{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://www.vallartablog.com/mexico-travel/", "content": "A Mexico Travel Special To The Mexico Caribbean Coast A Great Mexico Travel Special should include time spent on the Mexico Caribbean Coast , where you will find so much to do and so many things to enjoy You can easily organise a Mexico Vacation Package that will allow you to travel around Mexico seeing some of the Country \u2019s amazing sights and then allow you to finish with a relaxing time on the Mexico Caribbean Coast On the Caribbean coastline of Mexico there are spellbinding soft white sand beaches , and clear unpolluted turquoise blue seas", "date": "2012-08-10", "feat": {"do": 1, "include": 1, "find": 1, "allow": 2, "time": 2}, "embersId": "beeb4dadf27b4fe70680ff3f94d5c1c5fee2b948"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://blog.heritage.org/2012/08/22/new-mexico-photographers-religious-freedom-case-goes-to-state-supreme-court/", "content": "New Mexico Photographer \u2019s Religious Freedom Case Goes to State Supreme Court The Heritage Network Heritage.org Libertad My Heritage Heritage Action More For Members My Heritage Ask Heritage Issues 33 Minutes Culture for Freedom Family Facts Fix Health Care Policy Order in the Court Overcriminalized Seek Social Justice Voices of School Choice Resources Budget Chart Book Index of Economic Freedom Issues 2010 Policy Experts Social Security Calculator Thatcher Center Resize A A A Donate The Foundry Conservative Policy News Blog from The Heritage Foundation Trending Tax Hikes Fiscal Cliff Middle East Obamacare Defense Budget Cuts Taxmageddon Leadership for America First Principles American Leadership Education Energy & Environment Enterprise & Free Markets Entitlements , Taxes & Spending Family & Religion Health Care Protect America Rule of Law Archives Video Mobile Apple iPhone Google Play New Mexico Photographer \u2019s Religious Freedom Case Goes to State Supreme Court Thomas Messner August 22 , 2012 at 12:18 pm 104903 10 Comments http % 3A % 2F % 2Fblog.heritage.org % 2F2012 % 2F08 % 2F22 % 2Fnew - mexico - photographers - religious - freedom - case - goes - to - state - supreme - court % 2F New + Mexico + Photographer % E2 % 80 % 99s + Religious + Freedom + Case + Goes + to + State + Supreme + Court 2012 - 08 - 22 + 16 % 3A18 % 3A30 Thomas + Messner http % 3A % 2F % 2Fblog.heritage.org % 2F % 3Fp % 3D104903 The New Mexico Supreme Court recently announced that it will consider the case of a Christian photographer who objected for religious reasons to photographing a same - sex commitment ceremony", "date": "2012-08-22", "feat": {"freedom": 1, "consider": 1, "commitment": 1}, "embersId": "a26fb90421ce94821176cabd36ad5e09342d7d85"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://latimesblogs.latimes.com/readers/", "content": "include this exact phrase From To", "date": "2012-08-09", "feat": {"include": 1}, "embersId": "53932d091285b9b0d3ae9d993bab814df80d697e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Comentario en Juegos de Mario Bros para tu PC completamente Gratis por BRENDA", "url": "http://jam-npo.com/blog/2010/01/24/juegos-de-mario-bros-para-tu-pc-completamente-gratis/comment-page-1/#comment-892", "content": "Un blog para las noticias de los Directorios Browse : Home \u00bb 2010 \u00bb enero \u00bb 24 \u00bb Juegos de Mario Bros para tu PC completamente Gratis Juegos de Mario Bros para tu PC completamente Gratis enero 24 , 2010 \u00b7 by khaos \u00b7 in Destacados Publicidad Juegos de Mario es un sitio para los fan\u00e1ticos de Mario Bros y tiene un compendio fant\u00e1stico de juegos de este personaje Juegos de Mario te ofrece la posibilidad de descargar todos los juegos en tu pc y disfrutarlos cuando quieras completamente gratis , sin ning\u00fan requisito m\u00e1s que tu deseo de jugarlos Es importante comentar que aunque los juegos son gratuitos , algunos tienen la posibilidad de instalarte en tu equipo alg\u00fan tipo de software extra o cambiar t\u00fa p\u00e1gina de inicio , pero puedes elegir que \u201c no \u201d en cualquier caso en el momento de la instalaci\u00f3n", "date": "2012-08-04T14:24:06", "feat": {"cambiar": 1, "inicio": 1}, "embersId": "15327f98f81ab34f97fe8302f021555c8197b3d6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Comentario en Cadena de Enlaces NEIC GANA 100 Enlaces por Cadena de Enlaces NEIC!! | Ya Voy Mam\u00e1!!", "url": "http://jam-npo.com/blog/2008/03/02/cadena-de-enlaces-neic-gana-100-enlaces/comment-page-1/#comment-890", "content": "Browse : Home \u00bb 2008 \u00bb marzo \u00bb 02 \u00bb Cadena de Enlaces NEIC GANA 100 Enlaces Cadena de Enlaces NEIC GANA 100 Enlaces marzo 2 , 2008 Publicidad 1 - Deja tu link en un comentario , en Ganar dinero con tu Blog diciendo que quieres participar Deja tu nombre : Texto Deja tu Link : nombredemipagina.blogspot.com Deja tu Link de la Cadena : nombredemipagina.blogspot.com / lugar de la Cadena", "date": "2012-08-01T16:54:04", "feat": {"dinero": 1}, "embersId": "73ccf79aee4e0cd14ee7b2654956b1e7d732dc88"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Por: Felipe Hoil Aguilar", "url": "http://www.jesusguerrero.com/iniciando-en-el-blog/negocios-y-superacion-personal/comment-page-1/#comment-3684", "content": "Negocios y Superaci\u00f3n Personal Ver m\u00e1s informaci\u00f3n C\u00f3mo Hacer Negocios en Internet Descubre cuales son los principios fundamentales para la creaci\u00f3n de un negocio exitoso y c\u00f3mo aprovechar al m\u00e1ximo las ventajas de la Web Ver m\u00e1s informaci\u00f3n Gana Ingresos Pasivos", "date": "2012-08-02T01:46:49", "feat": {"informaci\u00f3n": 2}, "embersId": "9996c1e04ad6d6ab889431ec98acb43f2d382a2e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Propuesta de M\u00e9dico - Psiquiatra con motivo de campa\u00f1a electoral", "url": "http://notiven.blogspot.com/2012/08/propuesta-de-medico-psiquiatra-con.html", "content": "mi\u00e9rcoles , 8 de agosto de 2012 Propuesta de M\u00e9dico - Psiquiatra con motivo de campa\u00f1a electoral Que el Comando Venezuela gire instrucciones a todas las organizaciones y personas que apoyan a Henrique Capriles , e incluso a \u00e9l mismo , para que al referirse al candidato del gobierno en cualquier contexto , lo hagan como \" el presidente saliente \" , y conformar as\u00ed una matr\u00ecz de opini\u00f3n que seguro lo afectar\u00e1 seriamente antes de 7 de octubre", "date": "2012-08-08T13:35:00", "feat": {"campa\u00f1a": 1, "presidente": 1, "candidato": 1, "gobierno": 1}, "embersId": "0ad0bb911acd4dba6fbce6282a2b390920fd008b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "CNE prohibe mensajes de la ONG Ciudadan\u00eda Activa donde se\u00f1alan que el ventajismo oficial en la campa\u00f1a electoral es inconstitucional.", "url": "http://notiven.blogspot.com/2012/07/cne-prohibe-mensajes-de-la-ong.html", "content": "martes , 31 de julio de 2012 CNE prohibe mensajes de la ONG Ciudadan\u00eda Activa donde se\u00f1alan que el ventajismo oficial en la campa\u00f1a electoral es inconstitucional Ello signigica que el CNE vi\u00f3 los mensajes pero , \u00bf investigar\u00e1", "date": "2012-08-01T03:33:00", "feat": {"oficial": 1, "campa\u00f1a": 1}, "embersId": "789b58fc10e687a97593cef47d50149d6da6447b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.5007679549585028, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Editorial de SIC 747: Un pa\u00eds de extorsionadores", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/08/08/sic-747-editorial/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Vea nuestros puntos de venta Puede sonar abusivo afirmar que somos un pa\u00eds de extorsionadores cuando en Venezuela hoy no extorsiona ni el uno por ciento de los ciudadanos Pero creemos que no lo es porque las extorsiones nos afectan a todos ( \u00bf qui\u00e9n no conoce a alguna v\u00edctima de la extorsi\u00f3n o no ha sido personalmente extorsionado ) y porque el que se haya llegado a formar un clima , una cultura de la extorsi\u00f3n , es un indicador muy profundo de nuestra situaci\u00f3n como pa\u00eds", "date": "2012-08-08T16:20:32", "feat": {"ciudadanos": 1}, "embersId": "7196e3f3520de846afd7ba6699772043e06ffbfc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Louisiana", "city": "Scott", "confidence": 0.3800456661097348, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Scott Kraft named L.A. Times deputy managing editor", "url": "http://feeds.latimes.com/~r/readersblog/~3/AS7uHlzExsQ/scott-kraft-named-la-times-deputy-managing-editor.html", "content": "Scott Kraft named L.A. Times deputy managing editor August 28 , 2012 | 11:18 am 0 A memo to the newsroom from Editor Davan Maharaj and Managing Editor Marc Duvoisin We 're pleased to announce that Scott Kraft will become a deputy managing editor overseeing the front page , Column One and projects Scott 's experience and skills make him a natural choice for this assignment", "date": "2012-08-28T18:18:32", "feat": {"experience": 1}, "embersId": "f81598f9fbb154dc9ed9d94d58fea6cda934a845"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Los Angeles", "confidence": 0.4816407017190369, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Megan Garvey named assistant managing editor, digital", "url": "http://feeds.latimes.com/~r/readersblog/~3/EehqQpEKUgM/megan-garvey-named-assistant-managing-editor-digital.html", "content": "Megan Garvey named assistant managing editor , digital August 22 , 2012 | 1:15 pm 0 A memo to the newsroom from Editor Davan Maharaj I \u2019m delighted to announce the appointment of Megan Garvey as assistant managing editor for digital , overseeing the home page , the data team and the presentation of our projects on the web She will be responsible for the selection and display of news and features on latimes.com", "date": "2012-08-22T20:15:02", "feat": {"display": 1}, "embersId": "aca5c85aff4cbeaac4eb400c2b5375ae4c4aee5f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Los Angeles", "confidence": 0.3520130394209462, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Readers question play of Mitt Romney, Neil Armstrong stories", "url": "http://feeds.latimes.com/~r/readersblog/~3/s0rHYDS0IeU/la-times-front-page-mitt-romney-neil-armstrong.html", "content": "Readers question play of Mitt Romney , Neil Armstrong stories August 28 , 2012 | 12:47 pm 5 The front page of Sunday 's Times featured a large profile of Republican presidential candidate Mitt Romney as a preview to the GOP National Convention , which was to begin Monday A similar profile of President Obama is scheduled for this coming Sunday , on the eve of the Democratic National Convention But some readers thought another article should have been the main story of the day - - the obituary of astronaut Neil Armstrong , the first man to walk on the moon", "date": "2012-08-28T19:47:11", "feat": {"candidate": 1, "walk": 1}, "embersId": "68190074bce1010fd70c975174896f39e900fd00"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Los Angeles", "confidence": 0.22344498024931347, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Marc Duvoisin named L.A. Times managing editor", "url": "http://feeds.latimes.com/~r/readersblog/~3/Ny7SaVF-n50/marc-duvoisin-named-la-times-managing-editor-.html", "content": "Marc Duvoisin named L.A. Times managing editor August 9 , 2012 | 12:08 pm 2 A message to the newsroom from Editor Davan Maharaj I \u2019m pleased to announce that Marc Duvoisin is the new managing editor of the Los Angeles Times As you know , this announcement is a long time coming", "date": "2012-08-09T19:08:23", "feat": {"know": 1, "time": 1}, "embersId": "0930085e7846aa30f1ea88b7169b1852f769648d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Illinois", "city": "Joy", "confidence": 0.5208863973945214, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Times names Joy Press books and culture editor", "url": "http://feeds.latimes.com/~r/readersblog/~3/4EdSiCrOVlo/times-names-joy-press-books-and-culture-editor-.html", "content": "Times names Joy Press books and culture editor August 8 , 2012 | 2:56 pm 0 A memo to the newsroom from Editor Davan Maharaj and Assistant Managing Editor Alice Short We are delighted to announce that Joy Press , who has had a distinguished career as a writer and editor on a variety of cultural and entertainment topics , is our new books and culture editor Her presence will allow us to expand our coverage of publishing and literary culture , with a special emphasis on ramping up our digital content", "date": "2012-08-08T21:56:37", "feat": {"allow": 1, "presence": 1}, "embersId": "54a6556fbbdac95c0effeadef65c0ec3a64d5b01"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "South Gate", "confidence": 0.4558272633393779, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Marla Dickerson named business editor of L.A. Times", "url": "http://feeds.latimes.com/~r/readersblog/~3/o9vJ4PkLjLI/marla-dickerson-named-business-editor-of-la-times.html", "content": "Marla Dickerson named business editor of L.A. Times August 14 , 2012 | 3:05 pm 0 A memo to the newsroom from Editor Davan Maharaj and Managing Editor Marc Duvoisin We \u2019re very happy to announce that Marla Dickerson is the new Business editor of the Los Angeles Times A career financial journalist who has served as a deputy Business editor for the past three years , Marla is a natural to lead one of the hardest - working staffs in the industry", "date": "2012-08-14T22:05:29", "feat": {"industry": 1, "business": 1}, "embersId": "1816b986a75209a44a822d1f95138b4f5eced8c3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "el poeta y el polic\u00eda", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/blogspot/JTLDV/~3/LTqHILBZRdU/el-poeta-y-el-policia.html", "content": "8:58 p. m. migrante No comments En la mism\u00edsima oficina de arpaio llega sicilia a decirle el gran dolor que ha causado en tantos y tantos migrantes que ha deportado , tantos sue\u00f1os rotos , tantas familias separadas , pero el error era que hablaban diferentes idiomas , uno hablaba el idioma del amor y el otro e de la intolerancia , uno hablaba el idioma de los sue\u00f1os y el otro el idioma de la c\u00e1rcel , uno hablaba el idioma de la hermandad y el otro el de la cerraz\u00f3n No se llega a ning\u00fan acuerdo , no se llegan a entender los conceptos , arpaio defiende la Ley con los dientes , luego entonces hay que combatir las Leyes inhumanas , las leyes racistas Espero que \u00e9sta visita no haga arder el odio que tiene en su coraz\u00f3n y haga m\u00e1s redadas y m\u00e1s tropel\u00edas con nuestros hermanos migrantes", "date": "2012-08-18T03:58:00", "feat": {"c\u00e1rcel": 1, "odio": 1, "intolerancia": 1}, "embersId": "dc4771bdfa24a4405cf209398e900e0bd73b8308"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Honduras"}, "title": "Las 8 caracter\u00edsticas m\u00e1s comunes en los l\u00edderes exitosos", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/leonarda/2012/08/28/las-8-caracteristicas-mas-comunes-en-los-lideres-exitosos/", "content": "Las 8 caracter\u00edsticas m\u00e1s comunes en los l\u00edderes exitosos ( 2 ) Hola : creo que en Honduras , se debe fortalecer el liderazgo , porque estamos carentes de l\u00edderes , de estadistas , y esto se muestra evidente en las campa\u00f1as pol\u00edticas , como la que ahora estamos entrando , que si bien hay variedad , pero no visualizamos opiones reales para este pa\u00eds , que no merece estar en la situaci\u00f3n a la que nos han conducido pero en otras \u00e1reas igual necesitamos de un verdadero liderazgo , as\u00ed que comparto el art\u00edculo que encontr\u00e9 en esta Universidad de M\u00e9xico , y comparto tambi\u00e9n el link http : / / noticias.universia.net.mx / Lograr el \u00e9xito en tu vida depende \u00fanicamente de t\u00ed y de lo que hagas para cumplir los objetivos que deseas El secreto est\u00e1 en establecer estrategias que te faciliten lograr tus metas", "date": "2012-08-28T01:13:53", "feat": {"l\u00edderes": 2}, "embersId": "b848fc64d996003af5d2410af9d64afb11a41630"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Northern Territory", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Girt by  Sea  (webcomic completed)", "url": "http://leftclickblog.blogspot.com/2012/08/girt-by-sea-webcomic-completed.html", "content": "Girt by Sea ( webcomic completed ) I 've finally completed the conversion of Girt By Sea into a web comic It now lives online here The exercise was challenging but it pushed me to explore a range of different approaches in order to tell it the way I 'd hoped", "date": "2012-08-30T14:27:00", "feat": {"explore": 1, "order": 1}, "embersId": "90082d3f9e6eb3b4cc4b3d452f962528aae96960"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Montevideo", "city": "Montevideo", "confidence": 0.7711669050620009, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Uruguay"}, "title": "Tranv\u00edas de Montevideo, Uruguay", "url": "http://km329.blogspot.com/2012/08/tranvias-de-montevideo-uruguay.html", "content": "Tranv\u00edas de Montevideo , Uruguay Cancelados definitivamente los servicios en el a\u00f1o 1957 , con una ef\u00edmera recuperaci\u00f3n de una l\u00ednea tur\u00edstica en los a\u00f1os 70s , poco mas que el recuerdo \u2013 y el trabajo de los investigadores e historiadores \u2013 queda de su paso por la vida urbana La Plaza Constituci\u00f3n en la Ciudad Vieja de la capital , reserva para este recordado medio de transporte ( que hoy tiene un auge en el mundo impensable solo hace unos decenios ) una placa recordatoria en una de sus esquinas Montevideo est\u00e1 muy , muy lejos de volver a tener un servicio tranviario , pero indudablemente cambiar\u00eda la fisonom\u00eda de la ciudad , y pensamos solamente en una l\u00ednea vertebral que recorriera la Avenida principal 18 de Julio , desde la Ciudad Vieja hasta Portones de Carrasco", "date": "2012-08-27T16:43:00", "feat": {"trabajo": 1}, "embersId": "e3059b273902c6463423fabfee27d83efbb3d092"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santa Cruz", "city": "Santa Cruz", "confidence": 0.6569945367678485, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Bolivia"}, "title": "Gobierno de Bolivia amenaza con sanciones a la Agencia de Noticias Fides", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/08/20/gobierno-de-bolivia-amenaza-con-sanciones-a-la-agencia-de-noticias-fided/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Fuente : El Diario El ministro de Gobierno , Carlos Romero , anunci\u00f3 ayer que instaurar\u00e1 un proceso ante la justicia para \u201c sentar precedente \u201d contra la Agencia de Noticias Fides ( ANF ) , por una nota que reprodujo las palabras del mandatario Evo Morales en referencia al trabajo agr\u00edcola que se desarrolla en el oriente boliviano , inform\u00f3 a Periodistas - es Ronald Grebe , presidente de la Asociaci\u00f3n Nacional de Periodistas de Bolivia Seg\u00fan anunci\u00f3 la autoridad del Ejecutivo , la nota de la ANF , que fue reproducida por los medios de comunicaci\u00f3n en todo el pa\u00eds , distorsion\u00f3 las declaraciones que hizo el mandatario en la poblaci\u00f3n de Tiwanaku el pasado martes 14 de agosto \u201c Hay que sentar este precedente , tiene que haber una sanci\u00f3n dr\u00e1stica para quienes mienten y pretenden manipular la conciencia , el \u00e1nimo y los sentimientos de un pueblo como el oriente y ojal\u00e1 la justicia actue inmediatamente y se siente un precedente \u201d , dijo Romero a medios locales de la capital cruce\u00f1a", "date": "2012-08-20T16:16:29", "feat": {"justicia": 2, "pueblo": 1, "poblaci\u00f3n": 1, "declaraciones": 1, "ministro": 1, "medios": 2, "proceso": 1, "comunicaci\u00f3n": 1, "autoridad": 1, "trabajo": 1, "presidente": 1}, "embersId": "7bcf2fd039194903601c0e79a51441156b719785"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "confidence": 0.45006811786963186, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Violencia......", "url": "http://slavetothepc.wordpress.com/2012/08/01/violencia/", "content": "De todo hay en la vi\u00f1a del se\u00f1or 12 respuestas Horror es lo que uno puede sentir al leer las noticias absurdas de las matanzas que se dan en todo el mundo , ya sean los gobernantes malditos de paises como Siria , el d\u00eda a dia de las calles de Venezuela o la actuaci\u00f3n de un loco que arremete contra decenas de personas que lo unico que hacian era entrenerse , vamos a estar claro este mundo est\u00e1 moralmente desecho y cuando me refiero a la palabra \u201c moral \u201d no apunto hacia las vacias e hipocritas normas que puede dictar un gobierno o una religi\u00f3n me refiero a la moral del sentido com\u00fan humano , aquella que te invita a respetar la vida del igual , aquella que te invita a vivir , nunca a morir Cuando uno lee sobre hechos como el de Colorado en los Estados Unidos y ve como estupidos culpan al arte antes que culpar a las pobres regulaciones sobre tenencia de armas en esa regi\u00f3n de USA no queda mas que estar seguros de que algo muy malo pasa con la humanidad , \u00bf como una pelicula puede ser culpable de tanto si se vive en una ciudad donde no es necesaria ni siquiera una identificaci\u00f3n para comprar un arma", "date": "2012-08-01T21:25:01", "feat": {"gobierno": 1}, "embersId": "40911548c0b4096908895572c4138a84ee847270"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.9293007431482033, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Neg\u00f3cios e tecnologia, as \u00e1reas de maior interesse para quem busca um MBA internacional", "url": "http://blogs.estadao.com.br/executivo-s-a/negocios-e-tecnologia-as-areas-de-maior-interesse-para-quem-busca-um-mba-internacional/", "content": "Neg\u00f3cios e tecnologia , as \u00e1reas de maior interesse para quem busca um MBA internacional 16 de agosto de 2012 | 18h22 Cl\u00e1udia Ribeiro Neg\u00f3cios , inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e planejamento estrat\u00e9gico de empresas s\u00e3o as principais \u00e1reas de interesse de paulistanos e cariocas que buscam um MBA internacional A conclus\u00e3o \u00e9 de uma pesquisa realizada pelo The MBA Tour , um evento que re\u00fane escolas importantes do mundo todo e que desembarca no Brasil na pr\u00f3xima semana A primeira \u2013 neg\u00f3cios e inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica \u2013 atrai 20 % dos paulistanos , enquanto a segunda \u2013 planejamento estrat\u00e9gico \u2013 \u00e9 a \u00e1rea de maior interesse de 16 % dos cariocas", "date": "2012-08-16T21:22:34", "feat": {"do": 1, "pesquisa": 1, "interesse": 3}, "embersId": "21a23f29a3e99ed5771f2cb89c4bfdad44173f53"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chihuahua", "city": "Chihuahua", "confidence": 0.784813701453441, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Cheap Energy, Cheap Irrigation in Chihuahua", "url": "http://borderlinesblog.blogspot.com/2012/08/cheap-energy-cheap-irrigation-in.html", "content": "Cheap Energy , Cheap Irrigation in Chihuahua Las Lajas Reservoir near Flores Mag\u00f3n in central Chihuahua / Tom Barry Drought and climate change are the proper framing for the water wars that are surging in Chihuahua But money , politics , and power are the fundamental causes Money has farmers , mainly although hardly exclusively Mennonites , to penetrate federal and state bureaucracies to obtain well permits and to ensure that electrical lines are extended to arid lands being prepared for agriculture", "date": "2012-08-30T16:12:00", "feat": {"central": 1, "power": 1, "money": 1, "water": 1, "causes": 1, "politics": 1, "agriculture": 1, "change": 1}, "embersId": "bc9e64981725dd8dbd86f0e3965c67d53eac85bf"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chihuahua", "city": "Chihuahua", "confidence": 0.8273948144773758, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Irrigating the Desert \u2013 with Electricity", "url": "http://borderlinesblog.blogspot.com/2012/08/irrigating-desert-with-electricity_17.html", "content": "Irrigating the Desert \u2013 with Electricity Chihuahua Chronicles # 6 Farmland is edging out the desert and grasslands throughout Chihuahua Along the main highways and between the mountain ranges that divide the state , the arid state is turning green with corn , sorghum , and cotton , as well as new cash crops such as potatoes and chile In Chihuahua , farmers are making the desert blossom", "date": "2012-08-17T21:29:00", "feat": {"highways": 1, "cash": 1}, "embersId": "e797316778212adf2a5a2d204517febc85c35b8d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chihuahua", "city": "Chihuahua", "confidence": 0.8562188236042898, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Water Conflicts Threaten Governability in Chihuahua", "url": "http://borderlinesblog.blogspot.com/2012/08/water-conflicts-threaten-governability.html", "content": "Water Conflicts Threaten Governability in Chihuahua Las Lajas Reservoir near Flores Mag\u00f3n / Tom Barry Despite the diminishing violence in the Chihuahuan border city of Ju\u00e1rez , government officials are warning about problems of governability in Chihuahua But the new threat doesn\u2019t come from the war over drugs but from the conflicts over water in the midst of the state \u2019s most severe drought in seventy years In Mexico City this week officials of the National Water Commission ( CONAGUA ) charged that the drought - wracked state wasn\u2019t providing adequate security for agency inspectors", "date": "2012-08-30T20:35:00", "feat": {"officials": 2, "government": 1, "violence": 1, "water": 1, "warning": 1, "threat": 1, "security": 1}, "embersId": "031cfb15829e6a115ecf3a539f569cbaaf765a7c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chihuahua", "city": "Chihuahua", "confidence": 0.891744822286669, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Politics of Climate Change in Chihuahua", "url": "http://borderlinesblog.blogspot.com/2012/08/politics-of-climate-change-in-chihuahua.html", "content": "Politics of Climate Change in Chihuahua Planning what illegal wells to shut down / Tom Barry During recent trips to the Mexican borderlands and into central Chihuahua , I have been accumulating stories of a rapidly escalating water crisis \u2013 of farm wells going dry , new wells being drilled to unprecedented depths ( more than 300 meters ) , desperate residents of the poor colonias of Ju\u00e1rez and Chihuahua complaining of their increasing lack of water to drink and cook with , reservoirs drying up at an alarming pace , drought - stricken Tarahumaras coming down from the parched mountains , and ranchers letting their cattle die on the range Most everyone laments that never before have they seen such an intense drought \u201c Not in my life", "date": "2012-08-09T22:22:00", "feat": {"poor": 1, "central": 1, "ranchers": 1, "water": 2, "desperate": 1, "crisis": 1}, "embersId": "1ca920f5f27a22cc3ce32bd0e93e47062ccfa303"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chihuahua", "city": "Chihuahua", "confidence": 0.8224376591908378, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Police Shoot to Protect Illegal Mennonite Well in Chihuahua", "url": "http://borderlinesblog.blogspot.com/2012/08/police-shoot-to-protect-illegal.html", "content": "Police Shoot to Protect Illegal Mennonite Well in Chihuahua Chihuahua Chronicles # 5 Dismantling Mennonite well in Campo 83 / Tom Barry New deep well drilling has spread across Chihuahua and business is booming along Mennonite Corridor / Tom Barry Cuauht\u00e9moc is the center of Mennonite colonization in Mexico No one doubts that Mennonite farming and associated businesses constitute the main economic engine of rural development not only this area of central Chihuahua but also of the entire state That has been the case since German - speaking Mennonites moved to Chihuahua in the 1920s to establish enclaves \u2013 or what are commonly called colonies \u2013 where they could practice their fundamentalist Anabaptist religion without government interference", "date": "2012-08-11T17:57:00", "feat": {"development": 1, "rural": 1, "central": 1, "business": 1, "government": 1}, "embersId": "c3427779178c60c37e6129dd63614aabf0d10cdc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chihuahua", "city": "Chihuahua", "confidence": 0.8912374763938359, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "New Chihuahua Water Wars -- Police Fire First Shots", "url": "http://borderlinesblog.blogspot.com/2012/08/new-chihuahua-water-wars-police-fire.html", "content": "New Chihuahua Water Wars - - Police Fire First Shots Chihuahua Chronicles # 4 Bullet shells on plat map of illegal wells and dams in Santa Clara basin / Tom Barry The brass bullet shells lay strewn across the plat map It was about 9:30 at night , and I was again in the Palacio de Gobierno in Chihuahua City The room was packed with angry farmers who had decided to caravan to the capital in their pickups after a confrontation with trigger - happy police My camera , which had set off the confrontation about six hours earlier , was still with me", "date": "2012-08-08T19:18:00", "feat": {"angry": 1, "police": 1}, "embersId": "d539c51fae44d2cbc6896545156d552683d32624"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Hacer Invisibles Unidades o Particiones en Windows", "url": "http://bitacoradelrusso.blogspot.com/2012/08/hacer-invisibles-unidades-o-particiones.html", "content": "Tecnolog\u00eda , GNU / Linux , Windows , Software Libre , Computaci\u00f3n lunes , agosto 20 , 2012 Hacer Invisibles Unidades o Particiones en Windows Para hacer invisibles unidades o particiones en windows tenemos la siguiente opci\u00f3n , que es v\u00e1lida siempre que no tengamos programas o enlaces asociados a dicha unidad : Panel de control - > Herramientas administrativas - > Administraci\u00f3n de equipos en la ventana izquierda seleccionamos : Almacenamiento - > Administraci\u00f3n de equipos seleccionamos con la tecla derecha del rat\u00f3n , la partici\u00f3n que queremos hacer \" invisible \" en la ventana desplegada seleccionamos la opci\u00f3n \" Cambiar la letra y ruta de acceso", "date": "2012-08-20T16:11:00", "feat": {"control": 1, "izquierda": 1, "unidad": 1}, "embersId": "06448188e7b471f0d344d8b7fa96493cab70e925"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Akershus", "city": "Ask", "confidence": 0.5003168991740674, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Norway"}, "title": "Campos en Word 2007", "url": "http://bitacoradelrusso.blogspot.com/2012/08/campos-en-word-2007.html", "content": "Tecnolog\u00eda , GNU / Linux , Windows , Software Libre , Computaci\u00f3n lunes , agosto 20 , 2012 Campos en Word 2007 Si tenemos un documento en word al que queremos hacer dentro del mismo , referencia al t\u00edtulo o cualquier otra informaci\u00f3n , debemos utilizar la opci\u00f3n de campos , para ello vamos a la opci\u00f3n : Insertar - > Elementos r\u00e1pidos - > Campo Elegimos el campo ASK y definimos en las Propiedades de campo los valores para \" Pedir informaci\u00f3n \" y el \" Nombre del marcador \" , por ejemplo : Pedir informaci\u00f3n : T\u00edtulo del documento Nombre del marcador : titulo al seleccionar aceptar aparecera una ventana pidiendonos el T\u00edtulo del documento", "date": "2012-08-20T16:02:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 3}, "embersId": "cd99cf1fa20bbfe892d3d301a359cf4d95b72db2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New South Wales", "city": "Hay", "confidence": 0.5003168991740674, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Australia"}, "title": "By: \u062c\u0645\u0639\u064a\u0629 \u062e\u064a\u0631\u064a\u0629", "url": "http://paulocoelhoblog.com/2012/07/13/twitcam-no-dia-da-rosa-mistica/comment-page-1/#comment-853799", "content": "Twitcam no dia da Rosa M\u00edstica Salve a Rosa Mistica Que Ela nos proteja Bom ver voc\u00ea compartilhar do seu trabalho", "date": "2012-08-02T19:52:21", "feat": {"do": 1, "trabalho": 1}, "embersId": "192176f0dc238bc7dfca81b0e58668171146df87"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Proverbios 1:2-7", "url": "http://visiong12peru.blogspot.com/2012/08/proverbios-12-7.html", "content": "2 Para entender sabidur\u00eda y doctrina , Para conocer razones prudentes , 3 Para recibir el consejo de prudencia , Justicia , juicio y equidad 4 Para dar sagacidad a los simples , Y a los j\u00f3venes inteligencia y cordura 5 Oir\u00e1 el sabio , y aumentar\u00e1 el saber , Y el entendido adquirir\u00e1 consejo , 6 Para entender proverbio y declaraci\u00f3n , Palabras de sabios , y sus dichos profundos", "date": "2012-08-02T04:39:00", "feat": {"conocer": 1, "saber": 1}, "embersId": "48e45e00c54c08330d1142ac013dbe834c10b8c4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "confidence": 0.99995087307118, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "Ego Searches and RSS Feeds", "url": "http://www.feedforall.com/blog.htm#541", "content": "Check out the Podcasting Knowledgebase 02 / 28 / 2014 How to Optimize an RSS Feed for Search Engines In some ways RSS is very similar to HTML , the language commonly used to create websites Just as with HTML , webmasters using traditional search engine optimization tactics when creating an RSS feed will find that their RSS feed receives additional exposure and interest", "date": "2012-08-20T13:00:00", "feat": {"traditional": 1, "find": 1, "interest": 1}, "embersId": "a394d34c04ed6d687423ab4b2ec4540bcaab6220"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "confidence": 0.99995087307118, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "Sound Effects for Podcasts", "url": "http://www.feedforall.com/blog.htm#537", "content": "Check out the Podcasting Knowledgebase 02 / 28 / 2014 How to Optimize an RSS Feed for Search Engines In some ways RSS is very similar to HTML , the language commonly used to create websites Just as with HTML , webmasters using traditional search engine optimization tactics when creating an RSS feed will find that their RSS feed receives additional exposure and interest", "date": "2012-08-06T13:00:00", "feat": {"traditional": 1, "find": 1, "interest": 1}, "embersId": "f592ed78b14c1fa27129301b485e6d07cb5279c1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "confidence": 0.99995087307118, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "Podcast Audio Recording Tips", "url": "http://www.feedforall.com/blog.htm#536", "content": "Check out the Podcasting Knowledgebase 02 / 28 / 2014 How to Optimize an RSS Feed for Search Engines In some ways RSS is very similar to HTML , the language commonly used to create websites Just as with HTML , webmasters using traditional search engine optimization tactics when creating an RSS feed will find that their RSS feed receives additional exposure and interest", "date": "2012-08-01T13:00:00", "feat": {"traditional": 1, "find": 1, "interest": 1}, "embersId": "000792ad00238f02560fdc70d535a7f625967226"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "confidence": 0.99995087307118, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "Creative Podcasting For Businesses", "url": "http://www.feedforall.com/blog.htm#540", "content": "Check out the Podcasting Knowledgebase 02 / 28 / 2014 How to Optimize an RSS Feed for Search Engines In some ways RSS is very similar to HTML , the language commonly used to create websites Just as with HTML , webmasters using traditional search engine optimization tactics when creating an RSS feed will find that their RSS feed receives additional exposure and interest", "date": "2012-08-13T13:00:00", "feat": {"traditional": 1, "find": 1, "interest": 1}, "embersId": "ac5972f07414c0f4ad8ffabee4edaaf766d75880"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "confidence": 0.99995087307118, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "Make RSS Feeds", "url": "http://www.feedforall.com/blog.htm#539", "content": "Check out the Podcasting Knowledgebase 02 / 28 / 2014 How to Optimize an RSS Feed for Search Engines In some ways RSS is very similar to HTML , the language commonly used to create websites Just as with HTML , webmasters using traditional search engine optimization tactics when creating an RSS feed will find that their RSS feed receives additional exposure and interest", "date": "2012-08-08T13:00:00", "feat": {"traditional": 1, "find": 1, "interest": 1}, "embersId": "a887e80eac2444de8f7abab97583a5401c9b5b2c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "confidence": 0.99995087307118, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "Follow FeedForAll on Twitter", "url": "http://www.feedforall.com/blog.htm#538", "content": "Check out the Podcasting Knowledgebase 02 / 28 / 2014 How to Optimize an RSS Feed for Search Engines In some ways RSS is very similar to HTML , the language commonly used to create websites Just as with HTML , webmasters using traditional search engine optimization tactics when creating an RSS feed will find that their RSS feed receives additional exposure and interest", "date": "2012-08-07T13:00:00", "feat": {"traditional": 1, "find": 1, "interest": 1}, "embersId": "a9bf3e66442335618527f0517e070d205094f02b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "England", "city": "London", "confidence": 0.7197610042625454, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United Kingdom"}, "title": "Best in Blogs: Olympic Spoilers! Phelps and U.S. Gymnasts Soar", "url": "http://www.blogs.com/2012/08/03/best-in-blogs-olympic-spoilers-phelps-and-us-gymnasts-soar.html", "content": "Best in Blogs Olympic Spoilers Phelps and U.S. Gymnasts Soar It 's a sporting event that brings people together once every four years", "date": "2012-08-03T05:23:57", "feat": {"people": 1}, "embersId": "623662ff8960e9484a3fa81cbbf992d50eb9c79f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Mountain Park", "confidence": 0.27546488612124403, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "A walk through Schooley's Mountain Park", "url": "http://joypix.blogspot.com/2012/08/a-walk-through-schooleys-mountain-park.html", "content": "Photos and life stories from Mexico , Newfoundland , and other places life takes us Tuesday , August 28 , 2012 A walk through Schooley 's Mountain Park Sunday was fine and warm , really the first sunny day since arriving in New Jersey from Newfoundland It was a good day to get out and do something , but what", "date": "2012-08-29T06:23:00", "feat": {"do": 1, "walk": 1}, "embersId": "c0665071fd227b84971cb7dac5db45906363dfff"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "confidence": 0.2177108819408889, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "To the Little Port Lighthouse", "url": "http://joypix.blogspot.com/2012/08/to-little-port-lighthouse.html", "content": "Photos and life stories from Mexico , Newfoundland , and other places life takes us Tuesday , August 14 , 2012 To the Little Port Lighthouse This is the only walk in the Bottle Cove area that is graded as extreme both from the wharf to Little Port Light", "date": "2012-08-14T22:27:00", "feat": {"extreme": 1, "walk": 1}, "embersId": "a6cbe1ab902c79dd8f6ed4ddde8ba6f1996a98e9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "confidence": 0.21745338944412068, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "Revisiting Cedar Cove", "url": "http://joypix.blogspot.com/2012/08/revisiting-cedar-cove.html", "content": "Photos and life stories from Mexico , Newfoundland , and other places life takes us Monday , August 13 , 2012 Revisiting Cedar Cove We last made this trip with Harvey , and had not been back since his death We gave it a rerun yesterday , with a new camera", "date": "2012-08-13T15:41:00", "feat": {"death": 1}, "embersId": "e33094cb35cb19cab5fc583d83f25992af31f2f2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Grand Cayman", "city": "West Bay", "confidence": 0.5010328652323226, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cayman Islands"}, "title": "Sheaves Cove and West Bay", "url": "http://joypix.blogspot.com/2012/08/sheaves-cove-and-west-bay.html", "content": "Photos and life stories from Mexico , Newfoundland , and other places life takes us Friday , August 17 , 2012 Sheaves Cove and West Bay We decided to take a leisurely departure from Bottle Cove to the ferry at Port aux Basques - - although not as leisurely as things are transpiring at the time of making this post The plan was to drive to the Port au Port Peninsula and stay the night at Cape St George , spending today driving the peninsula loop and arriving in plenty of time for the scheduled 11.30pm sailing tonight", "date": "2012-08-17T23:53:00", "feat": {"time": 2}, "embersId": "7bbddb0c8f66a0f7ccef7c1e300c899ef73cdfc5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guatemala", "city": "Guatemala", "confidence": 0.37182100324860995, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Guatemala"}, "title": "PARAGUAY SOBERANAMENTE GOLPEADO", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/08/paraguay-soberanamente-golpeado.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente s\u00e1bado , 25 de agosto de 2012 PARAGUAY SOBERANAMENTE GOLPEADO A m\u00e1s de dos meses del golpe parlamentario \" express \" en el Paraguay , el golpe de estado sigue siendo llamado como corresponde a la realidad : golpe de estado La democracia sigue malherida , el gobierno , ilegitimado y aislado , y la ciudadan\u00eda adem\u00e1s de expresarse , comienza a mostrar el caracter\u00edstico comportamiento defensivo que aprendi\u00f3 durante los largos a\u00f1os del autoritarismo militarista , incluida la dictadura stronista", "date": "2012-08-25T21:12:00", "feat": {"golpe": 3, "derechos": 1, "express": 1, "protecci\u00f3n": 1, "gobierno": 1, "democracia": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "2fd8624da31a54c1c4e6fe9d02e8a8926a6c82dc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guatemala", "city": "Guatemala", "confidence": 0.41136789406885904, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Guatemala"}, "title": "EL RETORNO DE LAS A\u00d1ORANZAS MILITARISTAS, CONSERVADORAS Y CHOUVINISTAS EN PARAGUAY", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/08/el-retorno-de-las-anoranzas.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente s\u00e1bado , 25 de agosto de 2012 EL RETORNO DE LAS A\u00d1ORANZAS MILITARISTAS , CONSERVADORAS Y CHOUVINISTAS EN PARAGUAY Adem\u00e1s de fuera de \u00e9poca , est\u00e1 absolutamente fuera de foco con la modernidad , la democracia , el siglo XXI , y la sociedad del conocimiento Fuertemente arraigado en nuestro pa\u00eds , solamente por la sobre - existencia m\u00e1s all\u00e1 de su ciclo biol\u00f3gico del autoritarismo y el conservadorismo , ambos de matriz militarista - chouvinista", "date": "2012-08-25T19:06:00", "feat": {"derechos": 1, "conocimiento": 1, "democracia": 1, "protecci\u00f3n": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "c6862b292a6bdefbaad003115686e9bbbd5942e7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guatemala", "city": "Guatemala", "confidence": 0.37182100324860995, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Guatemala"}, "title": "PARAGUAY, LA VIOLENCIA DE LAS RIQUEZAS MALHABIDAS", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/08/paraguay-la-violencia-de-las-riquezas.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente lunes , 20 de agosto de 2012 PARAGUAY , LA VIOLENCIA DE LAS RIQUEZAS MALHABIDAS M\u00e1s que simb\u00f3lica , las tierras del estado en Campos Moromb\u00ed , sintetizan el real destino de las tierras del estado hacia concentradas manos privadas en forma malhabida sintetizan c\u00f3mo los diversos aparatos del estado , dirigidos y manejados tras bambalinas por terratenientes , criminalizan la lucha por la tierra y la desvirt\u00faan", "date": "2012-08-20T16:03:00", "feat": {"derechos": 1, "lucha": 1, "protecci\u00f3n": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "e392e2997163479ba1edf1ed342a6b5e1ad1fbb5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Madrid", "city": "Madrid", "confidence": 0.1781909472253853, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Spain"}, "title": "Por: Anwar Mollyk", "url": "http://slavetothepc.wordpress.com/2009/11/02/crabcore/#comment-98831", "content": "De todo hay en la vi\u00f1a del se\u00f1or 103 respuestas Algo esta pasando con la m\u00fasica , algo muy malo desgraciadamente , la primera vez que escuch\u00e9 nombrar una variante del rock o a una banda con el termino \u201c core \u201d fue por all\u00e1 en 1985 cuando conoc\u00ed a los m\u00edticos Dirty Rotten Imbeciles , mejores conocidos como D.R.I. , quienes formaban parte de todo un movimiento generado por la mezcla mal\u00e9fica del punk radical con thrash metal , una m\u00fasica capaz de hacerte mover con fuerza , una energia en forma de acordes , les hablo del hardcore Despues de D.R.I conoc\u00ed a S.O.D. , M.O.D. , Leeway , Agnostic Front y muchos mas , definitivamente un fen\u00f3meno se estaba fraguando , muy underground pero con una pegada fuerte en la gente , despu\u00e9s de ellos vinieron talentos como Biohazard , Pro - Pain y Hatebreed cara visibles de lo que seria el second coming de una variante del rock and roll que se niega a morir ya que en estos momentos estamos ante la tercera ola del hardcore con gente como Municipal Waste defendiendo la vanguardia metalera", "date": "2012-08-04T03:16:18", "feat": {"movimiento": 1, "energia": 1, "fuerza": 1}, "embersId": "74c3878521e0ce05fe6e8d4b5b8544c0f425c905"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Madrid", "city": "Madrid", "confidence": 0.17819094722538514, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Spain"}, "title": "Por: VORTEX", "url": "http://slavetothepc.wordpress.com/2009/11/02/crabcore/#comment-98889", "content": "De todo hay en la vi\u00f1a del se\u00f1or 103 respuestas Algo esta pasando con la m\u00fasica , algo muy malo desgraciadamente , la primera vez que escuch\u00e9 nombrar una variante del rock o a una banda con el termino \u201c core \u201d fue por all\u00e1 en 1985 cuando conoc\u00ed a los m\u00edticos Dirty Rotten Imbeciles , mejores conocidos como D.R.I. , quienes formaban parte de todo un movimiento generado por la mezcla mal\u00e9fica del punk radical con thrash metal , una m\u00fasica capaz de hacerte mover con fuerza , una energia en forma de acordes , les hablo del hardcore Despues de D.R.I conoc\u00ed a S.O.D. , M.O.D. , Leeway , Agnostic Front y muchos mas , definitivamente un fen\u00f3meno se estaba fraguando , muy underground pero con una pegada fuerte en la gente , despu\u00e9s de ellos vinieron talentos como Biohazard , Pro - Pain y Hatebreed cara visibles de lo que seria el second coming de una variante del rock and roll que se niega a morir ya que en estos momentos estamos ante la tercera ola del hardcore con gente como Municipal Waste defendiendo la vanguardia metalera", "date": "2012-08-31T01:24:04", "feat": {"movimiento": 1, "energia": 1, "fuerza": 1}, "embersId": "26cfe5820aecf6faa806f1db2f2dd2621a0ce66d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Agenda ambiental precisa ser levada a s\u00e9rio na elei\u00e7\u00e3o", "url": "http://blogs.estadao.com.br/seja-sustentavel/agenda-ambiental-precisa-ser-lavada-a-serio-na-eleicao/", "content": "03 agosto 2012 00:37:16 Agenda ambiental precisa ser levada a s\u00e9rio na elei\u00e7\u00e3o De olho nas elei\u00e7\u00f5es municipais deste ano , a SOS Mata Atl\u00e2ntica lan\u00e7ou nesta quinta - feira , 2 , a \u201c Plataforma Ambiental aos Munic\u00edpios 2012 \u2033", "date": "2012-08-03T03:37:16", "feat": {"elei\u00e7\u00e3o": 1, "elei\u00e7\u00f5es": 1}, "embersId": "70ff81592e83213ceae39d0dd20978d14a430d27"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Callao", "city": "Lima", "confidence": 0.4654699743979387, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Esc\u00e1ndalo: \"Blogstar\" protesta desnudo a favor de tala de \u00e1rboles y de Mistura", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/08/blogstar-protesta-desnudo-favor-de-tala.html", "content": "Per\u00fa 7 de enero de 1966 asesinan a Guillermo Lobat\u00f3n y M\u00e1ximo Velando l\u00edderes del frente guerrillero T\u00fapac Amaru del MIR - * Jan Lust * / Mari\u00e1tegui * * 19 / 03 / 14 * Estimado compa\u00f1ero ( a ) : En esta primera nota del nuevo a\u00f1o quiero recordar el asesinato de Guillermo Lobat\u00f3n y otro", "date": "2012-08-31T20:42:00", "feat": {"l\u00edderes": 1, "recordar": 1}, "embersId": "0ca0e3259adfc08d1415a3fc0e5c8902116dc308"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Callao", "city": "Lima", "confidence": 0.41480299502515233, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Sobre \"Estimado Roque\"", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/08/sobre-estimado-roque.html", "content": "Per\u00fa , medios , pol\u00edtica , embrutecimiento masivo , etc. viernes , 17 de agosto de 2012 Sobre \" Estimado Roque \" \" Preguntas que todos debemos hacernos por una miner\u00eda realmente responsable \" Colectivo Nadie nos paga Dicen que el video gener\u00f3 \" rechazo \" en las redes sociales : Pablo Del Valle : El que haya sido dirigido a Roque Benavides y Yanacocha , me parece un recurso discursivo como cualquier otro , y que da la casualidad que reviste de eficacia al mensaje", "date": "2012-08-17T17:35:00", "feat": {"rechazo": 1, "medios": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "87a5f911f1a6b8b59d307935e1bd8f1092d828dc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Callao", "city": "Lima", "confidence": 0.4654699743979385, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Campo De Marte S.O.S. (Ocrospoma) y Gast\u00f3n Acurio: Me importa un carajo el Campo de Marte (Mistura)", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/08/campo-de-marte-sos-mistura-y-gaston.html", "content": "Per\u00fa 7 de enero de 1966 asesinan a Guillermo Lobat\u00f3n y M\u00e1ximo Velando l\u00edderes del frente guerrillero T\u00fapac Amaru del MIR - * Jan Lust * / Mari\u00e1tegui * * 19 / 03 / 14 * Estimado compa\u00f1ero ( a ) : En esta primera nota del nuevo a\u00f1o quiero recordar el asesinato de Guillermo Lobat\u00f3n y otro", "date": "2012-08-21T06:54:00", "feat": {"l\u00edderes": 1, "recordar": 1}, "embersId": "508db942770a82365bba630728a9cb587075fc61"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Callao", "city": "Lima", "confidence": 0.4654699743979395, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "PERU: MONEDAS DE 1 SOL PARA UN PAIS CON MEMORIA DE A CHINA (MARCA PER\u00da)", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/08/peru-monedas-de-1-sol-para-un-pais-con.html", "content": "Per\u00fa 7 de enero de 1966 asesinan a Guillermo Lobat\u00f3n y M\u00e1ximo Velando l\u00edderes del frente guerrillero T\u00fapac Amaru del MIR - * Jan Lust * / Mari\u00e1tegui * * 19 / 03 / 14 * Estimado compa\u00f1ero ( a ) : En esta primera nota del nuevo a\u00f1o quiero recordar el asesinato de Guillermo Lobat\u00f3n y otro", "date": "2012-08-14T04:34:00", "feat": {"l\u00edderes": 1, "recordar": 1}, "embersId": "3f1332c4762b9a3d7b4e55758ce5ac09df0b0047"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Callao", "city": "Lima", "confidence": 0.46546997439794047, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Servicio Militar Voluntario: requisitos, beneficios (no almorzar\u00e1s carne pero... \"carne de ca\u00f1\u00f3n\" ser\u00e1s)", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/08/requisitos-servicio-militar-voluntario.html", "content": "Per\u00fa 7 de enero de 1966 asesinan a Guillermo Lobat\u00f3n y M\u00e1ximo Velando l\u00edderes del frente guerrillero T\u00fapac Amaru del MIR - * Jan Lust * / Mari\u00e1tegui * * 19 / 03 / 14 * Estimado compa\u00f1ero ( a ) : En esta primera nota del nuevo a\u00f1o quiero recordar el asesinato de Guillermo Lobat\u00f3n y otro", "date": "2012-08-18T17:27:00", "feat": {"l\u00edderes": 1, "recordar": 1}, "embersId": "1fab9c34a3db19c688acebbb8fed751661414e00"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tacna", "city": "Tacna", "confidence": 0.9976655136038486, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Hoy ser\u00e1  elecci\u00f3n de Se\u00f1orita FITAC Y Reina de Tacna 2012 en Teatro Municipal", "url": "http://siempretacna.blogspot.com/2012/08/hoy-sera-eleccion-de-senorita-fitac-y.html", "content": "7:22 Alicia No comentarios El hist\u00f3rico Teatro Municipal de Tacna ser\u00e1 escenario hoy de la elecci\u00f3n de Se\u00f1orita FITAC y Reina de Tacna 2012 , en un show art\u00edstico que se iniciar\u00e1 a las 20:00 horas Andrea Vargas Salas , Brendy Flores Timoteo , Sol Waswaldo Quezada , J\u00e9ssica Marin Ayala , Ang\u00e9lica Castro Guti\u00e9rrez , Gianella G\u00f3mez Guti\u00e9rrez , Sara Morales Flores , Pamela Bedoya Ampuero , Rosmelia Eyzaguirre Campana , Liz D\u00edaz C\u00e9spedes , Ivoone R\u00edos Quiroga , Cristabelle Laime Lobon , Rosalis Ya\u00f1ez Estrada y Sarai Alvararez Venegas , son las que aspiran la corona de Se\u00f1orita FITAC y Reina de Tacna 2012 Ellas han hecho un gran esfuerzo para prepararse y de esta manera llegar a lograr la representaci\u00f3n de la belleza de la mujer tacne\u00f1a y presidir los principales actos celebratorios de la Reincorporaci\u00f3n de Tacna a la Heredad Nacional", "date": "2012-08-24T12:22:00", "feat": {"elecci\u00f3n": 1, "esfuerzo": 1}, "embersId": "81a2b7097bd60c53dfc8306f433f42ff6e72f646"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tacna", "city": "Tacna", "confidence": 0.9513083402289881, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Programa de Actividades 2012 en Homenaje al 83o Aniversario de la Reincorporacion de Tacna a la herredad Nacional", "url": "http://siempretacna.blogspot.com/2012/08/programa-de-actividades-2012-en.html", "content": "17:28 Alicia 3 comentarios Este 28 de agosto \" Tacna est\u00e1 de fiesta \" Al celebrarse 83\u00ba Aniversario de la reincorporaci\u00f3n de Tacna a la heredad nacional Para este mes de agosto , se han preparado diversas actividades a cargo de instituciones p\u00fablicas , privadas , organizaciones de base y otras entidades , que tienen un vasto programa para dar homenaje a este suelo que nos vio nacer", "date": "2012-08-09T22:28:00", "feat": {"nacional": 1}, "embersId": "e1523ea2c709ef86645bf71cbe41d2ed2a5c5623"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tacna", "city": "Tacna", "confidence": 0.8759274312714708, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Candidatas a Se\u00f1orita Tacna y Se\u00f1orita FITAC 2012", "url": "http://siempretacna.blogspot.com/2012/08/candidatas-senorita-tacna-y-senorita.html", "content": "16:58 Alicia No comentarios Candidatas a Reina de Tacna 2012 y Reina FITAC , en el marco del 83\u00ba Aniversario de la Reincorporaci\u00f3n de Tacna a la Heredad Nacional Con la finalidad de conocer las bondades tur\u00edsticas que ofrece nuestra ciudad , las 14 candidatas a Reina de Tacna , Se\u00f1orita FITAC as\u00ed como de Simpat\u00eda y Sonrisa , hoy mi\u00e9rcoles realizar\u00e1n un recorrido tur\u00edstico por diversos sectores de la ciudad Las aspirantes de la belleza de la mujer tacne\u00f1a , visitar\u00e1n el parque tem\u00e1tico , bosque Municipal , la campi\u00f1a del Distrito Pocollay , entre otros", "date": "2012-08-08T21:58:00", "feat": {"conocer": 1}, "embersId": "98b92c480625bee03bd7205b8598a7d37ecfae4d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Ara\u00f1a Nuclear", "url": "http://temazcall.wordpress.com/2012/08/10/arana-nuclear/", "content": "Entropia Lactea Publicado en Cine De las muchas razones que podr\u00eda dar o inventar del porque no he escrito \u00faltimamente la que m\u00e1s rebota en mi cabeza y en mi conciencia es la apat\u00eda Y no es la apat\u00eda de retrasarme con mis opiniones respecto a las pel\u00edculas M\u00e1s bien es que el gusto que experimentaba al escribir este blog ha menguado al grado de que cada opini\u00f3n es una labor que cuesta m\u00e1s tiempo y esfuerzo en anta\u00f1o", "date": "2012-08-11T02:07:25", "feat": {"esfuerzo": 1, "labor": 1}, "embersId": "467217272c3a6dad0ef9c159cf169281ee2c0bf5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "A more dynamic mobile reading experience", "url": "http://buzz.blogger.com/2012/08/dynamic-mobile-reading-experience.html", "content": "A more dynamic mobile reading experience Tweet Last year we introduced mobile templates on Blogger , and Dynamic Views for the desktop Since then , over 2 million blogs have started using Dynamic Views on desktop , and users have asked us for more mobile features So today , we \u2019re bringing the speed and advanced reading experience of Dynamic Views to mobile", "date": "2012-08-29T07:48:00", "feat": {"experience": 2}, "embersId": "7872f7d05686558fbf034a8980393b7d7ed6cc26"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.5028358482964761, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Gasolina por educaci\u00f3n", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/08/02/gasolina-por-educacion/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Revista SIC 744 Dado que el pa\u00eds quema en combustible subsidiado unos 13 mil millones de d\u00f3lares al a\u00f1o , \u00bf c\u00f3mo se podr\u00eda invertir ese dinero en materia educativa El autor proyecta un plan de inversi\u00f3n para la sociedad del conocimiento que cabe en el papel , como los sue\u00f1os Cuando me pidieron que pensara en qu\u00e9 se podr\u00eda invertir el subsidio a la gasolina , una sola idea vino a mi mente : \u201c Crear conocimiento \u201d", "date": "2012-08-02T21:28:01", "feat": {"inversi\u00f3n": 1, "gasolina": 1, "dinero": 1, "conocimiento": 2, "subsidio": 1, "quema": 1}, "embersId": "004deebe6ff947ea2dfa86195780f6c7bc88b4e7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "imagen del asesino Tiroteo frente al Empire State: el atacante era un trabajador despedido", "url": "http://horacnn.blogspot.com/2012/08/imagen-del-asesino-tiroteo-frente-al.html", "content": "imagen del asesino Tiroteo frente al Empire State : el atacante era un trabajador despedido viernes , 24 de agosto de 2012 En una conferencia de prensa tras el tiroteo en las inmediaciones del famoso edificio neoyorquino Empire State , la polic\u00eda confirm\u00f3 que el ataque dej\u00f3 dos muertos : el atacante y su v\u00edctima , y confirm\u00f3 tambi\u00e9n la identidad del primero : Jeffrey Johnson , de 53 a\u00f1os \u201c Ha muerto el atacante y una segunda persona , y otras nueve han resultado heridas , algunas de forma accidental por disparos de la polic\u00eda \u201d , dijo alcalde de Nueva York , Michael Bloomberg , quien estaba acompa\u00f1ado del jefe de la polic\u00eda , Raymond Kelly El \u00faltimo se\u00f1al\u00f3 que el responsable ten\u00eda como objetivo su antiguo jefe en una empresa de la que fue despedido", "date": "2012-08-24T17:46:00", "feat": {"tiroteo": 1, "edificio": 1, "asesino": 1, "ataque": 1, "alcalde": 1}, "embersId": "e779952974678dccd31e4c149898de1ea39db0b5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Lambayeque", "city": "Chiclayo", "confidence": 0.5014747657643145, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Realmente el Ministerio de Salud del Peru es el peor ministerio", "url": "http://horacnn.blogspot.com/2012/08/realmente-el-ministerio-de-salud-del.html", "content": "Realmente el Ministerio de Salud del Peru es el peor ministerio viernes , 24 de agosto de 2012 Como es posible que el medico gane sueldos tan bajo , con 10 a\u00f1os de estudio , arriesgando su vida atendiendo a pacientes en instalaciones donde es facil coger una tuberculosis o n infecciones virales mortales y aseguro que muchos ya murieron , vemos m\u00e9dicos que ganan menos que 800 soles , y lo peor si exigen lo justo los tratan como delincuentes , pero gran parte de esto es la falta de union de los medicos ya que los del Minsa no lo apoyan por miedo a ser despedidos Mientras que los ministros de Salud y director de Essalud se llenan los bolsillos con tanta cosas turbias Bueno no dire mas solo Medicos los Apoyo unanse y pidan lo justo Salario e instalaciones seguras si no seguiran en la parte baja de la piramide economica", "date": "2012-08-24T17:44:00", "feat": {"miedo": 1, "instalaciones": 2, "m\u00e9dicos": 1}, "embersId": "a4566aa40fad8a8177b353625eb07ef14b16e7cd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Campos", "confidence": 0.9958692361923951, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Cantinho das receitas", "url": "http://blogs.estadao.com.br/consumidor-verde/cantinho-das-receitas/", "content": "Cantinho das receitas 30 de agosto de 2012 | 20h05 | Categoria : Comida , Receitas A internet \u00e9 uma m\u00e3o na roda para quem procura receitas vegetarianas Costumo usar buscadores quando quero preparar um prato espec\u00edfico ou dicas para uso de algum ingrediente em particular Esta semana achei um site bem legal com receitas f\u00e1ceis de fazer e muito bem organizado", "date": "2012-08-30T23:05:02", "feat": {"fazer": 1, "preparar": 1, "organizado": 1}, "embersId": "3194ef9cbda5ff6ac2c4a6f63e5c69b4f8bdae8f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Cosm\u00e9ticos naturais, org\u00e2nicos e veganos", "url": "http://blogs.estadao.com.br/consumidor-verde/cosmeticos-naturais-organicos-e-veganos/", "content": "Cosm\u00e9ticos naturais , org\u00e2nicos e veganos 10 de agosto de 2012 | 23h20 | Categoria : Cosm\u00e9ticos , Cruelty free Fui conhecer a f\u00e1brica da Surya Brasil , empresa de cosm\u00e9ticos naturais e org\u00e2nicos J\u00e1 sou f\u00e3 da marca , pela qualidade dos produtos e pela filosofia da empresa que , desde sua cria\u00e7\u00e3o , em 1995 , adotou os conceitos de sustentabilidade ( cuidado com os aspectos econ\u00f4mico , ambiental e social ) Muito legal ver o cuidado com que s\u00e3o feitos e a preocupa\u00e7\u00e3o da empresa em evitar desperd\u00edcio de material e reduzir a emiss\u00e3o de res\u00edduos", "date": "2012-08-11T02:20:44", "feat": {"evitar": 1, "free": 1}, "embersId": "c1881c932c1b6abae3e1823a73a04e21804993bb"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Luxo com consci\u00eancia", "url": "http://blogs.estadao.com.br/consumidor-verde/luxo-com-consciencia/", "content": "Luxo com consci\u00eancia 1 de agosto de 2012 | 23h08 | Categoria : Cruelty free Com a chegada da loja f\u00edsica da Sephora ao Brasil , as consumidoras fi\u00e9is de artigos cruelty free t\u00eam mais um lugar para pesquisar e comprar cosm\u00e9ticos importados que n\u00e3o testam nem usam derivados de animais em sua composi\u00e7\u00e3o Mas n\u00e3o achei no site da loja marcas como Lush ( que at\u00e9 j\u00e1 foi vendida no Brasil , mas agora s\u00f3 importando ) , Zoya ( esmaltes ) , SpaRitual , entre outras Consultei a assessoria de imprensa da empresa que sugeriu a marca Josie Maran , cujo lema \u00e9 \u201c luxo com consci\u00eancia \u201d", "date": "2012-08-02T02:08:59", "feat": {"free": 2}, "embersId": "6bc449cb65c7b854ad28289b00e2cd145f7faeae"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Basilicata", "city": "Bella", "confidence": 0.9999470160399462, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Italy"}, "title": "Cera depilat\u00f3ria sem mel", "url": "http://blogs.estadao.com.br/consumidor-verde/cera-depilatoria-sem-mel/", "content": "Cera depilat\u00f3ria sem mel 15 de agosto de 2012 | 19h25 | Categoria : Veganfriendly Quem evitava as ceras depilat\u00f3rias por causa da presen\u00e7a de mel de abelha em sua composi\u00e7\u00e3o tem agora uma op\u00e7\u00e3o : a cera hidrossol\u00favel da Depil Bella A empresa garante que o produto \u00e9 100 % natural e livre de ingredientes de origem animal", "date": "2012-08-15T22:25:44", "feat": {"livre": 1, "presen\u00e7a": 1}, "embersId": "67ff5abe5f41986a002d228c3d80b8c1fefbea50"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Catamarca", "city": "Londres", "confidence": 0.5194816207120749, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Londres cai na ressaca ol\u00edmpica", "url": "http://blogs.estadao.com.br/daniela-milanese/2012/08/13/londres-entrega-e-agora-cai-na-ressaca-olimpica/", "content": "Londres cai na ressaca ol\u00edmpica 13 de agosto de 2012 | 6h50 Daniela Milanese Tweet Esperava - se uma cidade ca\u00f3tica , saturada e tensa Ao inv\u00e9s disso , a capital brit\u00e2nica se mostrou uma sede ol\u00edmpica organizada , tranquila e alto astral Ao final dos Jogos , \u00e9 poss\u00edvel dizer que Londres entregou suas promessas", "date": "2012-08-13T09:50:45", "feat": {"alto": 1}, "embersId": "e29c8e6ed737c78a1030c02174d087a26bd8daab"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "confidence": 0.22461269248597765, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "Mariachis atravessam o samba", "url": "http://blogs.estadao.com.br/daniela-milanese/2012/08/12/mariachis-atravessam-o-samba-em-wembley/", "content": "Mariachis atravessam o samba 12 de agosto de 2012 | 5h29 Daniela Milanese Tweet De um lado , o batuque do samba Do outro , as can\u00e7\u00f5es dos mariachis Cada torcida levou para o Est\u00e1dio de Wembley , em Londres , seu pr\u00f3prio barulho", "date": "2012-08-12T08:29:18", "feat": {"do": 1}, "embersId": "c4c280507621fb655becc49cbf6389ac9163c4a8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Catamarca", "city": "Londres", "confidence": 0.6538910555163336, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Crise amea\u00e7a legado de Londres", "url": "http://blogs.estadao.com.br/daniela-milanese/2012/08/10/crise-ameaca-legado-de-londres/", "content": "Crise amea\u00e7a legado de Londres 10 de agosto de 2012 | 7h20 Daniela Milanese Tweet O legado sempre foi o ponto central da Olimp\u00edada de Londres A cidade conquistou a sede do maior evento esportivo do planeta ao apresentar o compromisso de inspirar uma gera\u00e7\u00e3o A promessa , por\u00e9m , foi feita em outros tempos , quando ningu\u00e9m imaginava que o mundo iria virar de cabe\u00e7a para baixo", "date": "2012-08-10T10:20:48", "feat": {"do": 2, "central": 1, "apresentar": 1, "baixo": 1, "amea\u00e7a": 1, "compromisso": 1}, "embersId": "e1c73bcebdc72318bc73c081eb4ba25e43bc5abb"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Gordon", "confidence": 0.3346584136409977, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Comentario en The Dark Knight Returns: tr\u00e1iler de la primera parte de la cinta animada... por H\u00e9ctor Cen", "url": "http://blog.zentraedi.com.ve/the-dark-knight-returns-trailer/#comment-36975", "content": "Enviado por H\u00e9ctor Cen en 1 agosto , 2012 \u2013 10:48 2 Comentarios | Siguiendo en la onda de Batman , nos enteramos v\u00eda MTV Geek del tr\u00e1iler para la primera parte de la \u00faltima cinta animada de DC Universe , The Dark Knight Returns Este proyecto , que fue anunciado en abril del a\u00f1o pasado , constar\u00e1 de dos partes y estar\u00e1 basado en la historia hom\u00f3nima que cont\u00f3 Frank Miller del encapotado y que fue publicada en cuatro n\u00fameros entre febrero y junio de 1986", "date": "2012-08-02T15:00:20", "feat": {"proyecto": 1}, "embersId": "61677c1ecec0ae72933782e0e4d4f6c4ee1e5b67"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Gordon", "confidence": 0.3346584136409978, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Comentario en The Dark Knight Returns: tr\u00e1iler de la primera parte de la cinta animada... por Gegrmova", "url": "http://blog.zentraedi.com.ve/the-dark-knight-returns-trailer/#comment-36974", "content": "Enviado por H\u00e9ctor Cen en 1 agosto , 2012 \u2013 10:48 2 Comentarios | Siguiendo en la onda de Batman , nos enteramos v\u00eda MTV Geek del tr\u00e1iler para la primera parte de la \u00faltima cinta animada de DC Universe , The Dark Knight Returns Este proyecto , que fue anunciado en abril del a\u00f1o pasado , constar\u00e1 de dos partes y estar\u00e1 basado en la historia hom\u00f3nima que cont\u00f3 Frank Miller del encapotado y que fue publicada en cuatro n\u00fameros entre febrero y junio de 1986", "date": "2012-08-02T01:11:10", "feat": {"proyecto": 1}, "embersId": "7720cbfcf4835518b58cdfc00f9e902eccc92e78"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Gordon", "confidence": 0.33465841364099763, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Comentario en The Dark Knight Returns: tr\u00e1iler de la primera parte de la cinta animada... por Bitacoras.com", "url": "http://blog.zentraedi.com.ve/the-dark-knight-returns-trailer/#comment-36956", "content": "Enviado por H\u00e9ctor Cen en 1 agosto , 2012 \u2013 10:48 2 Comentarios | Siguiendo en la onda de Batman , nos enteramos v\u00eda MTV Geek del tr\u00e1iler para la primera parte de la \u00faltima cinta animada de DC Universe , The Dark Knight Returns Este proyecto , que fue anunciado en abril del a\u00f1o pasado , constar\u00e1 de dos partes y estar\u00e1 basado en la historia hom\u00f3nima que cont\u00f3 Frank Miller del encapotado y que fue publicada en cuatro n\u00fameros entre febrero y junio de 1986", "date": "2012-08-01T15:23:03", "feat": {"proyecto": 1}, "embersId": "0c8001bd378a2baa17725aa071bc33163baee0f2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Simple Transport way to travel around Washington Dc", "url": "http://entrelunasylunas.blogspot.com/2012/08/simple-transport-way-to-travel-around.html", "content": "Sunday , 5 August 2012 Simple Transport way to travel around Washington Dc Is it your first time tripping Washington DC and concerned about finding your way in the city Then concern not because by the time you conclude reading this article you will have a essential point on how to circulate Washington DC and dependable method of transportation that are willingly accessible One of the most significant things that we do after arriving in the city is gaze for a consistent methods of transportation or a company that gives a very good quality and acceptable service", "date": "2012-08-06T05:34:00", "feat": {"do": 1, "concern": 1, "essential": 1, "time": 2}, "embersId": "ec868d6fba591f81ae89b9a853ec0ecf41b0669e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Missouri", "city": "Black Jack", "confidence": 0.20210204495999964, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Por: jorge hernandez", "url": "http://internetaldia.wordpress.com/2008/02/03/programas-para-el-htc-excalibur-s620-o-windows-mobile-smartphone/#comment-881", "content": "Microsoft Live Search Proporciona b\u00fasquedas web y mapas Live ( los mismos mapas de la enciclopedia Microsoft Encarta ) , eso es lo que mas uso yo , tambi\u00e9n ofrece otras cosas como b\u00fasquedas de pel\u00edculas , estado del tr\u00e1fico , que en realidad no se si funcionen para Venezuela Mozzila Minimo Un navegador independiente basado en Firefox , El Minimo es una buena alternativa , solo que a mi no me funcion\u00f3 correctamente , no podia escribir la letra a en los campos password de cualquier pagina Actualmente el proyecto esta abandonado porque Mozilla piensa sacar una versi\u00f3n propia de Firefox para m\u00f3viles supuestamente con Add - ons y todo , pero parece que esta lejos a\u00fan", "date": "2012-08-12T21:52:07", "feat": {"proyecto": 1, "independiente": 1}, "embersId": "861ba609a23bb228e4859b7907de60598bf6e801"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Michigan", "city": "Taylor", "confidence": 0.6576619907165284, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "---THE MAN SHOP----", "url": "http://hellerscorner.blogspot.com/2012/08/man-shop.html", "content": "- - - THE MAN SHOP - - - - I wanted to get my haircut at Hair Force One , because I believe in patronizing businesses that understand the value of a good pun The elderly barber told me that he wished he could cut my hair but he was booked for the rest of the week Look , I know this might make me sound like a hypocrite , but while I do support puns , I am not willing to wait another shaggy week just to stand by their joke", "date": "2012-08-10T23:56:00", "feat": {"do": 1, "support": 1, "know": 1, "value": 1, "wait": 1}, "embersId": "a5033b5f29288d2fcfcb520971beb7d9be8cda2e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Buenos Aires", "confidence": 0.49957659260745163, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Escuela P\u00fablica", "url": "http://pepitorias.blogspot.com/2012/08/escuela-publica.html", "content": "Escuela P\u00fablica LA EDUCACI\u00d3N PROHIBIDA Hoy , 13 de Agosto de 2012 finalmente estrenamos La Educaci\u00f3n Prohibida en internet y 151 salas independientes Despu\u00e9s de 3 a\u00f1os de trabajo , recorridos , muchos amigos y reflexiones llegamos al gran d\u00eda Un 8 de Agosto de 2009 , sin poder dormir mirando el techo de mi habitaci\u00f3n , tuve la idea de hacer una pel\u00edcula que muestre otras formas de ver la educaci\u00f3n", "date": "2012-08-13T20:55:00", "feat": {"educaci\u00f3n": 1, "poder": 1, "trabajo": 1}, "embersId": "b9d1acc61d1a8e05f22f97b64971524b0d9cb162"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Texas", "city": "Kyle", "confidence": 0.5112521235616383, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Horse Sketches and Fictional Workplace Hijinks", "url": "http://www.patriciakirby.com/blog/?p=2818", "content": "But It 's a Dry Heat Posted on August 10 , 2012 by P. Kirby I start off with a plan \u201c I will practice drawing people today Because I still can\u2019t draw people", "date": "2012-08-10T21:09:59", "feat": {"start": 1, "people": 2}, "embersId": "d6dc38a52a18afacb86cefee09bffd6aae81c13f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Washington", "city": "Acme", "confidence": 0.3313001892541513, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Things that Go Beep in the Night", "url": "http://www.patriciakirby.com/blog/?p=2811", "content": "But It 's a Dry Heat It all started with a beep At 3 AM in the morning Remember that episode of Friends where Phoebe \u2019s fire alarm keeps beeping", "date": "2012-08-08T22:33:17", "feat": {"fire": 1}, "embersId": "646a180ee5d3d1b9bb988f9f4ce45d6cf5f9a9e0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Rio de Janeiro", "confidence": 0.7873025968626536, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Nova classe C ainda n\u00e3o chegou a Malha\u00e7\u00e3o", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tv-e-lazer/2012/08/16/2411/", "content": "Nova classe C ainda n\u00e3o chegou a Malha\u00e7\u00e3o Cr\u00e9dito : Raphael Dias / Divulga\u00e7\u00e3o T\u00e3o bem representada nas novelas das 7 e das 9 da Globo , a nova classe C ainda n\u00e3o chegou \u00e0 nova temporada de Malha\u00e7\u00e3o O ritmo da novelinha teen da Globo , h\u00e1 17 anos no ar , mant\u00e9m seu dom\u00ednio dentro da zona sul maravilha do Rio de Janeiro \u00c9 bom de ver", "date": "2012-08-16T18:10:24", "feat": {"do": 1, "classe": 2}, "embersId": "7a11d2f52afd69af42a7c16ccef823e5538c3aaa"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Andalusien", "city": "Mar\u00eda", "confidence": 0.3801995427856825, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Spain"}, "title": "Breve resumen del FUDCon D\u00eda #3", "url": "http://skatox.com/blog/2012/08/31/breve-resumen-del-fudcon-dia-3/", "content": "El weblog de Skatox Escrito el 31 / 08 / 2012 en : Eventos Inform\u00e1ticos , Planetas El tercer y \u00faltimo d\u00eda estuvo lleno de muchas conferencias , en mi opini\u00f3n de las mas t\u00e9cnicas del evento Al principio los participantes usaron sus franelas y chapas del evento recibidas el d\u00eda anterior , se aprovech\u00f3 la cantidad de fot\u00f3grafos presentes para realizar sesiones de fotos ( hab\u00eda un peque\u00f1o set para ello ) y compartir con las dem\u00e1s personas Mi primera charla fue la de Valent\u00edn Basel , limitada por motivos de tiempo pero explic\u00f3 como funciona python : sintaxis , ciclos , variables y mas", "date": "2012-08-31T16:07:53", "feat": {"realizar": 1, "participantes": 1}, "embersId": "cc0300d434e697e6508e9f2e23ab646376c3679e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.15878532855386462, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "La juventud tambi\u00e9n existe", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/08/05/la-juventud-tambien-existe/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Conjeturas para llevar El mi\u00e9rcoles pasado estaba yo en el tr\u00e1fico , como todas las tardes , cuando empez\u00f3 una nueva cadena de radio y televisi\u00f3n En esta oportunidad , el presidente Ch\u00e1vez se dirig\u00eda a la Naci\u00f3n para anunciar el lanzamiento de la Gran Misi\u00f3n a toda vida Venezuela No soy asidua seguidora de los anuncios presidenciales , pero cuando estoy en el carro no me queda otro remedio", "date": "2012-08-06T03:06:25", "feat": {"presidente": 1}, "embersId": "bc6f9dd3a29c46a1658433e2d9e072545458c228"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Goi\u00e1s", "city": "Panam\u00e1", "confidence": 0.006185315188712693, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Si no ganan, no regresen", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/legion/2012/08/27/si-no-ganan-no-regresen/", "content": "Legi\u00f3n Azul y Blanco ( 6 ) Existe una presi\u00f3n tremenda en torno al pr\u00f3ximo partido eliminatorio contra Cuba Honduras dej\u00f3 una mala impresi\u00f3n por lo que mostr\u00f3 ante Panam\u00e1 en el Ol\u00edmpico y contra Canad\u00e1 a penas se logr\u00f3 un simple empate Ahora nos toca un rival que en teor\u00eda es inferior a Honduras pero no podemos descuidarnos y caer en el exceso de confianza porque se podr\u00eda venir un \u201c Cubanazo \u201d en La Habana", "date": "2012-08-27T22:52:25", "feat": {"presi\u00f3n": 1}, "embersId": "ab4b1169651a65f054bf414034cacae9245d1701"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.6673103103008209, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "A MUNICH PAULISTA", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ocaso-policial/a-munich-paulista/", "content": "A MUNICH PAULISTA A situa\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica em SP est\u00e1 deteriorando rapidamente O primeiro semestre do ano registrou um grande aumento nos crimes violentos S\u00f3 na capital foram 622 homic\u00eddios , crescimento de mais de 20 %", "date": "2012-08-25T10:57:53", "feat": {"do": 1, "aumento": 1, "seguran\u00e7a": 1}, "embersId": "ed2bb9682c99eed437cd113d676ebc1bb6ebcf0b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio Grande do Norte", "city": "Equador", "confidence": 0.7518381665999785, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Guardi\u00e3o dos direitos humanos e da liberdade, Reino Unido deve dar exemplo", "url": "http://blogs.estadao.com.br/andrei-netto/2012/08/17/guardiao-dos-direitos-humanos-e-da-liberdade-reino-unido-deve-dar-exemplo/", "content": "Guardi\u00e3o dos direitos humanos e da liberdade , Reino Unido deve dar exemplo Foto : Wikipeaks A decis\u00e3o do governo equatoriano de conceder asilo pol\u00edtico a Julian Assange , jornalista e fundador do Wikileaks , representa sem d\u00favida um golpe no orgulho do Estado brit\u00e2nico Mas as suscetibilidades feridas n\u00e3o justificam as amea\u00e7as , mais ou menos veladas , de invas\u00e3o da miss\u00e3o diplom\u00e1tica do Equador em Londres Cogitar essa alternativa , mesmo em bastidores pol\u00edticos , \u00e9 um del\u00edrio irracional e perigoso para a prote\u00e7\u00e3o da diplomacia internacional , da qual o Reino Unido , como grande na\u00e7\u00e3o que \u00e9 , deveria ser um dos guardi\u00f5es", "date": "2012-08-17T22:29:52", "feat": {"do": 4, "golpe": 1, "direitos": 1, "pol\u00edticos": 1, "decis\u00e3o": 1, "liberdade": 1, "prote\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "c11eeadee522e42da36812b52d5467667bf39213"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arad", "city": "\u015eiria", "confidence": 0.7375098732038283, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Romania"}, "title": "S\u00edria: para parar o massacre", "url": "http://blogs.estadao.com.br/andrei-netto/2012/08/11/siria-a-hora-e-agora/", "content": "11 agosto 2012 10:29:57 S\u00edria : para parar o massacre Os Estados Unidos anunciaram nesta sexta - feira , 10 , uma nova rodada de san\u00e7\u00f5es com o objetivo de atingir o regime de Bashar Assad , cujo curr\u00edculo de tirano j\u00e1 inclui 21 mil mortes em 17 meses de conflito", "date": "2012-08-11T13:29:57", "feat": {"conflito": 1, "san\u00e7\u00f5es": 1}, "embersId": "7819d0dc03de932cbb940a433227528bb8b05dd2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "My new blog and FB series \"A Day in the Life\"", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/DeshawnMarieHandcraftedSoap/~3/C1_6LrW5Dxw/my-new-blog-and-fb-series-day-in-life.html", "content": "My new blog and FB series \" A Day in the Life \" Advertise your craft business here Awesome Boston Artists My new blog and FB series \" A Day in the Life \" Today I am preparing shipping boxes for the busy Fall and Holiday season", "date": "2012-08-02T18:49:00", "feat": {"business": 1}, "embersId": "08554b6376b17b2307a23cb9945a934833323936"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "", "url": "http://rubencarrero.blogspot.com/2012/08/nosotros-dos-representacion-moral-de-la.html", "content": "Perra jabalina Valiente tesoro Se siente dictado pero dictado musical , olor a cuerpo presente siempre virgen al otro costado : el sonido o la decisi\u00f3n , pronunciaci\u00f3n o verdad Poniente laberinto , pupila f\u00e1cil , alimento suceso , espejo amni\u00f3tico , vibraci\u00f3n , inter\u00e9s o consejo Dos palabras , lo que a mis ojos siempre es la fiebre misteriosa que tiempo despu\u00e9s llamar\u00eda \u201c bala perdida \u201d , lenta , fiera , inevitable , nadapoderosa y todopoderosa como la vida y la muerte", "date": "2012-08-01T15:54:00", "feat": {"muerte": 1, "inter\u00e9s": 1, "decisi\u00f3n": 1, "alimento": 1}, "embersId": "f71a8d3ac892b12caa1838e7da2be20638ae9383"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Jornadas de distribuci\u00f3n de licencias de productos Microsoft en la UNET", "url": "http://skatox.com/blog/2012/08/02/jornadas-de-distribucion-de-licencias-de-productos-microsoft-en-la-unet/", "content": "El weblog de Skatox Escrito el 02 / 08 / 2012 en : Eventos Inform\u00e1ticos , Microsoft / Windows El pasado 26 de julio y 1 de agosto del presente a\u00f1o Se realiz\u00f3 en el hall del edificio C de la Universidad Nacional Experimental del T\u00e1chira , unas Jornadas de distribuci\u00f3n de licencias de productos Microsoft organizada por el Comit\u00e9 de Eventos del Departamento de Inform\u00e1tica de la Universidad junto con MSDN Academy Alliance ( ahora Microsoft Dreamspark ) En la jornada se estaban dando licencias de : Windows 7 ( 32 y 64 bits ) , Windows 8 ( 32 y 64 bits ) , Visual Studio 2010 Ultimate y Windows Server 2008", "date": "2012-08-02T22:35:57", "feat": {"edificio": 1, "jornada": 1}, "embersId": "09e6b241a958530afe0241fad61027b6cf65dd47"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Sinaloa", "city": "Costa Rica", "confidence": 0.03943989509454008, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "It looks like we're toast!", "url": "http://perkurowski.blogspot.com/2012/08/it-looks-like-were-toast.html", "content": "A view from the Radical Middle I am a former Executive Director of the World Bank ( 2002 - 2004 ) for Costa Rica , El Salvador , Guatemala , Honduras , Mexico , Nicaragua , Spain and Venezuela , and I write this blog to try to echo my voice and my noise Though I know that many will only be able to read it in yellow or blue , I do make an effort to write it in green The Radical Middle or the Extreme Center is not any wishy - washy place to be , in a world where swimming to any of the ideological shores provides for a much calmer shelter", "date": "2012-08-31T12:18:00", "feat": {"do": 1, "effort": 1, "know": 1}, "embersId": "7ad57200985c53e0b2b78ba65a9eb2da823ce05b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.33410972242544157, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Breve resumen del FUDCon D\u00eda #2", "url": "http://skatox.com/blog/2012/08/27/breve-resumen-del-fudcon-dia-2/", "content": "El weblog de Skatox Escrito el 27 / 08 / 2012 en : Eventos Inform\u00e1ticos , Gnu / Linux , Planetas El segundo d\u00eda comenz\u00f3 con la realizaci\u00f3n de mesas de trabajos para permitir a personas agruparse para : intercambiar informaci\u00f3n , dictar talleres , realizar peque\u00f1as exposiciones La primera charla que observ\u00e9 fue por parte de Antonio Salas acerca de alta disponibilidad , no pude entrar a ella por andar escribiendo el art\u00edculo anterior Luego entr\u00e9 a la charla de Yader Velasquez sobre Gtk a Sugar , donde se aprend\u00eda a migrar aplicaciones realizadas en GTK con Python al entorno Sugar ( utilizado por las OLPC ) , tambi\u00e9n indirectamente se explicaba como crear aplicaciones con Sugar", "date": "2012-08-28T01:05:45", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "realizar": 1, "permitir": 1, "andar": 1}, "embersId": "2f98884cf824630bdcf275e79d7fc4912653d281"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.5080734083992771, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Mudan\u00e7as surpreendentes", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ethevaldo-siqueira/2012/08/25/mudancas-surpreendentes/", "content": "Mudan\u00e7as surpreendentes 25 de agosto de 2012 | 22h19 Ethevaldo Siqueira Tweet Se em janeiro de 2011 , eu escrevesse uma coluna prevendo que a presidente Dilma Rousseff e seu ministro das Comunica\u00e7\u00f5es , Paulo Bernardo , iriam fazer uma parceria altamente ben\u00e9fica ao Pa\u00eds com uma multinacional norte - americana , detentora de avan\u00e7ada tecnologia de mobilidade , eu seria chamado de louco , at\u00e9 pelos esquerdistas mais flex\u00edveis E n\u00e3o digo isso hoje com nenhuma ironia Esta parceria est\u00e1 sendo formalizada entre o Brasil e a Qualcomm , exatamente a corpora\u00e7\u00e3o de alta tecnologia baseada em San Diego , que est\u00e1 entre as mais avan\u00e7adas em computa\u00e7\u00e3o m\u00f3vel no mundo", "date": "2012-08-26T01:19:59", "feat": {"ministro": 1, "fazer": 1, "presidente": 1}, "embersId": "973bf8222b59321d08d89c7bd05cbc04a02b3cf8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.9999238940680589, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Desafios da era p\u00f3s-PC", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ethevaldo-siqueira/2012/08/18/desafios-da-era-pos-pc/", "content": "Desafios da era p\u00f3s - PC 18 de agosto de 2012 | 9h36 Ethevaldo Siqueira Tweet Coluna do Estad\u00e3o de domingo , 19 - 08 - 2012 O mundo vive a era p\u00f3s - PC S\u00e3o tempos marcados pela mobilidade e pelo uso crescente de dispositivos m\u00f3veis , como tablets e smartphones , para acessar conte\u00fados e aplica\u00e7\u00f5es As mudan\u00e7as s\u00e3o , na realidade , resultado da a\u00e7\u00e3o de quatro for\u00e7as que atuam ao mesmo tempo no cen\u00e1rio de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o ( TI ) : mobilidade , redes sociais , computa\u00e7\u00e3o em nuvem e internet , chamadas , no jarg\u00e3o internacional : mobile , social , cloud & information", "date": "2012-08-18T12:36:22", "feat": {"do": 1, "tempo": 1, "information": 1}, "embersId": "73307461c19fbd015969c57e70b0103ab5e85474"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.8002903078967842, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "TI Maior: bom diagn\u00f3stico com recursos \u00ednfimos", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ethevaldo-siqueira/2012/08/20/ti-maior-bom-diagnostico-com-recursos-infimos/", "content": "TI Maior : bom diagn\u00f3stico com recursos \u00ednfimos 20 de agosto de 2012 | 22h38 Ethevaldo Siqueira Tweet O Programa TI Maior - Programa Estrat\u00e9gico de Software e Servi\u00e7os de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o , de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do governo federal , faz um dos mais completos diagn\u00f3sticos dos problemas setoriais e de suas necessidades , prop\u00f5e algumas metas ambiciosas , mas prev\u00ea investimentos do setor p\u00fablico considerados modestos e insuficientes , da ordem de R $ 500 milh\u00f5es O lan\u00e7amento do TI Maior foi feito ontem , em solenidade p\u00fablica em S\u00e3o Paulo , com a presen\u00e7a de mais de 500 pessoas \u2013 entre autoridades , empres\u00e1rios e pesquisadores \u2013 pelo ministro da Ci\u00eancia , Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o , Marco Antonio Raupp O programa abrange o per\u00edodo 2012 - 2015 e tem como principal objetivo e fomentar a ind\u00fastria de software e servi\u00e7os na \u00e1rea de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o ( TI )", "date": "2012-08-21T01:38:20", "feat": {"do": 3, "ordem": 1, "empres\u00e1rios": 1, "pessoas": 1, "ind\u00fastria": 1, "ministro": 1, "presen\u00e7a": 1, "recursos": 1}, "embersId": "a670d5efde6049f8a9ea2f94656b2175f2ab104f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Rio de Janeiro", "confidence": 0.9999238940680589, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Uma incubadora tecnol\u00f3gica", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ethevaldo-siqueira/2012/08/14/uma-incubadora-tecnologica/", "content": "Uma incubadora tecnol\u00f3gica 14 de agosto de 2012 | 16h37 Ethevaldo Siqueira Tweet Micro e pequenas empresas inovadoras da \u00e1rea de software , em tecnologia da informa\u00e7\u00e3o ( TI ) e telecomunica\u00e7\u00f5es poder\u00e3o inscrever - se at\u00e9 o dia 20 de agosto , para participar de um estande coletivo na edi\u00e7\u00e3o do Futurecom 2012 , um dos maiores eventos do setor de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o ( TI ) e telecomunica\u00e7\u00f5es da Am\u00e9rica Latina , que ser\u00e1 realizado no Rio de Janeiro , de 8 a 11 de outubro As empresas interessadas em participar do espa\u00e7o podem inscrever - se pelo site ITS ( www.its.org.br ) O resultado das empresas selecionadas sai at\u00e9 o dia 27 - 08", "date": "2012-08-14T19:37:55", "feat": {"do": 3}, "embersId": "6f8ff587f76a8a2868926177e64fb86b14384af5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "Guarulhos", "confidence": 0.99995087307118, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Um pa\u00eds sem governo", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ethevaldo-siqueira/2012/08/10/um-pais-sem-governo/", "content": "Um pa\u00eds sem governo 10 de agosto de 2012 | 19h28 Ethevaldo Siqueira Tweet Coluna do Estad\u00e3o de domingo , 12 de agosto de 2012 Quem viveu , como eu , na semana passada , o pesadelo de utilizar grandes aeroportos brasileiros , como o Gale\u00e3o ou Guarulhos , sentiu na pele certamente o que \u00e9 a humilha\u00e7\u00e3o a que estamos sendo submetidos por policiais e funcion\u00e1rios arrogantes , prepotentes e autorit\u00e1rios , embora pagos , suprema ironia , com o dinheiro de nossos impostos Como milh\u00f5es de outros cidad\u00e3os , sinto vergonha de viver em um pa\u00eds sem governo , sem justi\u00e7a e sem o menor respeito por seu povo \u00c9 triste reconhecer , leitor , mas a impunidade triunfa no Brasil de 2012", "date": "2012-08-10T22:28:13", "feat": {"do": 1, "cidad\u00e3os": 1, "impostos": 1, "dinheiro": 1, "funcion\u00e1rios": 1, "justi\u00e7a": 1, "impunidade": 1}, "embersId": "6af0a08f5241d6e3ecfda36882dad92faec63fe6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "The Bourne Supremacy (2004) 720p BrRip x264 - YIFY", "url": "http://hgrd.blogspot.com/2012/08/the-bourne-supremacy-2004-720p-brrip.html", "content": "The Bourne Supremacy ( 2004 ) 720p BrRip x264 - YIFY The Bourne Supremacy ( 2004 ) 720p BrRip x264 - YIFY IMDB info 108 Min | 1280 x 544 | x264 - 868Kbps | 23.976fps | ACC - 96.0Kbps | 751 MB Genre Action | Crime | Thriller When Jason Bourne is framed in the place of a botched CIA operation he is en ~ to take up his former life at the same time that a trained assassin to survive", "date": "2012-08-31T00:34:00", "feat": {"operation": 1, "time": 1}, "embersId": "5b833dfb9ad99f45da8d93de48511d8b58331200"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "VMware Workstation 9.0.0 Build 812388 Final / Lite + VMware tools 9.2.0 (2012/ENG/RUS)", "url": "http://hgrd.blogspot.com/2012/08/vmware-workstation-900-build-812388.html", "content": "VMware Workstation 9.0.0 Build 812388 Final / Lite + VMware tools 9.2.0 ( 2012 / ENG / RUS ) VMware Workstation 9.0.0 Build 812388 Final / Lite + VMware tools 9.2.0 ( 2012 / ENG / RUS ) | 1.07GB VMware Workstation known program in spite of virtualization VMware Workstation is a effective solution for software developers and rule administrators who are creating and testing to the full integrated network applications server class operating in sundry environments", "date": "2012-08-29T09:40:00", "feat": {"class": 1}, "embersId": "5fbb7f543639a3c31f13b13f224becb402bee47f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Comentario en Viviendo en El Aleph por Viviendo en El Aleph. La Sociedad de la Informaci\u00f3n y sus laberintos (2006) | El sitio de Ra\u00fal Trejo Delarbre", "url": "http://lared.wordpress.com/2006/07/04/viviendo-en-el-aleph/#comment-2046", "content": "noviembre 4 , 2006 Comentario del especialista Antulio S\u00e1nchez publicado en el diario Milenio el 10 de junio de 2006 El t\u00e9rmino est\u00e1 de moda desde hace a\u00f1os y la verdad es que a pesar de los muchos escritos no existe consenso sobre el mismo Nos referimos al concepto de \u0093 sociedad de la informaci\u00f3n \u0094 con el cual se pretende describir un nuevo tipo de organizaci\u00f3n social basada en las nuevas tecnolog\u00edas de informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n En su reciente obra , Viviendo en el Aleph", "date": "2012-08-12T19:04:33", "feat": {"informaci\u00f3n": 2, "comunicaci\u00f3n": 1, "organizaci\u00f3n": 1}, "embersId": "0df43f02381e61284ed99d0ff134a09a77e20840"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Telef\u00f3nica: no soy yo, es tu m\u00f3dem", "url": "http://www.x-flash.org/blog/archives/2012/08/telefonica-no-soy-yo-es-tu-modem.html", "content": "Forbidden You don't have permission to access / blog / archives / 2012 / 08 / telefonica - no - soy - yo - es - tu - modem.html on this server Additionally , a 404 Not Found error was encountered while trying to use an ErrorDocument to handle the request", "date": "2012-08-03T05:04:36", "feat": {"request": 1}, "embersId": "3c73bb792b07886d2aace456d30884c6bd45ea55"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Washington", "city": "Acme", "confidence": 0.3313001892541513, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Comment on Things that Go Beep in the Night by P. Kirby", "url": "http://www.patriciakirby.com/blog/?p=2811#comment-1306", "content": "But It 's a Dry Heat It all started with a beep At 3 AM in the morning Remember that episode of Friends where Phoebe \u2019s fire alarm keeps beeping", "date": "2012-08-10T20:43:47", "feat": {"fire": 1}, "embersId": "09b8ba1e27a3c036af8a44d3677a195ffb52d486"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Washington", "city": "Acme", "confidence": 0.3313001892541513, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Comment on Things that Go Beep in the Night by Kay", "url": "http://www.patriciakirby.com/blog/?p=2811#comment-1303", "content": "But It 's a Dry Heat It all started with a beep At 3 AM in the morning Remember that episode of Friends where Phoebe \u2019s fire alarm keeps beeping", "date": "2012-08-09T01:11:36", "feat": {"fire": 1}, "embersId": "12a40824907d3cf8a881f7b65ccaf686a96172ac"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "La Pampa", "city": "Per\u00fa", "confidence": 0.2630427704813468, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Macrame Jewelry The Anatomy of a Handcrafted Accessory", "url": "http://www.peruandarts.com/blog/macrame-jewelry/macrame-jewelry-anatomy-handcrafted-accessory/", "content": "Macrame Jewelry The Anatomy of a Handcrafted Accessory August 08 , 2012 Peru And Arts No comments Macrame Jewelry The Anatomy of a Handcrafted Accessory If you are one of the lucky people to have lived through the grunge era , perhaps you already have an idea what macrame jewelry look like It is during those carefree days that this kind of accessory had become widely popular since the glorious reign of Queen Victoria", "date": "2012-08-08T10:00:45", "feat": {"popular": 1, "people": 1}, "embersId": "dd172e2ec709526fe5998e5e1476cf047dc57f23"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciudad de M\u00e9xico", "city": "Ciudad de M\u00e9xico", "confidence": 0.5734661129295893, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Facebook sin f\u00e1bulas", "url": "http://lared.wordpress.com/2012/08/18/facebook-sin-fabulas/", "content": "agosto 18 , 2012 A fines de 2011 la revista \u201c Ciencia y desarrollo \u201d public\u00f3 , sin mi permiso , el art\u00edculo que aparece a continuaci\u00f3n Este texto forma parte de un trabajo m\u00e1s amplio sobre Facebook Ese art\u00edculo se los envi\u00e9 a los editores de \u201c Ciencia y desarrollo \u201d a petici\u00f3n suya pero , m\u00e1s tarde , retir\u00e9 mi autorizaci\u00f3n para publicarlo cuando advert\u00ed que la correcci\u00f3n de estilo que le hac\u00edan desvirtuaba el sentido de algunas de mis afirmaciones", "date": "2012-08-18T20:06:37", "feat": {"desarrollo": 2, "autorizaci\u00f3n": 1, "trabajo": 1, "petici\u00f3n": 1}, "embersId": "d77e7ab3c2c43919830a934f8f47e7bee865d697"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rheinland-Pfalz", "city": "Ue\u00df", "confidence": 0.22800439269651843, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Germany"}, "title": "Debut internacional de Pe\u00f1a Nieto", "url": "http://javiertrevino.blogspot.com/2012/08/debut-internacional-de-pena-nieto.html", "content": "Debut internacional de Pe\u00f1a Nieto Javier Trevi\u00f1o Cant\u00fa * Milenio 26 de agosto de 2012 Poco despu\u00e9s de tomar posesi\u00f3n el pr\u00f3ximo 1 de diciembre , el \u201c debut \u201d en los grandes escenarios internacionales de Enrique Pe\u00f1a Nieto , ya como Presidente Constitucional de M\u00e9xico , ocurrir\u00e1 en Santiago de Chile , cuando asista el 26 y 27 de enero de 2013 a la Primera Cumbre de Jefes de Estado y de Gobierno de la Comunidad de Estados de Am\u00e9rica Latina y el Caribe ( CELAC ) \u2013 Uni\u00f3n Europea ( UE ) Se trata , en realidad , de la s\u00e9ptima Cumbre entre Am\u00e9rica Latina - el Caribe y la Uni\u00f3n Europea , pero a ra\u00edz de la instituci\u00f3n de la CELAC como nuevo mecanismo regional , aparentemente se decidi\u00f3 reiniciar la contabilidad Su tema central ser\u00e1 la promoci\u00f3n del desarrollo sustentable y , como es usual en este tipo de eventos , adem\u00e1s de darle continuidad al llamado Plan de Acci\u00f3n de Madrid \u2014 acordado en la reuni\u00f3n previa \u2014 con seguridad se definir\u00e1n nuevas \u00e1reas para los trabajos y la cooperaci\u00f3n entre las partes", "date": "2012-08-26T11:58:00", "feat": {"desarrollo": 1, "reuni\u00f3n": 1, "central": 1, "seguridad": 1}, "embersId": "993b44da60cac92fac94efedfff167cf3f5525f3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tessin", "city": "Claro", "confidence": 0.9999470160399462, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Switzerland"}, "title": "915. HIPER-REAL", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/blogspot/ucQy/~3/jbU1ceAjbPA/915-hiper-real.html", "content": "las bolas de manuel historia fant\u00e1stica risue\u00f1a er\u00f3tica pol\u00edtica filos\u00f3fica metaf\u00edsica y uruguaya martes , agosto 07 , 2012 915 HIPER - REAL Qu\u00e9 pregunta m\u00e1s tonta \u00bf Es que acaso no ha quedado claro el paralelismo establecido entre el acto de leer en este mundo y el de hacerlo por parte de un habitante de los mundos superiores", "date": "2012-08-07T18:06:15", "feat": {"pol\u00edtica": 1}, "embersId": "21e40e5f594d87abfbb52db9fbad285421172334"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tessin", "city": "Bosco", "confidence": 0.9999781122169512, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Switzerland"}, "title": "916.  LOS EDITORES", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/blogspot/ucQy/~3/PekiEfrxtFw/916-los-editores.html", "content": "las bolas de manuel historia fant\u00e1stica risue\u00f1a er\u00f3tica pol\u00edtica filos\u00f3fica metaf\u00edsica y uruguaya s\u00e1bado , agosto 11 , 2012 916 LOS EDITORES Pero el autor de este relato sigue siendo para nosotros un desconcido Cierto que todo se ha publicado bajo la firma de Bosco , pero Bosco no es ni ha sido m\u00e1s que un personaje de esta historia , como bien lo ha comprendido Manuel", "date": "2012-08-11T17:48:39", "feat": {"pol\u00edtica": 1}, "embersId": "b5ce8915ce79226459618e5af3a5cfdb7e1cdc7a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arad", "city": "Arad", "confidence": 0.7646348914105364, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Romania"}, "title": "Pel\u00edcula de Metal Gear Solid en camino", "url": "http://blog.zentraedi.com.ve/anunciada-pelicula-de-metal-gear/", "content": "Pel\u00edcula de Metal Gear Solid en camino 30 agosto , 2012 \u2013 21:17 | Durante la celebraci\u00f3n de los 25 a\u00f1os de Metal Gear , Konami dio una noticia que aunque es algo que muchos fan\u00e1ticos hemos esperado durante muchos a\u00f1os , es imposible no recibir con algo de preocupaci\u00f3n Una pel\u00edcula de Metal Gear Leer toda la entrada \u00bb Anime Rese\u00f1as , comentarios , opiniones y noticias recientes sobre una de las pasiones que mueven los hilos de este humilde blog", "date": "2012-08-31T01:47:39", "feat": {"preocupaci\u00f3n": 1}, "embersId": "48ad2b7a3db625602933ffa828cfcf14b7c909dc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Gordon", "confidence": 0.33465841364099763, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "The Dark Knight Returns: tr\u00e1iler de la primera parte de la cinta animada...", "url": "http://blog.zentraedi.com.ve/the-dark-knight-returns-trailer/", "content": "Enviado por H\u00e9ctor Cen en 1 agosto , 2012 \u2013 10:48 2 Comentarios | Siguiendo en la onda de Batman , nos enteramos v\u00eda MTV Geek del tr\u00e1iler para la primera parte de la \u00faltima cinta animada de DC Universe , The Dark Knight Returns Este proyecto , que fue anunciado en abril del a\u00f1o pasado , constar\u00e1 de dos partes y estar\u00e1 basado en la historia hom\u00f3nima que cont\u00f3 Frank Miller del encapotado y que fue publicada en cuatro n\u00fameros entre febrero y junio de 1986", "date": "2012-08-01T15:18:35", "feat": {"proyecto": 1}, "embersId": "416d9d9bb31c11faa7179ad9bfbbe9a4dd3266d2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Oklahoma", "city": "Ryan", "confidence": 0.5508898182239914, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "One Shockingly True Fact from Paul Ryan's RNC Speech", "url": "http://www.rollingstone.com/politics/blogs/national-affairs/one-shockingly-true-fact-from-paul-ryans-rnc-speech-20120830", "content": "One Shockingly True Fact from Paul Ryan 's RNC Speech Paul Ryan speaks at the Republican National Convention in Tampa Bay , Florida John Tlumacki / The Boston Globe via Getty Images In a speech that will long be infamous for flouting the truth , Paul Ryan uncorked a disturbing honest - to - God fact at the Republican National Convention last night \u2014 one that underscores the severity of the jobs crisis in this country \" Here we were , \" Ryan said , \" faced with a massive job crisis \u2013 so deep that if everyone out of work stood in single file , that unemployment line would stretch the length of the entire American continent", "date": "2012-08-30T20:00:27", "feat": {"job": 1, "crisis": 2, "unemployment": 1}, "embersId": "f7e8ec57cbac5766d457363cac265e247b704bd0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Iowa", "city": "Atlantic", "confidence": 0.33329900474533136, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Political Ads: Overpriced, Inefficient, Essential", "url": "http://www.rollingstone.com/politics/blogs/national-affairs/political-ads-expensive-inefficient-and-essential-20120814", "content": "Political Ads Overpriced , Inefficient , Essential Comment Chip Somodevilla / Getty Images The 2012 political cycle is well on its way to being the most money - drenched of all time , as well as the most negative , with spending on TV ads \u2013 mostly of the scorched - earth variety \u2013 expected to top $ 3 billion That \u2019s serious money , even by today \u2019s lurid standards", "date": "2012-08-14T16:35:01", "feat": {"money": 2, "time": 1}, "embersId": "3656a8790333b7ab98970bb2b03aa1d8d49e7029"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Oromia", "city": "Bofa", "confidence": 0.8353040317269199, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Ethiopia"}, "title": "Obama Administration Needs to Tap, Not Stiff-Arm, Wall Street Whistleblowers", "url": "http://www.rollingstone.com/politics/blogs/national-affairs/the-obama-administration-needs-to-tap-not-stiff-arm-wall-street-whistleblowers-20120809", "content": "Obama Administration Needs to Tap , Not Stiff - Arm , Wall Street Whistleblowers Bank of America Saul Loeb / AFP / Getty Images Testifying recently before a Senate panel , the U.S. Treasury Secretary Timothy Geithner hailed progress in \" repairing and reforming \" the financial sector since the passage of the Wall Street reform act two years ago Geithner 's sunny take sits awkwardly with the recent news that large international banks conspired to \" fix \" the LIBOR , the interbank loan rate , and that a leading American bank , J.P. Morgan Chase , lost almost $ 6 billion of dollars on botched trades \u2013 revelations that , as former Sen. Chris Dodd ( of Dodd - Frank fame ) wrote last month , \" makes the strongest case", "date": "2012-08-09T15:20:04", "feat": {"reform": 1}, "embersId": "beb49aa9e709262a6cee312275d492fb1df32fb9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "West Virginia", "city": "Romney", "confidence": 0.6577877440891643, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "The Five Fatal Flaws of Romney's Ryan Veep Pick", "url": "http://www.rollingstone.com/politics/blogs/national-affairs/the-five-fatal-flaws-of-romneys-ryan-veep-pick-20120812", "content": "The Five Fatal Flaws of Romney 's Ryan Veep Pick Mitt Romney and Paul Ryan during a campaign rally at the Nauticus Museum in Norfolk , Virginia Ricky Carioti / The Washington Post via Getty Images Mitt Romney didn't just pick a running mate He decided to undergo a brand transplant", "date": "2012-08-13T13:25:11", "feat": {"campaign": 1}, "embersId": "63db3d0d78182b8b0661573626ce308af0a3ce7f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Flip", "confidence": 0.1665517711217439, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cura\u00e7ao"}, "title": "Mitt Romney's Biggest Flip Flops", "url": "http://www.rollingstone.com/politics/blogs/national-affairs/mitt-romneys-biggest-flip-flops-20120801", "content": "Mitt Romney 's Biggest Flip Flops Mitt Romney Justin Sullivan / Getty Images Is GOP presidential candidate Mitt Romney \" a strong believer in stating your position and not wavering , \" as he once bragged Or is he , as his onetime presidential rival Gov. John Hunstman called him , a \" perfectly lubricated weathervane \" Take a read and decide for yourselves", "date": "2012-08-01T12:00:48", "feat": {"position": 1, "candidate": 1}, "embersId": "7398bacde4a3b24d5372d3f5804814ae75132401"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arad", "city": "Arad", "confidence": 0.7646348914105363, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Romania"}, "title": "Pel\u00edcula de Metal Gear Solid en camino", "url": "http://blog.zentraedi.com.ve/anunciada-pelicula-de-metal-gear/", "content": "Pel\u00edcula de Metal Gear Solid en camino 30 agosto , 2012 \u2013 21:17 | Durante la celebraci\u00f3n de los 25 a\u00f1os de Metal Gear , Konami dio una noticia que aunque es algo que muchos fan\u00e1ticos hemos esperado durante muchos a\u00f1os , es imposible no recibir con algo de preocupaci\u00f3n Una pel\u00edcula de Metal Gear Leer toda la entrada \u00bb Anime Rese\u00f1as , comentarios , opiniones y noticias recientes sobre una de las pasiones que mueven los hilos de este humilde blog", "date": "2012-08-31T01:47:39", "feat": {"preocupaci\u00f3n": 1}, "embersId": "83d06be6071b12f6ccfd56dad8a0d0352f296568"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Gordon", "confidence": 0.3346584136409978, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "The Dark Knight Returns: tr\u00e1iler de la primera parte de la cinta animada...", "url": "http://blog.zentraedi.com.ve/the-dark-knight-returns-trailer/", "content": "Enviado por H\u00e9ctor Cen en 1 agosto , 2012 \u2013 10:48 2 Comentarios | Siguiendo en la onda de Batman , nos enteramos v\u00eda MTV Geek del tr\u00e1iler para la primera parte de la \u00faltima cinta animada de DC Universe , The Dark Knight Returns Este proyecto , que fue anunciado en abril del a\u00f1o pasado , constar\u00e1 de dos partes y estar\u00e1 basado en la historia hom\u00f3nima que cont\u00f3 Frank Miller del encapotado y que fue publicada en cuatro n\u00fameros entre febrero y junio de 1986", "date": "2012-08-01T15:18:35", "feat": {"proyecto": 1}, "embersId": "6aa5b704b369fc4c9e26375ed54ee3b964bba4d6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Madrid", "city": "Madrid", "confidence": 0.17819094722538537, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Spain"}, "title": "Por: VORTEX", "url": "http://slavetothepc.wordpress.com/2009/11/02/crabcore/#comment-98889", "content": "De todo hay en la vi\u00f1a del se\u00f1or 103 respuestas Algo esta pasando con la m\u00fasica , algo muy malo desgraciadamente , la primera vez que escuch\u00e9 nombrar una variante del rock o a una banda con el termino \u201c core \u201d fue por all\u00e1 en 1985 cuando conoc\u00ed a los m\u00edticos Dirty Rotten Imbeciles , mejores conocidos como D.R.I. , quienes formaban parte de todo un movimiento generado por la mezcla mal\u00e9fica del punk radical con thrash metal , una m\u00fasica capaz de hacerte mover con fuerza , una energia en forma de acordes , les hablo del hardcore Despues de D.R.I conoc\u00ed a S.O.D. , M.O.D. , Leeway , Agnostic Front y muchos mas , definitivamente un fen\u00f3meno se estaba fraguando , muy underground pero con una pegada fuerte en la gente , despu\u00e9s de ellos vinieron talentos como Biohazard , Pro - Pain y Hatebreed cara visibles de lo que seria el second coming de una variante del rock and roll que se niega a morir ya que en estos momentos estamos ante la tercera ola del hardcore con gente como Municipal Waste defendiendo la vanguardia metalera", "date": "2012-08-31T01:24:04", "feat": {"movimiento": 1, "energia": 1, "fuerza": 1}, "embersId": "1589e5ca8ece5c9e0e10701448f99876ab38676e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Madrid", "city": "Madrid", "confidence": 0.17819094722538537, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Spain"}, "title": "Por: Anwar Mollyk", "url": "http://slavetothepc.wordpress.com/2009/11/02/crabcore/#comment-98831", "content": "De todo hay en la vi\u00f1a del se\u00f1or 103 respuestas Algo esta pasando con la m\u00fasica , algo muy malo desgraciadamente , la primera vez que escuch\u00e9 nombrar una variante del rock o a una banda con el termino \u201c core \u201d fue por all\u00e1 en 1985 cuando conoc\u00ed a los m\u00edticos Dirty Rotten Imbeciles , mejores conocidos como D.R.I. , quienes formaban parte de todo un movimiento generado por la mezcla mal\u00e9fica del punk radical con thrash metal , una m\u00fasica capaz de hacerte mover con fuerza , una energia en forma de acordes , les hablo del hardcore Despues de D.R.I conoc\u00ed a S.O.D. , M.O.D. , Leeway , Agnostic Front y muchos mas , definitivamente un fen\u00f3meno se estaba fraguando , muy underground pero con una pegada fuerte en la gente , despu\u00e9s de ellos vinieron talentos como Biohazard , Pro - Pain y Hatebreed cara visibles de lo que seria el second coming de una variante del rock and roll que se niega a morir ya que en estos momentos estamos ante la tercera ola del hardcore con gente como Municipal Waste defendiendo la vanguardia metalera", "date": "2012-08-04T03:16:18", "feat": {"movimiento": 1, "energia": 1, "fuerza": 1}, "embersId": "00f0239b1aec158504e1ca57a89168cefca6b6fd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Goi\u00e1s", "city": "Panam\u00e1", "confidence": 0.006185315188712693, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Si no ganan, no regresen", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/legion/2012/08/27/si-no-ganan-no-regresen/", "content": "Legi\u00f3n Azul y Blanco ( 6 ) Existe una presi\u00f3n tremenda en torno al pr\u00f3ximo partido eliminatorio contra Cuba Honduras dej\u00f3 una mala impresi\u00f3n por lo que mostr\u00f3 ante Panam\u00e1 en el Ol\u00edmpico y contra Canad\u00e1 a penas se logr\u00f3 un simple empate Ahora nos toca un rival que en teor\u00eda es inferior a Honduras pero no podemos descuidarnos y caer en el exceso de confianza porque se podr\u00eda venir un \u201c Cubanazo \u201d en La Habana", "date": "2012-08-27T22:52:25", "feat": {"presi\u00f3n": 1}, "embersId": "ae55ad3cc1dddefeca77f23c35dd29151b8e612d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Rio de Janeiro", "confidence": 0.7873025968626536, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Nova classe C ainda n\u00e3o chegou a Malha\u00e7\u00e3o", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tv-e-lazer/2012/08/16/2411/", "content": "Nova classe C ainda n\u00e3o chegou a Malha\u00e7\u00e3o Cr\u00e9dito : Raphael Dias / Divulga\u00e7\u00e3o T\u00e3o bem representada nas novelas das 7 e das 9 da Globo , a nova classe C ainda n\u00e3o chegou \u00e0 nova temporada de Malha\u00e7\u00e3o O ritmo da novelinha teen da Globo , h\u00e1 17 anos no ar , mant\u00e9m seu dom\u00ednio dentro da zona sul maravilha do Rio de Janeiro \u00c9 bom de ver", "date": "2012-08-16T18:10:24", "feat": {"do": 1, "classe": 2}, "embersId": "a94cc0b8afa4c2b3d5a50b5efd850a1a2ec12a64"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Callao", "city": "Lima", "confidence": 0.4160280924162841, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Sobre \"Estimado Roque\"", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/08/sobre-estimado-roque.html", "content": "Per\u00fa , medios , pol\u00edtica , embrutecimiento masivo , etc. viernes , 17 de agosto de 2012 Sobre \" Estimado Roque \" \" Preguntas que todos debemos hacernos por una miner\u00eda realmente responsable \" Colectivo Nadie nos paga Dicen que el video gener\u00f3 \" rechazo \" en las redes sociales : Pablo Del Valle : El que haya sido dirigido a Roque Benavides y Yanacocha , me parece un recurso discursivo como cualquier otro , y que da la casualidad que reviste de eficacia al mensaje", "date": "2012-08-17T17:35:00", "feat": {"rechazo": 1, "medios": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "7b667a48f8a00d3b9106548ad734820d1329520f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "West Virginia", "city": "Romney", "confidence": 0.625034889001829, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Paul Ryan: conservative elation at Mitt Romney's VP pick has familiar ring | Oliver Burkeman", "url": "http://www.theguardian.com/commentisfree/oliver-burkemans-blog/2012/aug/13/conservative-elation-mitt-romney-pick-paul-ryan", "content": "Paul Ryan conservative elation at Mitt Romney 's VP pick has familiar ring Or why we shouldn't take kneejerk partisan reactions to Romney 's announcement too seriously Email Paul Ryan ( left ) and Mitt Romney talk to reporters on board their campaign plane", "date": "2012-08-13T14:16:00", "feat": {"campaign": 1, "left": 1}, "embersId": "5801973e18f667d767faec39faac7b681bef6631"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chihuahua", "city": "Chihuahua", "confidence": 0.8562188236042902, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Water Conflicts Threaten Governability in Chihuahua", "url": "http://borderlinesblog.blogspot.com/2012/08/water-conflicts-threaten-governability.html", "content": "Water Conflicts Threaten Governability in Chihuahua Las Lajas Reservoir near Flores Mag\u00f3n / Tom Barry Despite the diminishing violence in the Chihuahuan border city of Ju\u00e1rez , government officials are warning about problems of governability in Chihuahua But the new threat doesn\u2019t come from the war over drugs but from the conflicts over water in the midst of the state \u2019s most severe drought in seventy years In Mexico City this week officials of the National Water Commission ( CONAGUA ) charged that the drought - wracked state wasn\u2019t providing adequate security for agency inspectors", "date": "2012-08-30T20:35:00", "feat": {"officials": 2, "government": 1, "violence": 1, "water": 1, "warning": 1, "threat": 1, "security": 1}, "embersId": "f6e60f27e8e139b8ea4c61d78074f651e9116a56"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chihuahua", "city": "Chihuahua", "confidence": 0.7848137014534413, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Cheap Energy, Cheap Irrigation in Chihuahua", "url": "http://borderlinesblog.blogspot.com/2012/08/cheap-energy-cheap-irrigation-in.html", "content": "Cheap Energy , Cheap Irrigation in Chihuahua Las Lajas Reservoir near Flores Mag\u00f3n in central Chihuahua / Tom Barry Drought and climate change are the proper framing for the water wars that are surging in Chihuahua But money , politics , and power are the fundamental causes Money has farmers , mainly although hardly exclusively Mennonites , to penetrate federal and state bureaucracies to obtain well permits and to ensure that electrical lines are extended to arid lands being prepared for agriculture", "date": "2012-08-30T16:12:00", "feat": {"central": 1, "power": 1, "money": 1, "water": 1, "causes": 1, "politics": 1, "agriculture": 1, "change": 1}, "embersId": "577d83b876717915f539bc1a18663489cb13edc8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chihuahua", "city": "Chihuahua", "confidence": 0.827394814477376, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Irrigating the Desert \u2013 with Electricity", "url": "http://borderlinesblog.blogspot.com/2012/08/irrigating-desert-with-electricity_17.html", "content": "Irrigating the Desert \u2013 with Electricity Chihuahua Chronicles # 6 Farmland is edging out the desert and grasslands throughout Chihuahua Along the main highways and between the mountain ranges that divide the state , the arid state is turning green with corn , sorghum , and cotton , as well as new cash crops such as potatoes and chile In Chihuahua , farmers are making the desert blossom", "date": "2012-08-17T21:29:00", "feat": {"highways": 1, "cash": 1}, "embersId": "4673d337ef9f249f6ef0a37965cc62b1f7efd920"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chihuahua", "city": "Chihuahua", "confidence": 0.8916874984130884, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Politics of Climate Change in Chihuahua", "url": "http://borderlinesblog.blogspot.com/2012/08/politics-of-climate-change-in-chihuahua.html", "content": "Politics of Climate Change in Chihuahua Planning what illegal wells to shut down / Tom Barry During recent trips to the Mexican borderlands and into central Chihuahua , I have been accumulating stories of a rapidly escalating water crisis \u2013 of farm wells going dry , new wells being drilled to unprecedented depths ( more than 300 meters ) , desperate residents of the poor colonias of Ju\u00e1rez and Chihuahua complaining of their increasing lack of water to drink and cook with , reservoirs drying up at an alarming pace , drought - stricken Tarahumaras coming down from the parched mountains , and ranchers letting their cattle die on the range Most everyone laments that never before have they seen such an intense drought \u201c Not in my life", "date": "2012-08-09T22:22:00", "feat": {"poor": 1, "central": 1, "ranchers": 1, "water": 2, "desperate": 1, "crisis": 1}, "embersId": "63062f8362dffeaa43a6482b4a29010bc9dacc3a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chihuahua", "city": "Chihuahua", "confidence": 0.8224376591908377, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Police Shoot to Protect Illegal Mennonite Well in Chihuahua", "url": "http://borderlinesblog.blogspot.com/2012/08/police-shoot-to-protect-illegal.html", "content": "Police Shoot to Protect Illegal Mennonite Well in Chihuahua Chihuahua Chronicles # 5 Dismantling Mennonite well in Campo 83 / Tom Barry New deep well drilling has spread across Chihuahua and business is booming along Mennonite Corridor / Tom Barry Cuauht\u00e9moc is the center of Mennonite colonization in Mexico No one doubts that Mennonite farming and associated businesses constitute the main economic engine of rural development not only this area of central Chihuahua but also of the entire state That has been the case since German - speaking Mennonites moved to Chihuahua in the 1920s to establish enclaves \u2013 or what are commonly called colonies \u2013 where they could practice their fundamentalist Anabaptist religion without government interference", "date": "2012-08-11T17:57:00", "feat": {"development": 1, "rural": 1, "central": 1, "business": 1, "government": 1}, "embersId": "b72f2e43876e991ea255d754d7682c4d8982859d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chihuahua", "city": "Chihuahua", "confidence": 0.891167160880545, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "New Chihuahua Water Wars -- Police Fire First Shots", "url": "http://borderlinesblog.blogspot.com/2012/08/new-chihuahua-water-wars-police-fire.html", "content": "New Chihuahua Water Wars - - Police Fire First Shots Chihuahua Chronicles # 4 Bullet shells on plat map of illegal wells and dams in Santa Clara basin / Tom Barry The brass bullet shells lay strewn across the plat map It was about 9:30 at night , and I was again in the Palacio de Gobierno in Chihuahua City The room was packed with angry farmers who had decided to caravan to the capital in their pickups after a confrontation with trigger - happy police My camera , which had set off the confrontation about six hours earlier , was still with me", "date": "2012-08-08T19:18:00", "feat": {"angry": 1, "police": 1}, "embersId": "e8c91b5f0e6e6cfc11e3d4f2ef57c3ee691bd661"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "confidence": 0.21765375974759446, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "Adquirir una tarjeta de cr\u00e9dito por internet, una tendencia en crecimiento", "url": "http://blog.kardmatch.com.mx/adquirir-una-tarjeta-de-credito-por-internet-una-tendencia-en-crecimiento/", "content": "Adquirir una tarjeta de cr\u00e9dito por internet , una tendencia en crecimiento Kardmatcher Leave a comment Seg\u00fan recientes datos de la Asociaci\u00f3n Mexicana de Internet ( Amipci ) , siete de cada diez usuarios de internet que cuentan con acceso a servicios financieros en M\u00e9xico , realizan sus operaciones desde el portal de su Banco , lo cual ha ocasionado una disminuci\u00f3n en la afluencia de clientes a las sucursales Bancarias Se\u00f1alan que dicha accesibilidad , est\u00e1 teniendo un gran impacto en la modificaci\u00f3n de los h\u00e1bitos de consumo y ha incrementado paulatinamente , los niveles de confianza en los usuarios , quienes no s\u00f3lo realizan m\u00e1s operaciones comerciales y de entretenimiento v\u00eda internet , sino que tambi\u00e9n se registra un aumento del 30 % en la adquisici\u00f3n electr\u00f3nica de Servicios Financieros , siendo el tr\u00e1mite de tarjeta de cr\u00e9dito , el producto m\u00e1s demandado por esta v\u00eda ( 47 % ) Los internautas , no s\u00f3lo van requiriendo esquemas m\u00e1s seguros para sus operaciones electr\u00f3nicas , sino que tambi\u00e9n precisan de informaci\u00f3n detallada , completa e imparcial para poder elegir libre e inteligentemente el producto bancario que mejor se adapte a lo que necesitan", "date": "2012-08-16T07:27:38", "feat": {"aumento": 1, "informaci\u00f3n": 1, "modificaci\u00f3n": 1, "ocasionado": 1, "impacto": 1, "poder": 1}, "embersId": "bc3574392562aa14ad21ad028f4f025f976035f2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Tu tarjeta de cr\u00e9dito puede salvar tu viaje", "url": "http://blog.kardmatch.com.mx/tu-tarjeta-de-credito-puede-salvar-tu-viaje/", "content": "Tu tarjeta de cr\u00e9dito puede salvar tu viaje Kardmatcher Leave a comment 5 tips para sobrevivir sin tu equipaje \u00bf Sab\u00edas que si llegas a tu destino antes que tu maleta ( la l\u00ednea a\u00e9rea se tarda entre 6 y 12 horas en entreg\u00e1rtela ) , existen tarjetas de cr\u00e9dito que te protegen con un seguro especial por Demora de Equipaje para que puedas adquirir lo b\u00e1sico mientras llegan tus cosas Si no lo sab\u00edas no te preocupes pues esto le ocurre hasta a los viajeros m\u00e1s experimentados , quienes en un momento de crisis como \u00e9ste , pueden llegar a perder los estribos y olvidar por completo que si bien su tarjeta no les devolver\u00e1 la maleta al instante , al menos puede cubrir los gastos de emergencia en los que puedes incurrir", "date": "2012-08-05T08:23:10", "feat": {"crisis": 1, "emergencia": 1}, "embersId": "14746f5f98d3af5164e9efbcdc714aef2d08531c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Texas", "city": "Post", "confidence": 0.3313001892541513, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Tarjeta de cr\u00e9dito sin comprobar ingresos", "url": "http://blog.kardmatch.com.mx/_tarjeta-de-credito-sin-comprobar-ingresos/", "content": "Tarjeta de cr\u00e9dito sin comprobar ingresos Hola , ojala y me puedan ayudar , me urge una tarjeta de credito , para un gasto de emergencia y como trabajo de independiente , no puedo demostrar ingresos muchas gracias , me super urge Post navigation 2 thoughts on \u201c Tarjeta de cr\u00e9dito sin comprobar ingresos \u201d Monica says : September 1 , 2012 at 7:17 am Hola M\u00f3nica , no te preocupes ya que los Bancos tambi\u00e9n han pensado en quienes como t\u00fa , no pueden comprobar ingresos En el sitio de Kardmatch , encontrar\u00e1s opciones de tarjetas de cr\u00e9dito para ti", "date": "2012-08-08T04:14:52", "feat": {"demostrar": 1, "trabajo": 1, "emergencia": 1, "independiente": 1}, "embersId": "ea96953e3397c2396e0a8a839475db34c9316edf"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Asunci\u00f3n", "city": "Asunci\u00f3n", "confidence": 0.5574726315804965, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "PARAGUAY SOBERANAMENTE GOLPEADO", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/08/paraguay-soberanamente-golpeado.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente s\u00e1bado , 25 de agosto de 2012 PARAGUAY SOBERANAMENTE GOLPEADO A m\u00e1s de dos meses del golpe parlamentario \" express \" en el Paraguay , el golpe de estado sigue siendo llamado como corresponde a la realidad : golpe de estado La democracia sigue malherida , el gobierno , ilegitimado y aislado , y la ciudadan\u00eda adem\u00e1s de expresarse , comienza a mostrar el caracter\u00edstico comportamiento defensivo que aprendi\u00f3 durante los largos a\u00f1os del autoritarismo militarista , incluida la dictadura stronista", "date": "2012-08-25T21:12:00", "feat": {"golpe": 3, "derechos": 1, "express": 1, "protecci\u00f3n": 1, "gobierno": 1, "democracia": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "202a216fdbcfdb4e78efca3fbe6c5a963eeff4f7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Asunci\u00f3n", "city": "Asunci\u00f3n", "confidence": 0.5519297587183263, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "EL RETORNO DE LAS A\u00d1ORANZAS MILITARISTAS, CONSERVADORAS Y CHOUVINISTAS EN PARAGUAY", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/08/el-retorno-de-las-anoranzas.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente s\u00e1bado , 25 de agosto de 2012 EL RETORNO DE LAS A\u00d1ORANZAS MILITARISTAS , CONSERVADORAS Y CHOUVINISTAS EN PARAGUAY Adem\u00e1s de fuera de \u00e9poca , est\u00e1 absolutamente fuera de foco con la modernidad , la democracia , el siglo XXI , y la sociedad del conocimiento Fuertemente arraigado en nuestro pa\u00eds , solamente por la sobre - existencia m\u00e1s all\u00e1 de su ciclo biol\u00f3gico del autoritarismo y el conservadorismo , ambos de matriz militarista - chouvinista", "date": "2012-08-25T19:06:00", "feat": {"derechos": 1, "conocimiento": 1, "democracia": 1, "protecci\u00f3n": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "6ff9311dafabe1af916abc6ce85cf244982f3ee3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Asunci\u00f3n", "city": "Asunci\u00f3n", "confidence": 0.5574726315804965, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "PARAGUAY, LA VIOLENCIA DE LAS RIQUEZAS MALHABIDAS", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/08/paraguay-la-violencia-de-las-riquezas.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente lunes , 20 de agosto de 2012 PARAGUAY , LA VIOLENCIA DE LAS RIQUEZAS MALHABIDAS M\u00e1s que simb\u00f3lica , las tierras del estado en Campos Moromb\u00ed , sintetizan el real destino de las tierras del estado hacia concentradas manos privadas en forma malhabida sintetizan c\u00f3mo los diversos aparatos del estado , dirigidos y manejados tras bambalinas por terratenientes , criminalizan la lucha por la tierra y la desvirt\u00faan", "date": "2012-08-20T16:03:00", "feat": {"derechos": 1, "lucha": 1, "protecci\u00f3n": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "d747541713264f2078794878a356da678a05612b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "imagen del asesino Tiroteo frente al Empire State: el atacante era un trabajador despedido", "url": "http://horacnn.blogspot.com/2012/08/imagen-del-asesino-tiroteo-frente-al.html", "content": "imagen del asesino Tiroteo frente al Empire State : el atacante era un trabajador despedido viernes , 24 de agosto de 2012 En una conferencia de prensa tras el tiroteo en las inmediaciones del famoso edificio neoyorquino Empire State , la polic\u00eda confirm\u00f3 que el ataque dej\u00f3 dos muertos : el atacante y su v\u00edctima , y confirm\u00f3 tambi\u00e9n la identidad del primero : Jeffrey Johnson , de 53 a\u00f1os \u201c Ha muerto el atacante y una segunda persona , y otras nueve han resultado heridas , algunas de forma accidental por disparos de la polic\u00eda \u201d , dijo alcalde de Nueva York , Michael Bloomberg , quien estaba acompa\u00f1ado del jefe de la polic\u00eda , Raymond Kelly El \u00faltimo se\u00f1al\u00f3 que el responsable ten\u00eda como objetivo su antiguo jefe en una empresa de la que fue despedido", "date": "2012-08-24T17:46:00", "feat": {"tiroteo": 1, "edificio": 1, "asesino": 1, "ataque": 1, "alcalde": 1}, "embersId": "c46cc0482de774c2260abfb8e4eb50b11d34c2c9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Lambayeque", "city": "Lambayeque", "confidence": 0.5014747657643145, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Realmente el Ministerio de Salud del Peru es el peor ministerio", "url": "http://horacnn.blogspot.com/2012/08/realmente-el-ministerio-de-salud-del.html", "content": "Realmente el Ministerio de Salud del Peru es el peor ministerio viernes , 24 de agosto de 2012 Como es posible que el medico gane sueldos tan bajo , con 10 a\u00f1os de estudio , arriesgando su vida atendiendo a pacientes en instalaciones donde es facil coger una tuberculosis o n infecciones virales mortales y aseguro que muchos ya murieron , vemos m\u00e9dicos que ganan menos que 800 soles , y lo peor si exigen lo justo los tratan como delincuentes , pero gran parte de esto es la falta de union de los medicos ya que los del Minsa no lo apoyan por miedo a ser despedidos Mientras que los ministros de Salud y director de Essalud se llenan los bolsillos con tanta cosas turbias Bueno no dire mas solo Medicos los Apoyo unanse y pidan lo justo Salario e instalaciones seguras si no seguiran en la parte baja de la piramide economica", "date": "2012-08-24T17:44:00", "feat": {"miedo": 1, "instalaciones": 2, "m\u00e9dicos": 1}, "embersId": "fb11e31d968e8f2c18e0f6a8212d2411d0e298ca"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u0141\u00f3dzkie", "city": "\u0141ask", "confidence": 0.3344695620846523, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Poland"}, "title": "Campos en Word 2007", "url": "http://bitacoradelrusso.blogspot.com/2012/08/campos-en-word-2007.html", "content": "Tecnolog\u00eda , GNU / Linux , Windows , Software Libre , Computaci\u00f3n lunes , agosto 20 , 2012 Campos en Word 2007 Si tenemos un documento en word al que queremos hacer dentro del mismo , referencia al t\u00edtulo o cualquier otra informaci\u00f3n , debemos utilizar la opci\u00f3n de campos , para ello vamos a la opci\u00f3n : Insertar - > Elementos r\u00e1pidos - > Campo Elegimos el campo ASK y definimos en las Propiedades de campo los valores para \" Pedir informaci\u00f3n \" y el \" Nombre del marcador \" , por ejemplo : Pedir informaci\u00f3n : T\u00edtulo del documento Nombre del marcador : titulo al seleccionar aceptar aparecera una ventana pidiendonos el T\u00edtulo del documento", "date": "2012-08-20T16:02:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 3}, "embersId": "6d351d1338ccfa8d44bec0a223f4cc977e252d50"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Hacer Invisibles Unidades o Particiones en Windows", "url": "http://bitacoradelrusso.blogspot.com/2012/08/hacer-invisibles-unidades-o-particiones.html", "content": "Tecnolog\u00eda , GNU / Linux , Windows , Software Libre , Computaci\u00f3n lunes , agosto 20 , 2012 Hacer Invisibles Unidades o Particiones en Windows Para hacer invisibles unidades o particiones en windows tenemos la siguiente opci\u00f3n , que es v\u00e1lida siempre que no tengamos programas o enlaces asociados a dicha unidad : Panel de control - > Herramientas administrativas - > Administraci\u00f3n de equipos en la ventana izquierda seleccionamos : Almacenamiento - > Administraci\u00f3n de equipos seleccionamos con la tecla derecha del rat\u00f3n , la partici\u00f3n que queremos hacer \" invisible \" en la ventana desplegada seleccionamos la opci\u00f3n \" Cambiar la letra y ruta de acceso", "date": "2012-08-20T16:11:00", "feat": {"control": 1, "izquierda": 1, "unidad": 1}, "embersId": "01871138ec6e2f447b8dfca2a03b919976f358df"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Gordon", "confidence": 0.3346584136409978, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Comentario en The Dark Knight Returns: tr\u00e1iler de la primera parte de la cinta animada... por H\u00e9ctor Cen", "url": "http://blog.zentraedi.com.ve/the-dark-knight-returns-trailer/#comment-36975", "content": "Enviado por H\u00e9ctor Cen en 1 agosto , 2012 \u2013 10:48 2 Comentarios | Siguiendo en la onda de Batman , nos enteramos v\u00eda MTV Geek del tr\u00e1iler para la primera parte de la \u00faltima cinta animada de DC Universe , The Dark Knight Returns Este proyecto , que fue anunciado en abril del a\u00f1o pasado , constar\u00e1 de dos partes y estar\u00e1 basado en la historia hom\u00f3nima que cont\u00f3 Frank Miller del encapotado y que fue publicada en cuatro n\u00fameros entre febrero y junio de 1986", "date": "2012-08-02T15:00:20", "feat": {"proyecto": 1}, "embersId": "2f4cdac952e0fba83e40fb86e215ad7ad9299b06"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Gordon", "confidence": 0.3346584136409978, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Comentario en The Dark Knight Returns: tr\u00e1iler de la primera parte de la cinta animada... por Bitacoras.com", "url": "http://blog.zentraedi.com.ve/the-dark-knight-returns-trailer/#comment-36956", "content": "Enviado por H\u00e9ctor Cen en 1 agosto , 2012 \u2013 10:48 2 Comentarios | Siguiendo en la onda de Batman , nos enteramos v\u00eda MTV Geek del tr\u00e1iler para la primera parte de la \u00faltima cinta animada de DC Universe , The Dark Knight Returns Este proyecto , que fue anunciado en abril del a\u00f1o pasado , constar\u00e1 de dos partes y estar\u00e1 basado en la historia hom\u00f3nima que cont\u00f3 Frank Miller del encapotado y que fue publicada en cuatro n\u00fameros entre febrero y junio de 1986", "date": "2012-08-01T15:23:03", "feat": {"proyecto": 1}, "embersId": "87721e38155edd117995bc2c0f81bab7068210e3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Gordon", "confidence": 0.33465841364099763, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Comentario en The Dark Knight Returns: tr\u00e1iler de la primera parte de la cinta animada... por Gegrmova", "url": "http://blog.zentraedi.com.ve/the-dark-knight-returns-trailer/#comment-36974", "content": "Enviado por H\u00e9ctor Cen en 1 agosto , 2012 \u2013 10:48 2 Comentarios | Siguiendo en la onda de Batman , nos enteramos v\u00eda MTV Geek del tr\u00e1iler para la primera parte de la \u00faltima cinta animada de DC Universe , The Dark Knight Returns Este proyecto , que fue anunciado en abril del a\u00f1o pasado , constar\u00e1 de dos partes y estar\u00e1 basado en la historia hom\u00f3nima que cont\u00f3 Frank Miller del encapotado y que fue publicada en cuatro n\u00fameros entre febrero y junio de 1986", "date": "2012-08-02T01:11:10", "feat": {"proyecto": 1}, "embersId": "dca8a0da761b268f154f2f0613577d34b193a21f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "La Pampa", "city": "Per\u00fa", "confidence": 0.28883832226216466, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Macrame Jewelry The Anatomy of a Handcrafted Accessory", "url": "http://www.peruandarts.com/blog/macrame-jewelry/macrame-jewelry-anatomy-handcrafted-accessory/", "content": "Macrame Jewelry The Anatomy of a Handcrafted Accessory August 08 , 2012 Peru And Arts No comments Macrame Jewelry The Anatomy of a Handcrafted Accessory If you are one of the lucky people to have lived through the grunge era , perhaps you already have an idea what macrame jewelry look like It is during those carefree days that this kind of accessory had become widely popular since the glorious reign of Queen Victoria", "date": "2012-08-08T10:00:45", "feat": {"popular": 1, "people": 1}, "embersId": "b4eb9f87733c1efc67abbaeef5d6b5af0082a3b0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guanajuato", "city": "Cortazar", "confidence": 0.9998336471230543, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "A prop\u00f3sito de Cort\u00e1zar", "url": "http://cinismosocial.blogspot.com/2012/08/a-proposito-de-cortazar.html", "content": "El lenguaje es la c\u00f3pula perfecta 26 / 8 / 12 A prop\u00f3sito de Cort\u00e1zar Hace 98 a\u00f1os naci\u00f3 aqu\u00e9l funesto escritor que le quit\u00f3 el orden a la tiran\u00eda de la realidad y descompuso al ser humano entre cronopios y famas , como si no fuera suficiente problema pensar a las personas en t\u00e9rminos de vecinos , camaradas o farsantes \u00bf Se puede vivir sin leer a Cort\u00e1zar", "date": "2012-08-26T21:54:00", "feat": {"orden": 1, "problema": 1}, "embersId": "81aa4c715d455653ced82de91d305dc045926c40"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.9293007431482034, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Neg\u00f3cios e tecnologia, as \u00e1reas de maior interesse para quem busca um MBA internacional", "url": "http://blogs.estadao.com.br/executivo-s-a/negocios-e-tecnologia-as-areas-de-maior-interesse-para-quem-busca-um-mba-internacional/", "content": "Neg\u00f3cios e tecnologia , as \u00e1reas de maior interesse para quem busca um MBA internacional 16 de agosto de 2012 | 18h22 Cl\u00e1udia Ribeiro Neg\u00f3cios , inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e planejamento estrat\u00e9gico de empresas s\u00e3o as principais \u00e1reas de interesse de paulistanos e cariocas que buscam um MBA internacional A conclus\u00e3o \u00e9 de uma pesquisa realizada pelo The MBA Tour , um evento que re\u00fane escolas importantes do mundo todo e que desembarca no Brasil na pr\u00f3xima semana A primeira \u2013 neg\u00f3cios e inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica \u2013 atrai 20 % dos paulistanos , enquanto a segunda \u2013 planejamento estrat\u00e9gico \u2013 \u00e9 a \u00e1rea de maior interesse de 16 % dos cariocas", "date": "2012-08-16T21:22:34", "feat": {"do": 1, "pesquisa": 1, "interesse": 3}, "embersId": "02b53e7f28296a6af8f599f99f9482eb4d0e3b63"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Agenda ambiental precisa ser levada a s\u00e9rio na elei\u00e7\u00e3o", "url": "http://blogs.estadao.com.br/seja-sustentavel/agenda-ambiental-precisa-ser-lavada-a-serio-na-eleicao/", "content": "03 agosto 2012 00:37:16 Agenda ambiental precisa ser levada a s\u00e9rio na elei\u00e7\u00e3o De olho nas elei\u00e7\u00f5es municipais deste ano , a SOS Mata Atl\u00e2ntica lan\u00e7ou nesta quinta - feira , 2 , a \u201c Plataforma Ambiental aos Munic\u00edpios 2012 \u2033", "date": "2012-08-03T03:37:16", "feat": {"elei\u00e7\u00e3o": 1, "elei\u00e7\u00f5es": 1}, "embersId": "9ae62266b4ebb3d226a8e2f136817ad1b44f90f9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.5080734083992773, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Mudan\u00e7as surpreendentes", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ethevaldo-siqueira/2012/08/25/mudancas-surpreendentes/", "content": "Mudan\u00e7as surpreendentes 25 de agosto de 2012 | 22h19 Ethevaldo Siqueira Tweet Se em janeiro de 2011 , eu escrevesse uma coluna prevendo que a presidente Dilma Rousseff e seu ministro das Comunica\u00e7\u00f5es , Paulo Bernardo , iriam fazer uma parceria altamente ben\u00e9fica ao Pa\u00eds com uma multinacional norte - americana , detentora de avan\u00e7ada tecnologia de mobilidade , eu seria chamado de louco , at\u00e9 pelos esquerdistas mais flex\u00edveis E n\u00e3o digo isso hoje com nenhuma ironia Esta parceria est\u00e1 sendo formalizada entre o Brasil e a Qualcomm , exatamente a corpora\u00e7\u00e3o de alta tecnologia baseada em San Diego , que est\u00e1 entre as mais avan\u00e7adas em computa\u00e7\u00e3o m\u00f3vel no mundo", "date": "2012-08-26T01:19:59", "feat": {"ministro": 1, "fazer": 1, "presidente": 1}, "embersId": "7e53a56bfa8396344645bdb170a9a28b62ac56fc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.8002903078967842, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "TI Maior: bom diagn\u00f3stico com recursos \u00ednfimos", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ethevaldo-siqueira/2012/08/20/ti-maior-bom-diagnostico-com-recursos-infimos/", "content": "TI Maior : bom diagn\u00f3stico com recursos \u00ednfimos 20 de agosto de 2012 | 22h38 Ethevaldo Siqueira Tweet O Programa TI Maior - Programa Estrat\u00e9gico de Software e Servi\u00e7os de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o , de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do governo federal , faz um dos mais completos diagn\u00f3sticos dos problemas setoriais e de suas necessidades , prop\u00f5e algumas metas ambiciosas , mas prev\u00ea investimentos do setor p\u00fablico considerados modestos e insuficientes , da ordem de R $ 500 milh\u00f5es O lan\u00e7amento do TI Maior foi feito ontem , em solenidade p\u00fablica em S\u00e3o Paulo , com a presen\u00e7a de mais de 500 pessoas \u2013 entre autoridades , empres\u00e1rios e pesquisadores \u2013 pelo ministro da Ci\u00eancia , Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o , Marco Antonio Raupp O programa abrange o per\u00edodo 2012 - 2015 e tem como principal objetivo e fomentar a ind\u00fastria de software e servi\u00e7os na \u00e1rea de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o ( TI )", "date": "2012-08-21T01:38:20", "feat": {"do": 3, "ordem": 1, "empres\u00e1rios": 1, "pessoas": 1, "ind\u00fastria": 1, "ministro": 1, "presen\u00e7a": 1, "recursos": 1}, "embersId": "cb6ed8dc35d85450f929f3f005e01c9724c7f9b7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.9999238940680588, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Desafios da era p\u00f3s-PC", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ethevaldo-siqueira/2012/08/18/desafios-da-era-pos-pc/", "content": "Desafios da era p\u00f3s - PC 18 de agosto de 2012 | 9h36 Ethevaldo Siqueira Tweet Coluna do Estad\u00e3o de domingo , 19 - 08 - 2012 O mundo vive a era p\u00f3s - PC S\u00e3o tempos marcados pela mobilidade e pelo uso crescente de dispositivos m\u00f3veis , como tablets e smartphones , para acessar conte\u00fados e aplica\u00e7\u00f5es As mudan\u00e7as s\u00e3o , na realidade , resultado da a\u00e7\u00e3o de quatro for\u00e7as que atuam ao mesmo tempo no cen\u00e1rio de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o ( TI ) : mobilidade , redes sociais , computa\u00e7\u00e3o em nuvem e internet , chamadas , no jarg\u00e3o internacional : mobile , social , cloud & information", "date": "2012-08-18T12:36:22", "feat": {"do": 1, "tempo": 1, "information": 1}, "embersId": "de2c3bd4a0e66b5fbe7dbae0b133cf2bd22ab48f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Rio de Janeiro", "confidence": 0.9999238940680588, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Uma incubadora tecnol\u00f3gica", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ethevaldo-siqueira/2012/08/14/uma-incubadora-tecnologica/", "content": "Uma incubadora tecnol\u00f3gica 14 de agosto de 2012 | 16h37 Ethevaldo Siqueira Tweet Micro e pequenas empresas inovadoras da \u00e1rea de software , em tecnologia da informa\u00e7\u00e3o ( TI ) e telecomunica\u00e7\u00f5es poder\u00e3o inscrever - se at\u00e9 o dia 20 de agosto , para participar de um estande coletivo na edi\u00e7\u00e3o do Futurecom 2012 , um dos maiores eventos do setor de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o ( TI ) e telecomunica\u00e7\u00f5es da Am\u00e9rica Latina , que ser\u00e1 realizado no Rio de Janeiro , de 8 a 11 de outubro As empresas interessadas em participar do espa\u00e7o podem inscrever - se pelo site ITS ( www.its.org.br ) O resultado das empresas selecionadas sai at\u00e9 o dia 27 - 08", "date": "2012-08-14T19:37:55", "feat": {"do": 3}, "embersId": "a33d8c6e4291418d6bd5489d5010760900c712fc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "Guarulhos", "confidence": 0.99995087307118, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Um pa\u00eds sem governo", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ethevaldo-siqueira/2012/08/10/um-pais-sem-governo/", "content": "Um pa\u00eds sem governo 10 de agosto de 2012 | 19h28 Ethevaldo Siqueira Tweet Coluna do Estad\u00e3o de domingo , 12 de agosto de 2012 Quem viveu , como eu , na semana passada , o pesadelo de utilizar grandes aeroportos brasileiros , como o Gale\u00e3o ou Guarulhos , sentiu na pele certamente o que \u00e9 a humilha\u00e7\u00e3o a que estamos sendo submetidos por policiais e funcion\u00e1rios arrogantes , prepotentes e autorit\u00e1rios , embora pagos , suprema ironia , com o dinheiro de nossos impostos Como milh\u00f5es de outros cidad\u00e3os , sinto vergonha de viver em um pa\u00eds sem governo , sem justi\u00e7a e sem o menor respeito por seu povo \u00c9 triste reconhecer , leitor , mas a impunidade triunfa no Brasil de 2012", "date": "2012-08-10T22:28:13", "feat": {"do": 1, "cidad\u00e3os": 1, "impostos": 1, "dinheiro": 1, "funcion\u00e1rios": 1, "justi\u00e7a": 1, "impunidade": 1}, "embersId": "895934eeef062af82974c0a0c729c2b0443c0278"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.5028358482964762, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Gasolina por educaci\u00f3n", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/08/02/gasolina-por-educacion/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Revista SIC 744 Dado que el pa\u00eds quema en combustible subsidiado unos 13 mil millones de d\u00f3lares al a\u00f1o , \u00bf c\u00f3mo se podr\u00eda invertir ese dinero en materia educativa El autor proyecta un plan de inversi\u00f3n para la sociedad del conocimiento que cabe en el papel , como los sue\u00f1os Cuando me pidieron que pensara en qu\u00e9 se podr\u00eda invertir el subsidio a la gasolina , una sola idea vino a mi mente : \u201c Crear conocimiento \u201d", "date": "2012-08-02T21:28:01", "feat": {"inversi\u00f3n": 1, "gasolina": 1, "dinero": 1, "conocimiento": 2, "subsidio": 1, "quema": 1}, "embersId": "30146ef14ad4bd25a6259f1c1c84836df84a56b9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Cosm\u00e9ticos naturais, org\u00e2nicos e veganos", "url": "http://blogs.estadao.com.br/consumidor-verde/cosmeticos-naturais-organicos-e-veganos/", "content": "Cosm\u00e9ticos naturais , org\u00e2nicos e veganos 10 de agosto de 2012 | 23h20 | Categoria : Cosm\u00e9ticos , Cruelty free Fui conhecer a f\u00e1brica da Surya Brasil , empresa de cosm\u00e9ticos naturais e org\u00e2nicos J\u00e1 sou f\u00e3 da marca , pela qualidade dos produtos e pela filosofia da empresa que , desde sua cria\u00e7\u00e3o , em 1995 , adotou os conceitos de sustentabilidade ( cuidado com os aspectos econ\u00f4mico , ambiental e social ) Muito legal ver o cuidado com que s\u00e3o feitos e a preocupa\u00e7\u00e3o da empresa em evitar desperd\u00edcio de material e reduzir a emiss\u00e3o de res\u00edduos", "date": "2012-08-11T02:20:44", "feat": {"evitar": 1, "free": 1}, "embersId": "89ba30359a64c32cb38062d3574b88ce0cd868ea"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Luxo com consci\u00eancia", "url": "http://blogs.estadao.com.br/consumidor-verde/luxo-com-consciencia/", "content": "Luxo com consci\u00eancia 1 de agosto de 2012 | 23h08 | Categoria : Cruelty free Com a chegada da loja f\u00edsica da Sephora ao Brasil , as consumidoras fi\u00e9is de artigos cruelty free t\u00eam mais um lugar para pesquisar e comprar cosm\u00e9ticos importados que n\u00e3o testam nem usam derivados de animais em sua composi\u00e7\u00e3o Mas n\u00e3o achei no site da loja marcas como Lush ( que at\u00e9 j\u00e1 foi vendida no Brasil , mas agora s\u00f3 importando ) , Zoya ( esmaltes ) , SpaRitual , entre outras Consultei a assessoria de imprensa da empresa que sugeriu a marca Josie Maran , cujo lema \u00e9 \u201c luxo com consci\u00eancia \u201d", "date": "2012-08-02T02:08:59", "feat": {"free": 2}, "embersId": "10eb91d67c288971a06f6fbe58911abb2751c807"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Basilicata", "city": "Bella", "confidence": 0.9999470160399464, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Italy"}, "title": "Cera depilat\u00f3ria sem mel", "url": "http://blogs.estadao.com.br/consumidor-verde/cera-depilatoria-sem-mel/", "content": "Cera depilat\u00f3ria sem mel 15 de agosto de 2012 | 19h25 | Categoria : Veganfriendly Quem evitava as ceras depilat\u00f3rias por causa da presen\u00e7a de mel de abelha em sua composi\u00e7\u00e3o tem agora uma op\u00e7\u00e3o : a cera hidrossol\u00favel da Depil Bella A empresa garante que o produto \u00e9 100 % natural e livre de ingredientes de origem animal", "date": "2012-08-15T22:25:44", "feat": {"livre": 1, "presen\u00e7a": 1}, "embersId": "f2236b3069cff59c45cee6dd35c22e4a8d741101"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Campos", "confidence": 0.9958223141781926, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Cantinho das receitas", "url": "http://blogs.estadao.com.br/consumidor-verde/cantinho-das-receitas/", "content": "Cantinho das receitas 30 de agosto de 2012 | 20h05 | Categoria : Comida , Receitas A internet \u00e9 uma m\u00e3o na roda para quem procura receitas vegetarianas Costumo usar buscadores quando quero preparar um prato espec\u00edfico ou dicas para uso de algum ingrediente em particular Esta semana achei um site bem legal com receitas f\u00e1ceis de fazer e muito bem organizado", "date": "2012-08-30T23:05:02", "feat": {"fazer": 1, "preparar": 1, "organizado": 1}, "embersId": "c9b2ab88d451aebdf2bba76e1d249135bb0c5e5e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tacna", "city": "Tacna", "confidence": 0.9976655136038488, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Hoy ser\u00e1  elecci\u00f3n de Se\u00f1orita FITAC Y Reina de Tacna 2012 en Teatro Municipal", "url": "http://siempretacna.blogspot.com/2012/08/hoy-sera-eleccion-de-senorita-fitac-y.html", "content": "7:22 Alicia No comentarios El hist\u00f3rico Teatro Municipal de Tacna ser\u00e1 escenario hoy de la elecci\u00f3n de Se\u00f1orita FITAC y Reina de Tacna 2012 , en un show art\u00edstico que se iniciar\u00e1 a las 20:00 horas Andrea Vargas Salas , Brendy Flores Timoteo , Sol Waswaldo Quezada , J\u00e9ssica Marin Ayala , Ang\u00e9lica Castro Guti\u00e9rrez , Gianella G\u00f3mez Guti\u00e9rrez , Sara Morales Flores , Pamela Bedoya Ampuero , Rosmelia Eyzaguirre Campana , Liz D\u00edaz C\u00e9spedes , Ivoone R\u00edos Quiroga , Cristabelle Laime Lobon , Rosalis Ya\u00f1ez Estrada y Sarai Alvararez Venegas , son las que aspiran la corona de Se\u00f1orita FITAC y Reina de Tacna 2012 Ellas han hecho un gran esfuerzo para prepararse y de esta manera llegar a lograr la representaci\u00f3n de la belleza de la mujer tacne\u00f1a y presidir los principales actos celebratorios de la Reincorporaci\u00f3n de Tacna a la Heredad Nacional", "date": "2012-08-24T12:22:00", "feat": {"elecci\u00f3n": 1, "esfuerzo": 1}, "embersId": "92844f733679257cc834ccf46e465405091ed12d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tacna", "city": "Tacna", "confidence": 0.951308340228988, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Programa de Actividades 2012 en Homenaje al 83o Aniversario de la Reincorporacion de Tacna a la herredad Nacional", "url": "http://siempretacna.blogspot.com/2012/08/programa-de-actividades-2012-en.html", "content": "17:28 Alicia 3 comentarios Este 28 de agosto \" Tacna est\u00e1 de fiesta \" Al celebrarse 83\u00ba Aniversario de la reincorporaci\u00f3n de Tacna a la heredad nacional Para este mes de agosto , se han preparado diversas actividades a cargo de instituciones p\u00fablicas , privadas , organizaciones de base y otras entidades , que tienen un vasto programa para dar homenaje a este suelo que nos vio nacer", "date": "2012-08-09T22:28:00", "feat": {"nacional": 1}, "embersId": "010449d7634bf914b6806b37df1b19b6b93541e8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tacna", "city": "Tacna", "confidence": 0.8759274312714708, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Candidatas a Se\u00f1orita Tacna y Se\u00f1orita FITAC 2012", "url": "http://siempretacna.blogspot.com/2012/08/candidatas-senorita-tacna-y-senorita.html", "content": "16:58 Alicia No comentarios Candidatas a Reina de Tacna 2012 y Reina FITAC , en el marco del 83\u00ba Aniversario de la Reincorporaci\u00f3n de Tacna a la Heredad Nacional Con la finalidad de conocer las bondades tur\u00edsticas que ofrece nuestra ciudad , las 14 candidatas a Reina de Tacna , Se\u00f1orita FITAC as\u00ed como de Simpat\u00eda y Sonrisa , hoy mi\u00e9rcoles realizar\u00e1n un recorrido tur\u00edstico por diversos sectores de la ciudad Las aspirantes de la belleza de la mujer tacne\u00f1a , visitar\u00e1n el parque tem\u00e1tico , bosque Municipal , la campi\u00f1a del Distrito Pocollay , entre otros", "date": "2012-08-08T21:58:00", "feat": {"conocer": 1}, "embersId": "bfe95b122eb121670602bc5c8934d62aeeed9e3e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rheinland-Pfalz", "city": "Ue\u00df", "confidence": 0.22800439269651876, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Germany"}, "title": "Debut internacional de Pe\u00f1a Nieto", "url": "http://javiertrevino.blogspot.com/2012/08/debut-internacional-de-pena-nieto.html", "content": "Debut internacional de Pe\u00f1a Nieto Javier Trevi\u00f1o Cant\u00fa * Milenio 26 de agosto de 2012 Poco despu\u00e9s de tomar posesi\u00f3n el pr\u00f3ximo 1 de diciembre , el \u201c debut \u201d en los grandes escenarios internacionales de Enrique Pe\u00f1a Nieto , ya como Presidente Constitucional de M\u00e9xico , ocurrir\u00e1 en Santiago de Chile , cuando asista el 26 y 27 de enero de 2013 a la Primera Cumbre de Jefes de Estado y de Gobierno de la Comunidad de Estados de Am\u00e9rica Latina y el Caribe ( CELAC ) \u2013 Uni\u00f3n Europea ( UE ) Se trata , en realidad , de la s\u00e9ptima Cumbre entre Am\u00e9rica Latina - el Caribe y la Uni\u00f3n Europea , pero a ra\u00edz de la instituci\u00f3n de la CELAC como nuevo mecanismo regional , aparentemente se decidi\u00f3 reiniciar la contabilidad Su tema central ser\u00e1 la promoci\u00f3n del desarrollo sustentable y , como es usual en este tipo de eventos , adem\u00e1s de darle continuidad al llamado Plan de Acci\u00f3n de Madrid \u2014 acordado en la reuni\u00f3n previa \u2014 con seguridad se definir\u00e1n nuevas \u00e1reas para los trabajos y la cooperaci\u00f3n entre las partes", "date": "2012-08-26T11:58:00", "feat": {"desarrollo": 1, "reuni\u00f3n": 1, "central": 1, "seguridad": 1}, "embersId": "8a27d8036988e723a6eaf59b8d5cfe90afe35a6b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Demerara-Mahaica", "city": "John", "confidence": 0.3313001892541513, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Guyana"}, "title": "Motion and at rest", "url": "http://philipdeanbrown.blogspot.com/2012/08/motion-and-at-rest.html", "content": "Sunday , August 19 , 2012 Motion and at rest Others count sheep I count bodies Eighteen year old body falling from a hotel window", "date": "2012-08-19T08:23:00", "feat": {"bodies": 1}, "embersId": "1d14ad52767dd1f694dcedc5ca59f2a18127e33d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.33410972242544157, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Breve resumen del FUDCon D\u00eda #2", "url": "http://skatox.com/blog/2012/08/27/breve-resumen-del-fudcon-dia-2/", "content": "El weblog de Skatox Escrito el 27 / 08 / 2012 en : Eventos Inform\u00e1ticos , Gnu / Linux , Planetas El segundo d\u00eda comenz\u00f3 con la realizaci\u00f3n de mesas de trabajos para permitir a personas agruparse para : intercambiar informaci\u00f3n , dictar talleres , realizar peque\u00f1as exposiciones La primera charla que observ\u00e9 fue por parte de Antonio Salas acerca de alta disponibilidad , no pude entrar a ella por andar escribiendo el art\u00edculo anterior Luego entr\u00e9 a la charla de Yader Velasquez sobre Gtk a Sugar , donde se aprend\u00eda a migrar aplicaciones realizadas en GTK con Python al entorno Sugar ( utilizado por las OLPC ) , tambi\u00e9n indirectamente se explicaba como crear aplicaciones con Sugar", "date": "2012-08-28T01:05:45", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "realizar": 1, "permitir": 1, "andar": 1}, "embersId": "e6666c39f856def953e08a2d61909eff8c9a1224"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "My new blog and FB series \"A Day in the Life\"", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/DeshawnMarieHandcraftedSoap/~3/C1_6LrW5Dxw/my-new-blog-and-fb-series-day-in-life.html", "content": "My new blog and FB series \" A Day in the Life \" Advertise your craft business here Awesome Boston Artists My new blog and FB series \" A Day in the Life \" Today I am preparing shipping boxes for the busy Fall and Holiday season", "date": "2012-08-02T18:49:00", "feat": {"business": 1}, "embersId": "bdd570b19a74363994fa648c32466279e21ac6c7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tessin", "city": "Bosco", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Switzerland"}, "title": "916.  LOS EDITORES", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/blogspot/ucQy/~3/PekiEfrxtFw/916-los-editores.html", "content": "las bolas de manuel historia fant\u00e1stica risue\u00f1a er\u00f3tica pol\u00edtica filos\u00f3fica metaf\u00edsica y uruguaya s\u00e1bado , agosto 11 , 2012 916 LOS EDITORES Pero el autor de este relato sigue siendo para nosotros un desconcido Cierto que todo se ha publicado bajo la firma de Bosco , pero Bosco no es ni ha sido m\u00e1s que un personaje de esta historia , como bien lo ha comprendido Manuel", "date": "2012-08-11T17:48:39", "feat": {"pol\u00edtica": 1}, "embersId": "58241833ba09c8253d30928f05227babc0af144b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tessin", "city": "Claro", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Switzerland"}, "title": "915. HIPER-REAL", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/blogspot/ucQy/~3/jbU1ceAjbPA/915-hiper-real.html", "content": "las bolas de manuel historia fant\u00e1stica risue\u00f1a er\u00f3tica pol\u00edtica filos\u00f3fica metaf\u00edsica y uruguaya martes , agosto 07 , 2012 915 HIPER - REAL Qu\u00e9 pregunta m\u00e1s tonta \u00bf Es que acaso no ha quedado claro el paralelismo establecido entre el acto de leer en este mundo y el de hacerlo por parte de un habitante de los mundos superiores", "date": "2012-08-07T18:06:15", "feat": {"pol\u00edtica": 1}, "embersId": "4950e0bf5026a3a481c0f95001355de3582110d7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Montevideo", "city": "Montevideo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Uruguay"}, "title": "Tranv\u00edas de Montevideo, Uruguay", "url": "http://km329.blogspot.com/2012/08/tranvias-de-montevideo-uruguay.html", "content": "Tranv\u00edas de Montevideo , Uruguay Cancelados definitivamente los servicios en el a\u00f1o 1957 , con una ef\u00edmera recuperaci\u00f3n de una l\u00ednea tur\u00edstica en los a\u00f1os 70s , poco mas que el recuerdo \u2013 y el trabajo de los investigadores e historiadores \u2013 queda de su paso por la vida urbana La Plaza Constituci\u00f3n en la Ciudad Vieja de la capital , reserva para este recordado medio de transporte ( que hoy tiene un auge en el mundo impensable solo hace unos decenios ) una placa recordatoria en una de sus esquinas Montevideo est\u00e1 muy , muy lejos de volver a tener un servicio tranviario , pero indudablemente cambiar\u00eda la fisonom\u00eda de la ciudad , y pensamos solamente en una l\u00ednea vertebral que recorriera la Avenida principal 18 de Julio , desde la Ciudad Vieja hasta Portones de Carrasco", "date": "2012-08-27T16:43:00", "feat": {"trabajo": 1}, "embersId": "1f45cdcb82b5f23e2336e824acdc12b52a463e95"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Campos", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Cantinho das receitas", "url": "http://blogs.estadao.com.br/consumidor-verde/cantinho-das-receitas/", "content": "Cantinho das receitas 30 de agosto de 2012 | 20h05 | Categoria : Comida , Receitas A internet \u00e9 uma m\u00e3o na roda para quem procura receitas vegetarianas Costumo usar buscadores quando quero preparar um prato espec\u00edfico ou dicas para uso de algum ingrediente em particular Esta semana achei um site bem legal com receitas f\u00e1ceis de fazer e muito bem organizado", "date": "2012-08-30T23:05:02", "feat": {"fazer": 1, "preparar": 1, "organizado": 1}, "embersId": "2ac1eb8d2824b33ff4b0eb4318699ebc1c80b051"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Luxo com consci\u00eancia", "url": "http://blogs.estadao.com.br/consumidor-verde/luxo-com-consciencia/", "content": "Luxo com consci\u00eancia 1 de agosto de 2012 | 23h08 | Categoria : Cruelty free Com a chegada da loja f\u00edsica da Sephora ao Brasil , as consumidoras fi\u00e9is de artigos cruelty free t\u00eam mais um lugar para pesquisar e comprar cosm\u00e9ticos importados que n\u00e3o testam nem usam derivados de animais em sua composi\u00e7\u00e3o Mas n\u00e3o achei no site da loja marcas como Lush ( que at\u00e9 j\u00e1 foi vendida no Brasil , mas agora s\u00f3 importando ) , Zoya ( esmaltes ) , SpaRitual , entre outras Consultei a assessoria de imprensa da empresa que sugeriu a marca Josie Maran , cujo lema \u00e9 \u201c luxo com consci\u00eancia \u201d", "date": "2012-08-02T02:08:59", "feat": {"free": 2}, "embersId": "962710f8027a80ff3d0bd70893fd2492b58d30a8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Basilicata", "city": "Bella", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Italy"}, "title": "Cera depilat\u00f3ria sem mel", "url": "http://blogs.estadao.com.br/consumidor-verde/cera-depilatoria-sem-mel/", "content": "Cera depilat\u00f3ria sem mel 15 de agosto de 2012 | 19h25 | Categoria : Veganfriendly Quem evitava as ceras depilat\u00f3rias por causa da presen\u00e7a de mel de abelha em sua composi\u00e7\u00e3o tem agora uma op\u00e7\u00e3o : a cera hidrossol\u00favel da Depil Bella A empresa garante que o produto \u00e9 100 % natural e livre de ingredientes de origem animal", "date": "2012-08-15T22:25:44", "feat": {"livre": 1, "presen\u00e7a": 1}, "embersId": "eeb6020fe8613269c1bfa7295961a14cbdb1246e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Cosm\u00e9ticos naturais, org\u00e2nicos e veganos", "url": "http://blogs.estadao.com.br/consumidor-verde/cosmeticos-naturais-organicos-e-veganos/", "content": "Cosm\u00e9ticos naturais , org\u00e2nicos e veganos 10 de agosto de 2012 | 23h20 | Categoria : Cosm\u00e9ticos , Cruelty free Fui conhecer a f\u00e1brica da Surya Brasil , empresa de cosm\u00e9ticos naturais e org\u00e2nicos J\u00e1 sou f\u00e3 da marca , pela qualidade dos produtos e pela filosofia da empresa que , desde sua cria\u00e7\u00e3o , em 1995 , adotou os conceitos de sustentabilidade ( cuidado com os aspectos econ\u00f4mico , ambiental e social ) Muito legal ver o cuidado com que s\u00e3o feitos e a preocupa\u00e7\u00e3o da empresa em evitar desperd\u00edcio de material e reduzir a emiss\u00e3o de res\u00edduos", "date": "2012-08-11T02:20:44", "feat": {"evitar": 1, "free": 1}, "embersId": "fda047dfaa5bc4eff9de7803b6976f5ddb8c2648"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Andalusien", "city": "Mar\u00eda", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Spain"}, "title": "Breve resumen del FUDCon D\u00eda #3", "url": "http://skatox.com/blog/2012/08/31/breve-resumen-del-fudcon-dia-3/", "content": "El weblog de Skatox Escrito el 31 / 08 / 2012 en : Eventos Inform\u00e1ticos , Planetas El tercer y \u00faltimo d\u00eda estuvo lleno de muchas conferencias , en mi opini\u00f3n de las mas t\u00e9cnicas del evento Al principio los participantes usaron sus franelas y chapas del evento recibidas el d\u00eda anterior , se aprovech\u00f3 la cantidad de fot\u00f3grafos presentes para realizar sesiones de fotos ( hab\u00eda un peque\u00f1o set para ello ) y compartir con las dem\u00e1s personas Mi primera charla fue la de Valent\u00edn Basel , limitada por motivos de tiempo pero explic\u00f3 como funciona python : sintaxis , ciclos , variables y mas", "date": "2012-08-31T16:07:53", "feat": {"realizar": 1, "participantes": 1}, "embersId": "443a5dbf39fefb25607a79cf55f4d91fcbd7e5ee"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "imagen del asesino Tiroteo frente al Empire State: el atacante era un trabajador despedido", "url": "http://horacnn.blogspot.com/2012/08/imagen-del-asesino-tiroteo-frente-al.html", "content": "imagen del asesino Tiroteo frente al Empire State : el atacante era un trabajador despedido viernes , 24 de agosto de 2012 En una conferencia de prensa tras el tiroteo en las inmediaciones del famoso edificio neoyorquino Empire State , la polic\u00eda confirm\u00f3 que el ataque dej\u00f3 dos muertos : el atacante y su v\u00edctima , y confirm\u00f3 tambi\u00e9n la identidad del primero : Jeffrey Johnson , de 53 a\u00f1os \u201c Ha muerto el atacante y una segunda persona , y otras nueve han resultado heridas , algunas de forma accidental por disparos de la polic\u00eda \u201d , dijo alcalde de Nueva York , Michael Bloomberg , quien estaba acompa\u00f1ado del jefe de la polic\u00eda , Raymond Kelly El \u00faltimo se\u00f1al\u00f3 que el responsable ten\u00eda como objetivo su antiguo jefe en una empresa de la que fue despedido", "date": "2012-08-24T17:46:00", "feat": {"tiroteo": 1, "edificio": 1, "asesino": 1, "ataque": 1, "alcalde": 1}, "embersId": "f114a6a7d6ede67c4a7a7dc8d74a3a1d3f9cc0c3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Lambayeque", "city": "Chiclayo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Peru"}, "title": "Realmente el Ministerio de Salud del Peru es el peor ministerio", "url": "http://horacnn.blogspot.com/2012/08/realmente-el-ministerio-de-salud-del.html", "content": "Realmente el Ministerio de Salud del Peru es el peor ministerio viernes , 24 de agosto de 2012 Como es posible que el medico gane sueldos tan bajo , con 10 a\u00f1os de estudio , arriesgando su vida atendiendo a pacientes en instalaciones donde es facil coger una tuberculosis o n infecciones virales mortales y aseguro que muchos ya murieron , vemos m\u00e9dicos que ganan menos que 800 soles , y lo peor si exigen lo justo los tratan como delincuentes , pero gran parte de esto es la falta de union de los medicos ya que los del Minsa no lo apoyan por miedo a ser despedidos Mientras que los ministros de Salud y director de Essalud se llenan los bolsillos con tanta cosas turbias Bueno no dire mas solo Medicos los Apoyo unanse y pidan lo justo Salario e instalaciones seguras si no seguiran en la parte baja de la piramide economica", "date": "2012-08-24T17:44:00", "feat": {"miedo": 1, "instalaciones": 2, "m\u00e9dicos": 1}, "embersId": "89d65c400f80838229139e44b83e9a00f8e821c9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "", "url": "http://rubencarrero.blogspot.com/2012/08/nosotros-dos-representacion-moral-de-la.html", "content": "Perra jabalina Valiente tesoro Se siente dictado pero dictado musical , olor a cuerpo presente siempre virgen al otro costado : el sonido o la decisi\u00f3n , pronunciaci\u00f3n o verdad Poniente laberinto , pupila f\u00e1cil , alimento suceso , espejo amni\u00f3tico , vibraci\u00f3n , inter\u00e9s o consejo Dos palabras , lo que a mis ojos siempre es la fiebre misteriosa que tiempo despu\u00e9s llamar\u00eda \u201c bala perdida \u201d , lenta , fiera , inevitable , nadapoderosa y todopoderosa como la vida y la muerte", "date": "2012-08-01T15:54:00", "feat": {"muerte": 1, "inter\u00e9s": 1, "decisi\u00f3n": 1, "alimento": 1}, "embersId": "e496abdb7623d90c7db2915781c2e1bfa735b0f0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "A MUNICH PAULISTA", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ocaso-policial/a-munich-paulista/", "content": "A MUNICH PAULISTA A situa\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica em SP est\u00e1 deteriorando rapidamente O primeiro semestre do ano registrou um grande aumento nos crimes violentos S\u00f3 na capital foram 622 homic\u00eddios , crescimento de mais de 20 %", "date": "2012-08-25T10:57:53", "feat": {"do": 1, "aumento": 1, "seguran\u00e7a": 1}, "embersId": "05445281f76472f0d5db36bee95a396d2607af91"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Semn\u0101n", "city": "Per\u016b", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Iran"}, "title": "Macrame Jewelry The Anatomy of a Handcrafted Accessory", "url": "http://www.peruandarts.com/blog/macrame-jewelry/macrame-jewelry-anatomy-handcrafted-accessory/", "content": "Macrame Jewelry The Anatomy of a Handcrafted Accessory August 08 , 2012 Peru And Arts No comments Macrame Jewelry The Anatomy of a Handcrafted Accessory If you are one of the lucky people to have lived through the grunge era , perhaps you already have an idea what macrame jewelry look like It is during those carefree days that this kind of accessory had become widely popular since the glorious reign of Queen Victoria", "date": "2012-08-08T10:00:45", "feat": {"popular": 1, "people": 1}, "embersId": "76bdaeebbb613c426dd3f1d0523489804b918060"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Gordon", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Comentario en The Dark Knight Returns: tr\u00e1iler de la primera parte de la cinta animada... por H\u00e9ctor Cen", "url": "http://blog.zentraedi.com.ve/the-dark-knight-returns-trailer/#comment-36975", "content": "Enviado por H\u00e9ctor Cen en 1 agosto , 2012 \u2013 10:48 2 Comentarios | Siguiendo en la onda de Batman , nos enteramos v\u00eda MTV Geek del tr\u00e1iler para la primera parte de la \u00faltima cinta animada de DC Universe , The Dark Knight Returns Este proyecto , que fue anunciado en abril del a\u00f1o pasado , constar\u00e1 de dos partes y estar\u00e1 basado en la historia hom\u00f3nima que cont\u00f3 Frank Miller del encapotado y que fue publicada en cuatro n\u00fameros entre febrero y junio de 1986", "date": "2012-08-02T15:00:20", "feat": {"proyecto": 1}, "embersId": "6726db66a1499d57a1509e413f516d2889500a4a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Gordon", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Comentario en The Dark Knight Returns: tr\u00e1iler de la primera parte de la cinta animada... por Bitacoras.com", "url": "http://blog.zentraedi.com.ve/the-dark-knight-returns-trailer/#comment-36956", "content": "Enviado por H\u00e9ctor Cen en 1 agosto , 2012 \u2013 10:48 2 Comentarios | Siguiendo en la onda de Batman , nos enteramos v\u00eda MTV Geek del tr\u00e1iler para la primera parte de la \u00faltima cinta animada de DC Universe , The Dark Knight Returns Este proyecto , que fue anunciado en abril del a\u00f1o pasado , constar\u00e1 de dos partes y estar\u00e1 basado en la historia hom\u00f3nima que cont\u00f3 Frank Miller del encapotado y que fue publicada en cuatro n\u00fameros entre febrero y junio de 1986", "date": "2012-08-01T15:23:03", "feat": {"proyecto": 1}, "embersId": "ff2cea107e2870105751b92da08d7ee6a5d4b0e6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Gordon", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Comentario en The Dark Knight Returns: tr\u00e1iler de la primera parte de la cinta animada... por Gegrmova", "url": "http://blog.zentraedi.com.ve/the-dark-knight-returns-trailer/#comment-36974", "content": "Enviado por H\u00e9ctor Cen en 1 agosto , 2012 \u2013 10:48 2 Comentarios | Siguiendo en la onda de Batman , nos enteramos v\u00eda MTV Geek del tr\u00e1iler para la primera parte de la \u00faltima cinta animada de DC Universe , The Dark Knight Returns Este proyecto , que fue anunciado en abril del a\u00f1o pasado , constar\u00e1 de dos partes y estar\u00e1 basado en la historia hom\u00f3nima que cont\u00f3 Frank Miller del encapotado y que fue publicada en cuatro n\u00fameros entre febrero y junio de 1986", "date": "2012-08-02T01:11:10", "feat": {"proyecto": 1}, "embersId": "e1da78f2c5b2ef5e256a1fd3b4ac831b053762e6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Sinaloa", "city": "Costa Rica", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "It looks like we're toast!", "url": "http://perkurowski.blogspot.com/2012/08/it-looks-like-were-toast.html", "content": "A view from the Radical Middle I am a former Executive Director of the World Bank ( 2002 - 2004 ) for Costa Rica , El Salvador , Guatemala , Honduras , Mexico , Nicaragua , Spain and Venezuela , and I write this blog to try to echo my voice and my noise Though I know that many will only be able to read it in yellow or blue , I do make an effort to write it in green The Radical Middle or the Extreme Center is not any wishy - washy place to be , in a world where swimming to any of the ideological shores provides for a much calmer shelter", "date": "2012-08-31T12:18:00", "feat": {"do": 1, "effort": 1, "know": 1}, "embersId": "525e8732592cb1af70ac13790344850522fff556"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "A more dynamic mobile reading experience", "url": "http://buzz.blogger.com/2012/08/dynamic-mobile-reading-experience.html", "content": "A more dynamic mobile reading experience Tweet Last year we introduced mobile templates on Blogger , and Dynamic Views for the desktop Since then , over 2 million blogs have started using Dynamic Views on desktop , and users have asked us for more mobile features So today , we \u2019re bringing the speed and advanced reading experience of Dynamic Views to mobile", "date": "2012-08-29T07:48:00", "feat": {"experience": 2}, "embersId": "8e6206918c85713b94a555abc830abb2ad20abd7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Jornadas de distribuci\u00f3n de licencias de productos Microsoft en la UNET", "url": "http://skatox.com/blog/2012/08/02/jornadas-de-distribucion-de-licencias-de-productos-microsoft-en-la-unet/", "content": "El weblog de Skatox Escrito el 02 / 08 / 2012 en : Eventos Inform\u00e1ticos , Microsoft / Windows El pasado 26 de julio y 1 de agosto del presente a\u00f1o Se realiz\u00f3 en el hall del edificio C de la Universidad Nacional Experimental del T\u00e1chira , unas Jornadas de distribuci\u00f3n de licencias de productos Microsoft organizada por el Comit\u00e9 de Eventos del Departamento de Inform\u00e1tica de la Universidad junto con MSDN Academy Alliance ( ahora Microsoft Dreamspark ) En la jornada se estaban dando licencias de : Windows 7 ( 32 y 64 bits ) , Windows 8 ( 32 y 64 bits ) , Visual Studio 2010 Ultimate y Windows Server 2008", "date": "2012-08-02T22:35:57", "feat": {"edificio": 1, "jornada": 1}, "embersId": "18bc0f732c64494875a780d9b0e09cfeedd341d7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Washington", "city": "Acme", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Things that Go Beep in the Night", "url": "http://www.patriciakirby.com/blog/?p=2811", "content": "But It 's a Dry Heat It all started with a beep At 3 AM in the morning Remember that episode of Friends where Phoebe \u2019s fire alarm keeps beeping", "date": "2012-08-08T22:33:17", "feat": {"fire": 1}, "embersId": "089bcd4272db13b031b0788fa47f44ac9af022b2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Texas", "city": "Kyle", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Horse Sketches and Fictional Workplace Hijinks", "url": "http://www.patriciakirby.com/blog/?p=2818", "content": "But It 's a Dry Heat Posted on August 10 , 2012 by P. Kirby I start off with a plan \u201c I will practice drawing people today Because I still can\u2019t draw people", "date": "2012-08-10T21:09:59", "feat": {"start": 1, "people": 2}, "embersId": "cbb46dd2cdfb5acba124135d5c682d8fb4c63839"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rheinland-Pfalz", "city": "Ue\u00df", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Germany"}, "title": "Debut internacional de Pe\u00f1a Nieto", "url": "http://javiertrevino.blogspot.com/2012/08/debut-internacional-de-pena-nieto.html", "content": "Debut internacional de Pe\u00f1a Nieto Javier Trevi\u00f1o Cant\u00fa * Milenio 26 de agosto de 2012 Poco despu\u00e9s de tomar posesi\u00f3n el pr\u00f3ximo 1 de diciembre , el \u201c debut \u201d en los grandes escenarios internacionales de Enrique Pe\u00f1a Nieto , ya como Presidente Constitucional de M\u00e9xico , ocurrir\u00e1 en Santiago de Chile , cuando asista el 26 y 27 de enero de 2013 a la Primera Cumbre de Jefes de Estado y de Gobierno de la Comunidad de Estados de Am\u00e9rica Latina y el Caribe ( CELAC ) \u2013 Uni\u00f3n Europea ( UE ) Se trata , en realidad , de la s\u00e9ptima Cumbre entre Am\u00e9rica Latina - el Caribe y la Uni\u00f3n Europea , pero a ra\u00edz de la instituci\u00f3n de la CELAC como nuevo mecanismo regional , aparentemente se decidi\u00f3 reiniciar la contabilidad Su tema central ser\u00e1 la promoci\u00f3n del desarrollo sustentable y , como es usual en este tipo de eventos , adem\u00e1s de darle continuidad al llamado Plan de Acci\u00f3n de Madrid \u2014 acordado en la reuni\u00f3n previa \u2014 con seguridad se definir\u00e1n nuevas \u00e1reas para los trabajos y la cooperaci\u00f3n entre las partes", "date": "2012-08-26T11:58:00", "feat": {"desarrollo": 1, "reuni\u00f3n": 1, "central": 1, "seguridad": 1}, "embersId": "34a0559c0ba5b3b18fc4b28d61e68cdca7b234f9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Desafios da era p\u00f3s-PC", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ethevaldo-siqueira/2012/08/18/desafios-da-era-pos-pc/", "content": "Desafios da era p\u00f3s - PC 18 de agosto de 2012 | 9h36 Ethevaldo Siqueira Tweet Coluna do Estad\u00e3o de domingo , 19 - 08 - 2012 O mundo vive a era p\u00f3s - PC S\u00e3o tempos marcados pela mobilidade e pelo uso crescente de dispositivos m\u00f3veis , como tablets e smartphones , para acessar conte\u00fados e aplica\u00e7\u00f5es As mudan\u00e7as s\u00e3o , na realidade , resultado da a\u00e7\u00e3o de quatro for\u00e7as que atuam ao mesmo tempo no cen\u00e1rio de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o ( TI ) : mobilidade , redes sociais , computa\u00e7\u00e3o em nuvem e internet , chamadas , no jarg\u00e3o internacional : mobile , social , cloud & information", "date": "2012-08-18T12:36:22", "feat": {"do": 1, "tempo": 1, "information": 1}, "embersId": "8590751d131e4424773a262a0b9ee3ea7e7b0d7c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Mudan\u00e7as surpreendentes", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ethevaldo-siqueira/2012/08/25/mudancas-surpreendentes/", "content": "Mudan\u00e7as surpreendentes 25 de agosto de 2012 | 22h19 Ethevaldo Siqueira Tweet Se em janeiro de 2011 , eu escrevesse uma coluna prevendo que a presidente Dilma Rousseff e seu ministro das Comunica\u00e7\u00f5es , Paulo Bernardo , iriam fazer uma parceria altamente ben\u00e9fica ao Pa\u00eds com uma multinacional norte - americana , detentora de avan\u00e7ada tecnologia de mobilidade , eu seria chamado de louco , at\u00e9 pelos esquerdistas mais flex\u00edveis E n\u00e3o digo isso hoje com nenhuma ironia Esta parceria est\u00e1 sendo formalizada entre o Brasil e a Qualcomm , exatamente a corpora\u00e7\u00e3o de alta tecnologia baseada em San Diego , que est\u00e1 entre as mais avan\u00e7adas em computa\u00e7\u00e3o m\u00f3vel no mundo", "date": "2012-08-26T01:19:59", "feat": {"ministro": 1, "fazer": 1, "presidente": 1}, "embersId": "145565a309cc2608ec80361a898d4b963b5d70ee"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "TI Maior: bom diagn\u00f3stico com recursos \u00ednfimos", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ethevaldo-siqueira/2012/08/20/ti-maior-bom-diagnostico-com-recursos-infimos/", "content": "TI Maior : bom diagn\u00f3stico com recursos \u00ednfimos 20 de agosto de 2012 | 22h38 Ethevaldo Siqueira Tweet O Programa TI Maior - Programa Estrat\u00e9gico de Software e Servi\u00e7os de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o , de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do governo federal , faz um dos mais completos diagn\u00f3sticos dos problemas setoriais e de suas necessidades , prop\u00f5e algumas metas ambiciosas , mas prev\u00ea investimentos do setor p\u00fablico considerados modestos e insuficientes , da ordem de R $ 500 milh\u00f5es O lan\u00e7amento do TI Maior foi feito ontem , em solenidade p\u00fablica em S\u00e3o Paulo , com a presen\u00e7a de mais de 500 pessoas \u2013 entre autoridades , empres\u00e1rios e pesquisadores \u2013 pelo ministro da Ci\u00eancia , Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o , Marco Antonio Raupp O programa abrange o per\u00edodo 2012 - 2015 e tem como principal objetivo e fomentar a ind\u00fastria de software e servi\u00e7os na \u00e1rea de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o ( TI )", "date": "2012-08-21T01:38:20", "feat": {"do": 3, "ordem": 1, "empres\u00e1rios": 1, "pessoas": 1, "ind\u00fastria": 1, "ministro": 1, "presen\u00e7a": 1, "recursos": 1}, "embersId": "6381d4653ab0d9ab6d08d90c16aa48e8efd85586"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "Guarulhos", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Um pa\u00eds sem governo", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ethevaldo-siqueira/2012/08/10/um-pais-sem-governo/", "content": "Um pa\u00eds sem governo 10 de agosto de 2012 | 19h28 Ethevaldo Siqueira Tweet Coluna do Estad\u00e3o de domingo , 12 de agosto de 2012 Quem viveu , como eu , na semana passada , o pesadelo de utilizar grandes aeroportos brasileiros , como o Gale\u00e3o ou Guarulhos , sentiu na pele certamente o que \u00e9 a humilha\u00e7\u00e3o a que estamos sendo submetidos por policiais e funcion\u00e1rios arrogantes , prepotentes e autorit\u00e1rios , embora pagos , suprema ironia , com o dinheiro de nossos impostos Como milh\u00f5es de outros cidad\u00e3os , sinto vergonha de viver em um pa\u00eds sem governo , sem justi\u00e7a e sem o menor respeito por seu povo \u00c9 triste reconhecer , leitor , mas a impunidade triunfa no Brasil de 2012", "date": "2012-08-10T22:28:13", "feat": {"do": 1, "cidad\u00e3os": 1, "impostos": 1, "dinheiro": 1, "funcion\u00e1rios": 1, "justi\u00e7a": 1, "impunidade": 1}, "embersId": "f120c3587c393fe3f087ec6df001108ec7cc54da"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Rio de Janeiro", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Uma incubadora tecnol\u00f3gica", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ethevaldo-siqueira/2012/08/14/uma-incubadora-tecnologica/", "content": "Uma incubadora tecnol\u00f3gica 14 de agosto de 2012 | 16h37 Ethevaldo Siqueira Tweet Micro e pequenas empresas inovadoras da \u00e1rea de software , em tecnologia da informa\u00e7\u00e3o ( TI ) e telecomunica\u00e7\u00f5es poder\u00e3o inscrever - se at\u00e9 o dia 20 de agosto , para participar de um estande coletivo na edi\u00e7\u00e3o do Futurecom 2012 , um dos maiores eventos do setor de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o ( TI ) e telecomunica\u00e7\u00f5es da Am\u00e9rica Latina , que ser\u00e1 realizado no Rio de Janeiro , de 8 a 11 de outubro As empresas interessadas em participar do espa\u00e7o podem inscrever - se pelo site ITS ( www.its.org.br ) O resultado das empresas selecionadas sai at\u00e9 o dia 27 - 08", "date": "2012-08-14T19:37:55", "feat": {"do": 3}, "embersId": "da0ab81ae8e7c76d0b08022013faf69339e35237"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Telef\u00f3nica: no soy yo, es tu m\u00f3dem", "url": "http://www.x-flash.org/blog/archives/2012/08/telefonica-no-soy-yo-es-tu-modem.html", "content": "Forbidden You don't have permission to access / blog / archives / 2012 / 08 / telefonica - no - soy - yo - es - tu - modem.html on this server Additionally , a 404 Not Found error was encountered while trying to use an ErrorDocument to handle the request", "date": "2012-08-03T05:04:36", "feat": {"request": 1}, "embersId": "97b8b68a251e8a63b5063e9198544343bb8b245e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arad", "city": "\u015eiria", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Romania"}, "title": "S\u00edria: para parar o massacre", "url": "http://blogs.estadao.com.br/andrei-netto/2012/08/11/siria-a-hora-e-agora/", "content": "11 agosto 2012 10:29:57 S\u00edria : para parar o massacre Os Estados Unidos anunciaram nesta sexta - feira , 10 , uma nova rodada de san\u00e7\u00f5es com o objetivo de atingir o regime de Bashar Assad , cujo curr\u00edculo de tirano j\u00e1 inclui 21 mil mortes em 17 meses de conflito", "date": "2012-08-11T13:29:57", "feat": {"conflito": 1, "san\u00e7\u00f5es": 1}, "embersId": "c44afad2d390a642004e26770e7cf272073dd87e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio Grande do Norte", "city": "Equador", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Guardi\u00e3o dos direitos humanos e da liberdade, Reino Unido deve dar exemplo", "url": "http://blogs.estadao.com.br/andrei-netto/2012/08/17/guardiao-dos-direitos-humanos-e-da-liberdade-reino-unido-deve-dar-exemplo/", "content": "Guardi\u00e3o dos direitos humanos e da liberdade , Reino Unido deve dar exemplo Foto : Wikipeaks A decis\u00e3o do governo equatoriano de conceder asilo pol\u00edtico a Julian Assange , jornalista e fundador do Wikileaks , representa sem d\u00favida um golpe no orgulho do Estado brit\u00e2nico Mas as suscetibilidades feridas n\u00e3o justificam as amea\u00e7as , mais ou menos veladas , de invas\u00e3o da miss\u00e3o diplom\u00e1tica do Equador em Londres Cogitar essa alternativa , mesmo em bastidores pol\u00edticos , \u00e9 um del\u00edrio irracional e perigoso para a prote\u00e7\u00e3o da diplomacia internacional , da qual o Reino Unido , como grande na\u00e7\u00e3o que \u00e9 , deveria ser um dos guardi\u00f5es", "date": "2012-08-17T22:29:52", "feat": {"do": 4, "golpe": 1, "direitos": 1, "pol\u00edticos": 1, "decis\u00e3o": 1, "liberdade": 1, "prote\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "83cb47b2094abb0aead01d40626c8414b968d82b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Mountain Park", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "A walk through Schooley's Mountain Park", "url": "http://joypix.blogspot.com/2012/08/a-walk-through-schooleys-mountain-park.html", "content": "Photos and life stories from Mexico , Newfoundland , and other places life takes us Tuesday , August 28 , 2012 A walk through Schooley 's Mountain Park Sunday was fine and warm , really the first sunny day since arriving in New Jersey from Newfoundland It was a good day to get out and do something , but what", "date": "2012-08-29T06:23:00", "feat": {"do": 1, "walk": 1}, "embersId": "23bdc6af0f5b4348b7872afcda9f5b65abd7ff57"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Philippines"}, "title": "Revisiting Cedar Cove", "url": "http://joypix.blogspot.com/2012/08/revisiting-cedar-cove.html", "content": "Photos and life stories from Mexico , Newfoundland , and other places life takes us Monday , August 13 , 2012 Revisiting Cedar Cove We last made this trip with Harvey , and had not been back since his death We gave it a rerun yesterday , with a new camera", "date": "2012-08-13T15:41:00", "feat": {"death": 1}, "embersId": "0b525e37ff0ac0d774409561a0231910cd7ac198"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Philippines"}, "title": "To the Little Port Lighthouse", "url": "http://joypix.blogspot.com/2012/08/to-little-port-lighthouse.html", "content": "Photos and life stories from Mexico , Newfoundland , and other places life takes us Tuesday , August 14 , 2012 To the Little Port Lighthouse This is the only walk in the Bottle Cove area that is graded as extreme both from the wharf to Little Port Light", "date": "2012-08-14T22:27:00", "feat": {"extreme": 1, "walk": 1}, "embersId": "b6896c0cff6f14ade3977ffc8a3da23cdd263b16"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Grand Cayman", "city": "West Bay", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cayman Islands"}, "title": "Sheaves Cove and West Bay", "url": "http://joypix.blogspot.com/2012/08/sheaves-cove-and-west-bay.html", "content": "Photos and life stories from Mexico , Newfoundland , and other places life takes us Friday , August 17 , 2012 Sheaves Cove and West Bay We decided to take a leisurely departure from Bottle Cove to the ferry at Port aux Basques - - although not as leisurely as things are transpiring at the time of making this post The plan was to drive to the Port au Port Peninsula and stay the night at Cape St George , spending today driving the peninsula loop and arriving in plenty of time for the scheduled 11.30pm sailing tonight", "date": "2012-08-17T23:53:00", "feat": {"time": 2}, "embersId": "ba47cd13bf4c649387cde720d5747cea0452fc5d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u0141\u00f3dzkie", "city": "\u0141ask", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Poland"}, "title": "Campos en Word 2007", "url": "http://bitacoradelrusso.blogspot.com/2012/08/campos-en-word-2007.html", "content": "Tecnolog\u00eda , GNU / Linux , Windows , Software Libre , Computaci\u00f3n lunes , agosto 20 , 2012 Campos en Word 2007 Si tenemos un documento en word al que queremos hacer dentro del mismo , referencia al t\u00edtulo o cualquier otra informaci\u00f3n , debemos utilizar la opci\u00f3n de campos , para ello vamos a la opci\u00f3n : Insertar - > Elementos r\u00e1pidos - > Campo Elegimos el campo ASK y definimos en las Propiedades de campo los valores para \" Pedir informaci\u00f3n \" y el \" Nombre del marcador \" , por ejemplo : Pedir informaci\u00f3n : T\u00edtulo del documento Nombre del marcador : titulo al seleccionar aceptar aparecera una ventana pidiendonos el T\u00edtulo del documento", "date": "2012-08-20T16:02:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 3}, "embersId": "37bb830a812eda8e4752a98eab4d0d17d45c902f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Hacer Invisibles Unidades o Particiones en Windows", "url": "http://bitacoradelrusso.blogspot.com/2012/08/hacer-invisibles-unidades-o-particiones.html", "content": "Tecnolog\u00eda , GNU / Linux , Windows , Software Libre , Computaci\u00f3n lunes , agosto 20 , 2012 Hacer Invisibles Unidades o Particiones en Windows Para hacer invisibles unidades o particiones en windows tenemos la siguiente opci\u00f3n , que es v\u00e1lida siempre que no tengamos programas o enlaces asociados a dicha unidad : Panel de control - > Herramientas administrativas - > Administraci\u00f3n de equipos en la ventana izquierda seleccionamos : Almacenamiento - > Administraci\u00f3n de equipos seleccionamos con la tecla derecha del rat\u00f3n , la partici\u00f3n que queremos hacer \" invisible \" en la ventana desplegada seleccionamos la opci\u00f3n \" Cambiar la letra y ruta de acceso", "date": "2012-08-20T16:11:00", "feat": {"control": 1, "izquierda": 1, "unidad": 1}, "embersId": "bf19cb9239360da672172ff9c87e494ad4e5f784"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Washington", "city": "Acme", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Comment on Things that Go Beep in the Night by Kay", "url": "http://www.patriciakirby.com/blog/?p=2811#comment-1303", "content": "But It 's a Dry Heat It all started with a beep At 3 AM in the morning Remember that episode of Friends where Phoebe \u2019s fire alarm keeps beeping", "date": "2012-08-09T01:11:36", "feat": {"fire": 1}, "embersId": "899b5348b1aa259b7582f60d18bc622e280b1d14"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Washington", "city": "Acme", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Comment on Things that Go Beep in the Night by P. Kirby", "url": "http://www.patriciakirby.com/blog/?p=2811#comment-1306", "content": "But It 's a Dry Heat It all started with a beep At 3 AM in the morning Remember that episode of Friends where Phoebe \u2019s fire alarm keeps beeping", "date": "2012-08-10T20:43:47", "feat": {"fire": 1}, "embersId": "a8e527cc4f17cad60fc1c21eca782769dae0bae5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "Gasolina por educaci\u00f3n", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/08/02/gasolina-por-educacion/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Revista SIC 744 Dado que el pa\u00eds quema en combustible subsidiado unos 13 mil millones de d\u00f3lares al a\u00f1o , \u00bf c\u00f3mo se podr\u00eda invertir ese dinero en materia educativa El autor proyecta un plan de inversi\u00f3n para la sociedad del conocimiento que cabe en el papel , como los sue\u00f1os Cuando me pidieron que pensara en qu\u00e9 se podr\u00eda invertir el subsidio a la gasolina , una sola idea vino a mi mente : \u201c Crear conocimiento \u201d", "date": "2012-08-02T21:28:01", "feat": {"inversi\u00f3n": 1, "gasolina": 1, "dinero": 1, "conocimiento": 2, "subsidio": 1, "quema": 1}, "embersId": "5ed49685481326a930aeb5b322987e19484f9d84"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Agenda ambiental precisa ser levada a s\u00e9rio na elei\u00e7\u00e3o", "url": "http://blogs.estadao.com.br/seja-sustentavel/agenda-ambiental-precisa-ser-lavada-a-serio-na-eleicao/", "content": "03 agosto 2012 00:37:16 Agenda ambiental precisa ser levada a s\u00e9rio na elei\u00e7\u00e3o De olho nas elei\u00e7\u00f5es municipais deste ano , a SOS Mata Atl\u00e2ntica lan\u00e7ou nesta quinta - feira , 2 , a \u201c Plataforma Ambiental aos Munic\u00edpios 2012 \u2033", "date": "2012-08-03T03:37:16", "feat": {"elei\u00e7\u00e3o": 1, "elei\u00e7\u00f5es": 1}, "embersId": "9d059916fb364afabbe30761efff8d004c03d255"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "England", "city": "London", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United Kingdom"}, "title": "Best in Blogs: Olympic Spoilers! Phelps and U.S. Gymnasts Soar", "url": "http://www.blogs.com/2012/08/03/best-in-blogs-olympic-spoilers-phelps-and-us-gymnasts-soar.html", "content": "Best in Blogs Olympic Spoilers Phelps and U.S. Gymnasts Soar It 's a sporting event that brings people together once every four years", "date": "2012-08-03T05:23:57", "feat": {"people": 1}, "embersId": "4375e9ace53f8437e24f864f56ba374103d9a104"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Simple Transport way to travel around Washington Dc", "url": "http://entrelunasylunas.blogspot.com/2012/08/simple-transport-way-to-travel-around.html", "content": "Sunday , 5 August 2012 Simple Transport way to travel around Washington Dc Is it your first time tripping Washington DC and concerned about finding your way in the city Then concern not because by the time you conclude reading this article you will have a essential point on how to circulate Washington DC and dependable method of transportation that are willingly accessible One of the most significant things that we do after arriving in the city is gaze for a consistent methods of transportation or a company that gives a very good quality and acceptable service", "date": "2012-08-06T05:34:00", "feat": {"do": 1, "concern": 1, "essential": 1, "time": 2}, "embersId": "c29062bb3053982d6398268556944e726ad521d6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Propuesta de M\u00e9dico - Psiquiatra con motivo de campa\u00f1a electoral", "url": "http://notiven.blogspot.com/2012/08/propuesta-de-medico-psiquiatra-con.html", "content": "mi\u00e9rcoles , 8 de agosto de 2012 Propuesta de M\u00e9dico - Psiquiatra con motivo de campa\u00f1a electoral Que el Comando Venezuela gire instrucciones a todas las organizaciones y personas que apoyan a Henrique Capriles , e incluso a \u00e9l mismo , para que al referirse al candidato del gobierno en cualquier contexto , lo hagan como \" el presidente saliente \" , y conformar as\u00ed una matr\u00ecz de opini\u00f3n que seguro lo afectar\u00e1 seriamente antes de 7 de octubre", "date": "2012-08-08T13:35:00", "feat": {"campa\u00f1a": 1, "presidente": 1, "candidato": 1, "gobierno": 1}, "embersId": "c333fbaafae6ac61e18ad2fcea2a87a3e0a745ab"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "CNE prohibe mensajes de la ONG Ciudadan\u00eda Activa donde se\u00f1alan que el ventajismo oficial en la campa\u00f1a electoral es inconstitucional.", "url": "http://notiven.blogspot.com/2012/07/cne-prohibe-mensajes-de-la-ong.html", "content": "martes , 31 de julio de 2012 CNE prohibe mensajes de la ONG Ciudadan\u00eda Activa donde se\u00f1alan que el ventajismo oficial en la campa\u00f1a electoral es inconstitucional Ello signigica que el CNE vi\u00f3 los mensajes pero , \u00bf investigar\u00e1", "date": "2012-08-01T03:33:00", "feat": {"oficial": 1, "campa\u00f1a": 1}, "embersId": "d9183cb433741b66d9afba5985e7a82b8fa2376e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "Ego Searches and RSS Feeds", "url": "http://www.feedforall.com/blog.htm#541", "content": "Blog Promotion Tips 12 / 16 / 2013 Free Tools to Monitor Your Brand There are a number of things that you can do to monitor your online brand , as well as monitoring the brand of a competitor Being aware of what is said , and when it is being said , will allow you to react in a timely fashion It is often a companys reaction to negative media that leaves the biggest impression", "date": "2012-08-20T13:00:00", "feat": {"do": 1, "media": 1, "allow": 1, "reaction": 1}, "embersId": "11b053e3fd1fde4c51dd80f0666382158ed49b82"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "Follow FeedForAll on Twitter", "url": "http://www.feedforall.com/blog.htm#538", "content": "Blog Promotion Tips 12 / 16 / 2013 Free Tools to Monitor Your Brand There are a number of things that you can do to monitor your online brand , as well as monitoring the brand of a competitor Being aware of what is said , and when it is being said , will allow you to react in a timely fashion It is often a companys reaction to negative media that leaves the biggest impression", "date": "2012-08-07T13:00:00", "feat": {"do": 1, "media": 1, "allow": 1, "reaction": 1}, "embersId": "48ae9602880309ec130ac6d7612dd85a25bcd0ca"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "Podcast Audio Recording Tips", "url": "http://www.feedforall.com/blog.htm#536", "content": "Blog Promotion Tips 12 / 16 / 2013 Free Tools to Monitor Your Brand There are a number of things that you can do to monitor your online brand , as well as monitoring the brand of a competitor Being aware of what is said , and when it is being said , will allow you to react in a timely fashion It is often a companys reaction to negative media that leaves the biggest impression", "date": "2012-08-01T13:00:00", "feat": {"do": 1, "media": 1, "allow": 1, "reaction": 1}, "embersId": "eaf4414168fbe8d0dd98e7caf7e10b60934310b2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "Sound Effects for Podcasts", "url": "http://www.feedforall.com/blog.htm#537", "content": "Blog Promotion Tips 12 / 16 / 2013 Free Tools to Monitor Your Brand There are a number of things that you can do to monitor your online brand , as well as monitoring the brand of a competitor Being aware of what is said , and when it is being said , will allow you to react in a timely fashion It is often a companys reaction to negative media that leaves the biggest impression", "date": "2012-08-06T13:00:00", "feat": {"do": 1, "media": 1, "allow": 1, "reaction": 1}, "embersId": "cc89d18f26b60282de545ff67991f7b61ac95d04"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "Creative Podcasting For Businesses", "url": "http://www.feedforall.com/blog.htm#540", "content": "Blog Promotion Tips 12 / 16 / 2013 Free Tools to Monitor Your Brand There are a number of things that you can do to monitor your online brand , as well as monitoring the brand of a competitor Being aware of what is said , and when it is being said , will allow you to react in a timely fashion It is often a companys reaction to negative media that leaves the biggest impression", "date": "2012-08-13T13:00:00", "feat": {"do": 1, "media": 1, "allow": 1, "reaction": 1}, "embersId": "901d5a13d4458d1c64a5dcb9d4c4364c09a9f775"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "Make RSS Feeds", "url": "http://www.feedforall.com/blog.htm#539", "content": "Blog Promotion Tips 12 / 16 / 2013 Free Tools to Monitor Your Brand There are a number of things that you can do to monitor your online brand , as well as monitoring the brand of a competitor Being aware of what is said , and when it is being said , will allow you to react in a timely fashion It is often a companys reaction to negative media that leaves the biggest impression", "date": "2012-08-08T13:00:00", "feat": {"do": 1, "media": 1, "allow": 1, "reaction": 1}, "embersId": "9a4f8d97d6729634128eed0a8a8ca504aeb8e75b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "My new blog and FB series \"A Day in the Life\"", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/DeshawnMarieHandcraftedSoap/~3/C1_6LrW5Dxw/my-new-blog-and-fb-series-day-in-life.html", "content": "My new blog and FB series \" A Day in the Life \" Advertise your craft business here Awesome Boston Artists My new blog and FB series \" A Day in the Life \" Today I am preparing shipping boxes for the busy Fall and Holiday season", "date": "2012-08-02T18:49:00", "feat": {"business": 1}, "embersId": "548c67ffad2dba8ecbd24e64a911092cd25ad7dd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciudad de M\u00e9xico", "city": "Ciudad de M\u00e9xico", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Facebook sin f\u00e1bulas", "url": "http://lared.wordpress.com/2012/08/18/facebook-sin-fabulas/", "content": "agosto 18 , 2012 A fines de 2011 la revista \u201c Ciencia y desarrollo \u201d public\u00f3 , sin mi permiso , el art\u00edculo que aparece a continuaci\u00f3n Este texto forma parte de un trabajo m\u00e1s amplio sobre Facebook Ese art\u00edculo se los envi\u00e9 a los editores de \u201c Ciencia y desarrollo \u201d a petici\u00f3n suya pero , m\u00e1s tarde , retir\u00e9 mi autorizaci\u00f3n para publicarlo cuando advert\u00ed que la correcci\u00f3n de estilo que le hac\u00edan desvirtuaba el sentido de algunas de mis afirmaciones", "date": "2012-08-18T20:06:37", "feat": {"desarrollo": 2, "autorizaci\u00f3n": 1, "trabajo": 1, "petici\u00f3n": 1}, "embersId": "46e0f2306a0c8cbe924c3cb3f57c72c75b3cdd36"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "Editorial de SIC 747: Un pa\u00eds de extorsionadores", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/08/08/sic-747-editorial/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Vea nuestros puntos de venta Puede sonar abusivo afirmar que somos un pa\u00eds de extorsionadores cuando en Venezuela hoy no extorsiona ni el uno por ciento de los ciudadanos Pero creemos que no lo es porque las extorsiones nos afectan a todos ( \u00bf qui\u00e9n no conoce a alguna v\u00edctima de la extorsi\u00f3n o no ha sido personalmente extorsionado ) y porque el que se haya llegado a formar un clima , una cultura de la extorsi\u00f3n , es un indicador muy profundo de nuestra situaci\u00f3n como pa\u00eds", "date": "2012-08-08T16:20:32", "feat": {"ciudadanos": 1}, "embersId": "087993389a9bd6a972fc4eae4b71c43c41954add"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "La juventud tambi\u00e9n existe", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/08/05/la-juventud-tambien-existe/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Conjeturas para llevar El mi\u00e9rcoles pasado estaba yo en el tr\u00e1fico , como todas las tardes , cuando empez\u00f3 una nueva cadena de radio y televisi\u00f3n En esta oportunidad , el presidente Ch\u00e1vez se dirig\u00eda a la Naci\u00f3n para anunciar el lanzamiento de la Gran Misi\u00f3n a toda vida Venezuela No soy asidua seguidora de los anuncios presidenciales , pero cuando estoy en el carro no me queda otro remedio", "date": "2012-08-06T03:06:25", "feat": {"presidente": 1}, "embersId": "f3cd2488669776e1bf24364088709a22639144a5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Goi\u00e1s", "city": "Panam\u00e1", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Si no ganan, no regresen", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/legion/2012/08/27/si-no-ganan-no-regresen/", "content": "Legi\u00f3n Azul y Blanco ( 6 ) Existe una presi\u00f3n tremenda en torno al pr\u00f3ximo partido eliminatorio contra Cuba Honduras dej\u00f3 una mala impresi\u00f3n por lo que mostr\u00f3 ante Panam\u00e1 en el Ol\u00edmpico y contra Canad\u00e1 a penas se logr\u00f3 un simple empate Ahora nos toca un rival que en teor\u00eda es inferior a Honduras pero no podemos descuidarnos y caer en el exceso de confianza porque se podr\u00eda venir un \u201c Cubanazo \u201d en La Habana", "date": "2012-08-27T22:52:25", "feat": {"presi\u00f3n": 1}, "embersId": "c0ea919944740dfe8f0896f292a106436660dd3c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Los Angeles", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Readers question play of Mitt Romney, Neil Armstrong stories", "url": "http://feeds.latimes.com/~r/readersblog/~3/s0rHYDS0IeU/la-times-front-page-mitt-romney-neil-armstrong.html", "content": "Readers question play of Mitt Romney , Neil Armstrong stories August 28 , 2012 | 12:47 pm 5 The front page of Sunday 's Times featured a large profile of Republican presidential candidate Mitt Romney as a preview to the GOP National Convention , which was to begin Monday A similar profile of President Obama is scheduled for this coming Sunday , on the eve of the Democratic National Convention But some readers thought another article should have been the main story of the day - - the obituary of astronaut Neil Armstrong , the first man to walk on the moon", "date": "2012-08-28T19:47:11", "feat": {"candidate": 1, "walk": 1}, "embersId": "2227487d63f3e309b92540bd2fb2046e3d7e652b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Louisiana", "city": "Scott", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Scott Kraft named L.A. Times deputy managing editor", "url": "http://feeds.latimes.com/~r/readersblog/~3/AS7uHlzExsQ/scott-kraft-named-la-times-deputy-managing-editor.html", "content": "Scott Kraft named L.A. Times deputy managing editor August 28 , 2012 | 11:18 am 0 A memo to the newsroom from Editor Davan Maharaj and Managing Editor Marc Duvoisin We 're pleased to announce that Scott Kraft will become a deputy managing editor overseeing the front page , Column One and projects Scott 's experience and skills make him a natural choice for this assignment", "date": "2012-08-28T18:18:32", "feat": {"experience": 1}, "embersId": "219fc3113d2fee263d7feb16e039a288c991bd64"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Los Angeles", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Megan Garvey named assistant managing editor, digital", "url": "http://feeds.latimes.com/~r/readersblog/~3/EehqQpEKUgM/megan-garvey-named-assistant-managing-editor-digital.html", "content": "Megan Garvey named assistant managing editor , digital August 22 , 2012 | 1:15 pm 0 A memo to the newsroom from Editor Davan Maharaj I \u2019m delighted to announce the appointment of Megan Garvey as assistant managing editor for digital , overseeing the home page , the data team and the presentation of our projects on the web She will be responsible for the selection and display of news and features on latimes.com", "date": "2012-08-22T20:15:02", "feat": {"display": 1}, "embersId": "34410f2ac1771817091eabb30f6eb5fe7f7f4daf"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Los Angeles", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Marc Duvoisin named L.A. Times managing editor", "url": "http://feeds.latimes.com/~r/readersblog/~3/Ny7SaVF-n50/marc-duvoisin-named-la-times-managing-editor-.html", "content": "Marc Duvoisin named L.A. Times managing editor August 9 , 2012 | 12:08 pm 2 A message to the newsroom from Editor Davan Maharaj I \u2019m pleased to announce that Marc Duvoisin is the new managing editor of the Los Angeles Times As you know , this announcement is a long time coming", "date": "2012-08-09T19:08:23", "feat": {"know": 1, "time": 1}, "embersId": "11e8ea532bd872010944982639f02a8c51302fa0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "South Gate", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Marla Dickerson named business editor of L.A. Times", "url": "http://feeds.latimes.com/~r/readersblog/~3/o9vJ4PkLjLI/marla-dickerson-named-business-editor-of-la-times.html", "content": "Marla Dickerson named business editor of L.A. Times August 14 , 2012 | 3:05 pm 0 A memo to the newsroom from Editor Davan Maharaj and Managing Editor Marc Duvoisin We \u2019re very happy to announce that Marla Dickerson is the new Business editor of the Los Angeles Times A career financial journalist who has served as a deputy Business editor for the past three years , Marla is a natural to lead one of the hardest - working staffs in the industry", "date": "2012-08-14T22:05:29", "feat": {"industry": 1, "business": 1}, "embersId": "16875c25310736943ea140a39c8545c139f9eb5c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Illinois", "city": "Joy", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Times names Joy Press books and culture editor", "url": "http://feeds.latimes.com/~r/readersblog/~3/4EdSiCrOVlo/times-names-joy-press-books-and-culture-editor-.html", "content": "Times names Joy Press books and culture editor August 8 , 2012 | 2:56 pm 0 A memo to the newsroom from Editor Davan Maharaj and Assistant Managing Editor Alice Short We are delighted to announce that Joy Press , who has had a distinguished career as a writer and editor on a variety of cultural and entertainment topics , is our new books and culture editor Her presence will allow us to expand our coverage of publishing and literary culture , with a special emphasis on ramping up our digital content", "date": "2012-08-08T21:56:37", "feat": {"allow": 1, "presence": 1}, "embersId": "cb5ac3a3bbed6d0d0e206dae596aa4f8bba1edb6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arad", "city": "Arad", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Romania"}, "title": "Pel\u00edcula de Metal Gear Solid en camino", "url": "http://blog.zentraedi.com.ve/anunciada-pelicula-de-metal-gear/", "content": "Pel\u00edcula de Metal Gear Solid en camino 30 agosto , 2012 \u2013 21:17 | Durante la celebraci\u00f3n de los 25 a\u00f1os de Metal Gear , Konami dio una noticia que aunque es algo que muchos fan\u00e1ticos hemos esperado durante muchos a\u00f1os , es imposible no recibir con algo de preocupaci\u00f3n Una pel\u00edcula de Metal Gear Leer toda la entrada \u00bb Anime Rese\u00f1as , comentarios , opiniones y noticias recientes sobre una de las pasiones que mueven los hilos de este humilde blog", "date": "2012-08-31T01:47:39", "feat": {"preocupaci\u00f3n": 1}, "embersId": "1a279a0718dfd8fd9fe937fe1dffcd5eddaf4320"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Gordon", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "The Dark Knight Returns: tr\u00e1iler de la primera parte de la cinta animada...", "url": "http://blog.zentraedi.com.ve/the-dark-knight-returns-trailer/", "content": "Enviado por H\u00e9ctor Cen en 1 agosto , 2012 \u2013 10:48 2 Comentarios | Siguiendo en la onda de Batman , nos enteramos v\u00eda MTV Geek del tr\u00e1iler para la primera parte de la \u00faltima cinta animada de DC Universe , The Dark Knight Returns Este proyecto , que fue anunciado en abril del a\u00f1o pasado , constar\u00e1 de dos partes y estar\u00e1 basado en la historia hom\u00f3nima que cont\u00f3 Frank Miller del encapotado y que fue publicada en cuatro n\u00fameros entre febrero y junio de 1986", "date": "2012-08-01T15:18:35", "feat": {"proyecto": 1}, "embersId": "fd189a61d7ecf5afc7307007226723b2696d6e36"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Catamarca", "city": "Londres", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "9 segundos para ficar na eternidade", "url": "http://blogs.estadao.com.br/daniela-milanese/2012/08/06/menos-de-10-segundos-para-ficar-na-eternidade/", "content": "9 segundos para ficar na eternidade 6 de agosto de 2012 | 8h17 Daniela Milanese Tweet N\u00e3o existe no esporte mundial nenhuma outra prova que crie tanta expectativa A revela\u00e7\u00e3o do homem mais r\u00e1pido do mundo , vencedor dos 100 metros , \u00e9 o principal evento de uma Olimp\u00edada As conjecturas em Londres foram muitas , mas sempre rondaram a pergunta essencial : o jamaicano Usain Bolt conseguiria repetir a medalha de ouro que ganhou h\u00e1 quatro anos em Pequim", "date": "2012-08-06T11:17:42", "feat": {"essencial": 1, "do": 2}, "embersId": "de20d2a98ecdd03254ed3cd63cf76f1b7dd19cbd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Catamarca", "city": "Londres", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Prefeito de Londres rouba a cena", "url": "http://blogs.estadao.com.br/daniela-milanese/2012/08/03/excentricidade-do-prefeito-de-londres-rouba-a-cena-olimpica/", "content": "Prefeito de Londres rouba a cena 3 de agosto de 2012 | 4h59 Daniela Milanese Tweet O americano Michael Phelps se tornou o maior medalhista da hist\u00f3ria , o brit\u00e2nico Bradley Wiggins atingiu a consagra\u00e7\u00e3o ao levar o ouro no ciclismo logo ap\u00f3s vencer a Volta da Fran\u00e7a e a chinesa Ye Shiwen estarreceu o mundo ao bater recordes na nata\u00e7\u00e3o Fora das competi\u00e7\u00f5es , entretanto , os Jogos Ol\u00edmpicos ganham uma estrela nada atl\u00e9tica : o prefeito de Londres , Boris Johnson , rouba a cena e se transforma numa das maiores atra\u00e7\u00f5es do evento Ele re\u00fane todas as excentricidades de uma metr\u00f3pole essencialmente exc\u00eantrica", "date": "2012-08-03T07:59:31", "feat": {"americano": 1, "do": 1, "prefeito": 1}, "embersId": "3ab3ef7451863adc470f00ad92df74f81c1dc679"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Fast food ol\u00edmpico em Londres", "url": "http://blogs.estadao.com.br/daniela-milanese/2012/08/07/fast-food-olimpico/", "content": "Fast food ol\u00edmpico em Londres 7 de agosto de 2012 | 8h19 Daniela Milanese Tweet \u00c9 preciso est\u00f4mago para atravessar um dia de competi\u00e7\u00f5es no Parque Ol\u00edmpico O card\u00e1pio \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos torcedores passa longe do ideal de sa\u00fade propagado pelo mundo do esporte Fast food e refrigerantes n\u00e3o s\u00f3 dominam a cena como est\u00e3o por tr\u00e1s de parte do dinheiro que sustenta os Jogos de Londres", "date": "2012-08-07T11:19:06", "feat": {"food": 2, "do": 3, "dinheiro": 1}, "embersId": "5cc2a2768d74360ccb72d3f06506e7d2ac4feb03"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Catamarca", "city": "Londres", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Londres cai na ressaca ol\u00edmpica", "url": "http://blogs.estadao.com.br/daniela-milanese/2012/08/13/londres-entrega-e-agora-cai-na-ressaca-olimpica/", "content": "Londres cai na ressaca ol\u00edmpica 13 de agosto de 2012 | 6h50 Daniela Milanese Tweet Esperava - se uma cidade ca\u00f3tica , saturada e tensa Ao inv\u00e9s disso , a capital brit\u00e2nica se mostrou uma sede ol\u00edmpica organizada , tranquila e alto astral Ao final dos Jogos , \u00e9 poss\u00edvel dizer que Londres entregou suas promessas", "date": "2012-08-13T09:50:45", "feat": {"alto": 1}, "embersId": "68e5a585a65b37bedbb2a4fbd3b4c21541d6ae8d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Catamarca", "city": "Londres", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Orgulho real e marketing brit\u00e2nico", "url": "http://blogs.estadao.com.br/daniela-milanese/2012/08/05/orgulho-real-e-marketing-britanico/", "content": "Orgulho real e marketing brit\u00e2nico 5 de agosto de 2012 | 4h18 Daniela Milanese Tweet A rainha surgiu de paraquedas com James Bond A nova gera\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia real \u00e9 presen\u00e7a constante na torcida Beatles , Rolling Stones e Queen dominam a trilha sonora durante as partidas", "date": "2012-08-05T07:18:03", "feat": {"fam\u00edlia": 1, "presen\u00e7a": 1}, "embersId": "1b9aae7f1cb3fa9f47e0804a77bc055d6a0ec4ce"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Catamarca", "city": "Londres", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "R\u00e9dea do COI imp\u00f5e beleza an\u00f4nima no Parque Ol\u00edmpico", "url": "http://blogs.estadao.com.br/daniela-milanese/2012/08/04/redea-do-coi-impoe-beleza-anonima-no-parque-olimpico/", "content": "R\u00e9dea do COI imp\u00f5e beleza an\u00f4nima no Parque Ol\u00edmpico 4 de agosto de 2012 | 7h03 Daniela Milanese Tweet Ao chegar ao Parque Ol\u00edmpico de Londres , os torcedores se encantam n\u00e3o apenas com o alto astral do evento esportivo A beleza de instala\u00e7\u00f5es , como o Centro Aqu\u00e1tico e o Vel\u00f3dromo , \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o \u00e0 parte S\u00f3 que os famosos arquitetos respons\u00e1veis pelos projetos n\u00e3o t\u00eam o direito de promover suas pr\u00f3prias obras", "date": "2012-08-04T10:03:16", "feat": {"alto": 1, "do": 2, "instala\u00e7\u00f5es": 1}, "embersId": "b3b96cdf19b97ffe0df228b06690fdf9e1aa8507"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Catamarca", "city": "Londres", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Multiculturalismo do time brit\u00e2nico", "url": "http://blogs.estadao.com.br/daniela-milanese/2012/08/08/multiculturalismo-turbina-quadro-de-medalhas-britanico/", "content": "Multiculturalismo do time brit\u00e2nico 8 de agosto de 2012 | 7h43 Daniela Milanese Tweet Imagine a profus\u00e3o de nacionalidades existente numa Olimp\u00edada espalhada por toda uma cidade diariamente Assim \u00e9 a vida em Londres , arrisco dizer o lugar mais cosmopolita do mundo A profus\u00e3o de l\u00ednguas , cores , cren\u00e7as e vestimentas faz parte da rotina", "date": "2012-08-08T10:43:58", "feat": {"do": 2, "time": 1}, "embersId": "e2df1d67dda09e9f5c11fdfa32778a439f41a0d4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Rio de Janeiro", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Jeitinho ingl\u00eas contra patrulha do COI", "url": "http://blogs.estadao.com.br/daniela-milanese/2012/08/09/timido-jeitinho-britanico-contra-patrulha-do-coi/", "content": "Jeitinho ingl\u00eas contra patrulha do COI 9 de agosto de 2012 | 6h39 Daniela Milanese Tweet As medalhas de ouro se acumulam , o patriotismo est\u00e1 totalmente em alta e o clima de euforia toma conta de Londres A Gr\u00e3 - Bretanha faz sua melhor campanha ol\u00edmpica desde 1908 e a organiza\u00e7\u00e3o dos Jogos , at\u00e9 agora , transcorre bem Nada disso , por\u00e9m , pode ser alardeado pelo com\u00e9rcio do pa\u00eds", "date": "2012-08-09T09:39:04", "feat": {"do": 2, "campanha": 1, "organiza\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "ab7f4ebda155f41d34eb9d0d527f55841c72a419"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Catamarca", "city": "Londres", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Crise amea\u00e7a legado de Londres", "url": "http://blogs.estadao.com.br/daniela-milanese/2012/08/10/crise-ameaca-legado-de-londres/", "content": "Crise amea\u00e7a legado de Londres 10 de agosto de 2012 | 7h20 Daniela Milanese Tweet O legado sempre foi o ponto central da Olimp\u00edada de Londres A cidade conquistou a sede do maior evento esportivo do planeta ao apresentar o compromisso de inspirar uma gera\u00e7\u00e3o A promessa , por\u00e9m , foi feita em outros tempos , quando ningu\u00e9m imaginava que o mundo iria virar de cabe\u00e7a para baixo", "date": "2012-08-10T10:20:48", "feat": {"do": 2, "central": 1, "apresentar": 1, "baixo": 1, "amea\u00e7a": 1, "compromisso": 1}, "embersId": "016a2168b1f5f3f86561a5ff354170f269d72565"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Philippines"}, "title": "Mariachis atravessam o samba", "url": "http://blogs.estadao.com.br/daniela-milanese/2012/08/12/mariachis-atravessam-o-samba-em-wembley/", "content": "Mariachis atravessam o samba 12 de agosto de 2012 | 5h29 Daniela Milanese Tweet De um lado , o batuque do samba Do outro , as can\u00e7\u00f5es dos mariachis Cada torcida levou para o Est\u00e1dio de Wembley , em Londres , seu pr\u00f3prio barulho", "date": "2012-08-12T08:29:18", "feat": {"do": 1}, "embersId": "0bab4f57b49fd4e935541585249ee96ce877cb9f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "Violencia......", "url": "http://slavetothepc.wordpress.com/2012/08/01/violencia/", "content": "12 respuestas Horror es lo que uno puede sentir al leer las noticias absurdas de las matanzas que se dan en todo el mundo , ya sean los gobernantes malditos de paises como Siria , el d\u00eda a dia de las calles de Venezuela o la actuaci\u00f3n de un loco que arremete contra decenas de personas que lo unico que hacian era entrenerse , vamos a estar claro este mundo est\u00e1 moralmente desecho y cuando me refiero a la palabra \u201c moral \u201d no apunto hacia las vacias e hipocritas normas que puede dictar un gobierno o una religi\u00f3n me refiero a la moral del sentido com\u00fan humano , aquella que te invita a respetar la vida del igual , aquella que te invita a vivir , nunca a morir Cuando uno lee sobre hechos como el de Colorado en los Estados Unidos y ve como estupidos culpan al arte antes que culpar a las pobres regulaciones sobre tenencia de armas en esa regi\u00f3n de USA no queda mas que estar seguros de que algo muy malo pasa con la humanidad , \u00bf como una pelicula puede ser culpable de tanto si se vive en una ciudad donde no es necesaria ni siquiera una identificaci\u00f3n para comprar un arma , \u00bf A que loco gobernante se le ocurre expender armas sin llevar una estadistica de cuantas se le venden a instituciones o individuales", "date": "2012-08-01T21:25:01", "feat": {"gobierno": 1}, "embersId": "f5f214aa31dc6f8a5bd00f9a16eda651274d7066"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "el poeta y el polic\u00eda", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/blogspot/JTLDV/~3/LTqHILBZRdU/el-poeta-y-el-policia.html", "content": "8:58 p.m. migrante No comments En la mism\u00edsima oficina de arpaio llega sicilia a decirle el gran dolor que ha causado en tantos y tantos migrantes que ha deportado , tantos sue\u00f1os rotos , tantas familias separadas , pero el error era que hablaban diferentes idiomas , uno hablaba el idioma del amor y el otro e de la intolerancia , uno hablaba el idioma de los sue\u00f1os y el otro el idioma de la c\u00e1rcel , uno hablaba el idioma de la hermandad y el otro el de la cerraz\u00f3n No se llega a ning\u00fan acuerdo , no se llegan a entender los conceptos , arpaio defiende la Ley con los dientes , luego entonces hay que combatir las Leyes inhumanas , las leyes racistas Espero que \u00e9sta visita no haga arder el odio que tiene en su coraz\u00f3n y haga m\u00e1s redadas y m\u00e1s tropel\u00edas con nuestros hermanos migrantes", "date": "2012-08-18T03:58:00", "feat": {"c\u00e1rcel": 1, "odio": 1, "intolerancia": 1}, "embersId": "0e1a15a5f1f4ec2b6553543961375eebea48c964"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santa Cruz", "city": "Santa Cruz", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Bolivia"}, "title": "Gobierno de Bolivia amenaza con sanciones a la Agencia de Noticias Fides", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/08/20/gobierno-de-bolivia-amenaza-con-sanciones-a-la-agencia-de-noticias-fided/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Fuente : El Diario El ministro de Gobierno , Carlos Romero , anunci\u00f3 ayer que instaurar\u00e1 un proceso ante la justicia para \u201c sentar precedente \u201d contra la Agencia de Noticias Fides ( ANF ) , por una nota que reprodujo las palabras del mandatario Evo Morales en referencia al trabajo agr\u00edcola que se desarrolla en el oriente boliviano , inform\u00f3 a Periodistas - es Ronald Grebe , presidente de la Asociaci\u00f3n Nacional de Periodistas de Bolivia Seg\u00fan anunci\u00f3 la autoridad del Ejecutivo , la nota de la ANF , que fue reproducida por los medios de comunicaci\u00f3n en todo el pa\u00eds , distorsion\u00f3 las declaraciones que hizo el mandatario en la poblaci\u00f3n de Tiwanaku el pasado martes 14 de agosto \u201c Hay que sentar este precedente , tiene que haber una sanci\u00f3n dr\u00e1stica para quienes mienten y pretenden manipular la conciencia , el \u00e1nimo y los sentimientos de un pueblo como el oriente y ojal\u00e1 la justicia actue inmediatamente y se siente un precedente \u201d , dijo Romero a medios locales de la capital cruce\u00f1a", "date": "2012-08-20T16:16:29", "feat": {"justicia": 2, "pueblo": 1, "poblaci\u00f3n": 1, "declaraciones": 1, "ministro": 1, "medios": 2, "proceso": 1, "comunicaci\u00f3n": 1, "autoridad": 1, "trabajo": 1, "presidente": 1}, "embersId": "c036aff31b91ea7ccf38a201bd8bf86466d64335"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Proverbios 1:2-7", "url": "http://visiong12peru.blogspot.com/2012/08/proverbios-12-7.html", "content": "2 Para entender sabidur\u00eda y doctrina , Para conocer razones prudentes , 3 Para recibir el consejo de prudencia , Justicia , juicio y equidad 4 Para dar sagacidad a los simples , Y a los j\u00f3venes inteligencia y cordura 5 Oir\u00e1 el sabio , y aumentar\u00e1 el saber , Y el entendido adquirir\u00e1 consejo , 6 Para entender proverbio y declaraci\u00f3n , Palabras de sabios , y sus dichos profundos", "date": "2012-08-02T04:39:00", "feat": {"conocer": 1, "saber": 1}, "embersId": "44d111bc23568580ae03f54c8596cb6be11b2c1a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Buenos Aires", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Escuela P\u00fablica", "url": "http://pepitorias.blogspot.com/2012/08/escuela-publica.html", "content": "Escuela P\u00fablica LA EDUCACI\u00d3N PROHIBIDA Hoy , 13 de Agosto de 2012 finalmente estrenamos La Educaci\u00f3n Prohibida en internet y 151 salas independientes Despu\u00e9s de 3 a\u00f1os de trabajo , recorridos , muchos amigos y reflexiones llegamos al gran d\u00eda Un 8 de Agosto de 2009 , sin poder dormir mirando el techo de mi habitaci\u00f3n , tuve la idea de hacer una pel\u00edcula que muestre otras formas de ver la educaci\u00f3n", "date": "2012-08-13T20:55:00", "feat": {"educaci\u00f3n": 1, "poder": 1, "trabajo": 1}, "embersId": "cd9d7d95f740622a8613e497a044215d1be72394"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cusco", "city": "Cusco", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Peru"}, "title": "Sobre \"Estimado Roque\"", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/08/sobre-estimado-roque.html", "content": "Per\u00fa , medios , pol\u00edtica , embrutecimiento masivo , etc. viernes , 17 de agosto de 2012 Sobre \" Estimado Roque \" \" Preguntas que todos debemos hacernos por una miner\u00eda realmente responsable \" Colectivo Nadie nos paga Dicen que el video gener\u00f3 \" rechazo \" en las redes sociales : Pablo Del Valle : El que haya sido dirigido a Roque Benavides y Yanacocha , me parece un recurso discursivo como cualquier otro , y que da la casualidad que reviste de eficacia al mensaje", "date": "2012-08-17T17:35:00", "feat": {"rechazo": 1, "medios": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "d4aece236f75f9bd4858ab27f2796796d8c572d6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New York", "city": "New York", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "A History of Native American Genocide by the New American Colonists", "url": "http://poorpehnsamericanalmanac.blogspot.com/2012/08/a-history-of-native-american-genocide.html", "content": "Saturday , August 18 , 2012 A History of Native American Genocide by the New American Colonists A History of Native American Genocide by the New American Colonists If history is known to be repetitive , then we as Americans must eagerly pursue lessons from the past for the advanced treatment of human rights and responsibilities One of these lessons is the dehumanizing rivalry of a new America against the original Native America Archives , California State Learn California.org", "date": "2012-08-18T15:18:00", "feat": {"pursue": 1, "rights": 1}, "embersId": "51c2f3672ce93f27cc1e36008a6cb173929eab7a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Rio de Janeiro", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Nova classe C ainda n\u00e3o chegou a Malha\u00e7\u00e3o", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tv-e-lazer/2012/08/16/2411/", "content": "Nova classe C ainda n\u00e3o chegou a Malha\u00e7\u00e3o Cr\u00e9dito : Raphael Dias / Divulga\u00e7\u00e3o T\u00e3o bem representada nas novelas das 7 e das 9 da Globo , a nova classe C ainda n\u00e3o chegou \u00e0 nova temporada de Malha\u00e7\u00e3o O ritmo da novelinha teen da Globo , h\u00e1 17 anos no ar , mant\u00e9m seu dom\u00ednio dentro da zona sul maravilha do Rio de Janeiro \u00c9 bom de ver", "date": "2012-08-16T18:10:24", "feat": {"do": 1, "classe": 2}, "embersId": "b07086ce2db2a7f8dc1a6e40dee850ffbef48e2f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tacna", "city": "Tacna", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Peru"}, "title": "Hoy ser\u00e1  elecci\u00f3n de Se\u00f1orita FITAC Y Reina de Tacna 2012 en Teatro Municipal", "url": "http://siempretacna.blogspot.com/2012/08/hoy-sera-eleccion-de-senorita-fitac-y.html", "content": "07:22 Alicia No comentarios El hist\u00f3rico Teatro Municipal de Tacna ser\u00e1 escenario hoy de la elecci\u00f3n de Se\u00f1orita FITAC y Reina de Tacna 2012 , en un show art\u00edstico que se iniciar\u00e1 a las 20:00 horas Andrea Vargas Salas , Brendy Flores Timoteo , Sol Waswaldo Quezada , J\u00e9ssica Marin Ayala , Ang\u00e9lica Castro Guti\u00e9rrez , Gianella G\u00f3mez Guti\u00e9rrez , Sara Morales Flores , Pamela Bedoya Ampuero , Rosmelia Eyzaguirre Campana , Liz D\u00edaz C\u00e9spedes , Ivoone R\u00edos Quiroga , Cristabelle Laime Lobon , Rosalis Ya\u00f1ez Estrada y Sarai Alvararez Venegas , son las que aspiran la corona de Se\u00f1orita FITAC y Reina de Tacna 2012 Ellas han hecho un gran esfuerzo para prepararse y de esta manera llegar a lograr la representaci\u00f3n de la belleza de la mujer tacne\u00f1a y presidir los principales actos celebratorios de la Reincorporaci\u00f3n de Tacna a la Heredad Nacional", "date": "2012-08-24T12:22:00", "feat": {"elecci\u00f3n": 1, "esfuerzo": 1}, "embersId": "a1aeb1907e011c906380d44fbbcd8f06e33fa541"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tacna", "city": "Tacna", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Peru"}, "title": "Programa de Actividades 2012 en Homenaje al 83o Aniversario de la Reincorporacion de Tacna a la herredad Nacional", "url": "http://siempretacna.blogspot.com/2012/08/programa-de-actividades-2012-en.html", "content": "17:28 Alicia 3 comentarios Este 28 de agosto \" Tacna est\u00e1 de fiesta \" Al celebrarse 83\u00ba Aniversario de la reincorporaci\u00f3n de Tacna a la heredad nacional Para este mes de agosto , se han preparado diversas actividades a cargo de instituciones p\u00fablicas , privadas , organizaciones de base y otras entidades , que tienen un vasto programa para dar homenaje a este suelo que nos vio nacer", "date": "2012-08-09T22:28:00", "feat": {"nacional": 1}, "embersId": "86582be8df76241e41ea18a674c51b81bee2b7e3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tacna", "city": "Tacna", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Peru"}, "title": "Candidatas a Se\u00f1orita Tacna y Se\u00f1orita FITAC 2012", "url": "http://siempretacna.blogspot.com/2012/08/candidatas-senorita-tacna-y-senorita.html", "content": "16:58 Alicia No comentarios Candidatas a Reina de Tacna 2012 y Reina FITAC , en el marco del 83\u00ba Aniversario de la Reincorporaci\u00f3n de Tacna a la Heredad Nacional Con la finalidad de conocer las bondades tur\u00edsticas que ofrece nuestra ciudad , las 14 candidatas a Reina de Tacna , Se\u00f1orita FITAC as\u00ed como de Simpat\u00eda y Sonrisa , hoy mi\u00e9rcoles realizar\u00e1n un recorrido tur\u00edstico por diversos sectores de la ciudad Las aspirantes de la belleza de la mujer tacne\u00f1a , visitar\u00e1n el parque tem\u00e1tico , bosque Municipal , la campi\u00f1a del Distrito Pocollay , entre otros", "date": "2012-08-08T21:58:00", "feat": {"conocer": 1}, "embersId": "b3b391b90302c431a43eae61a08023c98b42253f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Missouri", "city": "Cuba", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "'Para extirpar la violencia...'", "url": "http://blogs.elespectador.com/contextus/archivos/4318", "content": "\u2018 Para extirpar la violencia \u2019 Opiniones Este es un espacio para la construcci\u00f3n de ideas y la generaci\u00f3n de opini\u00f3n Este espacio busca crear un foro constructivo de convivencia y reflexi\u00f3n , no un escenario de ataques al pensamiento contrario", "date": "2012-08-15T04:59:16", "feat": {"violencia": 1}, "embersId": "a9ac9d7fab19a85ac24ad17001f2710ba0dc1da3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Missouri", "city": "Cuba", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "'Fortalecer la esperanza y...'", "url": "http://blogs.elespectador.com/contextus/archivos/4290", "content": "\u2018 Fortalecer la esperanza y \u2019 Opiniones Este es un espacio para la construcci\u00f3n de ideas y la generaci\u00f3n de opini\u00f3n Este espacio busca crear un foro constructivo de convivencia y reflexi\u00f3n , no un escenario de ataques al pensamiento contrario", "date": "2012-08-10T04:59:22", "feat": {"esperanza": 1}, "embersId": "04d9ceb5b000ab502e802c2a730f55149e5837f5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Comentario en Viviendo en El Aleph por Viviendo en El Aleph. La Sociedad de la Informaci\u00f3n y sus laberintos (2006) | El sitio de Ra\u00fal Trejo Delarbre", "url": "http://lared.wordpress.com/2006/07/04/viviendo-en-el-aleph/#comment-2046", "content": "noviembre 4 , 2006 Comentario del especialista Antulio S\u00e1nchez publicado en el diario Milenio el 10 de junio de 2006 El t\u00e9rmino est\u00e1 de moda desde hace a\u00f1os y la verdad es que a pesar de los muchos escritos no existe consenso sobre el mismo Nos referimos al concepto de \u0093 sociedad de la informaci\u00f3n \u0094 con el cual se pretende describir un nuevo tipo de organizaci\u00f3n social basada en las nuevas tecnolog\u00edas de informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n En su reciente obra , Viviendo en el Aleph", "date": "2012-08-12T19:04:33", "feat": {"informaci\u00f3n": 2, "comunicaci\u00f3n": 1, "organizaci\u00f3n": 1}, "embersId": "a5a6dcaf2ee04d8fc488ef9996afc0b0a4478fca"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Buenos Aires", "city": "Paula", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "By: \u062c\u0645\u0639\u064a\u0629 \u062e\u064a\u0631\u064a\u0629", "url": "http://paulocoelhoblog.com/2012/07/13/twitcam-no-dia-da-rosa-mistica/comment-page-1/#comment-853799", "content": "Twitcam no dia da Rosa M\u00edstica Salve a Rosa Mistica Que Ela nos proteja Bom ver voc\u00ea compartilhar do seu trabalho", "date": "2012-08-02T19:52:21", "feat": {"do": 1, "trabalho": 1}, "embersId": "1408c1eaf64343f5fbe9371f15fd9b0cbd690e2c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Ara\u00f1a Nuclear", "url": "http://temazcall.wordpress.com/2012/08/10/arana-nuclear/", "content": "Entropia Lactea Publicado en Cine De las muchas razones que podr\u00eda dar o inventar del porque no he escrito \u00faltimamente la que m\u00e1s rebota en mi cabeza y en mi conciencia es la apat\u00eda Y no es la apat\u00eda de retrasarme con mis opiniones respecto a las pel\u00edculas M\u00e1s bien es que el gusto que experimentaba al escribir este blog ha menguado al grado de que cada opini\u00f3n es una labor que cuesta m\u00e1s tiempo y esfuerzo en anta\u00f1o", "date": "2012-08-11T02:07:25", "feat": {"esfuerzo": 1, "labor": 1}, "embersId": "ad831c23d1e11410df8c35ac75c6c30e0bab8ad9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "The Bourne Supremacy (2004) 720p BrRip x264 - YIFY", "url": "http://hgrd.blogspot.com/2012/08/the-bourne-supremacy-2004-720p-brrip.html", "content": "The Bourne Supremacy ( 2004 ) 720p BrRip x264 - YIFY The Bourne Supremacy ( 2004 ) 720p BrRip x264 - YIFY IMDB info 108 Min | 1280 x 544 | x264 - 868Kbps | 23.976fps | ACC - 96.0Kbps | 751 MB Genre Action | Crime | Thriller When Jason Bourne is framed in the place of a botched CIA operation he is en ~ to take up his former life at the same time that a trained assassin to survive", "date": "2012-08-31T00:34:00", "feat": {"operation": 1, "time": 1}, "embersId": "5310088838f26d0da2af04eca4dba8d6eb4337e7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "VMware Workstation 9.0.0 Build 812388 Final / Lite + VMware tools 9.2.0 (2012/ENG/RUS)", "url": "http://hgrd.blogspot.com/2012/08/vmware-workstation-900-build-812388.html", "content": "VMware Workstation 9.0.0 Build 812388 Final / Lite + VMware tools 9.2.0 ( 2012 / ENG / RUS ) VMware Workstation 9.0.0 Build 812388 Final / Lite + VMware tools 9.2.0 ( 2012 / ENG / RUS ) | 1.07GB VMware Workstation known program in spite of virtualization VMware Workstation is a effective solution for software developers and rule administrators who are creating and testing to the full integrated network applications server class operating in sundry environments", "date": "2012-08-29T09:40:00", "feat": {"class": 1}, "embersId": "a4b64eb9f6ba81c0f72a7667eb7b0181a2673b95"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciudad de M\u00e9xico", "city": "Ciudad de M\u00e9xico", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Bryan Adams regresa a M\u00e9xico", "url": "http://deimos101.blogspot.com/2012/08/bryan-adams-regresa-mexico.html", "content": "Bryan Adams regresa a M\u00e9xico Copio y pego el comunicado : El m\u00fasico canadiense , Bryan Adams , regresa tr\u00e1s varios a\u00f1os de no visitar nuestro pa\u00eds Adams qui\u00e9n actualmente esta logrando una serie de conciertos ' Sold Outs ' en todo el mundo , presentar\u00e1 su nueva gira al p\u00fablico mexicano , el pr\u00f3ximo 18 de Octubre a las 9:00 e la noche en la Arena Monterrey y 20 de Octubre a las 9:00 de la Noche en la Arena Ciudad de M\u00e9xico (", "date": "2012-08-22T14:43:00", "feat": {"comunicado": 1}, "embersId": "2cd58a13d2eb05da1cd436ca6cde3fe578c4a917"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chihuahua", "city": "Chihuahua", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Irrigating the Desert \u2013 with Electricity", "url": "http://borderlinesblog.blogspot.com/2012/08/irrigating-desert-with-electricity_17.html", "content": "Irrigating the Desert \u2013 with Electricity Chihuahua Chronicles # 6 Farmland is edging out the desert and grasslands throughout Chihuahua Along the main highways and between the mountain ranges that divide the state , the arid state is turning green with corn , sorghum , and cotton , as well as new cash crops such as potatoes and chile In Chihuahua , farmers are making the desert blossom", "date": "2012-08-17T21:29:00", "feat": {"highways": 1, "cash": 1}, "embersId": "d757a7dc926f59028023b49bb1e388835dd8afeb"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chihuahua", "city": "Chihuahua", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Cheap Energy, Cheap Irrigation in Chihuahua", "url": "http://borderlinesblog.blogspot.com/2012/08/cheap-energy-cheap-irrigation-in.html", "content": "Cheap Energy , Cheap Irrigation in Chihuahua Las Lajas Reservoir near Flores Mag\u00f3n in central Chihuahua / Tom Barry Drought and climate change are the proper framing for the water wars that are surging in Chihuahua But money , politics , and power are the fundamental causes Money has farmers , mainly although hardly exclusively Mennonites , to penetrate federal and state bureaucracies to obtain well permits and to ensure that electrical lines are extended to arid lands being prepared for agriculture", "date": "2012-08-30T16:12:00", "feat": {"central": 1, "power": 1, "money": 1, "water": 1, "causes": 1, "politics": 1, "agriculture": 1, "change": 1}, "embersId": "25533acabc59000c7f3aaf1a697e351d01216f68"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chihuahua", "city": "Chihuahua", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Water Conflicts Threaten Governability in Chihuahua", "url": "http://borderlinesblog.blogspot.com/2012/08/water-conflicts-threaten-governability.html", "content": "Water Conflicts Threaten Governability in Chihuahua Las Lajas Reservoir near Flores Mag\u00f3n / Tom Barry Despite the diminishing violence in the Chihuahuan border city of Ju\u00e1rez , government officials are warning about problems of governability in Chihuahua But the new threat doesn\u2019t come from the war over drugs but from the conflicts over water in the midst of the state \u2019s most severe drought in seventy years In Mexico City this week officials of the National Water Commission ( CONAGUA ) charged that the drought - wracked state wasn\u2019t providing adequate security for agency inspectors", "date": "2012-08-30T20:35:00", "feat": {"officials": 2, "government": 1, "violence": 1, "water": 1, "warning": 1, "threat": 1, "security": 1}, "embersId": "cf3098850dc1aa2a18752c19773a4f0f17b5f1a5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chihuahua", "city": "Chihuahua", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Politics of Climate Change in Chihuahua", "url": "http://borderlinesblog.blogspot.com/2012/08/politics-of-climate-change-in-chihuahua.html", "content": "Politics of Climate Change in Chihuahua Planning what illegal wells to shut down / Tom Barry During recent trips to the Mexican borderlands and into central Chihuahua , I have been accumulating stories of a rapidly escalating water crisis \u2013 of farm wells going dry , new wells being drilled to unprecedented depths ( more than 300 meters ) , desperate residents of the poor colonias of Ju\u00e1rez and Chihuahua complaining of their increasing lack of water to drink and cook with , reservoirs drying up at an alarming pace , drought - stricken Tarahumaras coming down from the parched mountains , and ranchers letting their cattle die on the range Most everyone laments that never before have they seen such an intense drought \u201c Not in my life", "date": "2012-08-09T22:22:00", "feat": {"poor": 1, "central": 1, "ranchers": 1, "water": 2, "desperate": 1, "crisis": 1}, "embersId": "528364a8adac4b58838354e995988fccf4ee47e7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chihuahua", "city": "Chihuahua", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Police Shoot to Protect Illegal Mennonite Well in Chihuahua", "url": "http://borderlinesblog.blogspot.com/2012/08/police-shoot-to-protect-illegal.html", "content": "Police Shoot to Protect Illegal Mennonite Well in Chihuahua Chihuahua Chronicles # 5 Dismantling Mennonite well in Campo 83 / Tom Barry New deep well drilling has spread across Chihuahua and business is booming along Mennonite Corridor / Tom Barry Cuauht\u00e9moc is the center of Mennonite colonization in Mexico No one doubts that Mennonite farming and associated businesses constitute the main economic engine of rural development not only this area of central Chihuahua but also of the entire state That has been the case since German - speaking Mennonites moved to Chihuahua in the 1920s to establish enclaves \u2013 or what are commonly called colonies \u2013 where they could practice their fundamentalist Anabaptist religion without government interference", "date": "2012-08-11T17:57:00", "feat": {"development": 1, "rural": 1, "central": 1, "business": 1, "government": 1}, "embersId": "ed7472fe5963f2c502aa3e8f9ac760bb396c250d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chihuahua", "city": "Chihuahua", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "New Chihuahua Water Wars -- Police Fire First Shots", "url": "http://borderlinesblog.blogspot.com/2012/08/new-chihuahua-water-wars-police-fire.html", "content": "New Chihuahua Water Wars - - Police Fire First Shots Chihuahua Chronicles # 4 Bullet shells on plat map of illegal wells and dams in Santa Clara basin / Tom Barry The brass bullet shells lay strewn across the plat map It was about 9:30 at night , and I was again in the Palacio de Gobierno in Chihuahua City The room was packed with angry farmers who had decided to caravan to the capital in their pickups after a confrontation with trigger - happy police My camera , which had set off the confrontation about six hours earlier , was still with me", "date": "2012-08-08T19:18:00", "feat": {"angry": 1, "police": 1}, "embersId": "209998bc1c480308b8c54a40f85402b87db5d035"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "MercadoLivre supera Groupon", "url": "http://blogs.estadao.com.br/renato-cruz/mercadolivre-supera-groupon/", "content": "MercadoLivre supera Groupon 17 de agosto de 2012 | 21h24 | Por Renato Cruz Comportamento das a\u00e7\u00f5es do Groupon e do MercadoLivre J\u00e1 faz alguns dias : com a\u00e7\u00f5es em queda , o Groupon , servi\u00e7o americano de compras coletivas , passou a valer menos que o MercadoLivre , empresa latino - americana de com\u00e9rcio eletr\u00f4nico que tem no Brasil o seu maior mercado Criado em 1999 como uma companhia de leil\u00f5es , pelo argentino Marcos Galperin , o MercadoLivre tem seus pap\u00e9is negociados na bolsa eletr\u00f4nica Nasdaq O MercadoLivre fechou hoje cotado a US $ 85,21 , registrando uma queda de 1,89 %", "date": "2012-08-18T00:24:21", "feat": {"americano": 1, "do": 2}, "embersId": "fbb44349717b593abbe89f20c7f72eed09588bd2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Livro sobre TI para empresas", "url": "http://blogs.estadao.com.br/renato-cruz/livro-sobre-ti-para-empresas/", "content": "Livro sobre TI para empresas 29 de agosto de 2012 | 10h18 | Tweet este Post Por Renato Cruz Est\u00e1 marcado para hoje , 29 / 8 , a partir das 19h , o lan\u00e7amento do livro TI para Neg\u00f3cios 2 ( Netpress Books ) , escrito por Suzandeise Thom\u00e9 Segundo a editora : \u201c O livro tem foco no papel do analista de neg\u00f3cios , um profissional que deve assumir como meta principal atingir os objetivos corporativos , exercendo a media\u00e7\u00e3o bem sucedida entre os profissionais de neg\u00f3cios e os de TI , com o intuito de facilitar a compreens\u00e3o entre ambos e garantir os melhores resultados para as empresas \u201d Suzandeise Thom\u00e9 \u00e9 formada em Engenharia e Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pelo Massachusetts Institute of Technology ( MIT ) e p\u00f3s - graduada em Intera\u00e7\u00e3o Humano - Computador pela Universidade de Michigan", "date": "2012-08-29T13:18:57", "feat": {"resultados": 1, "do": 2, "media\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "5c48373a3ee93ad9bf896ffee0b328ca06b831e2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "Jaguari\u00fana", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Cortes da Motorola no Brasil", "url": "http://blogs.estadao.com.br/renato-cruz/cortes-da-motorola-no-brasil/", "content": "Cortes da Motorola no Brasil 13 de agosto de 2012 | 19h26 | Tweet este Post Por Renato Cruz Os cortes de emprego na Motorola Mobility , anunciados hoje pelo Google , devem afetar o Brasil A fabricante de celulares tem um escrit\u00f3rio em S\u00e3o Paulo e uma unidade fabril em Jaguari\u00fana ( SP ) O SindMetal , sindicato dos metal\u00fargicos de Jaguari\u00fana , ter\u00e1 uma reuni\u00e3o com representantes da empresa amanh\u00e3 \u00e0 tarde , para ter mais detalhes", "date": "2012-08-13T22:26:51", "feat": {"emprego": 1, "unidade": 1, "reuni\u00e3o": 1, "representantes": 1}, "embersId": "400518cca7597f6e8fc8e670227e74f683014927"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bahia", "city": "Valente", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Investimento cresce pouco", "url": "http://blogs.estadao.com.br/renato-cruz/investimento-cresce-pouco/", "content": "Investimento cresce pouco 30 de agosto de 2012 | 11h45 | Por Renato Cruz Painel Telebrasil 2012 As operadoras de telecomunica\u00e7\u00f5es t\u00eam sido bastante cobradas nos \u00faltimos meses pela qualidade dos servi\u00e7os , principalmente m\u00f3veis Um estudo apresentado pela A.T. Kearney hoje , durante o evento Painel Telebrasil , em Bras\u00edlia , mostrou que de 2005 a 2011 , o crescimento m\u00e9dio anual dos investimento nas redes fixas e celulares ficou em somente 3 % ao ano O consultor Tiago Monteiro , da A.T. Kearney , apontou que , no per\u00edodo , foram investidos R $ 115 bilh\u00f5es", "date": "2012-08-30T14:45:28", "feat": {"investimento": 1}, "embersId": "4c157030749d40803785e1a026ede4eb1fc4282b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "ACTA en Espiral, ONCE TV (mi peque\u00f1a participaci\u00f3n)", "url": "http://blog.joseserralde.org/node/461", "content": "ACTA en Espiral , ONCE TV ( mi peque\u00f1a participaci\u00f3n ) Enviado por Jos\u00e9 Serralde en Mi\u00e9 , 2012 - 08 - 15 13:00 Espiral , programa de an\u00e1lisis y debate Esta noche , en punto de las 21:30 horas , sale al aire casi en vivo , el programa conducido por el periodista y escritor Ricardo Raphael , Espiral en ONCE TV que tratar\u00e1 el tema de ACTA , pirater\u00eda y libertades en Internet El formato de Espiral es privilegiado para estas discusiones : primero se presenta el tema con un audiovisual period\u00edstico y en esta ocasi\u00f3n me han solicitado una peque\u00f1a participaci\u00f3n para esta secci\u00f3n Posteriormente se abre la mesa de debate a la que asistir\u00e1n en esta ocasi\u00f3n : Ernesto Piedras ( @ ernestopiedras ) e Irene Levy ( @ soyirenelevy de Observatel ) vs", "date": "2012-08-15T18:00:17", "feat": {"pirater\u00eda": 1, "participaci\u00f3n": 2}, "embersId": "1e9328846a0c9a7a6d30e0f1cca169e036c4085c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Neg\u00f3cios e tecnologia, as \u00e1reas de maior interesse para quem busca um MBA internacional", "url": "http://blogs.estadao.com.br/executivo-s-a/negocios-e-tecnologia-as-areas-de-maior-interesse-para-quem-busca-um-mba-internacional/", "content": "Neg\u00f3cios e tecnologia , as \u00e1reas de maior interesse para quem busca um MBA internacional 16 de agosto de 2012 | 18h22 Cl\u00e1udia Ribeiro Neg\u00f3cios , inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e planejamento estrat\u00e9gico de empresas s\u00e3o as principais \u00e1reas de interesse de paulistanos e cariocas que buscam um MBA internacional A conclus\u00e3o \u00e9 de uma pesquisa realizada pelo The MBA Tour , um evento que re\u00fane escolas importantes do mundo todo e que desembarca no Brasil na pr\u00f3xima semana A primeira \u2013 neg\u00f3cios e inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica \u2013 atrai 20 % dos paulistanos , enquanto a segunda \u2013 planejamento estrat\u00e9gico \u2013 \u00e9 a \u00e1rea de maior interesse de 16 % dos cariocas", "date": "2012-08-16T21:22:34", "feat": {"do": 1, "pesquisa": 1, "interesse": 3}, "embersId": "9b3b694e8b7eb9753b682fe7c08761bf825e61dc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "Breve resumen del FUDCon D\u00eda #2", "url": "http://skatox.com/blog/2012/08/27/breve-resumen-del-fudcon-dia-2/", "content": "El weblog de Skatox Escrito el 27 / 08 / 2012 en : Eventos Inform\u00e1ticos , Gnu / Linux , Planetas El segundo d\u00eda comenz\u00f3 con la realizaci\u00f3n de mesas de trabajos para permitir a personas agruparse para : intercambiar informaci\u00f3n , dictar talleres , realizar peque\u00f1as exposiciones La primera charla que observ\u00e9 fue por parte de Antonio Salas acerca de alta disponibilidad , no pude entrar a ella por andar escribiendo el art\u00edculo anterior Luego entr\u00e9 a la charla de Yader Velasquez sobre Gtk a Sugar , donde se aprend\u00eda a migrar aplicaciones realizadas en GTK con Python al entorno Sugar ( utilizado por las OLPC ) , tambi\u00e9n indirectamente se explicaba como crear aplicaciones con Sugar", "date": "2012-08-28T01:05:45", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "realizar": 1, "permitir": 1, "andar": 1}, "embersId": "99d74a221a352ce02e8955d73b1d0fc00d006c7a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Honduras"}, "title": "Las 8 caracter\u00edsticas m\u00e1s comunes en los l\u00edderes exitosos", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/leonarda/2012/08/28/las-8-caracteristicas-mas-comunes-en-los-lideres-exitosos/", "content": "Las 8 caracter\u00edsticas m\u00e1s comunes en los l\u00edderes exitosos ( 2 ) Hola : creo que en Honduras , se debe fortalecer el liderazgo , porque estamos carentes de l\u00edderes , de estadistas , y esto se muestra evidente en las campa\u00f1as pol\u00edticas , como la que ahora estamos entrando , que si bien hay variedad , pero no visualizamos opiones reales para este pa\u00eds , que no merece estar en la situaci\u00f3n a la que nos han conducido pero en otras \u00e1reas igual necesitamos de un verdadero liderazgo , as\u00ed que comparto el art\u00edculo que encontr\u00e9 en esta Universidad de M\u00e9xico , y comparto tambi\u00e9n el link http : / / noticias.universia.net.mx / Lograr el \u00e9xito en tu vida depende \u00fanicamente de t\u00ed y de lo que hagas para cumplir los objetivos que deseas El secreto est\u00e1 en establecer estrategias que te faciliten lograr tus metas", "date": "2012-08-28T01:13:53", "feat": {"l\u00edderes": 2}, "embersId": "2158ca2cce3d71e5ab143a9a32f7b58ac233fc7e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Missouri", "city": "Black Jack", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Por: jorge hernandez", "url": "http://internetaldia.wordpress.com/2008/02/03/programas-para-el-htc-excalibur-s620-o-windows-mobile-smartphone/#comment-881", "content": "Microsoft Live Search Proporciona b\u00fasquedas web y mapas Live ( los mismos mapas de la enciclopedia Microsoft Encarta ) , eso es lo que mas uso yo , tambi\u00e9n ofrece otras cosas como b\u00fasquedas de pel\u00edculas , estado del tr\u00e1fico , que en realidad no se si funcionen para Venezuela Mozzila Minimo Un navegador independiente basado en Firefox , El Minimo es una buena alternativa , solo que a mi no me funcion\u00f3 correctamente , no podia escribir la letra a en los campos password de cualquier pagina Actualmente el proyecto esta abandonado porque Mozilla piensa sacar una versi\u00f3n propia de Firefox para m\u00f3viles supuestamente con Add - ons y todo , pero parece que esta lejos a\u00fan", "date": "2012-08-12T21:52:07", "feat": {"proyecto": 1, "independiente": 1}, "embersId": "1763979415e837fd1dde183c48cbf5aeeeb00575"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New York", "city": "New York", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Another day, another dawn", "url": "http://damog.net/blog/another-day-another-dawn.html", "content": "David Moreno 's technical and not too technical blog 18th August 2012 Another day , another dawn I started working for Booking.com two weeks ago now These last two months have been probably the most chaotic and hectic in a long time from what I remember in my life I left New York City , chilled out in Mexico City for several weeks and then finally relocated to beautiful Amsterdam", "date": "2012-08-18T12:04:34", "feat": {"left": 1, "remember": 1, "time": 1}, "embersId": "2859dd243b8fb907beeb419a4ce52935392d164c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Michigan", "city": "Taylor", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "---THE MAN SHOP----", "url": "http://hellerscorner.blogspot.com/2012/08/man-shop.html", "content": "- - - THE MAN SHOP - - - - I wanted to get my haircut at Hair Force One , because I believe in patronizing businesses that understand the value of a good pun The elderly barber told me that he wished he could cut my hair but he was booked for the rest of the week Look , I know this might make me sound like a hypocrite , but while I do support puns , I am not willing to wait another shaggy week just to stand by their joke", "date": "2012-08-10T23:56:00", "feat": {"do": 1, "support": 1, "know": 1, "value": 1, "wait": 1}, "embersId": "594e943edcfdf9ba23e7ce60938e807126f80547"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "La Pampa", "city": "Per\u00fa", "country": "Argentina"}, "title": "Macrame Jewelry The Anatomy of a Handcrafted Accessory", "url": "http://www.peruandarts.com/blog/macrame-jewelry/macrame-jewelry-anatomy-handcrafted-accessory/", "content": "Macrame Jewelry The Anatomy of a Handcrafted Accessory August 08 , 2012 Peru And Arts No comments Macrame Jewelry The Anatomy of a Handcrafted Accessory If you are one of the lucky people to have lived through the grunge era , perhaps you already have an idea what macrame jewelry look like It is during those carefree days that this kind of accessory had become widely popular since the glorious reign of Queen Victoria", "date": "2012-08-08", "feat": {"popular": 1, "people": 1}, "embersId": "2b24f30728fa2fc59e0f34d274d8c7f39270edd4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Comment on Empire cut Blouse, T-Shirt reconstruction with Tutorial by Dona Grafton", "url": "http://guaya.wordpress.com/2008/10/03/empire-cut-blouse-t-shirt-reconstruction-with-tutorial/#comment-445", "content": "23 Comments Empire cut Blouse , T - Shirt reconstruction with Tutorial I \u2019ve been fascinated with all the T shirt reconstruction I \u2019ve seen around , so yesterday , I was bored and decided to make my own reconstruction I had a big t shirt ( it was my mom \u2019s ) I trace it and start cutting", "date": "2012-08-30", "feat": {"start": 1}, "embersId": "6c93abdef8e0a92d232ea28e2d6b8f5f296d8fa1"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://damog.net/blog/another-day-another-dawn.html", "content": "18th August 2012 Another day , another dawn I started working for Booking.com two weeks ago now These last two months have been probably the most chaotic and hectic in a long time from what I remember in my life I left New York City , chilled out in Mexico City for several weeks and then finally relocated to beautiful Amsterdam", "date": "2012-08-18", "feat": {"left": 1, "remember": 1, "time": 1}, "embersId": "9b799fcf1a338641f9df0ea7fd42dab7a67cf37c"}
