{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://travelblog.trip-peru.com/2012/10/26/peru-travel-barranco/", "content": "From its very beginnings Barranco was a superbly attractive neighborhood for the middle class Lima beachgoers and foreigners in general , who in their majority built great ranches and \u201c casonas \u201d , emulating European styles This district is known for its bohemian appeal , culture and great Peruvian writers from the beginnings of the 20th century , who wrote a great part of the national literature history Even today , Barranco hasn\u2019t lost its characteristic ambient of artistic renovation , keeping and interesting cultural circuit that offers rock concert , troubadour or Creole music , book presentations , artisan fairs and contra cultural alternatives that are hard to find anywhere else in the capital", "date": "2012-10-26", "feat": {"appeal": 1, "alternatives": 1, "class": 1, "find": 1}, "embersId": "8665266c3474994f144bd88550c8de6b18f201ca"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://travelblog.trip-peru.com/2012/10/16/legends-peru/", "content": "In the department of Piura you can find Cabo Blanco , it is said that in this place an event took place that until today is remembered with great fear It is said that the people that fish at night went on their fishing boats near Cabo Blanco , but they would never come back , only their boats were returned by the waves until they reached shore , but without any sign of any of the poor fishermen they would mysteriously disappear as if by magic", "date": "2012-10-16", "feat": {"poor": 1, "fear": 1, "find": 1, "disappear": 1, "people": 1}, "embersId": "347d97193bc1c3e5a0a552b0c18244e62023167c"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "https://laplaceramz.wordpress.com/2012/10/20/defense-of-marriage-act-ruled-unconstitutional-by-second-appeals-court-u-s-news/", "content": "A federal appeals court in New York on Thursday became the second appeals court to strike down the Defense of Marriage Act , ruling that the law defining marriage as a union between a man and a woman is unconstitutional The 2nd U.S. Circuit Court of Appeals joins the 1st Circuit court in Boston , \ufffd \ufffd which \ufffd \ufffd handed down its ruling \ufffd \ufffd in May , in rejecting a key part of the law The 2nd Circuit upheld a lower court ruling that DOMA unconstitutionally \ufffd \ufffd denies federal benefits to lawfully married same - sex couples", "date": "2012-10-20", "feat": {"strike": 1, "benefits": 1}, "embersId": "35ea7c1c574d8816518bb3e21c7b02604cfb7941"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://blogs.diariodonordeste.com.br/valedojaguaribe/cultura/agenda-encontro-cultural-russano-tem-inicio-dia-111/", "content": "- - > Agenda : Encontro Cultural Russano tem in\u00edcio dia 1 / 11 - Di\u00e1rio do Nordeste Di\u00e1rio Vale do Jaguaribe Di\u00e1rio do Nordeste todos os blogs Busca Palavra : Buscar - - > Agenda : Encontro Cultural Russano tem in\u00edcio dia 1 / 11 Publicado em 27 / 10 / 2012 - 13:47 por Ellen Freitas | Comentar Categorias : Cultura , Eventos A XIV edi\u00e7\u00e3o do evento realizar\u00e1 v\u00e1rias atividades para promover , valorizar e divulgar as manifesta\u00e7\u00f5es culturais da regi\u00e3o jaguaribana Paralelo aos encontros e oficinas , ser\u00e3o realizados debates , colocando em pauta principal o desenvolvimento sustent\u00e1vel do Vale do Jaguaribe O encontro acontecer\u00e1 no per\u00edodo de 1 a 3 de novembro , com apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e culturais , campanha de doa\u00e7\u00e3o de livros , oficina de coral , exibi\u00e7\u00e3o de filmes e debates", "date": "2012-10-27", "feat": {"do": 6, "campanha": 1, "desenvolvimento": 1}, "embersId": "f17b0a9b7bccc338c504112854f2ac9bbe9b41a9"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://blogs.diariodonordeste.com.br/valedojaguaribe/eventos/1o-cinefestivale-abre-inscoes-para-curtas/", "content": "- - > 1\u00ba Cinefestivale abre inscri\u00e7\u00f5es para curtas - Di\u00e1rio do Nordeste Di\u00e1rio Vale do Jaguaribe Di\u00e1rio do Nordeste todos os blogs Busca Palavra : Buscar - - > 1\u00ba Cinefestivale abre inscri\u00e7\u00f5es para curtas Publicado em 27 / 10 / 2012 - 12:21 por Ellen Freitas | Comentar Categorias : Cinema , Eventos Vem ai o 1\u00ba Festival de Cinema do Vale do Jaguaribe ( Cinefestivale ) que ser\u00e1 realizado em Russas , no per\u00edodo de 27 de Fevereiro a 13 de Mar\u00e7o de 2013 O festival tem o intuito levar ao p\u00fablico da cidade de Russas e regi\u00e3o o melhor da produ\u00e7\u00e3o cinematogr\u00e1fica brasileira Os filmes ter\u00e3o car\u00e1ter competitivo e n\u00e3o competitivo", "date": "2012-10-27", "feat": {"do": 5, "produ\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "1e49b7fcd74f7b95c40515256d7cf2f9e79cd527"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://blogs.diariodonordeste.com.br/valedojaguaribe/sem-categoria/7450/", "content": "- - > Projeto une criatividade e sustentabilidade em Jaguaribe - Di\u00e1rio do Nordeste Di\u00e1rio Vale do Jaguaribe Di\u00e1rio do Nordeste todos os blogs Busca Palavra : Buscar - - > Projeto une criatividade e sustentabilidade em Jaguaribe Publicado em 25 / 10 / 2012 - 17:24 por Ellen Freitas | 4 Coment\u00e1rios Categorias : Educa\u00e7\u00e3o , Meio Ambiente Projeto Pegada Ecol\u00f3gica realizou mais uma atividade na Escola Municipal Ubiratan Diniz Aguiar , na cidade de Jaguaribe A proposta \u00e9 mistura artesanato e consci\u00eancia ambiental na produ\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as de vesti\u00e1rio feitas de material reciclado A regra foi usar a criatividade na produ\u00e7\u00e3o das pe\u00e7as", "date": "2012-10-25", "feat": {"do": 3, "proposta": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 2}, "embersId": "82b0d307954a8c40f48ec97777e0e898ea8ce3fd"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://blogs.diariodonordeste.com.br/valedojaguaribe/policia/jovem-de-18-anos-e-executado-a-tiros-em-russas/", "content": "- - > Jovem de 18 anos \u00e9 executado a tiros em Russas - Di\u00e1rio do Nordeste Di\u00e1rio Vale do Jaguaribe Di\u00e1rio do Nordeste todos os blogs Busca Palavra : Buscar - - > Jovem de 18 anos \u00e9 executado a tiros em Russas Publicado em 24 / 10 / 2012 - 7:04 por Melqu\u00edades J\u00fanior | Comentar Categorias : Pol\u00edcia Jovem \u00e9 surpreendido por indiv\u00edduo portando arma de fogo e \u00e9 morto a tiros O crime aconteceu ontem ( 23 ) , por volta das 21h , na Rua Raimundo Pereira de Ara\u00fajo , bairro V\u00e1rzea Alegre , em Russas Francisco Leonardo dos Santos de Sousa , natural de Russas , estava parado sobre uma bicicleta quando foi surpreendido por um indiv\u00edduo que chegou a p\u00e9 e efetuou cinco disparos , provavelmente de rev\u00f3lver", "date": "2012-10-24", "feat": {"fogo": 1, "do": 3, "executado": 2, "tiros": 3, "crime": 1}, "embersId": "e77549bc6e5a7bbed886779d815d0f3826ec456d"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://blogs.diariodonordeste.com.br/valedojaguaribe/empregos/sineidt-com-40-ofertas-de-emprego-em-aracati/", "content": "- - > SINE / IDT com 40 ofertas de emprego em Aracati - Di\u00e1rio do Nordeste Di\u00e1rio Vale do Jaguaribe Di\u00e1rio do Nordeste todos os blogs Busca Palavra : Buscar - - > SINE / IDT com 40 ofertas de emprego em Aracati Publicado em 24 / 10 / 2012 - 6:46 por Melqu\u00edades J\u00fanior | Comentar Categorias : Empregos O SINE / IDT de Aracati est\u00e1 com 40 vagas para diversos tipos de profissionais Os interessados devem dirigir - se \u00e0 Unidade de Atendimento do SINE / IDT , situada \u00e0 Rua Cel Alexanzito , Centro de Aracati , portando Carteira de Trabalho , RG , CPF , curr\u00edculo e demais documentos ou entrar em contato atrav\u00e9s do telefone : ( 88 ) 3421 \u2013 2188 , no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 17h", "date": "2012-10-24", "feat": {"emprego": 2, "do": 5}, "embersId": "2b74726af2db1165507dd82d464df452b6e2daaa"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://blogs.diariodonordeste.com.br/valedojaguaribe/eleicoes-2012/eleicoes-2012-paulo-duarte-sera-o-novo-prefeito-de-limoeiro/", "content": "- - > ELEI\u00c7\u00d5ES 2012 \u2013 Paulo Duarte ser\u00e1 o novo prefeito de Limoeiro - Di\u00e1rio do Nordeste Di\u00e1rio Vale do Jaguaribe Di\u00e1rio do Nordeste todos os blogs Busca Palavra : Buscar - - > ELEI\u00c7\u00d5ES 2012 \u2013 Paulo Duarte ser\u00e1 o novo prefeito de Limoeiro Publicado em 07 / 10 / 2012 - 19:10 por Melqu\u00edades J\u00fanior | 2 Coment\u00e1rios Categorias : elei\u00e7\u00f5es 2012 , pol\u00edtica Com 45,31 % dos votos v\u00e1lidos , Paulo Duarte ( coliga\u00e7\u00e3o Limoeiro de Verdade ) foi eleito prefeito de Limoeiro do Norte Foram 15.936 eleitores confirmando a escolha em Paul\u00e3o.Em segundo lugar na disputa ficou Mailson Cruz , com 38,09 % dos votos v\u00e1lidos A diferen\u00e7a entre os dois candidatos foi de 2.537 votos", "date": "2012-10-07", "feat": {"do": 4, "prefeito": 3, "disputa": 1, "elei\u00e7\u00f5es": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "9b89ac41a5a4dc45c59e1572bdea780ecf8b4d11"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://desarrollosostenibleparavenezuela.blogspot.com/2012/10/gerrymandering-de-nuevo-en-venezuela.html", "content": "Gerrymandering de nuevo en Venezuela El CNE de nuevo , de manera totalmente desvergonzada , usa el gerrymandering para minimizar las posibilidades de que la oposici \ufffd \ufffd n conquiste espacios en las elecciones locales Ya lo hizo en 2010 Lamentablemente nuestros dirigentes \" opositores \" hasta ahora parece que no quieren hablar de esto por temor a desalentar a los votantes", "date": "2012-10-21", "feat": {"dirigentes": 1}, "embersId": "9a723e571bc815e033c694cde2e4c8ccb54a4e89"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://www.acacondos.com/blog/2012/10/30/acacondos-october-2012-newsletter.html", "content": "AcaCondos October 2012 Newsletter - AcaCondos Blog - AcaCondos Home About Us Suites For Sale Amenities Investment Property Blog About Acapulco The Mexican Experience FAQ Photo Gallery Contact Us Home About Us Suites For Sale Amenities Investment Property Blog About Acapulco The Mexican Experience FAQ Photo Gallery Contact Us Subscribe to our mailing list Top Home About Us Suites For Sale Amenities Investment Property Blog About Acapulco The Mexican Experience FAQ Photo Gallery Contact Us Facebook AcaCondos.com \u010f\u0165\u017c Blog Archive March 2012 Acapulco Condos Blog Feb 2012 Acapulco Condos Blog Jan 2012 Acapulco Condos Blog Dec 2011 Acapulco Condos Blog Oct 2011 Acapulco Condos Blog Sept 2011 Acapulco Condos Blog Aug 2011 Acapulco Condo Blog July 2011 Acapulco Condo Blog June 2011 Acapulco Condo Blog May 2011 Acapulco Condo Blog April 2011 Acapulco Condo Blog March 2011 Acapulco Condo Blog February 2011 AcaCondos Blog January 2011 AcaCondos Blog December 2010 AcaCondos Blog November 2010 AcaCondos Blog October 2010 AcaCondos Blog September 2010 AcaCondos Blog August 2010 Acapulco Condo Blog July 2010 Acapulco Condo Blog June 2010 Acapulco Condo Blog May 2010 Acapulco Condo Blog April 2010 Acapulco Condo Blog March 2010 Acapulco Condo Blog \u00ab AcaCondos November 2012 Newsletter | Main | AcaCondos September 2012 Newsletter \u00e2 \u0080 \u0093 A Growing Community , Affordable Medical / Dental and Featured Suites \u00bb Tuesday Oct 30 2012 AcaCondos October 2012 Newsletter Tuesday , October 30 , 2012 at 09:25PM Hello from beautiful Acapulco All of us here at AcaCondos and Las Torres Gemelas Private Suites are preparing ourselves for the end of the slow / rainy season and the beginning of the peak / dry season in November November is also already shaping up to be a very busy month", "date": "2012-10-31", "feat": {"end": 1}, "embersId": "f3ff0cc4394bbc82a6066de68702357a4c378bd6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Este blog se muda con todas sus chivas", "url": "http://teoria-del-caos.blogspot.com/2012/10/este-blog-se-muda-con-todas-sus-chivas.html", "content": "Este blog se muda con todas sus chivas A un lugar mejor : Toda la informaci\u00f3n de la mudanza ac\u00e1 Actualicen sus marcadores y muchas gracias por acompa\u00f1arme en este espacio", "date": "2012-10-13T19:34:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 1}, "embersId": "e7822cbc2e978d20f5432e167cacc430255cc44e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "trees", "url": "http://en.uy-pic.com/2012/10/blog-post_31.html", "content": "trees At this page you 'll find pictures of trees at the nature This photos were taken at Public parks and others public spaces All this stock photo are free", "date": "2012-10-31T19:34:00", "feat": {"find": 1, "free": 1}, "embersId": "731354f9b4125b550659bc8087e398ddb1c08a77"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tarija", "city": "San Telmo", "confidence": 0.9999226773687127, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Bolivia"}, "title": "What's cooking in San Telmo", "url": "http://thechukker.blogspot.com/2012/10/whats-cooking-in-san-telmo.html", "content": "Tuesday , October 23 , 2012 What 's cooking in San Telmo The moment we walked into Aldo 's we felt somehow puzzled That familiar sensation , sort of a deja - vu , like walking into a place we 've been before when it was very clear it was our first time there ever But then , as we sat in a very comfortable banquette , all of a sudden we realized the truth", "date": "2012-10-23T17:04:00", "feat": {"walking": 1, "time": 1}, "embersId": "ba2d607662097839e63341d15eeec0e5ea0f331b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Buenos Aires", "confidence": 0.49957659260745163, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Le bourgeois gentilhomme", "url": "http://thechukker.blogspot.com/2012/10/le-bourgeois-gentilhomme.html", "content": "Tuesday , October 23 , 2012 Le bourgeois gentilhomme As you probably already know , Buenos Aires is a stylish place to visit and a wonderful city to live in Trying to find a good store to get great clothes and shoes is another matter , as it could be a bit tough , especially if you come from a big city abroad But since we discovered El Burgues our peace of mind is guaranteed", "date": "2012-10-23T15:09:00", "feat": {"know": 1, "find": 1}, "embersId": "5a8aaf24f4a9eca3f68d10dad76665dfa6650ad4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.19905147588228783, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Resumen de las 3ras Jornadas de Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica en la UNET", "url": "http://skatox.com/blog/2012/10/28/resumen-de-las-3ras-jornadas-de-ingenieria-informatica-en-la-unet/", "content": "El weblog de Skatox Escrito el 28 / 10 / 2012 en : Eventos Inform\u00e1ticos , Inform\u00e1tica , Planetas El pasado 24 , 25 y 26 de octubre se realiz\u00f3 en la Universidad Nacional Experimental del T\u00e1chira , las terceras jornadas de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica Aqu\u00ed va un breve resumen del evento realizado : Mi\u00e9rcoles 24 / 10 El evento comenz\u00f3 puntualmente con palabras del profesor Giancarlo Colmenares ( organizador principal del evento ) explicando el motivo de la realizaci\u00f3n del evento , sus ventajas e itinerario del mismo Luego la Jefa del Departmento de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica Maria Valero , pas\u00f3 a hablar sobre la ventaja del evento para la carrera , destacamiento de los estudiantes del \u00e1rea al trabajar", "date": "2012-10-29T02:51:57", "feat": {"estudiantes": 1}, "embersId": "8fffb237f5e9fb83a358a5cdff0cafbb388f7fed"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "T\u00e1chira", "city": "San Crist\u00f3bal", "confidence": 0.11807336054485644, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "3ras Jornadas de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica", "url": "http://skatox.com/blog/2012/10/19/3ras-jornadas-de-ingenieria-en-informatica/", "content": "El weblog de Skatox Escrito el 19 / 10 / 2012 en : Eventos Inform\u00e1ticos , Inform\u00e1tica , Planetas El pr\u00f3ximo 24 , 25 y 26 de octubre se realizar\u00e1 en el teatro principal de la Universidad Nacional Experimental del T\u00e1chira las III jornadas de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica ( pueden leer mi art\u00edculo de la primera jornada realizada hace 3 a\u00f1os ) Un evento donde se dictar\u00e1n ponencias por parte de Microsoft , Mozilla , Profesores de la Universidad Central de Venezuela y de la Universidad de los Andes , debates estudiantiles , presentaci\u00f3n de proyectos realizados por estudiantes de la universidad entre otros La inscripci\u00f3n es de 120Bs para los estudiantes y 150Bs para profesionales e incluye : el certificado de asistencia , refrigerio y para los primeros 150 inscritos se incluye una franela", "date": "2012-10-19T16:17:31", "feat": {"estudiantes": 2, "jornada": 1, "universidad": 1}, "embersId": "54a904242f10c6e3cfa898978c4b9b97ac65cf27"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.17859631666433115, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Por: Dayana", "url": "http://intheaussieway.wordpress.com/2008/12/02/paciencia-viviendo-en-limbo/#comment-64", "content": "Vivencias rumbo a Australia Compartiendo la experiencia de migrar a Australia Posteado por : intheaussieway | diciembre 2 , 2008 PACIENCIA \u2013 Viviendo en el limbo Actualmente nuestro proceso se encuentra en un peque\u00f1o limbo , ya que estamos esperando la aprobaci\u00f3n de la revalida profesional por parte de la ACS , seg\u00fan nuestra case manager ello deber\u00eda ser mas o menos a mitad de diciembre , adicionalmente el peque\u00f1o rev\u00e9s que sufrimos con los resultados del IELTS se traduce en mas o menos en una demora de un mes para que nuestro expediente ingrese a migraciones , en base a todo esto pasamos el fin de semana pensando que pudi\u00e9semos poner en nuestro blog , qu\u00e9 informaci\u00f3n hubi\u00e9semos querido haber tenido a mano cuando toda esta locura inici\u00f3 Y adem\u00e1s hablar de limbo , el silencio por parte de VEA o el mega repaso de ingles , no agregar\u00eda valor ni al blog y sobre todo ir\u00eda en contra de nuestro objetivos principal que es servir de gu\u00eda a todos aquellos que vienen tras nosotros en este proceso , pensando todo esto nos dimos cuenta que a excepci\u00f3n de los requisitos que poco a poco nos solicitaban , no sab\u00edamos a ciencia cierta y con antelaci\u00f3n que se nos exigir\u00eda , por ello cada vez que recib\u00edamos un correo de VEA comenzaba la corredera , el estr\u00e9s y la desesperaci\u00f3n , as\u00ed que amigos m\u00edos para que no pierdan inter\u00e9s en nuestro blog y para ayudarlos , a continuaci\u00f3n les presentamos una tabla donde se presenta de forma esquem\u00e1tica los principales \u201c dolores de cabeza \u201d , perd\u00f3n , perd\u00f3n UPSSSS , requisitos , all\u00ed pueden encontrar el nombre del requisito , a quien deben acudir para obtenerlo , el nivel de dificultad para obtenerlos basado de forma subjetiva J en : viajes , llamadas , ruegos , rezos , y por ultimo la descripci\u00f3n y uno que otro tips para facilitar su obtenci\u00f3n , basado en nuestra experiencia", "date": "2012-10-09T17:02:54", "feat": {"encontrar": 1, "inter\u00e9s": 1, "informaci\u00f3n": 1, "experiencia": 2, "proceso": 2, "valor": 1, "resultados": 1}, "embersId": "2baf5492a0011cb7925e9afbd34783a0d15f7b86"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "confidence": 0.6123937814448368, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "Being a pregnant foreigner in South Korea", "url": "http://carlosandamy.blogspot.com/2012/10/being-pregnant-foreigner-in-south-korea.html", "content": "Being a pregnant foreigner in South Korea I 've been pregnant in 3 different countries ( the US , Mexico , and now Korea ) , and I can say that by far , the experience in this one has been the best Why is that Let 's see", "date": "2012-10-24T15:46:00", "feat": {"experience": 1}, "embersId": "a0a9d821505af55a22e18b9a7729830ea6eeb5a1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "confidence": 0.16775458458985612, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "Looking back II...Summer 2012", "url": "http://carlosandamy.blogspot.com/2012/10/looking-back-iisummer-2012.html", "content": "Looking back II. Summer 2012 So here goes Part II in my rapid - fire blogging spurt to catch up to the present", "date": "2012-10-09T16:09:00", "feat": {"fire": 1, "present": 1}, "embersId": "88f9330e8a68328906897aa9066d01ffe6b158ab"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bogot\u00e1", "city": "Bogot\u00e1", "confidence": 0.3305723150751847, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Colombia"}, "title": "Negociadores de paz de las FARC de Colombia viajaron en este jet a Oslo", "url": "http://notiven.blogspot.com/2012/10/negociadores-de-paz-de-las-farc-de.html", "content": "mi\u00e9rcoles , 24 de octubre de 2012 Negociadores de paz de las FARC de Colombia viajaron en este jet a Oslo Este avi\u00f3n de siglas HB - JSZ suponemos sea el que se utiliz\u00f3 para transportar a los delegados de las FARC que estaban en La Habana , Cuba , hasta Oslo , Noruega , para las conversaciones de paz con funcionarios de el Gobierno de Colombia Lo decimos porque una revisi\u00f3n de los planes de vuelo del aeropuerto de La Habana dan cuenta que este avi\u00f3n vol\u00f3 as\u00ed en las sigientes fechas : Octubre 12 de Ginebra a La Habana Octubre 16 de La Habana a Oslo Octubre 18 de Oslo a La Habana Octubre 20 de de La Habana a Miami , y hora y media despu\u00e9s vol\u00f3 a Ginebra No hay muchos vuelos entre la capital de Cuba y la de Noruega y las fechas coinciden La comitiva del gobierno de Colombia sali\u00f3 de Bogot\u00e1 el 16 de octubre y en esa misma fecha el avi\u00f3n con la comitiva de las FARC viaj\u00f3 de La Habana.a Oslo y el 18 de octubre fu\u00e9 la fecha de regreso a Bogot\u00e1 y a La Habana de las comitivas Este avi\u00f3n trirreactor con capacidad de 15 pasajeros est\u00e1 registrado y es operado desde Suiza", "date": "2012-10-24T05:32:00", "feat": {"media": 1, "funcionarios": 1, "gobierno": 1}, "embersId": "5ab97a54b11b9fd65c019f4ca351bd40d72697fa"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Morelos", "city": "Tepoztl\u00e1n", "confidence": 0.42859166645497915, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Tubohotel in Tepoztlan", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/blogspot/HXCe/~3/ADxha1i7NQY/tubohotel-in-tepoztlan.html", "content": "Tubohotel in Tepoztlan The world \u2019s most unique hotel created just for you \u2014 Tubohotel Whether meeting new friends or organizing a group , a cool , social vibe permeates the tubes Tubohotel was designed to enjoy the good times in one of Mexico \u2019s Pueblo Magico , Tepoztlan , Morelos , Mexico", "date": "2012-10-24T20:13:00", "feat": {"meeting": 1}, "embersId": "356d3caa2c1c0601e8e9857fdb734d33daf704a0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Trabzon", "city": "Of", "confidence": 0.7351142826414349, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Turkey"}, "title": "Por: Deangelis", "url": "http://geopelia.wordpress.com/2008/01/18/jerarquia-militar-del-ejercito-venezolano/#comment-1234", "content": "Jerarquia Militar del Ejercito Venezolano Publicado en enero 18 , 2008 Archivado en : Temas Militares | Etiquetas : ejercito venezolano , jerarquia militar | Actualizada la Jerarqu\u00eda de acuerdo a la Reforma de la LOFAN de Julio de 2008 , hagan clic aqui Bueno aqui una breve muestra de la jerarquia del ejercito , y puse enlaces a algunos escalafones donde se puede obtener informacion al respecto no es micha pero es algo aunque sea , y una cosa cuando aparezca el link en General en Jefe por ejemplo es un link que define todas las posibles acepciones de General , lo mismo que Cabo y Sargento Pero antes escuchemso unas palabras de Wikipedia al respecto : El sistema de rangos de la FAN es notablemente complicado , en comparaci\u00f3n al est\u00e1ndar NATO que solo posee nueve grados militares para su personal de enlistados , tropa profesional y sub - oficialidad , la FAN posee dieciocho grados militares , que van de Distinguido a Maestro T\u00e9cnico Supervisor", "date": "2012-10-06T13:29:24", "feat": {"complicado": 1, "militar": 1, "ejercito": 2}, "embersId": "036f879fd574aa4f3dfedf6a96da9f83dc78de92"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Lei Qiang (M\u00fasica de China)", "url": "http://quarter-note.blogspot.com/2012/10/lei-qiang-musica-de-china.html", "content": "M\u00fasica del Mundo por Quarter Note Lei Qiang es un maestro del erhu ( viol\u00edn chino ) , habiendo realizado presentaciones por diversos pa\u00edses del mundo , y realizado m\u00faltiples trabajos para Cirque du Soleil Aqu\u00ed un tema interpretado por \u00e9l Subscribe to : Post Comments ( Atom ) YouTube Quarter Note es una organizaci\u00f3n sin fines de lucro que busca difundir y compartir informaci\u00f3n sobre las diversas M\u00fasicas del Mundo , con el af\u00e1n de contribuir al conocimiento y fomentar la tolerancia , entre las diversas culturas que habitan nuestro planeta", "date": "2012-10-29T00:47:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "conocimiento": 1, "organizaci\u00f3n": 1}, "embersId": "5e13c99dc1d921eab34352f2d36a4203f437b485"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "migrantes y salud", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/blogspot/JTLDV/~3/obmqDSVIV88/migrantes-y-salud.html", "content": "8:35 p. m. migrante No comments La migraci\u00f3n es una de las cosas mas radicales que pasa el ser humano , dejar su casa , los suyos , sus amigos , su familia , sus conocidos , dejarlo todo , por diferentes causa , la mayor\u00eda de ellas tienen que ver con la mejora de la calidad de vides de los propios migrantes y de sus familias \" La tierra del migrante es la toerra que la da de comer \" dec\u00eda Mose\u00f1or Scalabrini , y mas de un siglo despu\u00e9s contin\u00faa aplic\u00e1ndose a nuestros hermanos migrantes Imaginen cruzar miles de kil\u00f3metros , cerros , desiertos ciudades , r\u00edos y mares , llegar a una ciudad desconocida , sin amigos ni familiares , encontrar muchas dificultades y calamidades como los polleros , asaltantes , polic\u00edas , migras , que te dejan sin un solo quinto en la bolsa y que de repente te agarre un dolor de muelas intenso Imagina el dolor , el desespero que da no tener un solo centavo para medicamentos , para ver un m\u00e9dico , tener mucha hambre , mucho dolor , mucha ansiedad , no tener donde descansar , estar cuidandote de que no te hagan da\u00f1o o te asalten y con el cahete inflamado como una pelota", "date": "2012-10-21T03:35:00", "feat": {"encontrar": 1, "hambre": 1}, "embersId": "7e67f7e28b2106a5217bcd751637d70e5fadf4f1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Choluteca", "city": "Morolica", "confidence": 0.7741980057502842, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Honduras"}, "title": "Don Juan", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/leonarda/2012/10/03/don-juan/", "content": "Blog de Leonarda ( 7 ) Finalmente , dimos el \u00faltimo adi\u00f3s a Don Juan Y estamos seguros que se fue a morar a la patria celestial y que su alma descansa junto al Se\u00f1or Conoc\u00ed muy bien a don Juan Antonio B\u00e1rcenas , porque llegu\u00e9 a vivir a su casa desde que ten\u00eda ocho a\u00f1os de edad", "date": "2012-10-03T15:15:17", "feat": {"patria": 1}, "embersId": "79152d0772da53cdb6908c0f24e9640f6553582c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Dar es Salaam", "city": "Dar es Salaam", "confidence": 0.2824396209695068, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Tanzania"}, "title": "Agdes Weekly Tweets", "url": "http://agdes.blogspot.com/2012/10/agdes-weekly-tweets.html", "content": "International Agriculture and Development The Alliance for a Green Revolution in Africa ( AGRA ) , the continent \u2019s promoter of small scale farming , is in talks with the Islamic Development Bank for an $ 80million loan , its President , Namanga Ngongi said 13 April , 2011 , Africa Renewal NEPAD encourages more spending on agricultural production 11 April , 2011 , The Guardian Nigeria JAPAN , the Asian giant , has lined up series of agricultural assistance programmes for Nigeria , despite its current challenges , going by assurance from the Chief Representative of Japan International Cooperation Agency ( JICA ) , Mr. 4 April , 2011 , The Citizen Frank Kimboy The Citizen Reporter Dar es Salaam Former United Nations ( UN ) secretary general Kofi Annan has commended the Tanzania government for the Kilimo Kwanza initiative", "date": "2012-10-18T03:56:00", "feat": {"talks": 1, "production": 1, "initiative": 1, "government": 1}, "embersId": "22ce8c9aa5ace5891a9376145d3117fd46b7da92"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "MYANMAR, and a jaunt to THAILAND", "url": "http://worldviewing.blogspot.com/2012/10/myanmar-and-jaunt-to-thailand.html", "content": "MYANMAR , and a jaunt to THAILAND In September - October 2012 , we went to Myanmar , which was an exceptional place to see Because of political unrest in part of the country , we couldn't see certain places so to fill out our time there , we added a side trip to Chiang Mai , Thailand Here are the photos from that wonderful trip", "date": "2012-10-25T14:26:00", "feat": {"unrest": 1, "time": 1, "exceptional": 1}, "embersId": "f9343e9802a35b30b6b5a1ce4f1c430baf661eb2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u0103laj", "city": "Ip", "confidence": 0.9999470160399462, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Romania"}, "title": "Cliente BitTorrent Online", "url": "http://bitacoradelrusso.blogspot.com/2012/10/cliente-bittorrent-online.html", "content": "Tecnolog\u00eda , GNU / Linux , Windows , Software Libre , Computaci\u00f3n mi\u00e9rcoles , octubre 10 , 2012 Cliente BitTorrent Online Asi como lo leiste , ahora podemos contar con esta excelente herramienta disponible en http : / / www.zbigz.com / es un cliente BitTorrent online donde podr\u00e1s bajar el contenido de archivos torrent y magnetic link sin tener que instalar ninguna aplicaci\u00f3n torrent en tu equipo , evitando cualquier bloqueo de tu proveedor de Internet y sin dejar pista de tu IP", "date": "2012-10-10T16:25:00", "feat": {"instalar": 1}, "embersId": "cdcb758c745c32640b82809642ca69e587430aae"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Comment on How much story is in your story? by Ramon", "url": "http://www.reidgivens.com/roi_blog/2010/02/how-much-story-is-in-your-story/#comment-122", "content": "How much story is in your story February 2nd , 2010 Once upon a time in a kingdom far away , there was a mighty river This river was the sole water source for the kingdom , and had been flowing for generations", "date": "2012-10-08T18:47:58", "feat": {"water": 1, "time": 1}, "embersId": "928cdf5a5f00595c24620eb38cd3ab8569861814"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.5007679549585027, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "C\u00f3mo viv\u00ed mi jornada electoral", "url": "http://nahesh.blogspot.com/2012/10/como-vivi-mi-jornada-electoral.html", "content": "El mundo seg\u00fan Nahesh Versi\u00f3n 3.0 Reviews , gadgets , marketing viral , tecnolog\u00eda e internet con un toque criollo martes , 9 de octubre de 2012 C\u00f3mo viv\u00ed mi jornada electoral Empezar a escribir un post dos dias despu\u00e9s de las elecciones presidenciales de Venezuela quiz\u00e1 sea inoficioso Pero un grueso n\u00famero de la poblaci\u00f3n que vot\u00f3 por la opci\u00f3n del progreso propuesta por Henrique Capriles Radonsky siente que les fue arrebatada la posibilidad de un futuro mejor", "date": "2012-10-09T16:24:00", "feat": {"poblaci\u00f3n": 1, "propuesta": 1, "jornada": 1}, "embersId": "9f0beebf45d0dff4f62842b4d9f7434137af89ba"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "confidence": 0.99995087307118, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "RSS Knowledgebase", "url": "http://www.feedforall.com/blog.htm#547", "content": "Check out the Podcasting Knowledgebase 02 / 28 / 2014 How to Optimize an RSS Feed for Search Engines In some ways RSS is very similar to HTML , the language commonly used to create websites Just as with HTML , webmasters using traditional search engine optimization tactics when creating an RSS feed will find that their RSS feed receives additional exposure and interest", "date": "2012-10-08T13:00:00", "feat": {"traditional": 1, "find": 1, "interest": 1}, "embersId": "13acc7064fb3be40f4ef92f22cc72519b538fd76"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "confidence": 0.99995087307118, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "RSS Filter", "url": "http://www.feedforall.com/blog.htm#549", "content": "Check out the Podcasting Knowledgebase 02 / 28 / 2014 How to Optimize an RSS Feed for Search Engines In some ways RSS is very similar to HTML , the language commonly used to create websites Just as with HTML , webmasters using traditional search engine optimization tactics when creating an RSS feed will find that their RSS feed receives additional exposure and interest", "date": "2012-10-17T13:00:00", "feat": {"traditional": 1, "find": 1, "interest": 1}, "embersId": "69d0d6c609aedfc77bdfb56c302eedc6d5894157"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "confidence": 0.99995087307118, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "Large List of Mime Types", "url": "http://www.feedforall.com/blog.htm#548", "content": "Check out the Podcasting Knowledgebase 02 / 28 / 2014 How to Optimize an RSS Feed for Search Engines In some ways RSS is very similar to HTML , the language commonly used to create websites Just as with HTML , webmasters using traditional search engine optimization tactics when creating an RSS feed will find that their RSS feed receives additional exposure and interest", "date": "2012-10-09T13:00:28", "feat": {"traditional": 1, "find": 1, "interest": 1}, "embersId": "8937fa7cd45c491d6ee60ce5053a801832aec40b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Illinois", "city": "Chicago", "confidence": 0.99995087307118, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Cellphones Are Great for Sharing Photos - and Bacteria", "url": "http://www.blogs.com/2012/10/25/cellphones-are-great-for-sharing-photos--and-bacteria.html", "content": "Cellphones Are Great for Sharing Photos - and Bacteria We love our smart phones and tablets - a lot But the next time you take your phone to lunch , hand it to a coworker to share photos , or bring it to the gym , consider this Bacteria from a phone can cause flu , pinkeye or diarrhea", "date": "2012-10-25T21:19:36", "feat": {"consider": 1, "time": 1}, "embersId": "fab4d3861617a526e13b8b7a050d4beffdc3605e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "West Virginia", "city": "Romney", "confidence": 0.6038807484717036, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Best in Blogs: Debate Aftermath and Adding Up Celebrity Political Videos", "url": "http://www.blogs.com/2012/10/05/best-in-blogs-debate-aftermath-and-adding-up-celebrity-political-videos.html", "content": "Best in Blogs Debate Aftermath and Adding Up Celebrity Political Videos To everything there is a season , and every four years near the end of baseball season comes presidential voting season - which makes it open season for political jabbering , viral videos and passionate blogging about the candidates First , let 's recap this week 's thrilling ( yawn ) debate", "date": "2012-10-05T16:43:51", "feat": {"end": 1}, "embersId": "bb5304d02e7756710bccde83fd3e962ab6bc8662"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Lula", "confidence": 0.6442828760872062, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Lula estrelar\u00e1 show de com\u00e9dia stand-up", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/24/lula-estrelara-show-de-comedia-stand-up/", "content": "Lula estrelar\u00e1 show de com\u00e9dia stand - up 24 de outubro de 2012 | 19h30 | Categoria : Elei\u00e7\u00f5es 2012 , Politicalha Aproveitando o per\u00edodo eleitoral , Lula percorreu diversos palanques pelo Brasil para testar algumas das gags que far\u00e3o parte de seu novo show de com\u00e9dia stand - up Numa delas \u2014 talvez a maior de todas \u2014 , ele diz que o povo brasileiro \u201c est\u00e1 de saco cheio de tanta mentira \u201d para depois defender que n\u00e3o houve mensal\u00e3o , que tudo n\u00e3o passou de uma arma\u00e7\u00e3o da elite ( elite do PT , claro ) e critica o STF ( que ele mesmo indicou ) Joaquim Barbosa disse que ainda n\u00e3o viu as impovisa\u00e7\u00f5es do ex - presidente , mas garantiu que estar\u00e1 presente na estreia do espet\u00e1culo", "date": "2012-10-24T22:30:21", "feat": {"defender": 1, "presidente": 1, "elite": 2, "do": 3}, "embersId": "f789c38bf7af6c88cd98e441e330843a699b4393"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Norte", "city": "Maia", "confidence": 0.5009164665730548, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Portugal"}, "title": "O fim do JT e o hist\u00f3rico nariz do Maluf", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/30/o-fim-do-jt-e-o-historico-nariz-do-maluf/", "content": "O fim do JT e o hist\u00f3rico nariz do Maluf 30 de outubro de 2012 | 19h00 | Categoria : Arte - Ilustra\u00e7\u00e3o - HQ , Humor , In memoriam N\u00e3o \u00e9 preciso repetir aqui os motivos que levaram ao fim do JT depois de 46 anos circulando Tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 preciso ressaltar a import\u00e2ncia deste jornal e alguns marcos que ele conquistou na imprensa Fiquei pensando sobre o que eu escreveria no \u00faltimo post deste blog e decidi que , apesar de ser um momento triste , o tom deveria ser de homenagem", "date": "2012-10-30T21:00:52", "feat": {"do": 3}, "embersId": "446da4617b059fb7a06156fc8bd0999d5f95e9bd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.6689243177606639, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Cientistas encontram f\u00f3sseis da pr\u00e9-hist\u00f3ria pol\u00edtica no debate brasileiro", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/22/cientistas-encontram-fosseis-da-pre-historia-politica-no-debate-brasileiro/", "content": "Cientistas encontram f\u00f3sseis da pr\u00e9 - hist\u00f3ria pol\u00edtica no debate brasileiro 22 de outubro de 2012 | 20h25 | Categoria : Elei\u00e7\u00f5es 2012 Visando conhecer melhor o processo eleitoral brasileiro , cientistas de todas as partes de mundo vieram a S\u00e3o Paulo estudar o comportamento tanto de candidatos quanto do eleitorado Os resultados , por\u00e9m , deixaram a equipe alarmada Foram encontrados f\u00f3sseis da pr\u00e9 - hist\u00f3ria pol\u00edtica em duas esp\u00e9cies r\u00fasticas brasileiras : petuscos e tucaneiros", "date": "2012-10-22T23:25:38", "feat": {"resultados": 1, "do": 1, "processo": 1, "pol\u00edtica": 2}, "embersId": "437e5d23cf0734a95607fd7e7a40619723a42e6a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Esp\u00edrito Santo", "city": "Serra", "confidence": 0.8917219897559305, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Motivos para n\u00e3o votar nem em Serra nem em Haddad", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/25/motivos-para-nao-votar-nem-em-serra-nem-em-haddad/", "content": "Motivos para n\u00e3o votar nem em Serra nem em Haddad 25 de outubro de 2012 | 19h30 | Categoria : Elei\u00e7\u00f5es 2012 Antes de colocar as raz\u00f5es \u2014 como se elas n\u00e3o fossem bastante \u00f3bvias \u2014 sobre o meu n\u00e3o - voto em Serra e Haddad , algumas considera\u00e7\u00f5es Primeiro de tudo , discordo dessa medi\u00e7\u00e3o de \u201c votos v\u00e1lidos \u201d feita pelo TSE , pois desconsidera os votos nulos e brancos Eu votei nulo em v\u00e1rias elei\u00e7\u00f5es \u2014 inclusive nesta \u2014 e considero todos os meu votos v\u00e1lidos ( com trocadilho , por favor )", "date": "2012-10-25T22:30:57", "feat": {"elei\u00e7\u00f5es": 1}, "embersId": "943ab01194bccb38385d9e04000bbfb1381354ff"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Esp\u00edrito Santo", "city": "Serra", "confidence": 0.7937798625241135, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "A vit\u00f3ria de Haddad e o destino de Serra", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/28/a-vitoria-de-haddad-e-o-destino-de-serra/", "content": "A vit\u00f3ria de Haddad e o destino de Serra 28 de outubro de 2012 | 19h20 | Categoria : Elei\u00e7\u00f5es 2012 Por que Haddad ganhou a elei\u00e7\u00e3o Ora , porque Serra entrou na campanha com uma miss\u00e3o imposs\u00edvel : defender a atual gest\u00e3o , reprovada com louvores pela popula\u00e7\u00e3o Tudo o que Haddad tinha a fazer era se colocar como \u201c o novo \u201d \u2014 coisa que ele n\u00e3o \u00e9 \u2014 e correr para o abra\u00e7o", "date": "2012-10-28T21:20:25", "feat": {"elei\u00e7\u00e3o": 1, "campanha": 1, "popula\u00e7\u00e3o": 1, "fazer": 1, "defender": 1}, "embersId": "d03a777a0e1ba9fa133f76d44eebb9170cd839ed"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.666548253534033, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "As mudan\u00e7as cosm\u00e9ticas de Haddad e o cinismo de Kassab", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/29/as-mudancas-cosmeticas-de-haddad-e-o-cinismo-de-kassab/", "content": "As mudan\u00e7as cosm\u00e9ticas de Haddad e o cinismo de Kassab 29 de outubro de 2012 | 21h30 | Categoria : Elei\u00e7\u00f5es 2012 Antes de fazer meu coment\u00e1rio pol\u00edtico do dia , todos j\u00e1 devem ter visto que o JT vai fechar e , por consequ\u00eancia , este blog ter\u00e1 o mesmo destino Esta \u00e9 , portanto , a \u00faltima charge sobre pol\u00edtica , mas este n\u00e3o ser\u00e1 o \u00faltimo post Amanh\u00e3 farei aqui a despedida que todos merecem", "date": "2012-10-29T23:30:50", "feat": {"do": 1, "charge": 1, "fazer": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "4b97ee4679e199fa18a110d4a44554aca1ce9c9e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Halloween brasileiro", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/26/halloween-brasileiro/", "content": "Categoria : Elei\u00e7\u00f5es 2012 Quem disse que no Brasil n\u00e3o tem Halloween Mas , ao contr\u00e1rio do americano , o nosso Halloween n\u00e3o \u00e9 nada l\u00fadico O ritual de escolher entre dois monstros e votar no \u201c menos pior \u201d n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 macabro , mas tamb\u00e9m antropof\u00e1gico , pois o eleito ser\u00e1 o cara que vai sugar o nosso sangue por quatro anos", "date": "2012-10-26T22:00:19", "feat": {"americano": 1, "do": 1}, "embersId": "f088a26773e1c38c084cec973f9dc3c06d28e481"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.9999238940680589, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Angry Birds eleitoral", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/23/angry-birds-eleitoral/", "content": "Angry Birds eleitoral 23 de outubro de 2012 | 19h00 | Categoria : Elei\u00e7\u00f5es 2012 Na reta final da campanha , a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 o Angry Birds eleitoral Um jogo em que petuscos e tucaneiros destroem a cidade de S\u00e3o Paulo , tentando fortalecer apenas os seus partidos Por enquanto , Angry Haddad est\u00e1 levando vantagem em cima de Angry Serra , deixando este \u00faltimo ainda mais \u201c angry \u201d", "date": "2012-10-23T22:00:38", "feat": {"angry": 1, "campanha": 1, "partidos": 1}, "embersId": "80fafbdb78153530e657d8701bc30de4bf51a606"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Adygeja", "city": "Enem", "confidence": 0.547515391914684, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Russia"}, "title": "O voto no 'menos pior'", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/27/o-voto-no-menos-pior/", "content": "O voto no \u2018 menos pior \u2019 27 de outubro de 2012 | 18h00 | Categoria : Elei\u00e7\u00f5es 2012 Eu combato com todas as for\u00e7as essa tese consolidada na cabe\u00e7a do eleitor brasileiro , de que no segundo turno temos de votar no \u201c menos pior \u201d Numa primeira an\u00e1lise , at\u00e9 faz algum sentido , se pensarmos que um dos dois vai ganhar de qualquer jeito Portanto , que fiquemos com o mal menor , certo", "date": "2012-10-27T20:00:41", "feat": {"do": 1}, "embersId": "ab4822d06de43a47fa441fde342f1f41c07c6659"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.9244505809323827, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Leleco Serra e Tuf\u00e3o Haddad, os vil\u00f5es de 'Avenida Paulista'", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/22/leleco-serra-e-tufao-haddad-os-viloes-de-avenida-paulista/", "content": "Leleco Serra e Tuf\u00e3o Haddad , os vil\u00f5es de \u2018 Avenida Paulista \u2019 22 de outubro de 2012 | 8h00 | Categoria : Elei\u00e7\u00f5es 2012 OiOiOi Depois que a cidade parou para ver o final da novela \u201c Avenida Brasil \u201d , esta semana teremos o final de outra novela : a das elei\u00e7\u00f5es E o eleitor / telespectador ter\u00e1 de escolher de que lado ele vai ficar", "date": "2012-10-22T11:00:24", "feat": {"elei\u00e7\u00f5es": 1}, "embersId": "03e23da6ee38827caff982bdffaa96aa696f5fce"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guatemala", "city": "Guatemala", "confidence": 0.4113922457116608, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Guatemala"}, "title": "EMPRESAS PERIODISTICAS CONCENTRADAS AL ACECHO DEL PODER EN LATINOAMERICA", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/empresas-periodisticas-concentradas-al.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente lunes , 15 de octubre de 2012 EMPRESAS PERIODISTICAS CONCENTRADAS AL ACECHO DEL PODER EN LATINOAMERICA Esto no tiene nada que ver con la libertad de expresi\u00f3n , no tiene nada que ver con el derecho a la informaci\u00f3n Casi es un ataque concentrado a la democracia", "date": "2012-10-15T14:08:00", "feat": {"ataque": 1, "derechos": 1, "protecci\u00f3n": 1, "democracia": 1, "democr\u00e1tico": 1, "informaci\u00f3n": 1, "libertad": 1}, "embersId": "6af9f90fee56e48b38446bb60b97f4715a1a6c14"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "District of Columbia", "city": "Washington", "confidence": 0.11241388184194895, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "EL STRONISMO NO FUE UNA PERSONA, EL CONSERVADORISMO PARAGUAYO TAMPOCO", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/el-stronismo-no-fue-una-persona-el.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente domingo , 28 de octubre de 2012 EL STRONISMO NO FUE UNA PERSONA , EL CONSERVADORISMO PARAGUAYO TAMPOCO El stronismo no fue una sola persona , fue un sistema dictatorial de ultraderecha que fue concentrando el poder hasta llegar a un r\u00e9gimen quasi totalitario Nunca fue de excepci\u00f3n o de transici\u00f3n hacia alguna forma democr\u00e1tica", "date": "2012-10-28T22:54:00", "feat": {"derechos": 1, "poder": 1, "protecci\u00f3n": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "257fcce2d4096fb3093fc3aed131156288ca87c7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guatemala", "city": "Guatemala", "confidence": 0.3718210032486098, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Guatemala"}, "title": "CONSERVADORISMO ANTIDEMOCRATICO EN PARAGUAY HOY SE ESCRIBE CON TINTA AZUL", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/conservadorismo-antidemocratico-en.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente jueves , 18 de octubre de 2012 CONSERVADORISMO ANTIDEMOCRATICO EN PARAGUAY HOY SE ESCRIBE CON TINTA AZUL \u200e 18 de octubre La dictadura stronista instalada entre 1954 y 1989 , fue totalitaria y persigui\u00f3 implacablemente a toda formaci\u00f3n pol\u00edtica opositoria a su r\u00e9gimen , incluso , las primeras purgas fueron dentro de la propia ANR , donde muchos de sus militantes se han resistido", "date": "2012-10-18T14:32:00", "feat": {"derechos": 1, "pol\u00edtica": 1, "protecci\u00f3n": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "e00a62e0a67fd57629caacc69a5511f5a2bed687"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Distrito Federal", "city": "Bras\u00edlia", "confidence": 0.2001015747536444, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "PARAGUAY, PRAGMATICAMENTE DEMOCRATICO", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/paraguay-pragmaticamente-democratico.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente martes , 9 de octubre de 2012 PARAGUAY , PRAGMATICAMENTE DEMOCRATICO Hoy , toda Sudam\u00e9rica est\u00e1 mucho m\u00e1s cerca de sistemas democr\u00e1ticos que dictatoriales que asolaron el continente durante casi todo el siglo XX. Ese pasado dictatorial es el pasado que no queremos , ni cuartelazos ni golpes , ni maniobras antidemocr\u00e1ticas , como medio permanente de resoluci\u00f3n de la pol\u00edtica en pocas manos Ya basta", "date": "2012-10-09T16:52:00", "feat": {"derechos": 1, "pol\u00edtica": 1, "protecci\u00f3n": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "b8304d5bc822aeca6f112bc4d121b03a13711005"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Distrito Federal", "city": "Bras\u00edlia", "confidence": 0.28953997693693345, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "LUCHA POR LA VERDAD Y CONFRONTACION DE MODELOS", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/lucha-por-la-verdad-y-confrontacion-de.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente viernes , 19 de octubre de 2012 LUCHA POR LA VERDAD Y CONFRONTACION DE MODELOS La lucha por la verdad y la justicia respecto a la aplicaci\u00f3n del terrorismo de estado en nuestro continente no es neutra ni est\u00e1 desconectada de la lucha de confrontaci\u00f3n frente al neoliberalismo expoliador aplicado al mismo tiempo Tampoco es neutra la lucha por una democracia social para el siglo XXI , con integraci\u00f3n nacional y regional", "date": "2012-10-19T14:40:00", "feat": {"justicia": 1, "integraci\u00f3n": 1, "derechos": 1, "lucha": 3, "protecci\u00f3n": 1, "nacional": 1, "democracia": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "e735ced388569f0eac172b89e262114b9d170b2e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "VELO INFORMATIVO SOBRE Y DESDE PARAGUAY", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/velo-informativo-sobre-y-desde-paraguay.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente mi\u00e9rcoles , 17 de octubre de 2012 VELO INFORMATIVO SOBRE Y DESDE PARAGUAY El velo informativo tiene un inter\u00e9s Paraguay lastimosamente vive a\u00f1os de desinformaci\u00f3n y manipulaci\u00f3n acerca de la realidad de casi todos los pa\u00edses de Latinoam\u00e9rica , especialmente aquellos endonde existe un nuevo proceso democratizador , integrador , con \u00e9nfasis en pol\u00edticas sociales inclusivas como parte fundamental de una democracia social", "date": "2012-10-17T13:39:00", "feat": {"derechos": 1, "inter\u00e9s": 1, "protecci\u00f3n": 1, "proceso": 1, "democracia": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "4f4d169818163a2ddd8b44bbdefb6f0518940d49"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "", "url": "http://knownissues.blogspot.com/2012/10/some-users-are-reporting-that-embedded.html", "content": "Known Issues for Blogger The latest on what 's still a problem , what 's getting fixed , and what 's been taken care of , direct from the Blogger team Monday , October 01 , 2012 Some users are reporting that embedded HTML objects are overlaying on top of code in HTML mode We are working on a fix and hope to have it resolved shortly", "date": "2012-10-01T21:10:00", "feat": {"problem": 1, "hope": 1}, "embersId": "ebde1a6e2bb03e498591c145bc468882b5212f97"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Missing stats for pageviews", "url": "http://knownissues.blogspot.com/2012/10/missing-stats-for-pageviews.html", "content": "The latest on what 's still a problem , what 's getting fixed , and what 's been taken care of , direct from the Blogger team Sunday , October 14 , 2012 Missing stats for pageviews We 've received many reports about missing pageview counts on Blogger stats , and we 're working to resolve this problem as quickly as possible Thanks for bearing with us - - we apologize for the inconvenience this issue has caused", "date": "2012-10-15T05:55:00", "feat": {"caused": 1, "problem": 2}, "embersId": "71497edc309f2c3fef27c4089337c14f828377f8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Herramientas", "url": "http://www.poceta.com/blog/2012/10/31/herramientas/", "content": "Herramientas 0 Comentarios Publicado el 31 October , 2012 @ 4:18pm en blog A medida que pasa el tiempo voy adquiriendo herramientas varias para reparar cosas y creo que ya es hora de poder decir que estoy contento y casi - satisfecho por la variedad , orden y usos que tienen las decenas de cajas que las contienen Tengo la filosofia de no llenarme de basura , asi que muchas herramientas son multiuso , con tamanos especificos y ordenadas de acuerdo a ello En los ultimos meses , lo que mas ha aumentado en mi inventario son los componentes electronicos", "date": "2012-10-31T20:48:47", "feat": {"orden": 1, "basura": 1, "medida": 1, "poder": 1}, "embersId": "6562a6be45596b8c0df799e11785f2ae95459958"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Galizien", "city": "Ares", "confidence": 0.16745719130424047, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Spain"}, "title": "Por: gabriel poblete", "url": "http://internetaldia.wordpress.com/2007/09/24/colgadas-errores-y-virus-errores-de-pantalla-azul/#comment-897", "content": "2 david - diciembre 5 , 2007 hola amigos si udes tienen problema sobre una pantalla azul llamada pantalla azul de la muerte cada ves que conecto a internet me aparese esa pantalla azul pero tengo untruquito que mantiene conectado hata que lo apagues", "date": "2012-10-21T21:54:37", "feat": {"muerte": 1, "problema": 1}, "embersId": "33f164dbb5422e729191ac34f5c82beec877d600"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Aquitaine", "city": "Ar\u00e8s", "confidence": 0.16745719130424053, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "Por: el_gaby", "url": "http://internetaldia.wordpress.com/2007/09/24/colgadas-errores-y-virus-errores-de-pantalla-azul/#comment-896", "content": "2 david - diciembre 5 , 2007 hola amigos si udes tienen problema sobre una pantalla azul llamada pantalla azul de la muerte cada ves que conecto a internet me aparese esa pantalla azul pero tengo untruquito que mantiene conectado hata que lo apagues", "date": "2012-10-20T03:39:43", "feat": {"muerte": 1, "problema": 1}, "embersId": "67fa3dc7947088e9139651736b6aaeee608ffa65"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guanajuato", "city": "Jamaica", "confidence": 0.27761315483192783, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "By: sue", "url": "http://blog.fatfreevegan.com/2012/07/hibiscus-blueberry-cooler.html#comment-133915", "content": "2 Janae @ Bring - Joy July 11 , 2012 at 5:36 pm Lol I do the same thing I have a fetish for unique or odd food items ( my husband does not appreciate this ) so I \u2019m always buying random spices , mixes , grains , the like", "date": "2012-10-29T13:06:44", "feat": {"food": 1, "do": 1}, "embersId": "072972554f5997c737b472650f71574abe7bdb09"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guanajuato", "city": "Jamaica", "confidence": 0.2776131548319277, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "By: Setting the Table \u2014 Plant-Based Slow Motion Miracle", "url": "http://blog.fatfreevegan.com/2012/07/hibiscus-blueberry-cooler.html#comment-133806", "content": "2 Janae @ Bring - Joy July 11 , 2012 at 5:36 pm Lol I do the same thing I have a fetish for unique or odd food items ( my husband does not appreciate this ) so I \u2019m always buying random spices , mixes , grains , the like", "date": "2012-10-26T19:46:40", "feat": {"food": 1, "do": 1}, "embersId": "23901d9873881998dd104b12829b16b83e21f6a5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Callao", "city": "Lima", "confidence": 0.42492489119148213, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Se necesita donantes de sangre para Odiseo, ni\u00f1o de Bel\u00e9n", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/10/se-necesita-donantes-de-sangre-para.html", "content": "Per\u00fa , medios , pol\u00edtica , embrutecimiento masivo , etc. jueves , 25 de octubre de 2012 Se necesita donantes de sangre para Odiseo , ni\u00f1o de Bel\u00e9n Urgente El Banco de sangre del Hospital Rebagliati atiende por las ma\u00f1anas El proceso dura 1 hora aprox", "date": "2012-10-25T05:07:00", "feat": {"medios": 1, "proceso": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "734fdb9e4b2f840f3c2e19236164bd1bc0021a01"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Callao", "city": "Lima", "confidence": 0.4654699743979395, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Susana inclusi\u00f3n: El Nuevo Mercado de Santa Anita no es para Amas de Casa", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/10/el-nuevo-mercado-santa-anita-no-es-para.html", "content": "Per\u00fa 7 de enero de 1966 asesinan a Guillermo Lobat\u00f3n y M\u00e1ximo Velando l\u00edderes del frente guerrillero T\u00fapac Amaru del MIR - * Jan Lust * / Mari\u00e1tegui * * 19 / 03 / 14 * Estimado compa\u00f1ero ( a ) : En esta primera nota del nuevo a\u00f1o quiero recordar el asesinato de Guillermo Lobat\u00f3n y otro", "date": "2012-10-24T03:25:00", "feat": {"l\u00edderes": 1, "recordar": 1}, "embersId": "fe911d18474c5cb4da4a24650907e29798de778f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Callao", "city": "Lima", "confidence": 0.5931169367724588, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Sucesos del  25 de octubre en La Parada", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/10/la-parada-25102012.html", "content": "Per\u00fa , medios , pol\u00edtica , embrutecimiento masivo , etc. viernes , 26 de octubre de 2012 Sucesos del 25 de octubre en La Parada Este polic\u00eda \" gatillo f\u00e1cil \" no est\u00e1 en peligro inminente No es por defensa propia que tirot\u00e9a a la multitud \u00bf A cuantos hiri\u00f3", "date": "2012-10-26T07:45:00", "feat": {"medios": 1, "defensa": 1, "peligro": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "a6e478eb1d583440a2610e6303f9435c3ad9de38"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Callao", "city": "Lima", "confidence": 0.4249248911914822, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Apoyo a Ra\u00fal Wiener para tratamiento neopl\u00e1sico", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/10/apoyo-raul-wiener-para-tratamiento.html", "content": "Per\u00fa , medios , pol\u00edtica , embrutecimiento masivo , etc. lunes , 15 de octubre de 2012 Apoyo a Ra\u00fal Wiener para tratamiento neopl\u00e1sico Estimados amigos y queridas amigas : Como muchos saben , nuestro amigo entra\u00f1able , Ra\u00fal Wiener , esta enfrentando un proceso neopl\u00e1sico y requiere apoyo por las limitaciones laborales que ello implica y los problemas materiales que atraviesa Quienes est\u00e9n en condiciones de apoyar podr\u00edan hacer dep\u00f3sitos en cuentas del Banco Continental - BBVA en cuentas de Ra\u00fal Wiener , siendo una mancomunada con Elsi Bravo , su esposa : a ) en soles es 0011 - 0147 - 0200411706 b ) en d\u00f3lares US es 0011 - 0876 - 0200006473 Gracias por difundir Nota en \" Hildebrandt en sus trece \" : Entrevista a Ra\u00fal Wiener ( 2010 ) : Tweets por @ goomez Ola k lame", "date": "2012-10-16T03:57:00", "feat": {"apoyo": 1, "condiciones": 1, "medios": 1, "proceso": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "94c4e4838c7dc5d405e0a179fc232d6a047a58f6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Semn\u0101n", "city": "Per\u016b", "confidence": 0.27565233971939174, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Iran"}, "title": "Arte gr\u00e1fico a prop\u00f3sito de \"los 100\" de Fernando Bela\u00fande \"Terror\"", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/10/graficas-proposito-de-los-100-de.html", "content": "Per\u00fa , medios , pol\u00edtica , embrutecimiento masivo , etc. s\u00e1bado , 13 de octubre de 2012 Arte gr\u00e1fico a prop\u00f3sito de \" los 100 \" de Fernando Bela\u00fande \" Terror \" No es raro ni casual que ante cada conflicto social con epicentro en la selva del Per\u00fa , hayan surgido encendidos llamados a meter bomba \u2013 espec\u00edficamente napalm \u2013 para acabar con tanto \" revoltoso \" Digo , no es raro , tampoco es cosa de chiste o broma , porque en realidad este evento sucedi\u00f3 en nuestro paisito hace ( casi ) medio siglo y , qui\u00e9ranlo o no , forma parte de la historia del Per\u00fa , s\u00f3lo que no se ense\u00f1a en Historia del Per\u00fa - De JUGANDO EN LOS CAMPOS DEL SE\u00d1OR", "date": "2012-10-13T17:49:00", "feat": {"medios": 1, "conflicto": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "83d36d49b735fb6e97fba0e22729d59dbb9f0aff"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Callao", "city": "Lima", "confidence": 0.4654699743979396, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "\"Esc\u00e1ndalo: Nadine le da la espalda a Ollanta.\" \u00bfY lo que le pas\u00f3 a la ni\u00f1a Sorayda, qu\u00e9 es?", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/10/escandalo-en-aspec-pimera-dama-nadine.html", "content": "Per\u00fa 7 de enero de 1966 asesinan a Guillermo Lobat\u00f3n y M\u00e1ximo Velando l\u00edderes del frente guerrillero T\u00fapac Amaru del MIR - * Jan Lust * / Mari\u00e1tegui * * 19 / 03 / 14 * Estimado compa\u00f1ero ( a ) : En esta primera nota del nuevo a\u00f1o quiero recordar el asesinato de Guillermo Lobat\u00f3n y otro", "date": "2012-10-03T08:45:00", "feat": {"l\u00edderes": 1, "recordar": 1}, "embersId": "75588d6927e921cfe530510260d286a2e21d08af"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tacna", "city": "Tacna", "confidence": 0.5689345194437001, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Rally Dakar 2013: Tacna alista feria gastron\u00f3mica y paquetes tur\u00edsticos", "url": "http://siempretacna.blogspot.com/2012/10/rally-dakar-2013-tacna-alista-feria.html", "content": "6:31 Alicia 1 comentarios Autoridades trabajan para atraer visitantes cuando el rally mundial pase por la Ciudad Her\u00f3ica Se espera la llegada de cusque\u00f1os , pune\u00f1os y bolivianos Las autoridades de Tacna est\u00e1n dispuestas a aprovechar al m\u00e1ximo el paso del Dakar 2013 por la Ciudad Heroica y para ello ya trabajan en una campa\u00f1a de promoci\u00f3n que ayude a la llegada de visitantes \u00e1vidos de vivir de cerca el paso del famoso rally \u201c En la edici\u00f3n anterior del Dakar no nos organizamos a tiempo , pero este a\u00f1o llegaremos mejor preparados para que el rally pueda ser apreciado de la mejor manera posible \u201d , sostuvo a la agencia Andina David Rend\u00f3n , presidente de la C\u00e1mara Regional de Turismo ( Caretur ) de Tacna", "date": "2012-10-24T11:31:00", "feat": {"campa\u00f1a": 1, "presidente": 1}, "embersId": "b0f3b54f02c998d2fcedad8e415de8a04da30b74"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Beijing", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Chinese adults stay limber with hacky sack", "url": "http://jgerardbreiner.blogspot.com/2012/10/chinese-adults-stay-limber-with-hacky.html", "content": "Chinese adults stay limber with hacky sack The adults in this video are pretty limber Cindy and I went to Ritan Park on Saturday in Beijing It 's right in the heart of the city , and you see all kinds of activities - - people playing badminton without a net , table tennis on public tables , dance classes , lots of kids running around and adults playing hacky sack", "date": "2012-10-28T02:27:00", "feat": {"sack": 2, "people": 1}, "embersId": "24a286ec3ecbe7db06fbed6554ebdf641a38d943"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "What a $6 haircut looks like", "url": "http://jgerardbreiner.blogspot.com/2012/10/what-6-haircut-looks-like.html", "content": "What a $ 6 haircut looks like The barbershops on the Tsinghua University campus offer haircuts for 10 yuan , about $ 1.75 Last year I had a couple of bad experiences at $ 1.75 each and decided to splurge by going off campus to one of the fancy hair - styling salons For 55 yuan , about $ 9 , a young woman did an excellent job of giving a light trim that made the bushy mess neat and manageable", "date": "2012-10-02T06:04:00", "feat": {"job": 1}, "embersId": "e5bbee5d98dd56556205ffa970b0f6a7c53f9f4c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Beijing", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Pakistan"}, "title": "Hike in hills has auspicious beginning", "url": "http://jgerardbreiner.blogspot.com/2012/10/hike-in-hills-has-auspicious-beginning.html", "content": "Hike in hills has auspicious beginning Cindy and farmer near Auspicious Village On Sunday we joined about 20 other folks on a hiking trip to villages about 90 minutes north of Beijing A company called Beijing Hikers arranges tours every weekend This hike , which lasted a bit more than three hours , took us through several farming villages , walnut groves , orchards and up over some steep , rocky paths", "date": "2012-10-07T10:05:00", "feat": {"farmer": 1}, "embersId": "59a21cdf2e4c33bbdd74b1454524561dd79d1b61"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Barinas", "city": "Barinas", "confidence": 0.7467308720817202, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "", "url": "http://gabinetedelaculturabarinas.blogspot.com/2012/09/normal-0-21-false-false-false-es-ve-x_30.html", "content": "Ministro de Cultura Pedro Calzadilla en presentaci\u00f3n del libro Distribuidos m\u00e1s de 300 mil \u201c Cuentos del Ara\u00f1ero \u201d en todo el pa\u00eds ( Prensa MPPC Barinas ) - Sabaneta , municipio Alberto Arvelo , debajo del \u00e1rbol Camoruco , donde se paseaba el Comandante Presidente Hugo Ch\u00e1vez Fr\u00edas durante su infancia , fue el sitio donde autoridades nacionales , regionales y municipales acompa\u00f1ado del pueblo soberano bautizaron y presentaron el libro \u201c Cuentos del Ara\u00f1ero \u201d , el cual contiene an\u00e9cdotas y vivencias que han sido contadas por el propio Comandante durante su programa \u201c Al\u00f3 Presidente \u201d La recopilaci\u00f3n , de unas 350 ediciones de las alocuciones del Comandante , fue hecha por los periodistas cubanos Orlando Oram\u00e1s Le\u00f3n y Lega\u00f1oa Alonso , el primero de ellos estuvo en la presentaci\u00f3n , donde adem\u00e1s asistieron el Gobernador del estado Barinas profesor Ad\u00e1n Ch\u00e1vez", "date": "2012-10-01T01:35:00", "feat": {"pueblo": 1}, "embersId": "d99a2f4cab49bc2c7a6ab8ea0ad205bb4d511880"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Sachsen", "city": "Frankenstein", "confidence": 0.5215355348987349, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Germany"}, "title": "Escritores deslenguados", "url": "http://saparapanda.blogspot.com/2012/10/escritores-deslenguados.html", "content": "Escritores deslenguados De mi ni\u00f1ez recuerdo claramente las duras reprimendas de la maestra de sexto grado , \u00e1speros rega\u00f1os que afloraban cuando alguno de nosotros se atrev\u00eda a pronunciar una groser\u00eda A pesar de conocer el castigo que nos aguardaba , las malas palabras sal\u00edan como trino desafiante , como inocente acto de rebeld\u00eda que nos hac\u00eda sentir fuera de todo control y norma , cual heroicos renegados dando mazazos a la arcillosa esfinge del poder Sin embargo , siempre era breve la aventura de los incorrectos superh\u00e9roes , pues todo acababa con la oportuna mirada y el grito de kriptonita de la maestra", "date": "2012-10-23T03:35:00", "feat": {"control": 1, "embargo": 1, "castigo": 1, "pronunciar": 1, "conocer": 1, "poder": 1}, "embersId": "70dd641863cfc888bb6acebe130cd08b983b9e33"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.5016636555304891, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "La mejor historia de la literatura venezolana", "url": "http://saparapanda.blogspot.com/2012/10/la-mejor-historia-de-la-literatura.html", "content": "La mejor historia de la literatura venezolana Escrito por el meride\u00f1o Mariano Pic\u00f3n Salas ( 1901 - 1965 ) , el libro Formaci\u00f3n y proceso de la literatura venezolana constituye el segundo libro historiogr\u00e1fico sobre el arte literario hecho en Venezuela Y en mi opini\u00f3n , el mejor que se ha hecho hasta ahora Publicado en 1940 , esta obra llegar\u00eda en poco tiempo a alcanzar una demanda elevada entre la poblaci\u00f3n escolar venezolana , por lo cual el libro ser\u00eda v\u00edctima de varias ediciones piratas", "date": "2012-10-12T04:24:00", "feat": {"poblaci\u00f3n": 1, "proceso": 1, "demanda": 1}, "embersId": "1899f9ef900a725984aa65feb894347edf9f0774"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "El cu\u00f1ado", "url": "http://chistesdiarios.wordpress.com/2012/10/19/4558/", "content": "Chistes Diarios Publicado por Luis Castellanos Este era un se\u00f1or muy borracho , que ya se le hab\u00eda hecho costumbre llegar a su casa borrach\u00edsimo Su mujer muy enfadada le pone una trampa , se disfraza de Satan\u00e1s y se esconde detr\u00e1s de un sill\u00f3n para asustarlo , el tipo llega , se sienta en el sill\u00f3n , su mujer sale y empieza a dar de gritos , el sin inmutarse le contesta : - \u00a1 No me asustas , estoy casado con tu hermana", "date": "2012-10-19T11:12:36", "feat": {"gritos": 1, "trampa": 1}, "embersId": "cd808207a9f864c55260d70b95c9db43a55f7838"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Uno de borrachos", "url": "http://chistesdiarios.wordpress.com/2012/10/08/uno-de-borrachos/", "content": "Uno de borrachos Entra un borracho en una comisar\u00eda : \u00bf Podr\u00eda ver al que robo en mi casa ayer \u00bf Y para qu\u00e9 lo quiere ver Para saber c\u00f3mo entr\u00f3 sin despertar a mi mujer", "date": "2012-10-08T20:18:29", "feat": {"saber": 1}, "embersId": "3fa40390a42c08a747e8abfe85f52cfa3345d9e6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Modifican registro \"Gracias, no insista\"", "url": "http://proconsumidor.blogspot.com/2012/10/modifican-registro-gracias-no-insista.html", "content": "26 de octubre de 2012 Modifican registro \" Gracias , no insista \" El d\u00eda 24 de octubre de 2012 se public\u00f3 en el Diario Oficial El Peruano la Resoluci\u00f3n del Consejo Directivo del INDECOPI N \u00b0 159 - 2012 - INDECOPI / COD mediante la cual se modific\u00f3 la Directiva N \u00b0 005 - 2009 / COD - INDECOPI \u2013 Directiva de Operaci\u00f3n y Funcionamiento del Registro de n\u00fameros telef\u00f3nicos y direcciones de correo electr\u00f3nico excluidos de ser destinatarios de publicidad masiva \u201c Registro Gracias No Insista \u201d - en adelante Registro Dentro de las principales modificaciones se precisa un l\u00edmite para la inscripci\u00f3n de n\u00fameros telef\u00f3nicos y correos electr\u00f3nicos en el Registro , indic\u00e1ndose que ser\u00e1n hasta 5 n\u00fameros fijos , 5 n\u00fameros celulares y / o 5 direcciones de correo electr\u00f3nico", "date": "2012-10-26T16:00:00", "feat": {"masiva": 1, "excluidos": 1}, "embersId": "dabd3b5a42be6e5bf46b567359ff924461b38c3f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.39234739919570055, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Por: EL MARACUCHO", "url": "http://otraexpresion.wordpress.com/contacto/#comment-9134", "content": "| junio 25 , 2007 en 2:48 pm | mi m\u00e0s cordial saludo y felicitarte por las buenas labores sociales que ases a los seres necesitados gracias en nombre de todos ellos Dios te bendiga quiro saber si tendre un cambio de empleo y si me ira bien y cual es el signo , compatible para un aries como seria una relaci\u00f2n de un aries con un acuario nacido 19 - 02 - 65 a la 1:15 y si esta rwelaci\u00f2n se ve enserio y me conbiene", "date": "2012-10-05T19:47:35", "feat": {"empleo": 1, "saber": 1}, "embersId": "3a8b63dabc01d871fc775de310d260e485123ba3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Kouritenga", "city": "Gorgo", "confidence": 0.48147739648320476, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Burkina Faso"}, "title": "Dredd, El Juez del Apocalipsis (Dredd 3D)", "url": "http://temazcall.wordpress.com/2012/10/19/dredd-el-juez-del-apocalipsis-dredd-3d/", "content": "Dredd , El Juez del Apocalipsis ( Dredd 3D ) 19 octubre , 2012 \u2013 11:40 PM Publicado en Cine Y siguiendo la tendencia de volver a hacer pel\u00edculas con menos de 20 a\u00f1os de antig\u00fcedad llega un h\u00e9roe o anti - h\u00e9roe de los comics poco conocido El reto de esta pel\u00edcula es sobrepasar al churrazo de Silvester Stallone de 1995 , El Juez La trama a diferencia de la del Juez no se enfoca a los or\u00edgenes de Dredd o a alg\u00fan enemigo o archienemigo", "date": "2012-10-20T04:40:54", "feat": {"enemigo": 1}, "embersId": "4f7fd537136ba161d7246311a57c96f49839d74d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Mississippi", "city": "Bruce", "confidence": 0.2820490195230958, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "El Caballero de la Noche Asciende (The Dark Knight Rises)", "url": "http://temazcall.wordpress.com/2012/10/17/el-caballero-de-la-noche-asciende-the-dark-knight-rises/", "content": "El Caballero de la Noche Asciende ( The Dark Knight Rises ) 17 octubre , 2012 \u2013 10:47 PM Publicado en Cine Lo que comenz\u00f3 como un proyecto con grandes dudas por parte del p\u00fablico respecto a su director pas\u00f3 a ser no solo una gran franquicia sino un nuevo Batman para una nueva generaci\u00f3n La trama contin\u00faa ocho a\u00f1os despu\u00e9s del incidente del Guas\u00f3n y Dos Caras Ciudad G\u00f3tica vive en paz y el hombre murci\u00e9lago ha tomado unas vacaciones debido a las heridas sufridas a lo largo de su cruzada contra el mal", "date": "2012-10-18T03:47:24", "feat": {"proyecto": 1, "cruzada": 1}, "embersId": "c9a2d07d826e0159c0894de654df607ee1f26459"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Los Indestructibles 2 (The expendables 2)", "url": "http://temazcall.wordpress.com/2012/10/18/los-indestructibles-2-the-expendables-2/", "content": "Los Indestructibles 2 ( The expendables 2 ) 18 octubre , 2012 \u2013 6:18 PM Publicado en Cine Los estudios viendo que es cosa segura apostar a los refritos pero sobre todo a actores veteranos han decidido no solo rehacer pel\u00edculas contempor\u00e1neas y con edad m\u00e1xima de 15 a\u00f1os sino el hacer nuevas cintas para estos h\u00e9roes de muchas arrugas , credencial del INAPAM , malas actuaciones aunque con harto estilo Si usted se siente viejo y apenas est\u00e1 en los treinta no se angustie , es la moda Aunque no es una continuaci\u00f3n de la primera parte mantiene muchos elementos que hicieron de la primer parte ya un cl\u00e1sico del cine de acci\u00f3n y balazos : los h\u00e9roes de anta\u00f1o", "date": "2012-10-18T23:18:38", "feat": {"balazos": 1}, "embersId": "5d1926cc090c5088dfd5dfc78efaa7190243b9bd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Le\u00f3n", "city": "Le\u00f3n", "confidence": 0.35853355609447485, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "La Venganza del Hu\u00e9sped Maldito", "url": "http://temazcall.wordpress.com/2012/10/19/la-venganza-del-huesped-maldito/", "content": "La Venganza del Hu\u00e9sped Maldito 19 octubre , 2012 \u2013 6:24 PM Publicado en Cine Lo que comenz\u00f3 como una serie de terror ahora es una pel\u00edcula de acci\u00f3n donde los zombies vienen a ser solo decoraciones y pretextos en los que una trama nada complicada se desenvuelve de forma intrincada volvi\u00e9ndose esto una ridiculez Resident Evil 5 : La Venganza ( Resident Evil Retribution ) Quinta parte de esta mega franquicia que ha dado de hablar entre fans y p\u00fablico en general por tanta cosa que Paul W. Anderson ha metido en la mitolog\u00eda del videojuego en que est\u00e1 basada la cinta De forma que no es explicada de forma convincente Alice es capturada por Umbrella y mantenida en un complejo de alta seguridad en una parte de Rusia", "date": "2012-10-19T23:24:18", "feat": {"seguridad": 1}, "embersId": "f9fab51a08e58dc088701aa1cb6e0b65da4669fe"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Getting Help on Blogger", "url": "http://buzz.blogger.com/2012/10/getting-help-on-blogger.html", "content": "Getting Help on Blogger Tweet As a Blogger user you \u2019re likely aware of the nearly infinite number of ways to express yourself online Whether you \u2019re a photographer showing off your portfolio , a foodie sharing your newest tasty creation , or a business promoting your latest deals , Blogger has the tools to help your content shine and reach readers from all over the world All of us on the Blogger team are passionate about our users \u2019 success , and have a global team dedicated to making sure you are getting the most out of the product", "date": "2012-10-26T16:17:00", "feat": {"express": 1, "help": 1, "business": 1}, "embersId": "262a2ae2495f0e538b1464f9882cfa73da2e8f3b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.2870780559333684, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Escenarios de una elecci\u00f3n anunciada", "url": "http://clubdimas.blogspot.com/2012/10/escenarios-de-una-eleccion-anunciada.html", "content": "Periodismo , literatura y algunos comentarios marginales sobre la vida 30.9.12 Escenarios de una elecci\u00f3n anunciada A principios de la semana que pas\u00f3 iba a entrevistar a un supuesto especialista en elecciones que acaba de publicar un libro para \u201c explicar \u201d por qu\u00e9 vota la gente \u00c9l doctor en ciencias pol\u00edticas no acudi\u00f3 a la entrevista", "date": "2012-10-01T04:22:00", "feat": {"elecci\u00f3n": 1, "explicar": 1}, "embersId": "6fdf7fcae63e732564f9173b64cc6ebcd7bde8a4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "TESTE AUDIO", "url": "http://blogs.estadao.com.br/blog/teste-audio/", "content": "Quero receber comunica\u00e7\u00f5es e novidades do Estad\u00e3o Cadastro realizado Obrigado , voc\u00ea optou por aproveitar todo o nosso conte\u00fado Em instantes , voc\u00ea receber\u00e1 uma mensagem no e - mail Clique no link fornecido e crie sua senha Importante", "date": "2012-10-23T16:20:46", "feat": {"do": 1}, "embersId": "e4a0dd49df43e6854e777ff89f3b0ac971bae71a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "", "url": "http://blogs.estadao.com.br/blog/108/", "content": "Quero receber comunica\u00e7\u00f5es e novidades do Estad\u00e3o Cadastro realizado Obrigado , voc\u00ea optou por aproveitar todo o nosso conte\u00fado Em instantes , voc\u00ea receber\u00e1 uma mensagem no e - mail Clique no link fornecido e crie sua senha Importante", "date": "2012-10-23T16:11:29", "feat": {"do": 1}, "embersId": "59e178df088f72ed17133b20aaf6dd3818ab9c13"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Caetano do Sul", "confidence": 0.6673103103008211, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Festival Vegano no ABC", "url": "http://blogs.estadao.com.br/consumidor-verde/festival-vegano-no-abc/", "content": "Festival Vegano no ABC 15 de outubro de 2012 | 19h58 | Categoria : Programa legal Uma boa pedida para vegetarianos , veganos e simpatizantes que moram em S\u00e3o Paulo e regi\u00e3o do ABC \u00e9 a segunda edi\u00e7\u00e3o do Festival Vegano do ABC , em S\u00e3o Caetano do Sul , no dia 28 L\u00e1 os visitantes poder\u00e3o participar de palestras sobre nutri\u00e7\u00e3o e consumo consciente , oficinas culin\u00e1rias , educa\u00e7\u00e3o ambiental , rodas de bate - papo , yoga , massagem Tamb\u00e9m ocorrer\u00e1 o tradicional Bazar Vegano , com roupas , livros e assess\u00f3rios", "date": "2012-10-15T22:58:32", "feat": {"do": 4, "tradicional": 1, "educa\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "2173e832ea552e08e8e06c545b4b0da2f40d67ef"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "England", "city": "London", "confidence": 0.507925596828517, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United Kingdom"}, "title": "By: asher", "url": "http://www.tinynibbles.com/blogarchives/2012/07/clinical-psychologist-fifty-shades-is-harmful-distorted.html/comment-page-1#comment-38158", "content": "Violet Blue \u00ae Open Source Sex Journalist and author Violet Blue 's site for sex and tech culture , accurate sex information , erotica and more", "date": "2012-10-08T02:53:06", "feat": {"information": 1}, "embersId": "0eee04dafe8e3dfd200055e337aac0bf41044d18"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Pomona", "confidence": 0.5680375602386405, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Por: Flaca Barajas", "url": "http://arepitass.wordpress.com/2005/10/13/historia-de-halloween/#comment-8124", "content": "Arepitas de Maria Caraota por Fransys \u201c Halloween \u201d es una contracci\u00f3n de la palabra inglesa \u201c All Hallow\u2019s Eve \u201d Literal , significa \u201c V\u00edspera de Todos los Santos \u201d Se dice que esta festividad l\u00fagubre y humor\u00edstica ser\u00eda vinculada a una celebraci\u00f3n pomposa y considerada como de recto cumplimiento por la Iglesia Cat\u00f3lica : el Primero de Noviembre , d\u00eda de Todos los Santos", "date": "2012-10-28T00:43:45", "feat": {"l\u00fagubre": 1}, "embersId": "971cfbfc9f4ed41f3275c0bb5fe462eee3203417"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rajasthan", "city": "B\u0101li", "confidence": 0.4007749901535794, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "India"}, "title": "Springtime for eddy and Family", "url": "http://overlandeddy.blogspot.com/2012/10/springtime-for-eddy-and-family.html", "content": "The opposite end of travelling Observations of suburban life from one who yearns to always be on the travelling road Monday , October 01 , 2012 Springtime for eddy and Family Posted by Bali Hotels said", "date": "2012-10-01T21:06:00", "feat": {"end": 1}, "embersId": "f8cd6d378879b28d3d9d13a411f7163f0d36725c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Jerusalem", "city": "Jerusalem", "confidence": 0.6449793352745885, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Israel"}, "title": "Por: Lalo Tacuave", "url": "http://aplacetoreturn.wordpress.com/2009/01/02/%c2%bfpor-que-odian-a-israel/#comment-5896", "content": "\u00bf Por qu\u00e9 odian a Israel enero 2 , 2009 por Fernando Amaya Dalmasso Hace tiempo que me hago la misma pregunta , \u00bf por qu\u00e9 la izquierda , la progres\u00eda y los muslims odian tanto a Israel , aunque en realidad odian muchas cosas , pero , \u00bf por qu\u00e9 concentran todo su odio en ese min\u00fasculo pedazo de tierra", "date": "2012-10-24T16:53:59", "feat": {"izquierda": 1, "odio": 1}, "embersId": "fe468d43e09c1624b9f1251bfe3f308160bb79a9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "confidence": 0.39813135859751814, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "R\u00e9plica sobre Colombia", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/26/replica-sobre-colombia/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Deja un comentario Recibimos en nuestra redacci\u00f3n una comunicaci\u00f3n respecto al m\u00e1s reciente art\u00edculo publicado sobre Colombia en nuestra secci\u00f3n Hora Internacional Estamos de acuerdo con la m\u00e1xima libertad de opini\u00f3n y de expresi\u00f3n por lo que mis comentarios pierden mucho de su solfa Pero en todo caso , me sorprende much\u00edsimo el tratamiento que concede al \u201c inefable \u201d expresidente colombiano , Alvaro Uribe V\u00e9lez", "date": "2012-10-26T16:18:34", "feat": {"comunicaci\u00f3n": 1, "libertad": 1}, "embersId": "c491cfb7c901efffed1757e446ddbde1e79b2830"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New York", "city": "New York", "confidence": 0.5005546039452773, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Mais nega\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 crise financeira", "url": "http://blogs.estadao.com.br/paul-krugman/2012/10/30/mais-negacao-com-relacao-a-crise-financeira/", "content": "Mais nega\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 crise financeira 30 de outubro de 2012 | 18h15 Paul Krugman Tweet Consegui evitar ler o perfil de Glenn Hubbard no The New York Times at\u00e9 o momento Mas vou deixar a consultoria para outros e falar sobre as m\u00e1s teorias econ\u00f4micas Glenn Hubbard repete o que agora se tornou a linha do partido : que todas as recess\u00f5es profundas s\u00e3o as mesmas e dev\u00edamos ter tido uma curva de recupera\u00e7\u00e3o em V da crise de 2008 - 2009 , de modo que \u00e9 tudo culpa de Obama : \u201c \u00c9 absolutamente poss\u00edvel , tanto em termos dos modelos de efeitos pol\u00edticos sobre a recupera\u00e7\u00e3o e experi\u00eancia hist\u00f3rica \u201d , ele disse num tom professoral , mas n\u00e3o condescendente", "date": "2012-10-30T20:15:35", "feat": {"crise": 2, "pol\u00edticos": 1, "experi\u00eancia": 1, "do": 1, "evitar": 1}, "embersId": "14e064712a5eb8ad20bcec8d9f0428c85a5044a3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Illinois", "city": "Bush", "confidence": 0.9999470160399464, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "A, B e Eu", "url": "http://blogs.estadao.com.br/paul-krugman/2012/10/15/a-b-e-eu/", "content": "A , B e Eu 15 de outubro de 2012 | 17h57 Paul Krugman Tweet Um r\u00e1pido coment\u00e1rio gen\u00e9rico : constantemente sou alvo de cr\u00edticas como \u201c agora voc\u00ea diz A , mas em 1996 ou 2003 , ou outro ano , disse B. Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 coerente \u201d Como tenho escrito muito ao longo dos anos , h\u00e1 muitas oportunidades para este tipo de coment\u00e1rio ser feito e n\u00e3o tenho tempo para responder a cada um em separado Ent\u00e3o , o que ocorre", "date": "2012-10-15T20:57:03", "feat": {"tempo": 1, "oportunidades": 1}, "embersId": "4e7efe22dbd389afbea0095c76cfcc05a6cc6103"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New York", "city": "New York", "confidence": 0.7492897952226897, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Express Bus services for your Family trip", "url": "http://entrelunasylunas.blogspot.com/2012/10/express-bus-services-for-your-family.html", "content": "Sunday , 21 October 2012 Express Bus services for your Family trip The great destination choices for your vacation plans are New York and Washington DC. Both the places has so much in store to present for you and you can be sure to knowledge one of the top trips you might ever take on which you are jump to treasure for the prompt of your life Today \u2019s life is totally stuffed with puzzled and distressing so everyone must need a rest To relax yourself you can go for vacations with your family , friends and relatives", "date": "2012-10-22T06:27:00", "feat": {"need": 1, "family": 1, "knowledge": 1, "present": 1}, "embersId": "ad6429474254a2edb685328f5b92ed7e3a861544"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Ten Mistakes \u2013 Have to Avoid in Moving", "url": "http://entrelunasylunas.blogspot.com/2012/10/ten-mistakes-have-to-avoid-in-moving.html", "content": "Sunday , 7 October 2012 Ten Mistakes \u2013 Have to Avoid in Moving Relocation is not an easy job there are many possibilities that each and every people will do mistakes on moving Here in this article we provide 10 mistakes that you should avoid on your moving", "date": "2012-10-08T06:32:00", "feat": {"do": 1, "job": 1, "avoid": 1, "people": 1}, "embersId": "76330210772794f6159a76da2758addb706ccb58"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bogot\u00e1", "city": "Bogot\u00e1", "confidence": 0.35941018757537657, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Colombia"}, "title": "Colombia:Negociaciones Gobierno-FARC", "url": "http://pepitorias.blogspot.com/2012/10/colombianegociaciones-gobierno-farc.html", "content": "19.10.12 Colombia : Negociaciones Gobierno - FARC LAS FARC PIDEN EN OSLO ' PAZ CON JUSTICIA SOCIAL ' , CON EL PUEBLO COMO PROTAGONISTA PRINCIPAL , Y NO UNA ' PAZ EXPRESS ' El jefe de la delegaci\u00f3n de las Fuerzas Armadas Revolucionarias de Colombia - Ej\u00e9rcito del Pueblo ( FARC - EP ) Iv\u00e1n M\u00e1rquez , abog\u00f3 este jueves por una paz con justicia social , durante la instalaci\u00f3n de la mesa de di\u00e1logo con el gobierno de Colombia , en la localidad noruega de Hurdal , cerca de Oslo En el inicio de la segunda fase de las negociaciones , en esa capital europea , Iv\u00e1n M\u00e1rquez asegur\u00f3 que ser\u00e1 el pueblo el que tome una decisi\u00f3n , y que \u201c no puede ser un proceso de di\u00e1logo a contrarreloj \u201d , ya que en medio de ello est\u00e1n las luchas sociales para cambiar el modelo econ\u00f3mico del pa\u00eds Una paz que no aborde la soluci\u00f3n de los problemas pol\u00edticos y sociales equivaldr\u00eda a sembrar de quimeras el suelo de Colombia , consider\u00f3 el l\u00edder guerrillero , y record\u00f3 que una de las causas de la lucha de las FARC - EP es el tema de la tierra , el cual ser\u00e1 el primero en abordarse en las pr\u00f3ximas discusiones", "date": "2012-10-19T17:54:00", "feat": {"justicia": 1, "pueblo": 1, "causas": 1, "cambiar": 1, "pol\u00edticos": 1, "lucha": 1, "decisi\u00f3n": 1, "gobierno": 1, "proceso": 1, "inicio": 1, "di\u00e1logo": 2, "negociaciones": 1}, "embersId": "f96ef30846dbeca5c639e9c73c1dbd60ed8a3d2e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Jalisco", "city": "La Manzanilla", "confidence": 0.9999226773687127, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Pedro's fish tacos", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/blogspot/uRKK/~3/VwbITARCgiY/pedros-fish-tacos.html", "content": "La Manzanilla on the Costalegre Pedro 's fish taco stand is back in business for the season Fish and shrimp tacos to die for Look right towards the lagoon as you reach the beach street", "date": "2012-10-24T15:19:00", "feat": {"business": 1}, "embersId": "61fd021fa4207bc395139842061c4be477d328d4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Metropolitana", "city": "Chicureo", "confidence": 0.49825912821433327, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Chile"}, "title": "Sobreviventes do \"Milagre nos Andes\" jogam contra chilenos 40 anos depois", "url": "http://blogs.estadao.com.br/try-rugby/sobreviventes-do-milagre-nos-andes-jogam-contra-chilenos-40-anos-depois/", "content": "15 outubro 2012 21:40:15 Sobreviventes do \u201c Milagre nos Andes \u201d jogam contra chilenos 40 anos depois Ainda que sejam vistos como her\u00f3is , os uruguaios do time de rugby Old Christians sofreram bastante , mesmo depois de sobreviverem a um terr\u00edvel acidente na Cordilheira dos Andes , em 13 de outubro 1972", "date": "2012-10-16T00:40:15", "feat": {"do": 2, "acidente": 1, "time": 1}, "embersId": "2558dc992e1230e77311f3a498397d214327990f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Hidalgo", "city": "Ca\u00f1ada", "confidence": 0.24966360631794973, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "En San Pedro nos jugamos todo", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/legion/2012/10/13/en-san-pedro-nos-jugamos-todo/", "content": "En San Pedro nos jugamos todo El pr\u00f3ximo martes se define todo para Honduras Si La H clasifica a la hexagonal final todo ser\u00e1 felicidad pero si no pasa eso el f\u00fatbol entrar\u00e1 en una grave depresi\u00f3n Un Triunfo sobre Canad\u00e1 le dar\u00e1 tranquilidad al pueblo hondure\u00f1o que tiene el coraz\u00f3n en la mano", "date": "2012-10-13T05:01:16", "feat": {"pueblo": 1, "tranquilidad": 1}, "embersId": "32a06badb2d9995eb13f22efec00ab6db16aeb8b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.4538113240433098, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Editorial SIC 748: La democracia nos reta", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/05/sic-748-editorial/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Vea nuestros puntos de venta El Consejo Nacional Electoral ha mostrado ser un ente que ofrece confianza a los venezolanos para las elecciones del 7 de octubre Es verdad que no ha sido lo suficientemente firme a la hora de hacer que se cumplan las reglas del juego durante la campa\u00f1a electoral , por los abusos del Presidente de la Rep\u00fablica en el uso de los medios del Estado para sus propios fines electorales Pero est\u00e1 lo suficientemente preparado tanto en lo t\u00e9cnico \u2014 registro electoral , software , m\u00e1quinas , transmisi\u00f3n , captahuellas , cuadernos , tinta \u2014 como en lo log\u00edstico y organizacional \u2014 los centros de votaci\u00f3n en todo el territorio nacional \u2014 para que las elecciones se realicen con \u00e9xito", "date": "2012-10-05T15:30:32", "feat": {"campa\u00f1a": 1, "medios": 1, "nacional": 1}, "embersId": "91e83de4cde9844a02c075dadbb3f6482fbbfa67"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Visayas", "city": "Medellin", "confidence": 0.4015325685242666, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "La UCAB: Campus de misi\u00f3n", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/17/la-ucab-campus-de-mision/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal EN EL 50\u00ba ANIVERSARIO DEL CONCILIO VATICANO II ( 1962 - 2012 ) S\u00d3LO EL 1 % LO CONOCE Jes\u00fas Mar\u00eda Aguirre SJ Previo al Foro : A 50 a\u00f1os del Concilio Vaticano II \u00bf Hemos sabido transmitir el impulso de ese Pentecost\u00e9s conciliar a las nuevas generaciones Estamos cumpliendo 50 a\u00f1os de la celebraci\u00f3n del Concilio Vaticano II , sin duda el evento m\u00e1s significativo de la Iglesia Cat\u00f3lica durante el siglo XX. El acontecimiento promovido por el Papa Juan XXIII , el Papa bueno , conmovi\u00f3 los cimientos de la iglesia y abri\u00f3 las puertas de la instituci\u00f3n al di\u00e1logo con las corrientes del mundo contempor\u00e1neo Para los latinoamericanos fue especialmente significativa la Conferencia del Episcopado Latinoamericano en Medell\u00edn ( 1968 ) , hito que impuls\u00f3 la vida cristiana hacia derroteros de liberaci\u00f3n", "date": "2012-10-18T04:06:24", "feat": {"di\u00e1logo": 1, "iglesia": 1}, "embersId": "0e228e748ed700b9564fd8aa26910c4cd060ad3b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Viejita con bolsas", "url": "http://chistesdiarios.wordpress.com/2012/10/05/viejita-con-bolsas/", "content": "Viejita con bolsas Publicado por Luis Castellanos Una viejita estaba caminando por la calle , arrastrando dos grandes bolsas pl\u00e1sticas de basura , una en cada mano Una de las bolsas tenia un hueco y de vez en cuando un billete de 20 pesos sal\u00eda de la bolsa y ca\u00eda en la vereda Viendo esto , un polic\u00eda la para y le dice : - Se\u00f1ora , hay billetes de 20 pesos sali\u00e9ndose de esa bolsa", "date": "2012-10-05T10:50:03", "feat": {"basura": 1}, "embersId": "a637d6b1d92c57942c7407a5ca77b776817845a4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Precauciones Sexuales para la 3era edad", "url": "http://chistesdiarios.wordpress.com/2012/10/15/precauciones-sexuales-para-la-3era-edad/", "content": "Precauciones Sexuales para la 3era edad Publicado por Luis Castellanos 1 ) antes que nada , limpie muy bien sus anteojos y aseg\u00farese de que su pareja se encuentra en la cama 2 ) deje la luz encendida , para evitar tropiezos cuando vaya al ba\u00f1o 3 ) apague la televisi\u00f3n y la radio para que pueda concentrarse en la dif\u00edcil tarea", "date": "2012-10-15T10:47:09", "feat": {"evitar": 1}, "embersId": "e911bfb35a98e200ccf734f6d616a98864b5c61b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Le\u00f3n", "city": "Le\u00f3n", "confidence": 0.35853355609447485, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "Comentario en La Venganza del Hu\u00e9sped Maldito por plared", "url": "http://temazcall.wordpress.com/2012/10/19/la-venganza-del-huesped-maldito/#comment-248", "content": "La Venganza del Hu\u00e9sped Maldito 19 octubre , 2012 \u2013 6:24 PM Publicado en Cine Lo que comenz\u00f3 como una serie de terror ahora es una pel\u00edcula de acci\u00f3n donde los zombies vienen a ser solo decoraciones y pretextos en los que una trama nada complicada se desenvuelve de forma intrincada volvi\u00e9ndose esto una ridiculez Resident Evil 5 : La Venganza ( Resident Evil Retribution ) Quinta parte de esta mega franquicia que ha dado de hablar entre fans y p\u00fablico en general por tanta cosa que Paul W. Anderson ha metido en la mitolog\u00eda del videojuego en que est\u00e1 basada la cinta De forma que no es explicada de forma convincente Alice es capturada por Umbrella y mantenida en un complejo de alta seguridad en una parte de Rusia", "date": "2012-10-19T23:47:57", "feat": {"seguridad": 1}, "embersId": "5409f9356ac7c7353fe996dd77e2e29b5c39ec84"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chaco", "city": "Resistencia", "confidence": 0.315358929133284, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "O absurdo dos absurdos", "url": "http://blogs.estadao.com.br/blog-do-caju/o-absurdo-dos-absurdos/", "content": "O absurdo dos absurdos 9 de outubro de 2012 | 17h03 | Categoria : Sele\u00e7\u00e3o Brasileira \u00c9 imposs\u00edvel se calar diante do absurdo dos absurdos que \u00e9 o comando da CBF ( Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol ) \u00c9 uma pouca vergonha o que est\u00e3o fazendo com o Pa\u00eds que conquistou praticamente tudo dentro do futebol A maneira como a Sele\u00e7\u00e3o Brasileira vem sendo tratada mais se parece com um time de v\u00e1rzea e , para falar a verdade , acho que realmente esse \u00e9 o termo mais adequado para se referir ao selecionado brasileiro", "date": "2012-10-09T20:03:22", "feat": {"do": 2, "time": 1}, "embersId": "29d71cd1a7966d90905002bb76fd8d857e855d26"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Jammu and Kashmir", "city": "Mano", "confidence": 0.4298269714310507, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "India"}, "title": "A dupla que est\u00e1 afundando a Sele\u00e7\u00e3o", "url": "http://blogs.estadao.com.br/blog-do-caju/a-dupla-que-esta-afundando-a-selecao/", "content": "A dupla que est\u00e1 afundando a Sele\u00e7\u00e3o 1 de outubro de 2012 | 22h03 | Categoria : Sele\u00e7\u00e3o Brasileira Que saudade dos tempos em que a Sele\u00e7\u00e3o era amada pelos torcedores , temida pelos advers\u00e1rios e n\u00e3o precisava fazer campanha para pedir apoio e aplausos pelos campos do Brasil \u2026 A realidade hoje , em que somos obrigados a aturar o professor de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica Mano Menezes e o cartol\u00e3o Andres Sanches \u2013 que fez o desservi\u00e7o ao futebol brasileiro de colocar o ex - t\u00e9cnico do Corinthians no lugar do Dunga \u2013 , \u00e9 triste e preocupante Cada vez que o Mano divulga uma lista de convocados nos deparamos com nomes estranhos que n\u00e3o deviam estar ali Em dois anos no cargo ele j\u00e1 convocou quase um time inteiro do Corinthians , como se o Tim\u00e3o fosse uma m\u00e1quina de jogar futebol que enchesse os olhos de quem gosta de espet\u00e1culo : C\u00e1ssio , Leandro Cast\u00e1n , Ralf , Paulinho , F\u00e1bio Santos , Elias , Jucilei e Douglas", "date": "2012-10-02T01:03:35", "feat": {"jogar": 1, "do": 4, "educa\u00e7\u00e3o": 1, "campanha": 1, "fazer": 1, "time": 1, "pedir": 1}, "embersId": "c01f0dd0d45843bf83db7824bff89776d4cb46eb"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "is DuckDuckGo getting THAT good?", "url": "http://cholito.wordpress.com/2012/10/04/is-duckduckgo-getting-that-good/", "content": "My Way of Life is DuckDuckGo getting THAT good 04 Oct I like the DDG search engine , it looks good and gets the job done ( well , most of the time )", "date": "2012-10-04T09:05:20", "feat": {"job": 1, "time": 1}, "embersId": "c5bc538493e91e2779f7e5d9015d4736f7537721"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "Santos", "confidence": 0.6104560011100726, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "\"N\u00e3o tenho no\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo que isso ir\u00e1 causar, j\u00e1 que o resto do mundo continua operando normalmente\"", "url": "http://blogs.estadao.com.br/economia-podcast/eua-devem-ter-prejuizo-diario-de-mais-de-us-10-bi-com-o-furacao-sandy/", "content": "\u201c N\u00e3o tenho no\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo que isso ir\u00e1 causar , j\u00e1 que o resto do mundo continua operando normalmente \u201d 30 de outubro de 2012 | 14h42 Ligia Tuon Ou\u00e7a entrevista Ou\u00e7a entrevista com o brasileiro Raiam dos Santos , que trabalha no Citigroup em Nova York e est\u00e1 h\u00e1 quatro dias em casa , por conta do Furac\u00e3o Sandy , que foi rebaixado para ciclone nesta ter\u00e7a - feira , 30 \u201c N\u00f3s operamos no mundo inteiro , mas a bolsa de Nova York est\u00e1 fechada N\u00e3o tenho no\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo que isso ir\u00e1 causar , visto que o resto do mundo continua operando normalmente \u201d , diz Santos", "date": "2012-10-30T16:42:00", "feat": {"do": 5}, "embersId": "73c8316854cccc5c825d230d565963da4f768745"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arad", "city": "\u015eiria", "confidence": 0.6673284979353757, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Romania"}, "title": "Depois da trag\u00e9dia humana, as perdas para a humanidade", "url": "http://blogs.estadao.com.br/andrei-netto/2012/10/02/depois-da-tragedia-humana-as-perdas-para-a-humanidade/", "content": "02 outubro 2012 14:39:03 Depois da trag\u00e9dia humana , as perdas para a humanidade As mortes de civis , rebeldes e militares continuam a ser o pior dano na S\u00edria , mas a perda do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico prova mais uma vez o qu\u00e3o est\u00fapida a guerra civil \u00e9 A revolu\u00e7\u00e3o na S\u00edria iniciada em mar\u00e7o de 2011 e transformada em guerra civil j\u00e1 deixou cerca de 30 mil mortos", "date": "2012-10-02T17:39:03", "feat": {"do": 1, "guerra": 2, "trag\u00e9dia": 1, "perda": 1, "dano": 1, "revolu\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "03368b3b75f4c83f7b5f84d7f61807dfabf84a5b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.6624381017351656, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Em SP tudo empatado: Haddad 26%, Russomano 26% e Serra 26%.", "url": "http://blog.opovo.com.br/databrasil/em-sp-tudo-empatado-haddad-26-russomano-26-e-serra-26/", "content": "Em SP tudo empatado : Haddad 26 % , Russomano 26 % e Serra 26 % Alexandre Felix Sem categoria Em pesquisa IBOPE divulgada agora , os 3 principais candidatos em SP est\u00e3o numericamente empatados Cada um apresenta 26 % das inten\u00e7\u00f5es de voto", "date": "2012-10-06T22:34:12", "feat": {"pesquisa": 1}, "embersId": "a4cbdd008dbfa5c6cd2e700d9211f4b6ccb5d2ed"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.8127612983137921, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Boca de urna: Russomano fora do segundo turno em SP", "url": "http://blog.opovo.com.br/databrasil/boca-de-urna-russomano-fora-do-segundo-turno-em-sp/", "content": "Boca de urna : Russomano fora do segundo turno em SP Alexandre Felix Sem categoria Pesquisa de boca de urna aponta segundo turno entre Jos\u00e9 Serra ( PSDB ) e Fernando Haddad ( PT ) em S\u00e3o Paulo O tucano teria 30 % dos votos , contra 29 % do petista Celso Russomanno ( PRB ) , que liderou as pesquisas at\u00e9 o dia da elei\u00e7\u00e3o , teria apenas 23 % dos votos e ficaria de fora da disputa final", "date": "2012-10-07T20:22:13", "feat": {"do": 2, "disputa": 1, "elei\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "269a6603b88040d6bb89e34eb045672ef82c9f88"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "confidence": 0.7285005163278437, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Roberto Claudio prefeito: EU J\u00c1 SABIA.", "url": "http://blog.opovo.com.br/databrasil/roberto-claudio-prefeito-eu-ja-sabia/", "content": "Alexandre Felix Sem categoria Antes mesmo de Roberto Claudio imaginar que seria candidato \u00e0 prefeitura de Fortaleza , j\u00e1 era poss\u00edvel prever a sua vit\u00f3ria Como isso \u00e9 aceit\u00e1vel Simples", "date": "2012-10-28T22:29:03", "feat": {"candidato": 1}, "embersId": "60287ffa1603cc5ed73029a51e7b97f9ab6d4be6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.7093423750457357, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Jos\u00e9 Serra perde o segundo turno independente do opositor", "url": "http://blog.opovo.com.br/databrasil/jose-serra-perde-o-segundo-turno-independente-do-opositor/", "content": "Jos\u00e9 Serra perde o segundo turno independente do opositor Alexandre Felix Sem categoria Nas simula\u00e7\u00f5es de segundo turno , Russomanno venceria Jos\u00e9 Serra por 44 % a 37 % Contra o candidato do PT , Fernando Haddad , Russomanno aparece empatado tecnicamente , com vantagem para o petista de 40 % a 39 % Num segundo turno entre Haddad e Serra , o candidato petista tem 45 % contra 39 % do tucano", "date": "2012-10-06T22:01:11", "feat": {"do": 3, "candidato": 2, "independente": 1}, "embersId": "18a2d9e700fba10bf2bda08b54b89c7d0bbb896a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Kerewan", "city": "India", "confidence": 0.37555228379570754, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Gambia"}, "title": "12 de Octubre del 1492 \u2013 d\u00eda el descubrimiento del nuevo mundo", "url": "http://descubriramerica.wordpress.com/2012/10/11/12-de-octubre-del-1492-dia-el-descubrimiento-del-nuevo-mundo/", "content": "La historia de una Am\u00e9rica antigua Publicado en 11 octubre 2012 de Walter Una tesis de Derecho Internacional para determinar la deuda externa del viejo mundo \u201c Aqu\u00ed pues yo , heredero espiritual de Guaicaipuro Cuatemoc , descendiente de los que poblaron la Am\u00e9rica hace cuarenta mil a\u00f1os , he venido a encontrar a los que la encontraron hace solo quinientos a\u00f1os Aqu\u00ed pues , nos encontramos todos Sabemos lo que somos , y es bastante", "date": "2012-10-11T19:31:42", "feat": {"encontrar": 1}, "embersId": "da2466b72d46cfcd02381cfc7cdaab2c1a2985a8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Stanford", "confidence": 0.3779220453512734, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Recordando el primer aniversario de la muerte de Steve Jobs con un v\u00eddeo musical", "url": "http://skatox.com/blog/2012/10/05/recordando-el-primer-aniversario-de-la-muerte-de-steve-jobs-con-video-musical/", "content": "El weblog de Skatox Escrito el 05 / 10 / 2012 en : Apple / Mac , Musica Geek Hace un a\u00f1o muri\u00f3 una de las personas mas importantes en el mundo de la tecnolog\u00eda de los \u00faltimos tiempos , amado por unos y odiado por otros D\u00edas posteriores a su muerte , estuve buscando v\u00eddeos en Youtube sobre su vida , apple y otros En este proceso me encontr\u00e9 con el siguiente video , el cual me gust\u00f3 porque es una canci\u00f3n realizada con los sonidos de MacOs y partes de su discurso en Stanford , el resultado fue muy bueno y deseo compartirlo con ustedes en este fecha", "date": "2012-10-05T15:51:05", "feat": {"proceso": 1, "muerte": 1}, "embersId": "2a89ba5d2267a9719effd3cf386f6d34fee4b6a5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Texas", "city": "Earth", "confidence": 0.33459670253478524, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Greenpeace", "url": "http://gnwr1.blogspot.com/2012/10/this-blog-entry-is-dedicated-or-at.html", "content": "Global News and World Report Friday , October 05 , 2012 Greenpeace This blog entry is dedicated or at least directed to Greenpeace It is unbelievable that such an important global organization can be so naive It seems that for them all the solutions to the main energy problems of humanity start with a ) attacking large corporations and b ) converting everything to \" renewable \" energy", "date": "2012-10-05T21:04:00", "feat": {"organization": 1, "energy": 2, "start": 1}, "embersId": "f2905cf0a6b15c72d685927ad31608632af8cb8d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ancash", "city": "Tauca", "confidence": 0.571849274924799, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "La Universidad Ind\u00edgena de Venezuela", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/11/la-universidad-indigena-de-venezuela/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal 1 Comentario Antonio P\u00e9rez Esclar\u00edn Muy pocos saben que en el coraz\u00f3n de la amazonia venezolana , en un reducto selv\u00e1tico y de sabana a orillas del r\u00edo Tauca , en el Estado Bol\u00edvar , existe la primera y \u00fanica Universidad Ind\u00edgena de Venezuela , reconocida oficialmente como tal por el Decreto Presidencial N. 8631 del 29 de Noviembre de 2011 No es s\u00f3lo una Universidad para los ind\u00edgenas , sino una Universidad de ind\u00edgenas , pues son las propias comunidades sus propulsoras y gestoras Desde inicios de la d\u00e9cada de 1990 , la Fundaci\u00f3n Causa Amerinda Kiwi ( CAK ) , obra impulsada por el jesuita Jos\u00e9 Mar\u00eda Korta , se dedic\u00f3 a convocar a los sabios y ancianos de las comunidades ind\u00edgenas para reflexionar sobre su identidad y su futuro", "date": "2012-10-11T19:13:59", "feat": {"convocar": 1, "ind\u00edgenas": 3}, "embersId": "6b2e365300176d5401923e88d7937515baa10447"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.5007679549585028, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Oposici\u00f3n: Un pasito para adelante, dos para atr\u00e1s", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/26/oposicion-un-pasito-para-adelante-dos-para-atras/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Deja un comentario Piero Trepiccione En la pol\u00edtica como en la vida , es necesario tener direccionalidad Claridad en el rumbo Visi\u00f3n hacia el horizonte m\u00e1s all\u00e1 de lo inmediato", "date": "2012-10-26T20:25:09", "feat": {"pol\u00edtica": 1}, "embersId": "57a6e259304fa8fbfc0050fe44de5c4b12d479bb"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Barinas", "city": "Barinas", "confidence": 0.5131153518871843, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Una mirada al octubre 2012 en Venezuela", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/25/una-mirada-al-octubre-2012-en-venezuela/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal 1 Comentario Piero Trepiccione Las elecciones presidenciales del 7 de octubre pasado han cerrado con un poco m\u00e1s del ochenta por ciento de participaci\u00f3n La mayor , de lejos , en los \u00faltimos procesos comiciales en Venezuela M\u00e1s de quince millones de venezolanas y venezolanos acudieron a la cita convocada por el CNE para dilucidar el presidente de la rep\u00fablica", "date": "2012-10-25T21:37:26", "feat": {"presidente": 1, "mayor": 1, "participaci\u00f3n": 1}, "embersId": "370e419aab5e11bda6536347987e95ae827dc4b8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Hidalgo", "city": "Ca\u00f1ada", "confidence": 0.3350786256934601, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "10 Year Blogoversary \u2013 The Next 10 Years (podcast)", "url": "http://cottrillcompass.com/blog/2012/10-year-blogoversary-the-next-10-years-podcast.html", "content": "Powered by Calendar Labs Recent Tweets Hannah and I just debated about whether or not logging should be allowed in Alberta ( for her school ) 4 hours ago Video Mexico \u2019s last organ - grinders ow.ly / ssgRR 19 hours ago Enjoyed hanging out with some of the students of Living Truth Christian School in Mirror , Alberta , Canada via Skype", "date": "2012-10-05T20:00:59", "feat": {"students": 1}, "embersId": "9c168be5cc1db6a163408e85dc34146907bd93a7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": ".,", "url": "http://episcopo.blogspot.com/2012/10/blog-post.html", "content": "A Cobblestone Road I sit on the roof , Hands twitching , \" I want to write to you , \" I whisper back , from the empty mountain top And through that smoldering fire \" I am a captain , \" \" I am floating through puffy clouds , And trying to escape this dream \" But my words just don't make any sense", "date": "2012-10-20T14:37:00", "feat": {"fire": 1}, "embersId": "fed0f77d7cbea876af52619a32c8738086249b3c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "What", "url": "http://episcopo.blogspot.com/2012/10/what.html", "content": "A Cobblestone Road What It is hard to remember what I had planned for myself years ago What was I thinking about the coming years as I biked to and from college Or drove across the state", "date": "2012-10-20T14:54:00", "feat": {"remember": 1}, "embersId": "5ab02e970cd9d740659ab8323cb49e4a937c4f88"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Hidalgo", "city": "Ca\u00f1ada", "confidence": 0.24966360631794982, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Comment on En San Pedro nos jugamos todo by Roberto", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/legion/2012/10/13/en-san-pedro-nos-jugamos-todo/#comment-1257", "content": "En San Pedro nos jugamos todo El pr\u00f3ximo martes se define todo para Honduras Si La H clasifica a la hexagonal final todo ser\u00e1 felicidad pero si no pasa eso el f\u00fatbol entrar\u00e1 en una grave depresi\u00f3n Un Triunfo sobre Canad\u00e1 le dar\u00e1 tranquilidad al pueblo hondure\u00f1o que tiene el coraz\u00f3n en la mano", "date": "2012-10-13T14:45:48", "feat": {"pueblo": 1, "tranquilidad": 1}, "embersId": "4321cc7318e67ae0b75ca06a4dd828dfd7a667bc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Western Visayas", "city": "Asia", "confidence": 0.2687398839171157, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "Comment on Se perdi\u00f3 el amor por la Selecci\u00f3n by Juan", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/legion/2011/01/04/ya-nadie-respeta-a-la-seleccion/#comment-1255", "content": "Se perdi\u00f3 el amor por la Selecci\u00f3n ( 3 ) Nunca antes en una Selecci\u00f3n Nacional se hab\u00eda visto tanto irrespeto como ahora Los jugadores ya no quieren estar en la Selecci\u00f3n y las cosas se estan saliendo de control No s\u00e9 si el problema es que Juan de Dios Castillo es demasiado blando con el grupo , o los federativos son incapaces de inspirar disciplina en la H. Lo cierto es que siempre que surge una convocatoria , alguien no se presenta", "date": "2012-10-03T16:48:49", "feat": {"control": 1, "disciplina": 1, "problema": 1}, "embersId": "7c2aac1fb190741df8eb60fd02218ff7c8ae8749"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Panam\u00e1", "city": "Panam\u00e1", "confidence": 0.8112768230826584, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Panama"}, "title": "Comment on Sea serio Su\u00e1rez... by sereno", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/legion/2012/09/25/sea-serio-suarez/#comment-1256", "content": "Legi\u00f3n Azul y Blanco ( 3 ) Dicen que si Luis Su\u00e1rez no gana se va del pa\u00eds pero este tipo se hubiese ido desde que comenz\u00f3 perdiendo la eliminatoria Hay mucha gente que est\u00e1 en contra de la continuidad de este t\u00e9cnico pedante , mal encarado y todav\u00eda irrespetuoso con la prensa Yo mantengo mi posici\u00f3n de que con este entrenador no vamos al Mundial", "date": "2012-10-13T04:06:11", "feat": {"posici\u00f3n": 1}, "embersId": "3b6272c9d8625faf8b82c391c8bdc411b18f43da"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.5876889970078276, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "A sinergia das quatro for\u00e7as", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ethevaldo-siqueira/2012/10/07/a-sinergia-das-quatro-forcas/", "content": "A sinergia das quatro for\u00e7as 7 de outubro de 2012 | 17h03 Ethevaldo Siqueira Tweet Nestes tempos de profundas mudan\u00e7as , os maiores desafios que as empresas enfrentam nas \u00e1reas de TI ( tecnologia da informa\u00e7\u00e3o ) e de telecomunica\u00e7\u00f5es s\u00e3o quatro for\u00e7as convergentes que atuam simultaneamente no cen\u00e1rio econ\u00f4mico : mobilidade , redes sociais , computa\u00e7\u00e3o em nuvem e internet Para os especialistas elas s\u00e3o chamadas de nexus das for\u00e7as e representadas no jarg\u00e3o internacional por quatro palavras em ingl\u00eas : mobile , social , cloud e information Na realidade , essas for\u00e7as definem praticamente o futuro das empresas", "date": "2012-10-07T20:03:50", "feat": {"information": 1}, "embersId": "36e1b104beab9194da72db9efc14432da78736f1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "", "url": "http://alfonsoferrete.blogspot.com/2012/10/blog-post.html", "content": "alfonso ferrete PINTURA Y ESCULTURA PARA MI CHAPARRO Cuando brotan los sentimientos , nos recuerda que la verdadera felicidad esta en el compartir la peque\u00f1as cosas de la vida cotidiana , ah\u00ed al alcance de todos , que a la felicidad la alimentamos y hacemos crecer fomentando los v\u00ednculos con los seres que amamos , volvi\u00e9ndonos a mirar a los ojos padres con hijos y reafirmando la incondicionalidad de este vinculo , indisoluble , inquebrantable , un lazo que debemos fortalecer y disfrutar con lo m\u00e1s puro y noble que como seres humanos tenemos , el amor Los hijos nos actualizan , nos desestructuran , nos conectan con nuestra parte de ni\u00f1os , nos sensibilizan y nos nutren , nos ubican en un aqu\u00ed y ahora , nuestros hijos son nuestro presente en el sentido del tiempo para vivir y adem\u00e1s son el mejor regalo que la vida nos ha dado , nos enternecen , a veces nos duelen y mucho pero elegimos criarlos en libertad y brind\u00e1ndoles lo mejor para ellos aunque nosotros estemos renunciando a todo.Los hijos son la experiencia de amor m\u00e1s pura y autentica que como seres humanos podemos atravesar", "date": "2012-10-30T21:15:00", "feat": {"experiencia": 1, "libertad": 1}, "embersId": "5282001e5a53eb88a6236f305ae5e4c0213724af"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Buenos Aires", "confidence": 0.33320974749476445, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Comentario en \u00bfQui\u00e9n controla Internet? por Armando", "url": "http://lared.wordpress.com/2008/04/06/%c2%bfquien-controla-internet/#comment-2061", "content": "abril 6 , 2008 Publicado en el suplemento adncultura de La Naci\u00f3n , en Buenos Aires , el 29 de marzo Internet es una Red de redes Cuando enviamos un correo electr\u00f3nico , incursionamos en un sal\u00f3n de chat o abrimos la p\u00e1gina de un sitio web , nuestra computadora se conecta con el servidor que a su vez redirigir\u00e1 nuestro mensaje o en donde se encuentra la informaci\u00f3n que buscamos Ese servidor puede ser el de Google Mail si ese es el servicio de correo que tenemos , el de UOL en caso de que ese sea el servicio de chat que prefiramos o el del Museo del Louvre o el diario La Naci\u00f3n si de esos dominios son las p\u00e1ginas que deseamos recorrer en l\u00ednea", "date": "2012-10-22T15:33:56", "feat": {"informaci\u00f3n": 1}, "embersId": "0cc87b6ba4806d55bc057926b58ce2aafe345beb"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Android \u00bfuna gama media 'inutilizable'?", "url": "http://www.x-flash.org/blog/archives/2012/10/android-una-gama-media-inusable.html", "content": "Forbidden You don't have permission to access / blog / archives / 2012 / 10 / android - una - gama - media - inusable.html on this server Additionally , a 404 Not Found error was encountered while trying to use an ErrorDocument to handle the request", "date": "2012-10-20T03:32:01", "feat": {"media": 1, "request": 1}, "embersId": "bced87416c2e53c5484d4f7a23ded34de8f8a03c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "La historia del arte... seg\u00fan los patos", "url": "http://www.x-flash.org/blog/archives/2012/10/la-historia-del-arte-segun-los-patos.html", "content": "Forbidden You don't have permission to access / blog / archives / 2012 / 10 / la - historia - del - arte - segun - los - patos.html on this server Additionally , a 404 Not Found error was encountered while trying to use an ErrorDocument to handle the request", "date": "2012-10-13T21:14:01", "feat": {"request": 1}, "embersId": "9694ad953d61a0e3c7b0c7680266ccbf16e27de9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Attach\u00e9 (o cuando una app respeta al comprador)", "url": "http://www.x-flash.org/blog/archives/2012/10/attache-o-cuando-una-app-respeta-al-comprador.html", "content": "Forbidden You don't have permission to access / blog / archives / 2012 / 10 / attache - o - cuando - una - app - respeta - al - comprador.html on this server Additionally , a 404 Not Found error was encountered while trying to use an ErrorDocument to handle the request", "date": "2012-10-11T03:23:41", "feat": {"request": 1}, "embersId": "d60e974a99eaaaade11bfb19c7e4c9e644428fc6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Descarga de varios filehostings (mediafire, rapidshare, etc.) \u00a1exprime tu l\u00ednea!", "url": "http://www.x-flash.org/blog/archives/2012/10/descarga-de-varios-filehosters-o-exprime-tu-linea.html", "content": "Forbidden You don't have permission to access / blog / archives / 2012 / 10 / descarga - de - varios - filehosters - o - exprime - tu - linea.html on this server Additionally , a 404 Not Found error was encountered while trying to use an ErrorDocument to handle the request", "date": "2012-10-08T22:06:21", "feat": {"request": 1}, "embersId": "e7452c5e4464505a3053038d309a4d0beec65bb6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "confidence": 0.5991190785765451, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Lissette Gonz\u00e1lez: \"Responsables somos todos\"", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/15/lissette-gonzalez-responsables-somos-todos/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Conjeturas para llevar Como era de esperarse , hemos pasado esta semana leyendo m\u00faltiples textos que tratan de explicar el resultado electoral del pasado domingo Que si el fraude , que si el ventajismo , que si la operaci\u00f3n remate Textos que agradecen a Capriles Radonski el esfuerzo de la campa\u00f1a , que llaman a la abstenci\u00f3n o a votar a\u00fan con m\u00e1s ganas", "date": "2012-10-15T21:13:39", "feat": {"campa\u00f1a": 1, "explicar": 1, "esfuerzo": 1}, "embersId": "49f1d689d2ca6f80028476b54c999f6332f18098"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "confidence": 0.500420660437366, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Ch\u00e1vez, Capriles y el principio de incertidumbre", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/03/chavez-capriles-y-el-principio-de-incertidumbre/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Lissette Gonz\u00e1lez Mis hijos no tienen clase a partir de hoy Mi peluquer\u00eda , apta para madres trabajadoras porque abre los 7 d\u00edas de la semana , no abrir\u00e1 este domingo y tampoco el lunes 8 Muchos se organizan para realizar sus compras nerviosas y mantener sus despensas llenas por cualquier eventualidad", "date": "2012-10-03T22:17:17", "feat": {"realizar": 1, "mantener": 1, "clase": 1}, "embersId": "516df7a4944ba6803f8e86f7aaca2e59729ad189"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.33410972242544157, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Pensar en el 8 de octubre", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/02/pensar-en-el-8-de-octubre/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Luisa Pernalete El Universal No hay duda que las elecciones de este a\u00f1o est\u00e1n muy peleadas Independientemente del que gane \u2013 con sus seguidores \u2013 y del que pierda \u2013 con sus seguidores \u2013 en Venezuela ya no hay minor\u00edas , pues son muchos los venezolanos que est\u00e1n de un lado y muchos los que est\u00e1n del otro Por ello , estas l\u00edneas quieren ser un llamado a la convivencia pac\u00edfica el ocho , un d\u00eda despu\u00e9s del siete", "date": "2012-10-02T21:45:01", "feat": {"seguidores": 2}, "embersId": "b4fdcaaf4968908d3280154cdaa589409384abb3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Semn\u0101n", "city": "Per\u016b", "confidence": 0.2629494970543605, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Iran"}, "title": "Macrame Jewelry The Return of the Handcrafted Fashion Accessories", "url": "http://www.peruandarts.com/blog/macrame-jewelry/macrame-jewelry-return-handcrafted-fashion-accessories/", "content": "Macrame Jewelry The Return of the Handcrafted Fashion Accessories October 10 , 2012 Peru And Arts No comments Macrame Jewelry The Return of the Handcrafted Fashion Accessories Macrame jewelry may sound foreign to those who have been accustomed to metallic fashion accessories The fact is that , this jewelry style has been around since the rise of ancient civilizations", "date": "2012-10-10T20:00:52", "feat": {"rise": 1}, "embersId": "5b99498f9aadf8305fb3a60c8a449c7eace852e8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Uruguay"}, "title": "P\u00fablicos y privados", "url": "http://flaxetpango.wordpress.com/2012/10/07/publicos-y-privados/", "content": "P\u00fablicos y privados Tags : 2012 , derecha , educaci\u00f3n , izquierda , p\u00fablico , privado Educaci\u00f3n , ense\u00f1anza , instrucci\u00f3n y aprendizaje no son sin\u00f3nimos Digo esto porque muchos lectores de estas l\u00edneas perfectamente pueden ser ajenos a la tem\u00e1tica y nunca haber tomado contacto con las diferencias entre estos y otros t\u00e9rminos Yo de aqu\u00ed en m\u00e1s me referir\u00e9 a las instituciones p\u00fablicas estatales - jardines , escuelas , liceos , universidad y otros - o privadas que imparten etapas de instrucci\u00f3n equivalentes a las que dan dichas organizaciones", "date": "2012-10-07T22:27:06", "feat": {"izquierda": 1, "educaci\u00f3n": 1, "universidad": 1}, "embersId": "5250e627d053af9ace6dfdd63ddebead4ed14e39"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "confidence": 0.2905172851660652, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "Una reforma energ\u00e9tica para M\u00e9xico", "url": "http://javiertrevino.blogspot.com/2012/10/una-reforma-energetica-para-mexico.html", "content": "Wednesday , October 24 , 2012 Una reforma energ\u00e9tica para M\u00e9xico Palabras del Diputado Federal Javier Trevi\u00f1o Cant\u00fa durante la Instalaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Energ\u00eda de la C\u00e1mara de Diputados , LXII Legislatura M\u00e9xico , D.F. , 24 de octubre de 2012 A nivel mundial , en la actualidad , todo el conjunto de la industria energ\u00e9tica est\u00e1 en proceso de cambio acelerado , y M\u00e9xico no puede \u2014 ni debe \u2014 seguir empantanado en el rezago de los \u00faltimos a\u00f1os Otros pa\u00edses productores de energ\u00e9ticos , al igual que algunos de nuestros principales socios comerciales , est\u00e1n llevando a cabo numerosas acciones para capitalizar las oportunidades que generan los incesantes avances tecnol\u00f3gicos en el campo de la exploraci\u00f3n y producci\u00f3n , tanto en la que se refiere al petr\u00f3leo , el gas y otros combustibles f\u00f3siles , como a las crecientes fuentes de energ\u00eda renovables M\u00e9xico est\u00e1 destinado a consolidarse como una potencia emergente en el concierto de las naciones , pero , para lograrlo , no puede seguir dejando pasar el tiempo , de manera improductiva , en un \u00e1mbito de car\u00e1cter estrat\u00e9gico , con ramificaciones directas en todos los planos de un avance potencialmente integral de nuestro pa\u00eds", "date": "2012-10-24T22:38:00", "feat": {"productores": 1, "reforma": 1, "producci\u00f3n": 1, "proceso": 1, "energ\u00eda": 1, "oportunidades": 1, "combustibles": 1}, "embersId": "7a2ba8b40c3cde2c51ce3cb4f62e33747ff384d5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "confidence": 0.6640839961440247, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "I left. We lost. I won't give up", "url": "http://antipatrioticvenezuelan.blogspot.com/2012/10/i-left-we-lost-i-wont-give-up.html", "content": "The End of Venezuela As I Know It This is a blog about Venezuela from inside The life , thoughts and feelings of a girl who has grown inside a Revolution she cannot accept The reader must know that I 'm not an English speaker , so as I try to learn this language I apologize about the grammar mistakes you 'll probably find in the lines that follow", "date": "2012-10-13T03:53:00", "feat": {"know": 1, "find": 1}, "embersId": "c5091aa62fff05578978abb3f20508d0bce0bf9d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Oklahoma", "city": "Christie", "confidence": 0.3313001892541513, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Bahamas:   ...we reflect not only on the high and rising costs associated with running and manning the public administration ...but also because this sector is need of major reform", "url": "http://zephyr.tigblog.org/post/8138041", "content": "Very many of the men and women who run things in this country are \u2013 relatively speaking \u2013 some of this land \u2019s most distinguished , lettered and publicly unknown folks They owe their power to the positions they hold in this nation \u2019s permanent and pensionable establishment Unlike politicians who come and go , these men and women remain", "date": "2012-10-03T22:18:00", "feat": {"politicians": 1, "hold": 1, "power": 1}, "embersId": "19668b942e043c6ac2b4044341357c59c56f09ca"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Western Visayas", "city": "Asia", "confidence": 0.6166988475257105, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "Biblioteca, viejas gru\u00f1onas y n\u00fameros de carnet", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/blogdejoanplanas/~3/7yKapZoSvmE/", "content": "Biblioteca , viejas gru\u00f1onas y n\u00fameros de carnet 14 - 10 - 2012 Encontr\u00e9 en casa unos libros que cog\u00ed prestados de la biblioteca en 2003 , estamos a 2012 , una barbaridad de tiempo lejos de la biblioteca El por qu\u00e9 no los devolv\u00ed en su d\u00eda lo desconozco , 9 a\u00f1os atr\u00e1s tenia 21 a\u00f1os , era un chico responsable por lo general pero a lo mejor se extraviaron , pudieron pasar mil y una cosas Un a\u00f1o los encontr\u00e9 haciendo orden y los guard\u00e9 para devolverlos a la biblioteca , pero casi nunca estaba en mi ciudad y menos con la biblioteca abierta , hasta hoy", "date": "2012-10-14T10:30:23", "feat": {"orden": 1}, "embersId": "01b0bc59f2b5c482f278d13a283ab586255d08fb"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Missouri", "city": "Cuba", "confidence": 0.2195256984431309, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Reflections on the 1962 Missile Crisis", "url": "http://cipcubareport.wordpress.com/2012/10/31/reflections-on-the-1962-missile-crisis/", "content": "Reflections on the 1962 Missile Crisis Posted on 10 / 31 / 2012 by Wayne Smith After the Bay of Pigs , as it became increasingly clear that Cuba would have a close relationship with the Soviet Union , it occurred to Khrushchev that perhaps the Soviet Union could place missiles in Cuba , just as the U.S. had them placed in Turkey When he raised this possibility with Fidel Castro , the latter suggested that it should be done openly Cuba and the Soviet Union could sign a mutual defense agreement , which would include placing Soviet missiles in Cuba", "date": "2012-10-31T20:29:20", "feat": {"include": 1, "defense": 1, "agreement": 1}, "embersId": "cda2eed6c088f12a2d68732b42a80dea1b55ff38"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "La Pampa", "city": "Per\u00fa", "confidence": 0.2004365587496717, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Nuevos C\u00f3digos Postales en Per\u00fa...", "url": "http://omaruiz.blogspot.com/2012/10/esta-nueva-generacion-quizas-no-sepa.html", "content": "No comments Esta nueva generaci\u00f3n quiz\u00e1s no sepa que es un C\u00f3digo Postal , y es que antes para enviar correspondencia era necesario poner esto en los cartas a enviar ya sea local o internacional y con el avance de la tecnolog\u00eda , casi la mayor\u00eda escribe en la computadora y ya no hace se cartean y es que mas r\u00e1pido llega un e - mail que una carta , se ha perdido eso de esperar la correspondencia y preguntarse : \u00bf Recibi\u00f3 mi carta \u00bf O ya se muri\u00f3", "date": "2012-10-02T12:46:00", "feat": {"esperar": 1, "enviar": 2}, "embersId": "6bcf9e48cb8e0acf4bbb40344377a522828a86eb"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Itap\u00faa", "city": "Jes\u00fas", "confidence": 0.5525160935293643, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00bfConserva alguna vigencia la Teolog\u00eda de la liberaci\u00f3n?", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/19/conserva-alguna-vigencia-la-teologia-de-la-liberacion/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Teolog\u00eda libre El 31 de diciembre de 1971 aparec\u00eda el famoso libro de Gustavo Guti\u00e9rrez \u00ab Teolog\u00eda de la liberaci\u00f3n Perspectivas \u00bb , que daba nombre finalmente a una corriente teol\u00f3gica surgida en latinoam\u00e9rica al fragor de Medell\u00edn y del m\u00e9todo teol\u00f3gico empleado por el Concilio Vaticano II en su Constituci\u00f3n pastoral Gaudium et Spes Un m\u00e9todo nuevo que incorpora el proceso inductivo , partiendo desde la realidad m\u00e1s que desde las nociones teol\u00f3gicas en abstracto e iluminando la realidad con la Escritura y dejando que la realidad ilumine a la fe", "date": "2012-10-19T12:10:26", "feat": {"proceso": 1}, "embersId": "36fb41509c43ca14241d5400aafda638ddeb6de3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "West Virginia", "city": "Romney", "confidence": 0.3580719236750573, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "The Final Presidential Debate: Four Punches That Knocked Out Mitt Romney", "url": "http://www.rollingstone.com/politics/blogs/national-affairs/the-four-punches-that-knocked-out-romney-20121023", "content": "The Final Presidential Debate Four Punches That Knocked Out Mitt Romney Republican presidential candidate Mitt Romney Marc Serota / Getty Images A hungry , confident Barack Obama finally found Mitt Romney 's glass jaw , and he scored a knockout in the decisive third round of the 2012 presidential debates", "date": "2012-10-23T16:05:39", "feat": {"hungry": 1, "candidate": 1}, "embersId": "a4e09849c26150283c63387f7aa26895193d98a1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "confidence": 0.1677545845898562, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "Looking back II...Summer 2012", "url": "http://carlosandamy.blogspot.com/2012/10/looking-back-iisummer-2012.html", "content": "Looking back II. Summer 2012 So here goes Part II in my rapid - fire blogging spurt to catch up to the present", "date": "2012-10-09T16:09:00", "feat": {"fire": 1, "present": 1}, "embersId": "2a5fefc80ee7aecaf4721e092d7d1fa38e2dfdd7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "confidence": 0.6124025601221007, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "Being a pregnant foreigner in South Korea", "url": "http://carlosandamy.blogspot.com/2012/10/being-pregnant-foreigner-in-south-korea.html", "content": "Being a pregnant foreigner in South Korea I 've been pregnant in 3 different countries ( the US , Mexico , and now Korea ) , and I can say that by far , the experience in this one has been the best Why is that Let 's see", "date": "2012-10-24T15:46:00", "feat": {"experience": 1}, "embersId": "02e4b3d134e1b8b63cfa57201f708d501c0a39f0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Hidalgo", "city": "Ca\u00f1ada", "confidence": 0.24966360631794973, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "En San Pedro nos jugamos todo", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/legion/2012/10/13/en-san-pedro-nos-jugamos-todo/", "content": "En San Pedro nos jugamos todo El pr\u00f3ximo martes se define todo para Honduras Si La H clasifica a la hexagonal final todo ser\u00e1 felicidad pero si no pasa eso el f\u00fatbol entrar\u00e1 en una grave depresi\u00f3n Un Triunfo sobre Canad\u00e1 le dar\u00e1 tranquilidad al pueblo hondure\u00f1o que tiene el coraz\u00f3n en la mano", "date": "2012-10-13T05:01:16", "feat": {"pueblo": 1, "tranquilidad": 1}, "embersId": "b046c1a12b2d2115d60f6c38d81702e1f4505a05"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Callao", "city": "Lima", "confidence": 0.5876432029646742, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Sucesos del  25 de octubre en La Parada", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/10/la-parada-25102012.html", "content": "Per\u00fa , medios , pol\u00edtica , embrutecimiento masivo , etc. viernes , 26 de octubre de 2012 Sucesos del 25 de octubre en La Parada Este polic\u00eda \" gatillo f\u00e1cil \" no est\u00e1 en peligro inminente No es por defensa propia que tirot\u00e9a a la multitud \u00bf A cuantos hiri\u00f3", "date": "2012-10-26T07:45:00", "feat": {"medios": 1, "defensa": 1, "peligro": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "14a39ba66a23c8c0779225b88dc5d26686bdbf21"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Callao", "city": "Lima", "confidence": 0.4286240005993507, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Se necesita donantes de sangre para Odiseo, ni\u00f1o de Bel\u00e9n", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/10/se-necesita-donantes-de-sangre-para.html", "content": "Per\u00fa , medios , pol\u00edtica , embrutecimiento masivo , etc. jueves , 25 de octubre de 2012 Se necesita donantes de sangre para Odiseo , ni\u00f1o de Bel\u00e9n Urgente El Banco de sangre del Hospital Rebagliati atiende por las ma\u00f1anas El proceso dura 1 hora aprox", "date": "2012-10-25T05:07:00", "feat": {"medios": 1, "proceso": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "7838d1e112b2bffc6305c4294e661677f39507be"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Callao", "city": "Lima", "confidence": 0.42862400059934735, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Apoyo a Ra\u00fal Wiener para tratamiento neopl\u00e1sico", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/10/apoyo-raul-wiener-para-tratamiento.html", "content": "Per\u00fa , medios , pol\u00edtica , embrutecimiento masivo , etc. lunes , 15 de octubre de 2012 Apoyo a Ra\u00fal Wiener para tratamiento neopl\u00e1sico Estimados amigos y queridas amigas : Como muchos saben , nuestro amigo entra\u00f1able , Ra\u00fal Wiener , esta enfrentando un proceso neopl\u00e1sico y requiere apoyo por las limitaciones laborales que ello implica y los problemas materiales que atraviesa Quienes est\u00e9n en condiciones de apoyar podr\u00edan hacer dep\u00f3sitos en cuentas del Banco Continental - BBVA en cuentas de Ra\u00fal Wiener , siendo una mancomunada con Elsi Bravo , su esposa : a ) en soles es 0011 - 0147 - 0200411706 b ) en d\u00f3lares US es 0011 - 0876 - 0200006473 Gracias por difundir Nota en \" Hildebrandt en sus trece \" : Entrevista a Ra\u00fal Wiener ( 2010 ) : Tweets por @ goomez Ola k lame", "date": "2012-10-16T03:57:00", "feat": {"apoyo": 1, "condiciones": 1, "medios": 1, "proceso": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "41a9f666229e5809b68b05ffac06868b3adb4cbb"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "La Pampa", "city": "Per\u00fa", "confidence": 0.27576527422849095, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Arte gr\u00e1fico a prop\u00f3sito de \"los 100\" de Fernando Bela\u00fande \"Terror\"", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/10/graficas-proposito-de-los-100-de.html", "content": "Per\u00fa , medios , pol\u00edtica , embrutecimiento masivo , etc. s\u00e1bado , 13 de octubre de 2012 Arte gr\u00e1fico a prop\u00f3sito de \" los 100 \" de Fernando Bela\u00fande \" Terror \" No es raro ni casual que ante cada conflicto social con epicentro en la selva del Per\u00fa , hayan surgido encendidos llamados a meter bomba \u2013 espec\u00edficamente napalm \u2013 para acabar con tanto \" revoltoso \" Digo , no es raro , tampoco es cosa de chiste o broma , porque en realidad este evento sucedi\u00f3 en nuestro paisito hace ( casi ) medio siglo y , qui\u00e9ranlo o no , forma parte de la historia del Per\u00fa , s\u00f3lo que no se ense\u00f1a en Historia del Per\u00fa - De JUGANDO EN LOS CAMPOS DEL SE\u00d1OR", "date": "2012-10-13T17:49:00", "feat": {"medios": 1, "conflicto": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "90f382a7eea5cd18d97868fada47a3961c3ef079"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guanajuato", "city": "Jamaica", "confidence": 0.28069340156157274, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "By: sue", "url": "http://blog.fatfreevegan.com/2012/07/hibiscus-blueberry-cooler.html#comment-133915", "content": "2 Janae @ Bring - Joy July 11 , 2012 at 5:36 pm Lol I do the same thing I have a fetish for unique or odd food items ( my husband does not appreciate this ) so I \u2019m always buying random spices , mixes , grains , the like", "date": "2012-10-29T13:06:44", "feat": {"food": 1, "do": 1}, "embersId": "3a1527afa2979dec90bfa0326560a8d19cdf277b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guanajuato", "city": "Jamaica", "confidence": 0.2806934015615728, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "By: Setting the Table \u2014 Plant-Based Slow Motion Miracle", "url": "http://blog.fatfreevegan.com/2012/07/hibiscus-blueberry-cooler.html#comment-133806", "content": "2 Janae @ Bring - Joy July 11 , 2012 at 5:36 pm Lol I do the same thing I have a fetish for unique or odd food items ( my husband does not appreciate this ) so I \u2019m always buying random spices , mixes , grains , the like", "date": "2012-10-26T19:46:40", "feat": {"food": 1, "do": 1}, "embersId": "79619ad774f59b0bf644df6c1c4e98f8331c848c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Uruguay"}, "title": "P\u00fablicos y privados", "url": "http://flaxetpango.wordpress.com/2012/10/07/publicos-y-privados/", "content": "P\u00fablicos y privados Tags : 2012 , derecha , educaci\u00f3n , izquierda , p\u00fablico , privado Educaci\u00f3n , ense\u00f1anza , instrucci\u00f3n y aprendizaje no son sin\u00f3nimos Digo esto porque muchos lectores de estas l\u00edneas perfectamente pueden ser ajenos a la tem\u00e1tica y nunca haber tomado contacto con las diferencias entre estos y otros t\u00e9rminos Yo de aqu\u00ed en m\u00e1s me referir\u00e9 a las instituciones p\u00fablicas estatales - jardines , escuelas , liceos , universidad y otros - o privadas que imparten etapas de instrucci\u00f3n equivalentes a las que dan dichas organizaciones", "date": "2012-10-07T22:27:06", "feat": {"izquierda": 1, "educaci\u00f3n": 1, "universidad": 1}, "embersId": "45c176d24a7ba8f2274efc5bafee5fde76e6a91a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Kerewan", "city": "India", "confidence": 0.3755522837957064, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Gambia"}, "title": "12 de Octubre del 1492 \u2013 d\u00eda el descubrimiento del nuevo mundo", "url": "http://descubriramerica.wordpress.com/2012/10/11/12-de-octubre-del-1492-dia-el-descubrimiento-del-nuevo-mundo/", "content": "La historia de una Am\u00e9rica antigua Publicado en 11 octubre 2012 de Walter Una tesis de Derecho Internacional para determinar la deuda externa del viejo mundo \u201c Aqu\u00ed pues yo , heredero espiritual de Guaicaipuro Cuatemoc , descendiente de los que poblaron la Am\u00e9rica hace cuarenta mil a\u00f1os , he venido a encontrar a los que la encontraron hace solo quinientos a\u00f1os Aqu\u00ed pues , nos encontramos todos Sabemos lo que somos , y es bastante", "date": "2012-10-11T19:31:42", "feat": {"encontrar": 1}, "embersId": "405fed615463f97e654b3bb72d4d525162a902b7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "confidence": 0.24993002713020335, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "5 Pasos para Solicitar la Mejor Tarjeta de Cr\u00e9dito", "url": "http://blog.kardmatch.com.mx/5-pasos-para-solicitar-la-mejor-tarjeta-de-credito/", "content": "5 Pasos para Solicitar la Mejor Tarjeta de Cr\u00e9dito Kardmatcher Leave a comment El uso de las tarjetas de cr\u00e9dito en M\u00e9xico se ha incrementado desde hace algunos a\u00f1os , ya que utilizado de manera inteligente es una excelente instrumento Debido a la competencia entre las instituciones financieras , cada d\u00eda aparecen m\u00e1s y m\u00e1s opciones de \u2018 pl\u00e1sticos \u2019 en el mercado Tan s\u00f3lo en la \u00faltima d\u00e9cada se lanzaron en M\u00e9xico m\u00e1s de 30 diferentes productos , lo que genera una oferta actual , mayor a 150 alternativas", "date": "2012-10-19T07:24:33", "feat": {"alternativas": 1, "mayor": 1}, "embersId": "72713ca95a580705826ab90bdbddad12cbb39b43"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Distrito Federal", "city": "Bras\u00edlia", "confidence": 0.2895399769369333, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "LUCHA POR LA VERDAD Y CONFRONTACION DE MODELOS", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/lucha-por-la-verdad-y-confrontacion-de.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente viernes , 19 de octubre de 2012 LUCHA POR LA VERDAD Y CONFRONTACION DE MODELOS La lucha por la verdad y la justicia respecto a la aplicaci\u00f3n del terrorismo de estado en nuestro continente no es neutra ni est\u00e1 desconectada de la lucha de confrontaci\u00f3n frente al neoliberalismo expoliador aplicado al mismo tiempo Tampoco es neutra la lucha por una democracia social para el siglo XXI , con integraci\u00f3n nacional y regional", "date": "2012-10-19T14:40:00", "feat": {"justicia": 1, "integraci\u00f3n": 1, "derechos": 1, "lucha": 3, "protecci\u00f3n": 1, "nacional": 1, "democracia": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "d1aff0ee5574501154f09612d5043d81428e3e8f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Asunci\u00f3n", "city": "Asunci\u00f3n", "confidence": 0.5574726315804965, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "CONSERVADORISMO ANTIDEMOCRATICO EN PARAGUAY HOY SE ESCRIBE CON TINTA AZUL", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/conservadorismo-antidemocratico-en.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente jueves , 18 de octubre de 2012 CONSERVADORISMO ANTIDEMOCRATICO EN PARAGUAY HOY SE ESCRIBE CON TINTA AZUL \u200e 18 de octubre La dictadura stronista instalada entre 1954 y 1989 , fue totalitaria y persigui\u00f3 implacablemente a toda formaci\u00f3n pol\u00edtica opositoria a su r\u00e9gimen , incluso , las primeras purgas fueron dentro de la propia ANR , donde muchos de sus militantes se han resistido", "date": "2012-10-18T14:32:00", "feat": {"derechos": 1, "pol\u00edtica": 1, "protecci\u00f3n": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "1f5fca7e06f78919caf569464edc0c16399af2b0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Distrito Federal", "city": "Bras\u00edlia", "confidence": 0.2001015747536444, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "PARAGUAY, PRAGMATICAMENTE DEMOCRATICO", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/paraguay-pragmaticamente-democratico.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente martes , 9 de octubre de 2012 PARAGUAY , PRAGMATICAMENTE DEMOCRATICO Hoy , toda Sudam\u00e9rica est\u00e1 mucho m\u00e1s cerca de sistemas democr\u00e1ticos que dictatoriales que asolaron el continente durante casi todo el siglo XX. Ese pasado dictatorial es el pasado que no queremos , ni cuartelazos ni golpes , ni maniobras antidemocr\u00e1ticas , como medio permanente de resoluci\u00f3n de la pol\u00edtica en pocas manos Ya basta", "date": "2012-10-09T16:52:00", "feat": {"derechos": 1, "pol\u00edtica": 1, "protecci\u00f3n": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "897c9fe7637c59465135498fb099349117778364"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "VELO INFORMATIVO SOBRE Y DESDE PARAGUAY", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/velo-informativo-sobre-y-desde-paraguay.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente mi\u00e9rcoles , 17 de octubre de 2012 VELO INFORMATIVO SOBRE Y DESDE PARAGUAY El velo informativo tiene un inter\u00e9s Paraguay lastimosamente vive a\u00f1os de desinformaci\u00f3n y manipulaci\u00f3n acerca de la realidad de casi todos los pa\u00edses de Latinoam\u00e9rica , especialmente aquellos endonde existe un nuevo proceso democratizador , integrador , con \u00e9nfasis en pol\u00edticas sociales inclusivas como parte fundamental de una democracia social", "date": "2012-10-17T13:39:00", "feat": {"derechos": 1, "inter\u00e9s": 1, "protecci\u00f3n": 1, "proceso": 1, "democracia": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "ea7cb7c066ef65d0b151104774f988535b710969"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Asunci\u00f3n", "city": "Asunci\u00f3n", "confidence": 0.5516211697149884, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "EMPRESAS PERIODISTICAS CONCENTRADAS AL ACECHO DEL PODER EN LATINOAMERICA", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/empresas-periodisticas-concentradas-al.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente lunes , 15 de octubre de 2012 EMPRESAS PERIODISTICAS CONCENTRADAS AL ACECHO DEL PODER EN LATINOAMERICA Esto no tiene nada que ver con la libertad de expresi\u00f3n , no tiene nada que ver con el derecho a la informaci\u00f3n Casi es un ataque concentrado a la democracia", "date": "2012-10-15T14:08:00", "feat": {"ataque": 1, "derechos": 1, "protecci\u00f3n": 1, "democracia": 1, "democr\u00e1tico": 1, "informaci\u00f3n": 1, "libertad": 1}, "embersId": "1fcde7ad14e9c6408728450fd831435f289c59b1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "District of Columbia", "city": "Washington", "confidence": 0.11241388184194896, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "EL STRONISMO NO FUE UNA PERSONA, EL CONSERVADORISMO PARAGUAYO TAMPOCO", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/el-stronismo-no-fue-una-persona-el.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente domingo , 28 de octubre de 2012 EL STRONISMO NO FUE UNA PERSONA , EL CONSERVADORISMO PARAGUAYO TAMPOCO El stronismo no fue una sola persona , fue un sistema dictatorial de ultraderecha que fue concentrando el poder hasta llegar a un r\u00e9gimen quasi totalitario Nunca fue de excepci\u00f3n o de transici\u00f3n hacia alguna forma democr\u00e1tica", "date": "2012-10-28T22:54:00", "feat": {"derechos": 1, "poder": 1, "protecci\u00f3n": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "00360839c56c35e028d7bf3715fbdc03a917cdd8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Asunci\u00f3n", "city": "Asunci\u00f3n", "confidence": 0.5430619308926101, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "PARAGUAY: GOLPE A LA SOBERANIA POPULAR", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/paraguay-golpe-la-soberania-popular.html", "content": "Petici\u00f3n para retirar s\u00edmbolos fascistas en Ciudad Rodrigo - La represi\u00f3n franquista dej\u00f3 200 muertos en Ciudad Rodrigo Ayuntamiento Ciudad Rodrigo : Queremos que retiran signos y s\u00edmbolos franquistas en Ciudad Ro", "date": "2012-10-06T20:09:00", "feat": {"represi\u00f3n": 1}, "embersId": "855be854266770d4db65f5eeccdf0eb218943d9f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Metropolitana", "city": "Chicureo", "confidence": 0.4982591282143329, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Chile"}, "title": "Sobreviventes do \"Milagre nos Andes\" jogam contra chilenos 40 anos depois", "url": "http://blogs.estadao.com.br/try-rugby/sobreviventes-do-milagre-nos-andes-jogam-contra-chilenos-40-anos-depois/", "content": "15 outubro 2012 21:40:15 Sobreviventes do \u201c Milagre nos Andes \u201d jogam contra chilenos 40 anos depois Ainda que sejam vistos como her\u00f3is , os uruguaios do time de rugby Old Christians sofreram bastante , mesmo depois de sobreviverem a um terr\u00edvel acidente na Cordilheira dos Andes , em 13 de outubro 1972", "date": "2012-10-16T00:40:15", "feat": {"do": 2, "acidente": 1, "time": 1}, "embersId": "6b80950cdca82707de1e21513e1bf08d3b67ffd0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u0103laj", "city": "Ip", "confidence": 0.9999470160399464, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Romania"}, "title": "Cliente BitTorrent Online", "url": "http://bitacoradelrusso.blogspot.com/2012/10/cliente-bittorrent-online.html", "content": "Tecnolog\u00eda , GNU / Linux , Windows , Software Libre , Computaci\u00f3n mi\u00e9rcoles , octubre 10 , 2012 Cliente BitTorrent Online Asi como lo leiste , ahora podemos contar con esta excelente herramienta disponible en http : / / www.zbigz.com / es un cliente BitTorrent online donde podr\u00e1s bajar el contenido de archivos torrent y magnetic link sin tener que instalar ninguna aplicaci\u00f3n torrent en tu equipo , evitando cualquier bloqueo de tu proveedor de Internet y sin dejar pista de tu IP", "date": "2012-10-10T16:25:00", "feat": {"instalar": 1}, "embersId": "578ad2da781c3735ea65c3d2324e450624068bde"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "La Pampa", "city": "Per\u00fa", "confidence": 0.2887022882362428, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Macrame Jewelry The Return of the Handcrafted Fashion Accessories", "url": "http://www.peruandarts.com/blog/macrame-jewelry/macrame-jewelry-return-handcrafted-fashion-accessories/", "content": "Macrame Jewelry The Return of the Handcrafted Fashion Accessories October 10 , 2012 Peru And Arts No comments Macrame Jewelry The Return of the Handcrafted Fashion Accessories Macrame jewelry may sound foreign to those who have been accustomed to metallic fashion accessories The fact is that , this jewelry style has been around since the rise of ancient civilizations", "date": "2012-10-10T20:00:52", "feat": {"rise": 1}, "embersId": "7c32799aab2a12fef91a92fabbfce81da57cb9bd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Galizien", "city": "Ares", "confidence": 0.16745719130424072, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Spain"}, "title": "Por: el_gaby", "url": "http://internetaldia.wordpress.com/2007/09/24/colgadas-errores-y-virus-errores-de-pantalla-azul/#comment-896", "content": "2 david - diciembre 5 , 2007 hola amigos si udes tienen problema sobre una pantalla azul llamada pantalla azul de la muerte cada ves que conecto a internet me aparese esa pantalla azul pero tengo untruquito que mantiene conectado hata que lo apagues", "date": "2012-10-20T03:39:43", "feat": {"muerte": 1, "problema": 1}, "embersId": "ac147098d2ea5e1ae16c54ce9879b1e5abd9a492"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Aquitaine", "city": "Ar\u00e8s", "confidence": 0.16745719130424047, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "Por: gabriel poblete", "url": "http://internetaldia.wordpress.com/2007/09/24/colgadas-errores-y-virus-errores-de-pantalla-azul/#comment-897", "content": "2 david - diciembre 5 , 2007 hola amigos si udes tienen problema sobre una pantalla azul llamada pantalla azul de la muerte cada ves que conecto a internet me aparese esa pantalla azul pero tengo untruquito que mantiene conectado hata que lo apagues", "date": "2012-10-21T21:54:37", "feat": {"muerte": 1, "problema": 1}, "embersId": "2a0f9ced83f51fd81f8607216ce8a5c48975ab35"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Jalisco", "city": "La Manzanilla", "confidence": 0.9999226773687125, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Pedro's fish tacos", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/blogspot/uRKK/~3/VwbITARCgiY/pedros-fish-tacos.html", "content": "La Manzanilla on the Costalegre Pedro 's fish taco stand is back in business for the season Fish and shrimp tacos to die for Look right towards the lagoon as you reach the beach street", "date": "2012-10-24T15:19:00", "feat": {"business": 1}, "embersId": "f49785f78f3e96035e6af9b50e0a74c473aae96d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "confidence": 0.2697136677937528, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "Comentario en TrabajaEn para compadres, amigos, amantes, familiares, complices, etc. por Lorena", "url": "http://trabajaen.wordpress.com/2009/02/02/trabajaen-para-compadres-amigos-amantes-familiares-complices-etc/#comment-37", "content": "Presidente del Empleo o Haiga Sido Como Haiga Sido Primero muertos que ceder la plaza \u00bb TrabajaEn para compadres , amigos , amantes , familiares , complices , etc. Soy uno de tantos desempleados que hay en M\u00e9xico Al estar buscando trabajo me encontr\u00e9 con lo que parec\u00eda una gran p\u00e1gina para conseguir empleo : www.trabajaen.gob.mx Todo ilusionado me inscrib\u00ed , agregue toda mi informaci\u00f3n personal y curricular y empec\u00e9 a buscar oportunidades La primera que encontr\u00e9 fue la subdirecci\u00f3n de inform\u00e1tica en el Instituto Nacional del Derecho de Autor", "date": "2012-10-01T15:01:45", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "empleo": 1, "oportunidades": 1, "trabajo": 1}, "embersId": "bace247224435d1e72254ff9f600f76cac1ba599"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Oklahoma", "city": "Christie", "confidence": 0.33130018925415133, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Bahamas:   ...we reflect not only on the high and rising costs associated with running and manning the public administration ...but also because this sector is need of major reform", "url": "http://zephyr.tigblog.org/post/8138041", "content": "Very many of the men and women who run things in this country are \u2013 relatively speaking \u2013 some of this land \u2019s most distinguished , lettered and publicly unknown folks They owe their power to the positions they hold in this nation \u2019s permanent and pensionable establishment Unlike politicians who come and go , these men and women remain", "date": "2012-10-03T22:18:00", "feat": {"politicians": 1, "hold": 1, "power": 1}, "embersId": "75e945dfe49747de4cc1035dd93c9dd0179abc4d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Lei Qiang (M\u00fasica de China)", "url": "http://quarter-note.blogspot.com/2012/10/lei-qiang-musica-de-china.html", "content": "M\u00fasica del Mundo por Quarter Note Lei Qiang es un maestro del erhu ( viol\u00edn chino ) , habiendo realizado presentaciones por diversos pa\u00edses del mundo , y realizado m\u00faltiples trabajos para Cirque du Soleil Aqu\u00ed un tema interpretado por \u00e9l Subscribe to : Post Comments ( Atom ) YouTube Quarter Note es una organizaci\u00f3n sin fines de lucro que busca difundir y compartir informaci\u00f3n sobre las diversas M\u00fasicas del Mundo , con el af\u00e1n de contribuir al conocimiento y fomentar la tolerancia , entre las diversas culturas que habitan nuestro planeta", "date": "2012-10-29T00:47:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "conocimiento": 1, "organizaci\u00f3n": 1}, "embersId": "550481b87dfdc29f7db68c3a2628613cd17d205b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Este blog se muda con todas sus chivas", "url": "http://teoria-del-caos.blogspot.com/2012/10/este-blog-se-muda-con-todas-sus-chivas.html", "content": "Este blog se muda con todas sus chivas A un lugar mejor : Toda la informaci\u00f3n de la mudanza ac\u00e1 Actualicen sus marcadores y muchas gracias por acompa\u00f1arme en este espacio", "date": "2012-10-13T19:34:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 1}, "embersId": "ce2df1801c09ad80e9da86555c76e4ed65a06fce"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.5007679549585028, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Oposici\u00f3n: Un pasito para adelante, dos para atr\u00e1s", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/26/oposicion-un-pasito-para-adelante-dos-para-atras/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Deja un comentario Piero Trepiccione En la pol\u00edtica como en la vida , es necesario tener direccionalidad Claridad en el rumbo Visi\u00f3n hacia el horizonte m\u00e1s all\u00e1 de lo inmediato", "date": "2012-10-26T20:25:09", "feat": {"pol\u00edtica": 1}, "embersId": "448c4766f06ee71be29f35863c3a6debd17ecf01"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Barinas", "city": "Barinas", "confidence": 0.5131153518871845, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Una mirada al octubre 2012 en Venezuela", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/25/una-mirada-al-octubre-2012-en-venezuela/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal 1 Comentario Piero Trepiccione Las elecciones presidenciales del 7 de octubre pasado han cerrado con un poco m\u00e1s del ochenta por ciento de participaci\u00f3n La mayor , de lejos , en los \u00faltimos procesos comiciales en Venezuela M\u00e1s de quince millones de venezolanas y venezolanos acudieron a la cita convocada por el CNE para dilucidar el presidente de la rep\u00fablica", "date": "2012-10-25T21:37:26", "feat": {"presidente": 1, "mayor": 1, "participaci\u00f3n": 1}, "embersId": "11aa8ed560fa93f84a3bd1b5b36881a8111674a9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.5876889970078276, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "A sinergia das quatro for\u00e7as", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ethevaldo-siqueira/2012/10/07/a-sinergia-das-quatro-forcas/", "content": "A sinergia das quatro for\u00e7as 7 de outubro de 2012 | 17h03 Ethevaldo Siqueira Tweet Nestes tempos de profundas mudan\u00e7as , os maiores desafios que as empresas enfrentam nas \u00e1reas de TI ( tecnologia da informa\u00e7\u00e3o ) e de telecomunica\u00e7\u00f5es s\u00e3o quatro for\u00e7as convergentes que atuam simultaneamente no cen\u00e1rio econ\u00f4mico : mobilidade , redes sociais , computa\u00e7\u00e3o em nuvem e internet Para os especialistas elas s\u00e3o chamadas de nexus das for\u00e7as e representadas no jarg\u00e3o internacional por quatro palavras em ingl\u00eas : mobile , social , cloud e information Na realidade , essas for\u00e7as definem praticamente o futuro das empresas", "date": "2012-10-07T20:03:50", "feat": {"information": 1}, "embersId": "c4c75c1e4139ba536b41d0458e5bda03cafda6bc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "England", "city": "London", "confidence": 0.5523961613489767, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United Kingdom"}, "title": "By: asher", "url": "http://www.tinynibbles.com/blogarchives/2012/07/clinical-psychologist-fifty-shades-is-harmful-distorted.html/comment-page-1#comment-38158", "content": "Violet Blue \u00ae Open Source Sex Journalist and author Violet Blue 's site for sex and tech culture , accurate sex information , erotica and more", "date": "2012-10-08T02:53:06", "feat": {"information": 1}, "embersId": "017a36abcbf4ddb0314bc50dc4452ea8eba71f7c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Beijing", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Chinese adults stay limber with hacky sack", "url": "http://jgerardbreiner.blogspot.com/2012/10/chinese-adults-stay-limber-with-hacky.html", "content": "Chinese adults stay limber with hacky sack The adults in this video are pretty limber Cindy and I went to Ritan Park on Saturday in Beijing It 's right in the heart of the city , and you see all kinds of activities - - people playing badminton without a net , table tennis on public tables , dance classes , lots of kids running around and adults playing hacky sack", "date": "2012-10-28T02:27:00", "feat": {"sack": 2, "people": 1}, "embersId": "c540ff2b1e7fb7ea6b02b3a5f3dafcb76780f120"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Beijing", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Pakistan"}, "title": "Hike in hills has auspicious beginning", "url": "http://jgerardbreiner.blogspot.com/2012/10/hike-in-hills-has-auspicious-beginning.html", "content": "Hike in hills has auspicious beginning Cindy and farmer near Auspicious Village On Sunday we joined about 20 other folks on a hiking trip to villages about 90 minutes north of Beijing A company called Beijing Hikers arranges tours every weekend This hike , which lasted a bit more than three hours , took us through several farming villages , walnut groves , orchards and up over some steep , rocky paths", "date": "2012-10-07T10:05:00", "feat": {"farmer": 1}, "embersId": "2d028abb3438f06036e168829c5766d1fc84711b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "What a $6 haircut looks like", "url": "http://jgerardbreiner.blogspot.com/2012/10/what-6-haircut-looks-like.html", "content": "What a $ 6 haircut looks like The barbershops on the Tsinghua University campus offer haircuts for 10 yuan , about $ 1.75 Last year I had a couple of bad experiences at $ 1.75 each and decided to splurge by going off campus to one of the fancy hair - styling salons For 55 yuan , about $ 9 , a young woman did an excellent job of giving a light trim that made the bushy mess neat and manageable", "date": "2012-10-02T06:04:00", "feat": {"job": 1}, "embersId": "4cb53946574ed8688a2a3dbf14cf8fb46c028e7d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Caetano do Sul", "confidence": 0.6673103103008211, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Festival Vegano no ABC", "url": "http://blogs.estadao.com.br/consumidor-verde/festival-vegano-no-abc/", "content": "Festival Vegano no ABC 15 de outubro de 2012 | 19h58 | Categoria : Programa legal Uma boa pedida para vegetarianos , veganos e simpatizantes que moram em S\u00e3o Paulo e regi\u00e3o do ABC \u00e9 a segunda edi\u00e7\u00e3o do Festival Vegano do ABC , em S\u00e3o Caetano do Sul , no dia 28 L\u00e1 os visitantes poder\u00e3o participar de palestras sobre nutri\u00e7\u00e3o e consumo consciente , oficinas culin\u00e1rias , educa\u00e7\u00e3o ambiental , rodas de bate - papo , yoga , massagem Tamb\u00e9m ocorrer\u00e1 o tradicional Bazar Vegano , com roupas , livros e assess\u00f3rios", "date": "2012-10-15T22:58:32", "feat": {"do": 4, "tradicional": 1, "educa\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "62f85913aef7d1733763741ca630bc47b67687bd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tacna", "city": "Tacna", "confidence": 0.5689345194437, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Rally Dakar 2013: Tacna alista feria gastron\u00f3mica y paquetes tur\u00edsticos", "url": "http://siempretacna.blogspot.com/2012/10/rally-dakar-2013-tacna-alista-feria.html", "content": "6:31 Alicia 1 comentarios Autoridades trabajan para atraer visitantes cuando el rally mundial pase por la Ciudad Her\u00f3ica Se espera la llegada de cusque\u00f1os , pune\u00f1os y bolivianos Las autoridades de Tacna est\u00e1n dispuestas a aprovechar al m\u00e1ximo el paso del Dakar 2013 por la Ciudad Heroica y para ello ya trabajan en una campa\u00f1a de promoci\u00f3n que ayude a la llegada de visitantes \u00e1vidos de vivir de cerca el paso del famoso rally \u201c En la edici\u00f3n anterior del Dakar no nos organizamos a tiempo , pero este a\u00f1o llegaremos mejor preparados para que el rally pueda ser apreciado de la mejor manera posible \u201d , sostuvo a la agencia Andina David Rend\u00f3n , presidente de la C\u00e1mara Regional de Turismo ( Caretur ) de Tacna", "date": "2012-10-24T11:31:00", "feat": {"campa\u00f1a": 1, "presidente": 1}, "embersId": "c91d62779932e4b699bdb73add03b992c10e3496"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "T\u00e1chira", "city": "San Crist\u00f3bal", "confidence": 0.11807336054485651, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "3ras Jornadas de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica", "url": "http://skatox.com/blog/2012/10/19/3ras-jornadas-de-ingenieria-en-informatica/", "content": "El weblog de Skatox Escrito el 19 / 10 / 2012 en : Eventos Inform\u00e1ticos , Inform\u00e1tica , Planetas El pr\u00f3ximo 24 , 25 y 26 de octubre se realizar\u00e1 en el teatro principal de la Universidad Nacional Experimental del T\u00e1chira las III jornadas de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica ( pueden leer mi art\u00edculo de la primera jornada realizada hace 3 a\u00f1os ) Un evento donde se dictar\u00e1n ponencias por parte de Microsoft , Mozilla , Profesores de la Universidad Central de Venezuela y de la Universidad de los Andes , debates estudiantiles , presentaci\u00f3n de proyectos realizados por estudiantes de la universidad entre otros La inscripci\u00f3n es de 120Bs para los estudiantes y 150Bs para profesionales e incluye : el certificado de asistencia , refrigerio y para los primeros 150 inscritos se incluye una franela", "date": "2012-10-19T16:17:31", "feat": {"estudiantes": 2, "jornada": 1, "universidad": 1}, "embersId": "f97cd46564b69e0df577e19906b25763f85d9f61"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.19905147588228783, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Resumen de las 3ras Jornadas de Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica en la UNET", "url": "http://skatox.com/blog/2012/10/28/resumen-de-las-3ras-jornadas-de-ingenieria-informatica-en-la-unet/", "content": "El weblog de Skatox Escrito el 28 / 10 / 2012 en : Eventos Inform\u00e1ticos , Inform\u00e1tica , Planetas El pasado 24 , 25 y 26 de octubre se realiz\u00f3 en la Universidad Nacional Experimental del T\u00e1chira , las terceras jornadas de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica Aqu\u00ed va un breve resumen del evento realizado : Mi\u00e9rcoles 24 / 10 El evento comenz\u00f3 puntualmente con palabras del profesor Giancarlo Colmenares ( organizador principal del evento ) explicando el motivo de la realizaci\u00f3n del evento , sus ventajas e itinerario del mismo Luego la Jefa del Departmento de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica Maria Valero , pas\u00f3 a hablar sobre la ventaja del evento para la carrera , destacamiento de los estudiantes del \u00e1rea al trabajar", "date": "2012-10-29T02:51:57", "feat": {"estudiantes": 1}, "embersId": "7b2e1afa8ce39479f0b07cef31bd2e0757b020dc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "confidence": 0.29051728516606534, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "Una reforma energ\u00e9tica para M\u00e9xico", "url": "http://javiertrevino.blogspot.com/2012/10/una-reforma-energetica-para-mexico.html", "content": "Wednesday , October 24 , 2012 Una reforma energ\u00e9tica para M\u00e9xico Palabras del Diputado Federal Javier Trevi\u00f1o Cant\u00fa durante la Instalaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Energ\u00eda de la C\u00e1mara de Diputados , LXII Legislatura M\u00e9xico , D.F. , 24 de octubre de 2012 A nivel mundial , en la actualidad , todo el conjunto de la industria energ\u00e9tica est\u00e1 en proceso de cambio acelerado , y M\u00e9xico no puede \u2014 ni debe \u2014 seguir empantanado en el rezago de los \u00faltimos a\u00f1os Otros pa\u00edses productores de energ\u00e9ticos , al igual que algunos de nuestros principales socios comerciales , est\u00e1n llevando a cabo numerosas acciones para capitalizar las oportunidades que generan los incesantes avances tecnol\u00f3gicos en el campo de la exploraci\u00f3n y producci\u00f3n , tanto en la que se refiere al petr\u00f3leo , el gas y otros combustibles f\u00f3siles , como a las crecientes fuentes de energ\u00eda renovables M\u00e9xico est\u00e1 destinado a consolidarse como una potencia emergente en el concierto de las naciones , pero , para lograrlo , no puede seguir dejando pasar el tiempo , de manera improductiva , en un \u00e1mbito de car\u00e1cter estrat\u00e9gico , con ramificaciones directas en todos los planos de un avance potencialmente integral de nuestro pa\u00eds", "date": "2012-10-24T22:38:00", "feat": {"productores": 1, "reforma": 1, "producci\u00f3n": 1, "proceso": 1, "energ\u00eda": 1, "oportunidades": 1, "combustibles": 1}, "embersId": "c49c9e10b683c850b5895700d53a35cbcca6d1dd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.3925042403371867, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Por: EL MARACUCHO", "url": "http://otraexpresion.wordpress.com/contacto/#comment-9134", "content": "| junio 25 , 2007 en 2:48 pm | mi m\u00e0s cordial saludo y felicitarte por las buenas labores sociales que ases a los seres necesitados gracias en nombre de todos ellos Dios te bendiga quiro saber si tendre un cambio de empleo y si me ira bien y cual es el signo , compatible para un aries como seria una relaci\u00f2n de un aries con un acuario nacido 19 - 02 - 65 a la 1:15 y si esta rwelaci\u00f2n se ve enserio y me conbiene", "date": "2012-10-05T19:47:35", "feat": {"empleo": 1, "saber": 1}, "embersId": "2d72f1c0f275227954a8466af59ce07401b3eab6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "trees", "url": "http://en.uy-pic.com/2012/10/blog-post_31.html", "content": "trees At this page you 'll find pictures of trees at the nature This photos were taken at Public parks and others public spaces All this stock photo are free", "date": "2012-10-31T19:34:00", "feat": {"find": 1, "free": 1}, "embersId": "7156b0a912745c927155a9f56be084ac74998ad5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "MYANMAR, and a jaunt to THAILAND", "url": "http://worldviewing.blogspot.com/2012/10/myanmar-and-jaunt-to-thailand.html", "content": "MYANMAR , and a jaunt to THAILAND In September - October 2012 , we went to Myanmar , which was an exceptional place to see Because of political unrest in part of the country , we couldn't see certain places so to fill out our time there , we added a side trip to Chiang Mai , Thailand Here are the photos from that wonderful trip", "date": "2012-10-25T14:26:00", "feat": {"unrest": 1, "time": 1, "exceptional": 1}, "embersId": "2505e7f575580ef2f9edf997ecdee4ba3504c546"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Precauciones Sexuales para la 3era edad", "url": "http://chistesdiarios.wordpress.com/2012/10/15/precauciones-sexuales-para-la-3era-edad/", "content": "Precauciones Sexuales para la 3era edad Publicado por Luis Castellanos 1 ) antes que nada , limpie muy bien sus anteojos y aseg\u00farese de que su pareja se encuentra en la cama 2 ) deje la luz encendida , para evitar tropiezos cuando vaya al ba\u00f1o 3 ) apague la televisi\u00f3n y la radio para que pueda concentrarse en la dif\u00edcil tarea", "date": "2012-10-15T10:47:09", "feat": {"evitar": 1}, "embersId": "768bb8891887ea91e25e2d4a2c6afc343ef9f308"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Viejita con bolsas", "url": "http://chistesdiarios.wordpress.com/2012/10/05/viejita-con-bolsas/", "content": "Viejita con bolsas Publicado por Luis Castellanos Una viejita estaba caminando por la calle , arrastrando dos grandes bolsas pl\u00e1sticas de basura , una en cada mano Una de las bolsas tenia un hueco y de vez en cuando un billete de 20 pesos sal\u00eda de la bolsa y ca\u00eda en la vereda Viendo esto , un polic\u00eda la para y le dice : - Se\u00f1ora , hay billetes de 20 pesos sali\u00e9ndose de esa bolsa", "date": "2012-10-05T10:50:03", "feat": {"basura": 1}, "embersId": "9e2732bdf15cf288e4b78b134a0581c1fe70a362"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Bueno", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Philippines"}, "title": "Viejita con bolsas", "url": "http://chistesdiarios.wordpress.com/2012/10/05/viejita-con-bolsas/", "content": "Viejita con bolsas Publicado por Luis Castellanos Una viejita estaba caminando por la calle , arrastrando dos grandes bolsas pl\u00e1sticas de basura , una en cada mano Una de las bolsas tenia un hueco y de vez en cuando un billete de 20 pesos sal\u00eda de la bolsa y ca\u00eda en la vereda Viendo esto , un polic\u00eda la para y le dice : - Se\u00f1ora , hay billetes de 20 pesos sali\u00e9ndose de esa bolsa", "date": "2012-10-05T10:50:03", "feat": {"basura": 1}, "embersId": "e3ee35d4e8c797b2555f39629a954b681cdf691d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Precauciones Sexuales para la 3era edad", "url": "http://chistesdiarios.wordpress.com/2012/10/15/precauciones-sexuales-para-la-3era-edad/", "content": "Precauciones Sexuales para la 3era edad Publicado por Luis Castellanos 1 ) antes que nada , limpie muy bien sus anteojos y aseg\u00farese de que su pareja se encuentra en la cama 2 ) deje la luz encendida , para evitar tropiezos cuando vaya al ba\u00f1o 3 ) apague la televisi\u00f3n y la radio para que pueda concentrarse en la dif\u00edcil tarea", "date": "2012-10-15T10:47:09", "feat": {"evitar": 1}, "embersId": "fa126aee71e7bbbf445eac11591d9b79bbdd0ca4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Jalisco", "city": "La Manzanilla", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Pedro's fish tacos", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/blogspot/uRKK/~3/VwbITARCgiY/pedros-fish-tacos.html", "content": "La Manzanilla on the Costalegre Pedro 's fish taco stand is back in business for the season Fish and shrimp tacos to die for Look right towards the lagoon as you reach the beach street", "date": "2012-10-24T15:19:00", "feat": {"business": 1}, "embersId": "d38ae05225d4211407dd2a93fa97361853ec089c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Herramientas", "url": "http://www.poceta.com/blog/2012/10/31/herramientas/", "content": "Herramientas 0 Comentarios Publicado el 31 October , 2012 @ 4:18pm en blog A medida que pasa el tiempo voy adquiriendo herramientas varias para reparar cosas y creo que ya es hora de poder decir que estoy contento y casi - satisfecho por la variedad , orden y usos que tienen las decenas de cajas que las contienen Tengo la filosofia de no llenarme de basura , asi que muchas herramientas son multiuso , con tamanos especificos y ordenadas de acuerdo a ello En los ultimos meses , lo que mas ha aumentado en mi inventario son los componentes electronicos", "date": "2012-10-31T20:48:47", "feat": {"orden": 1, "basura": 1, "medida": 1, "poder": 1}, "embersId": "54ce71ba242fdd8e633bd68f103cce643cb194ac"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "Por: EL MARACUCHO", "url": "http://otraexpresion.wordpress.com/contacto/#comment-9134", "content": "| junio 25 , 2007 en 2:48 pm | mi m\u00e0s cordial saludo y felicitarte por las buenas labores sociales que ases a los seres necesitados gracias en nombre de todos ellos Dios te bendiga quiro saber si tendre un cambio de empleo y si me ira bien y cual es el signo , compatible para un aries como seria una relaci\u00f2n de un aries con un acuario nacido 19 - 02 - 65 a la 1:15 y si esta rwelaci\u00f2n se ve enserio y me conbiene", "date": "2012-10-05T19:47:35", "feat": {"empleo": 1, "saber": 1}, "embersId": "c539a086dff99c65bfb109b7e6a582934c11b98b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rajasthan", "city": "B\u0101li", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "India"}, "title": "Springtime for eddy and Family", "url": "http://overlandeddy.blogspot.com/2012/10/springtime-for-eddy-and-family.html", "content": "The opposite end of travelling Observations of suburban life from one who yearns to always be on the travelling road Monday , October 01 , 2012 Springtime for eddy and Family Posted by Bali Hotels said", "date": "2012-10-01T21:06:00", "feat": {"end": 1}, "embersId": "75861e662acbd207014d0ffab07d2d50387f8737"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "Oposici\u00f3n: Un pasito para adelante, dos para atr\u00e1s", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/26/oposicion-un-pasito-para-adelante-dos-para-atras/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Deja un comentario Piero Trepiccione En la pol\u00edtica como en la vida , es necesario tener direccionalidad Claridad en el rumbo Visi\u00f3n hacia el horizonte m\u00e1s all\u00e1 de lo inmediato", "date": "2012-10-26T20:25:09", "feat": {"pol\u00edtica": 1}, "embersId": "e572d4762a095d5138b9daa0946cddfbeb86e949"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Barinas", "city": "Barinas", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "Una mirada al octubre 2012 en Venezuela", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/25/una-mirada-al-octubre-2012-en-venezuela/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal 1 comentario Piero Trepiccione Las elecciones presidenciales del 7 de octubre pasado han cerrado con un poco m\u00e1s del ochenta por ciento de participaci\u00f3n La mayor , de lejos , en los \u00faltimos procesos comiciales en Venezuela M\u00e1s de quince millones de venezolanas y venezolanos acudieron a la cita convocada por el CNE para dilucidar el presidente de la rep\u00fablica", "date": "2012-10-25T21:37:26", "feat": {"presidente": 1, "mayor": 1, "participaci\u00f3n": 1}, "embersId": "2130855aa2a76a6dad2386a3e55b22eef1db0f1b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Caetano do Sul", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Festival Vegano no ABC", "url": "http://blogs.estadao.com.br/consumidor-verde/festival-vegano-no-abc/", "content": "Festival Vegano no ABC 15 de outubro de 2012 | 19h58 | Categoria : Programa legal Uma boa pedida para vegetarianos , veganos e simpatizantes que moram em S\u00e3o Paulo e regi\u00e3o do ABC \u00e9 a segunda edi\u00e7\u00e3o do Festival Vegano do ABC , em S\u00e3o Caetano do Sul , no dia 28 L\u00e1 os visitantes poder\u00e3o participar de palestras sobre nutri\u00e7\u00e3o e consumo consciente , oficinas culin\u00e1rias , educa\u00e7\u00e3o ambiental , rodas de bate - papo , yoga , massagem Tamb\u00e9m ocorrer\u00e1 o tradicional Bazar Vegano , com roupas , livros e assess\u00f3rios", "date": "2012-10-15T22:58:32", "feat": {"do": 4, "tradicional": 1, "educa\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "4d6c64e7af849172c0881053e782011d69b60295"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "Resumen de las 3ras Jornadas de Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica en la UNET", "url": "http://skatox.com/blog/2012/10/28/resumen-de-las-3ras-jornadas-de-ingenieria-informatica-en-la-unet/", "content": "El weblog de Skatox Escrito el 28 / 10 / 2012 en : Eventos Inform\u00e1ticos , Inform\u00e1tica , Planetas El pasado 24 , 25 y 26 de octubre se realiz\u00f3 en la Universidad Nacional Experimental del T\u00e1chira , las terceras jornadas de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica Aqu\u00ed va un breve resumen del evento realizado : Mi\u00e9rcoles 24 / 10 El evento comenz\u00f3 puntualmente con palabras del profesor Giancarlo Colmenares ( organizador principal del evento ) explicando el motivo de la realizaci\u00f3n del evento , sus ventajas e itinerario del mismo Luego la Jefa del Departmento de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica Maria Valero , pas\u00f3 a hablar sobre la ventaja del evento para la carrera , destacamiento de los estudiantes del \u00e1rea al trabajar", "date": "2012-10-29T02:51:57", "feat": {"estudiantes": 1}, "embersId": "64c751178a483e4f16170328e439cd49e033c42c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "San Crist\u00f3bal", "city": "San Crist\u00f3bal", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Dominican Republic"}, "title": "3ras Jornadas de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica", "url": "http://skatox.com/blog/2012/10/19/3ras-jornadas-de-ingenieria-en-informatica/", "content": "El weblog de Skatox Escrito el 19 / 10 / 2012 en : Eventos Inform\u00e1ticos , Inform\u00e1tica , Planetas El pr\u00f3ximo 24 , 25 y 26 de octubre se realizar\u00e1 en el teatro principal de la Universidad Nacional Experimental del T\u00e1chira las III jornadas de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica ( pueden leer mi art\u00edculo de la primera jornada realizada hace 3 a\u00f1os ) Un evento donde se dictar\u00e1n ponencias por parte de Microsoft , Mozilla , Profesores de la Universidad Central de Venezuela y de la Universidad de los Andes , debates estudiantiles , presentaci\u00f3n de proyectos realizados por estudiantes de la universidad entre otros La inscripci\u00f3n es de 120Bs para los estudiantes y 150Bs para profesionales e incluye : el certificado de asistencia , refrigerio y para los primeros 150 inscritos se incluye una franela", "date": "2012-10-19T16:17:31", "feat": {"estudiantes": 2, "jornada": 1, "universidad": 1}, "embersId": "3ad632980fb1bd5d9f24a982b0a74eaf36bf874f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "La Pampa", "city": "Per\u00fa", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Macrame Jewelry The Return of the Handcrafted Fashion Accessories", "url": "http://www.peruandarts.com/blog/macrame-jewelry/macrame-jewelry-return-handcrafted-fashion-accessories/", "content": "Macrame Jewelry The Return of the Handcrafted Fashion Accessories October 10 , 2012 Peru And Arts No comments Macrame Jewelry The Return of the Handcrafted Fashion Accessories Macrame jewelry may sound foreign to those who have been accustomed to metallic fashion accessories The fact is that , this jewelry style has been around since the rise of ancient civilizations", "date": "2012-10-10T20:00:52", "feat": {"rise": 1}, "embersId": "56d94b500458bef7e7c140e045f94b9c846e364b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Louisiana", "city": "Violet", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "By: asher", "url": "http://www.tinynibbles.com/blogarchives/2012/07/clinical-psychologist-fifty-shades-is-harmful-distorted.html/comment-page-1#comment-38158", "content": "Violet Blue \u00ae Open Source Sex Journalist and author Violet Blue 's site for sex and tech culture , accurate sex information , erotica and more", "date": "2012-10-08T02:53:06", "feat": {"information": 1}, "embersId": "f6fe185e27e08d5fca2ab97db5f5e2de1a389fde"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Myanmar"}, "title": "MYANMAR, and a jaunt to THAILAND", "url": "http://worldviewing.blogspot.com/2012/10/myanmar-and-jaunt-to-thailand.html", "content": "MYANMAR , and a jaunt to THAILAND In September - October 2012 , we went to Myanmar , which was an exceptional place to see Because of political unrest in part of the country , we couldn't see certain places so to fill out our time there , we added a side trip to Chiang Mai , Thailand Here are the photos from that wonderful trip", "date": "2012-10-25T14:26:00", "feat": {"unrest": 1, "time": 1, "exceptional": 1}, "embersId": "773f0ca8d327052a657244fa88514761ed7cf6e1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Getting Help on Blogger", "url": "http://buzz.blogger.com/2012/10/getting-help-on-blogger.html", "content": "Getting Help on Blogger Tweet As a Blogger user you \u2019re likely aware of the nearly infinite number of ways to express yourself online Whether you \u2019re a photographer showing off your portfolio , a foodie sharing your newest tasty creation , or a business promoting your latest deals , Blogger has the tools to help your content shine and reach readers from all over the world All of us on the Blogger team are passionate about our users \u2019 success , and have a global team dedicated to making sure you are getting the most out of the product", "date": "2012-10-26T16:17:00", "feat": {"express": 1, "help": 1, "business": 1}, "embersId": "fb742b5e4792e22abf20a86db8b093ca585a72cf"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Kerewan", "city": "India", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Gambia"}, "title": "12 de Octubre del 1492 \u2013 d\u00eda el descubrimiento del nuevo mundo", "url": "http://descubriramerica.wordpress.com/2012/10/11/12-de-octubre-del-1492-dia-el-descubrimiento-del-nuevo-mundo/", "content": "La historia de una Am\u00e9rica antigua Publicado en 11 octubre 2012 de Walter Una tesis de Derecho Internacional para determinar la deuda externa del viejo mundo \u201c Aqu\u00ed pues yo , heredero espiritual de Guaicaipuro Cuatemoc , descendiente de los que poblaron la Am\u00e9rica hace cuarenta mil a\u00f1os , he venido a encontrar a los que la encontraron hace solo quinientos a\u00f1os Aqu\u00ed pues , nos encontramos todos Sabemos lo que somos , y es bastante", "date": "2012-10-11T19:31:42", "feat": {"encontrar": 1}, "embersId": "8817d365c933cc4e3c36c074d2ab846e79a667c3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Missing stats for pageviews", "url": "http://knownissues.blogspot.com/2012/10/missing-stats-for-pageviews.html", "content": "The latest on what 's still a problem , what 's getting fixed , and what 's been taken care of , direct from the Blogger team Sunday , October 14 , 2012 Missing stats for pageviews We 've received many reports about missing pageview counts on Blogger stats , and we 're working to resolve this problem as quickly as possible Thanks for bearing with us - - we apologize for the inconvenience this issue has caused", "date": "2012-10-15T05:55:00", "feat": {"caused": 1, "problem": 2}, "embersId": "d8243e35095438be89bccc120e497a1526f49d30"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "", "url": "http://knownissues.blogspot.com/2012/10/some-users-are-reporting-that-embedded.html", "content": "Known Issues for Blogger The latest on what 's still a problem , what 's getting fixed , and what 's been taken care of , direct from the Blogger team Monday , October 01 , 2012 Some users are reporting that embedded HTML objects are overlaying on top of code in HTML mode We are working on a fix and hope to have it resolved shortly", "date": "2012-10-01T21:10:00", "feat": {"problem": 1, "hope": 1}, "embersId": "90eff0b811a73be7c82aa30311839a9991f8420b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Cientistas encontram f\u00f3sseis da pr\u00e9-hist\u00f3ria pol\u00edtica no debate brasileiro", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/22/cientistas-encontram-fosseis-da-pre-historia-politica-no-debate-brasileiro/", "content": "Cientistas encontram f\u00f3sseis da pr\u00e9 - hist\u00f3ria pol\u00edtica no debate brasileiro 22 de outubro de 2012 | 20h25 | Categoria : Elei\u00e7\u00f5es 2012 Visando conhecer melhor o processo eleitoral brasileiro , cientistas de todas as partes de mundo vieram a S\u00e3o Paulo estudar o comportamento tanto de candidatos quanto do eleitorado Os resultados , por\u00e9m , deixaram a equipe alarmada Foram encontrados f\u00f3sseis da pr\u00e9 - hist\u00f3ria pol\u00edtica em duas esp\u00e9cies r\u00fasticas brasileiras : petuscos e tucaneiros", "date": "2012-10-22T23:25:38", "feat": {"resultados": 1, "do": 1, "processo": 1, "pol\u00edtica": 2}, "embersId": "0cfe6539e70ead42c21ac118feb4be1a938f34cc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Esp\u00edrito Santo", "city": "Serra", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "A vit\u00f3ria de Haddad e o destino de Serra", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/28/a-vitoria-de-haddad-e-o-destino-de-serra/", "content": "A vit\u00f3ria de Haddad e o destino de Serra 28 de outubro de 2012 | 19h20 | Categoria : Elei\u00e7\u00f5es 2012 Por que Haddad ganhou a elei\u00e7\u00e3o Ora , porque Serra entrou na campanha com uma miss\u00e3o imposs\u00edvel : defender a atual gest\u00e3o , reprovada com louvores pela popula\u00e7\u00e3o Tudo o que Haddad tinha a fazer era se colocar como \u201c o novo \u201d \u2014 coisa que ele n\u00e3o \u00e9 \u2014 e correr para o abra\u00e7o", "date": "2012-10-28T21:20:25", "feat": {"elei\u00e7\u00e3o": 1, "campanha": 1, "popula\u00e7\u00e3o": 1, "fazer": 1, "defender": 1}, "embersId": "551e09021ed5494ec8f6e787e970bd09da0c6b9b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Esp\u00edrito Santo", "city": "Serra", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Motivos para n\u00e3o votar nem em Serra nem em Haddad", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/25/motivos-para-nao-votar-nem-em-serra-nem-em-haddad/", "content": "Motivos para n\u00e3o votar nem em Serra nem em Haddad 25 de outubro de 2012 | 19h30 | Categoria : Elei\u00e7\u00f5es 2012 Antes de colocar as raz\u00f5es \u2014 como se elas n\u00e3o fossem bastante \u00f3bvias \u2014 sobre o meu n\u00e3o - voto em Serra e Haddad , algumas considera\u00e7\u00f5es Primeiro de tudo , discordo dessa medi\u00e7\u00e3o de \u201c votos v\u00e1lidos \u201d feita pelo TSE , pois desconsidera os votos nulos e brancos Eu votei nulo em v\u00e1rias elei\u00e7\u00f5es \u2014 inclusive nesta \u2014 e considero todos os meu votos v\u00e1lidos ( com trocadilho , por favor )", "date": "2012-10-25T22:30:57", "feat": {"elei\u00e7\u00f5es": 1}, "embersId": "4ed66fe36698f75ec3e5adf3c6e34c9ef4216f44"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Lula", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Lula estrelar\u00e1 show de com\u00e9dia stand-up", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/24/lula-estrelara-show-de-comedia-stand-up/", "content": "Lula estrelar\u00e1 show de com\u00e9dia stand - up 24 de outubro de 2012 | 19h30 | Categoria : Elei\u00e7\u00f5es 2012 , Politicalha Aproveitando o per\u00edodo eleitoral , Lula percorreu diversos palanques pelo Brasil para testar algumas das gags que far\u00e3o parte de seu novo show de com\u00e9dia stand - up Numa delas \u2014 talvez a maior de todas \u2014 , ele diz que o povo brasileiro \u201c est\u00e1 de saco cheio de tanta mentira \u201d para depois defender que n\u00e3o houve mensal\u00e3o , que tudo n\u00e3o passou de uma arma\u00e7\u00e3o da elite ( elite do PT , claro ) e critica o STF ( que ele mesmo indicou ) Joaquim Barbosa disse que ainda n\u00e3o viu as impovisa\u00e7\u00f5es do ex - presidente , mas garantiu que estar\u00e1 presente na estreia do espet\u00e1culo", "date": "2012-10-24T22:30:21", "feat": {"defender": 1, "presidente": 1, "elite": 2, "do": 3}, "embersId": "4e7bc1da4d7cf980ea7bb3cc24ca201aff933280"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "As mudan\u00e7as cosm\u00e9ticas de Haddad e o cinismo de Kassab", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/29/as-mudancas-cosmeticas-de-haddad-e-o-cinismo-de-kassab/", "content": "As mudan\u00e7as cosm\u00e9ticas de Haddad e o cinismo de Kassab 29 de outubro de 2012 | 21h30 | Categoria : Elei\u00e7\u00f5es 2012 Antes de fazer meu coment\u00e1rio pol\u00edtico do dia , todos j\u00e1 devem ter visto que o JT vai fechar e , por consequ\u00eancia , este blog ter\u00e1 o mesmo destino Esta \u00e9 , portanto , a \u00faltima charge sobre pol\u00edtica , mas este n\u00e3o ser\u00e1 o \u00faltimo post Amanh\u00e3 farei aqui a despedida que todos merecem", "date": "2012-10-29T23:30:50", "feat": {"do": 1, "charge": 1, "fazer": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "74f1a5ea5b9897a6dd3462ecbd317d4dd3a81752"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Adygeja", "city": "Enem", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Russia"}, "title": "O voto no 'menos pior'", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/27/o-voto-no-menos-pior/", "content": "O voto no \u2018 menos pior \u2019 27 de outubro de 2012 | 18h00 | Categoria : Elei\u00e7\u00f5es 2012 Eu combato com todas as for\u00e7as essa tese consolidada na cabe\u00e7a do eleitor brasileiro , de que no segundo turno temos de votar no \u201c menos pior \u201d Numa primeira an\u00e1lise , at\u00e9 faz algum sentido , se pensarmos que um dos dois vai ganhar de qualquer jeito Portanto , que fiquemos com o mal menor , certo", "date": "2012-10-27T20:00:41", "feat": {"do": 1}, "embersId": "6b844dd08136e92dd042dbdd5592ff01e46fa2a3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Angry Birds eleitoral", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/23/angry-birds-eleitoral/", "content": "Angry Birds eleitoral 23 de outubro de 2012 | 19h00 | Categoria : Elei\u00e7\u00f5es 2012 Na reta final da campanha , a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 o Angry Birds eleitoral Um jogo em que petuscos e tucaneiros destroem a cidade de S\u00e3o Paulo , tentando fortalecer apenas os seus partidos Por enquanto , Angry Haddad est\u00e1 levando vantagem em cima de Angry Serra , deixando este \u00faltimo ainda mais \u201c angry \u201d", "date": "2012-10-23T22:00:38", "feat": {"angry": 1, "campanha": 1, "partidos": 1}, "embersId": "52557eb95cb2a01ee6e7d408a10dee3574fb3165"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Norte", "city": "Maia", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Portugal"}, "title": "O fim do JT e o hist\u00f3rico nariz do Maluf", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/30/o-fim-do-jt-e-o-historico-nariz-do-maluf/", "content": "O fim do JT e o hist\u00f3rico nariz do Maluf 30 de outubro de 2012 | 19h00 | Categoria : Arte - Ilustra\u00e7\u00e3o - HQ , Humor , In memoriam N\u00e3o \u00e9 preciso repetir aqui os motivos que levaram ao fim do JT depois de 46 anos circulando Tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 preciso ressaltar a import\u00e2ncia deste jornal e alguns marcos que ele conquistou na imprensa Fiquei pensando sobre o que eu escreveria no \u00faltimo post deste blog e decidi que , apesar de ser um momento triste , o tom deveria ser de homenagem", "date": "2012-10-30T21:00:52", "feat": {"do": 3}, "embersId": "c7ffeecb755e36229c4e61c19fc57730ff29bb1d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Halloween brasileiro", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/26/halloween-brasileiro/", "content": "Categoria : Elei\u00e7\u00f5es 2012 Quem disse que no Brasil n\u00e3o tem Halloween Mas , ao contr\u00e1rio do americano , o nosso Halloween n\u00e3o \u00e9 nada l\u00fadico O ritual de escolher entre dois monstros e votar no \u201c menos pior \u201d n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 macabro , mas tamb\u00e9m antropof\u00e1gico , pois o eleito ser\u00e1 o cara que vai sugar o nosso sangue por quatro anos", "date": "2012-10-26T22:00:19", "feat": {"americano": 1, "do": 1}, "embersId": "b24c4a973e3245afc761b5af8333893161d4e125"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Leleco Serra e Tuf\u00e3o Haddad, os vil\u00f5es de 'Avenida Paulista'", "url": "http://blogs.estadao.com.br/tragico-e-comico/2012/10/22/leleco-serra-e-tufao-haddad-os-viloes-de-avenida-paulista/", "content": "Leleco Serra e Tuf\u00e3o Haddad , os vil\u00f5es de \u2018 Avenida Paulista \u2019 22 de outubro de 2012 | 8h00 | Categoria : Elei\u00e7\u00f5es 2012 OiOiOi Depois que a cidade parou para ver o final da novela \u201c Avenida Brasil \u201d , esta semana teremos o final de outra novela : a das elei\u00e7\u00f5es E o eleitor / telespectador ter\u00e1 de escolher de que lado ele vai ficar", "date": "2012-10-22T11:00:24", "feat": {"elei\u00e7\u00f5es": 1}, "embersId": "b7c09433195de553f99fa3ba5fc8bc5b37a0fe68"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "C\u00f3mo viv\u00ed mi jornada electoral", "url": "http://nahesh.blogspot.com/2012/10/como-vivi-mi-jornada-electoral.html", "content": "El mundo seg\u00fan Nahesh Versi\u00f3n 3.0 Reviews , gadgets , marketing viral , tecnolog\u00eda e internet con un toque criollo martes , 9 de octubre de 2012 C\u00f3mo viv\u00ed mi jornada electoral Empezar a escribir un post dos dias despu\u00e9s de las elecciones presidenciales de Venezuela quiz\u00e1 sea inoficioso Pero un grueso n\u00famero de la poblaci\u00f3n que vot\u00f3 por la opci\u00f3n del progreso propuesta por Henrique Capriles Radonsky siente que les fue arrebatada la posibilidad de un futuro mejor", "date": "2012-10-09T16:24:00", "feat": {"poblaci\u00f3n": 1, "propuesta": 1, "jornada": 1}, "embersId": "04b751e6e12d05adbb5ce5751d094a358d55638a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Metropolitana", "city": "Chicureo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Chile"}, "title": "Sobreviventes do \"Milagre nos Andes\" jogam contra chilenos 40 anos depois", "url": "http://blogs.estadao.com.br/try-rugby/sobreviventes-do-milagre-nos-andes-jogam-contra-chilenos-40-anos-depois/", "content": "15 outubro 2012 21:40:15 Sobreviventes do \u201c Milagre nos Andes \u201d jogam contra chilenos 40 anos depois Ainda que sejam vistos como her\u00f3is , os uruguaios do time de rugby Old Christians sofreram bastante , mesmo depois de sobreviverem a um terr\u00edvel acidente na Cordilheira dos Andes , em 13 de outubro 1972", "date": "2012-10-16T00:40:15", "feat": {"do": 2, "acidente": 1, "time": 1}, "embersId": "e99910818948d890136f6c29441b238c8c6281f7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Philippines"}, "title": "Una reforma energ\u00e9tica para M\u00e9xico", "url": "http://javiertrevino.blogspot.com/2012/10/una-reforma-energetica-para-mexico.html", "content": "Wednesday , October 24 , 2012 Una reforma energ\u00e9tica para M\u00e9xico Palabras del Diputado Federal Javier Trevi\u00f1o Cant\u00fa durante la Instalaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Energ\u00eda de la C\u00e1mara de Diputados , LXII Legislatura M\u00e9xico , D.F. , 24 de octubre de 2012 A nivel mundial , en la actualidad , todo el conjunto de la industria energ\u00e9tica est\u00e1 en proceso de cambio acelerado , y M\u00e9xico no puede \u2014 ni debe \u2014 seguir empantanado en el rezago de los \u00faltimos a\u00f1os Otros pa\u00edses productores de energ\u00e9ticos , al igual que algunos de nuestros principales socios comerciales , est\u00e1n llevando a cabo numerosas acciones para capitalizar las oportunidades que generan los incesantes avances tecnol\u00f3gicos en el campo de la exploraci\u00f3n y producci\u00f3n , tanto en la que se refiere al petr\u00f3leo , el gas y otros combustibles f\u00f3siles , como a las crecientes fuentes de energ\u00eda renovables M\u00e9xico est\u00e1 destinado a consolidarse como una potencia emergente en el concierto de las naciones , pero , para lograrlo , no puede seguir dejando pasar el tiempo , de manera improductiva , en un \u00e1mbito de car\u00e1cter estrat\u00e9gico , con ramificaciones directas en todos los planos de un avance potencialmente integral de nuestro pa\u00eds", "date": "2012-10-24T22:38:00", "feat": {"productores": 1, "reforma": 1, "producci\u00f3n": 1, "proceso": 1, "energ\u00eda": 1, "oportunidades": 1, "combustibles": 1}, "embersId": "c12b7ae9cad5a9b9a4632e872626fa85a7a2f3d7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Trabzon", "city": "Of", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Turkey"}, "title": "Por: Deangelis", "url": "http://geopelia.wordpress.com/2008/01/18/jerarquia-militar-del-ejercito-venezolano/#comment-1234", "content": "Jerarquia Militar del Ejercito Venezolano Publicado en enero 18 , 2008 Archivado en : Temas Militares | Etiquetas : ejercito venezolano , jerarquia militar | Actualizada la Jerarqu\u00eda de acuerdo a la Reforma de la LOFAN de Julio de 2008 , hagan clic aqui Bueno aqui una breve muestra de la jerarquia del ejercito , y puse enlaces a algunos escalafones donde se puede obtener informacion al respecto no es micha pero es algo aunque sea , y una cosa cuando aparezca el link en General en Jefe por ejemplo es un link que define todas las posibles acepciones de General , lo mismo que Cabo y Sargento Pero antes escuchemso unas palabras de Wikipedia al respecto : El sistema de rangos de la FAN es notablemente complicado , en comparaci\u00f3n al est\u00e1ndar NATO que solo posee nueve grados militares para su personal de enlistados , tropa profesional y sub - oficialidad , la FAN posee dieciocho grados militares , que van de Distinguido a Maestro T\u00e9cnico Supervisor", "date": "2012-10-06T13:29:24", "feat": {"complicado": 1, "militar": 1, "ejercito": 2}, "embersId": "c47121be9bad8762efff34fe8d32d5c6a0e60828"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "A sinergia das quatro for\u00e7as", "url": "http://blogs.estadao.com.br/ethevaldo-siqueira/2012/10/07/a-sinergia-das-quatro-forcas/", "content": "A sinergia das quatro for\u00e7as 7 de outubro de 2012 | 17h03 Ethevaldo Siqueira Tweet Nestes tempos de profundas mudan\u00e7as , os maiores desafios que as empresas enfrentam nas \u00e1reas de TI ( tecnologia da informa\u00e7\u00e3o ) e de telecomunica\u00e7\u00f5es s\u00e3o quatro for\u00e7as convergentes que atuam simultaneamente no cen\u00e1rio econ\u00f4mico : mobilidade , redes sociais , computa\u00e7\u00e3o em nuvem e internet Para os especialistas elas s\u00e3o chamadas de nexus das for\u00e7as e representadas no jarg\u00e3o internacional por quatro palavras em ingl\u00eas : mobile , social , cloud e information Na realidade , essas for\u00e7as definem praticamente o futuro das empresas", "date": "2012-10-07T20:03:50", "feat": {"information": 1}, "embersId": "8b6f24597dd1e103635db93c89d660c0a56d305c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Buenos Aires", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Le bourgeois gentilhomme", "url": "http://thechukker.blogspot.com/2012/10/le-bourgeois-gentilhomme.html", "content": "Tuesday , October 23 , 2012 Le bourgeois gentilhomme As you probably already know , Buenos Aires is a stylish place to visit and a wonderful city to live in Trying to find a good store to get great clothes and shoes is another matter , as it could be a bit tough , especially if you come from a big city abroad But since we discovered El Burgues our peace of mind is guaranteed", "date": "2012-10-23T15:09:00", "feat": {"know": 1, "find": 1}, "embersId": "35081cfc90a4708bcd1285f7b2a2ff803c6bba6f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tarija", "city": "San Telmo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Bolivia"}, "title": "What's cooking in San Telmo", "url": "http://thechukker.blogspot.com/2012/10/whats-cooking-in-san-telmo.html", "content": "Tuesday , October 23 , 2012 What 's cooking in San Telmo The moment we walked into Aldo 's we felt somehow puzzled That familiar sensation , sort of a deja - vu , like walking into a place we 've been before when it was very clear it was our first time there ever But then , as we sat in a very comfortable banquette , all of a sudden we realized the truth", "date": "2012-10-23T17:04:00", "feat": {"walking": 1, "time": 1}, "embersId": "25c38748d701d754a91c0b879cdc7913998b441f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "Escenarios de una elecci\u00f3n anunciada", "url": "http://clubdimas.blogspot.com/2012/10/escenarios-de-una-eleccion-anunciada.html", "content": "Periodismo , literatura y algunos comentarios marginales sobre la vida 30.9.12 Escenarios de una elecci\u00f3n anunciada A principios de la semana que pas\u00f3 iba a entrevistar a un supuesto especialista en elecciones que acaba de publicar un libro para \u201c explicar \u201d por qu\u00e9 vota la gente \u00c9l doctor en ciencias pol\u00edticas no acudi\u00f3 a la entrevista", "date": "2012-10-01T04:22:00", "feat": {"elecci\u00f3n": 1, "explicar": 1}, "embersId": "870cd8d5d5c373b05d9d98a50187c382ada503e3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Este blog se muda con todas sus chivas", "url": "http://teoria-del-caos.blogspot.com/2012/10/este-blog-se-muda-con-todas-sus-chivas.html", "content": "Este blog se muda con todas sus chivas A un lugar mejor : Toda la informaci\u00f3n de la mudanza ac\u00e1 Actualicen sus marcadores y muchas gracias por acompa\u00f1arme en este espacio", "date": "2012-10-13T19:34:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 1}, "embersId": "e5f5ba93c35abaf17c0bc48fbd390cb4ba0da3ec"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Aquitaine", "city": "Ar\u00e8s", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "Por: el_gaby", "url": "http://internetaldia.wordpress.com/2007/09/24/colgadas-errores-y-virus-errores-de-pantalla-azul/#comment-896", "content": "2 david - diciembre 5 , 2007 hola amigos si udes tienen problema sobre una pantalla azul llamada pantalla azul de la muerte cada ves que conecto a internet me aparese esa pantalla azul pero tengo untruquito que mantiene conectado hata que lo apagues", "date": "2012-10-20T03:39:43", "feat": {"muerte": 1, "problema": 1}, "embersId": "1602df530b706081e7e6f32ad5547e9dee072954"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio Grande do Norte", "city": "Ar\u00eas", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Por: gabriel poblete", "url": "http://internetaldia.wordpress.com/2007/09/24/colgadas-errores-y-virus-errores-de-pantalla-azul/#comment-897", "content": "2 david - diciembre 5 , 2007 hola amigos si udes tienen problema sobre una pantalla azul llamada pantalla azul de la muerte cada ves que conecto a internet me aparese esa pantalla azul pero tengo untruquito que mantiene conectado hata que lo apagues", "date": "2012-10-21T21:54:37", "feat": {"muerte": 1, "problema": 1}, "embersId": "2244590c603bdaf18b09ce364778cb2431a62db2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guanajuato", "city": "Jamaica", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "By: Setting the Table \u2014 Plant-Based Slow Motion Miracle", "url": "http://blog.fatfreevegan.com/2012/07/hibiscus-blueberry-cooler.html#comment-133806", "content": "2 Janae @ Bring - Joy July 11 , 2012 at 5:36 pm Lol I do the same thing I have a fetish for unique or odd food items ( my husband does not appreciate this ) so I \u2019m always buying random spices , mixes , grains , the like", "date": "2012-10-26T19:46:40", "feat": {"food": 1, "do": 1}, "embersId": "acfc99d278afc460934bf49857ee2e3d8dda10db"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guanajuato", "city": "Jamaica", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "By: sue", "url": "http://blog.fatfreevegan.com/2012/07/hibiscus-blueberry-cooler.html#comment-133915", "content": "2 Janae @ Bring - Joy July 11 , 2012 at 5:36 pm Lol I do the same thing I have a fetish for unique or odd food items ( my husband does not appreciate this ) so I \u2019m always buying random spices , mixes , grains , the like", "date": "2012-10-29T13:06:44", "feat": {"food": 1, "do": 1}, "embersId": "8bf347ae125cfa5572f46a2a7b186181a5ce5681"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "R\u00e9plica sobre Colombia", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/26/replica-sobre-colombia/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Deja un comentario Recibimos en nuestra redacci\u00f3n una comunicaci\u00f3n respecto al m\u00e1s reciente art\u00edculo publicado sobre Colombia en nuestra secci\u00f3n Hora Internacional Estamos de acuerdo con la m\u00e1xima libertad de opini\u00f3n y de expresi\u00f3n por lo que mis comentarios pierden mucho de su solfa Pero en todo caso , me sorprende much\u00edsimo el tratamiento que concede al \u201c inefable \u201d expresidente colombiano , Alvaro Uribe V\u00e9lez", "date": "2012-10-26T16:18:34", "feat": {"comunicaci\u00f3n": 1, "libertad": 1}, "embersId": "8d23131d3252a94dbcc06d5141acd64e5a4cdf52"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "La historia del arte... seg\u00fan los patos", "url": "http://www.x-flash.org/blog/archives/2012/10/la-historia-del-arte-segun-los-patos.html", "content": "Forbidden You don't have permission to access / blog / archives / 2012 / 10 / la - historia - del - arte - segun - los - patos.html on this server Additionally , a 404 Not Found error was encountered while trying to use an ErrorDocument to handle the request", "date": "2012-10-13T21:14:01", "feat": {"request": 1}, "embersId": "f34382ab942843a78fbe7fc30423d973b8487c6e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Android \u00bfuna gama media 'inutilizable'?", "url": "http://www.x-flash.org/blog/archives/2012/10/android-una-gama-media-inusable.html", "content": "Forbidden You don't have permission to access / blog / archives / 2012 / 10 / android - una - gama - media - inusable.html on this server Additionally , a 404 Not Found error was encountered while trying to use an ErrorDocument to handle the request", "date": "2012-10-20T03:32:01", "feat": {"media": 1, "request": 1}, "embersId": "8d341c9f28369ce0c88d45c8a3b51ebbdb7483cf"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Descarga de varios filehostings (mediafire, rapidshare, etc.) \u00a1exprime tu l\u00ednea!", "url": "http://www.x-flash.org/blog/archives/2012/10/descarga-de-varios-filehosters-o-exprime-tu-linea.html", "content": "Forbidden You don't have permission to access / blog / archives / 2012 / 10 / descarga - de - varios - filehosters - o - exprime - tu - linea.html on this server Additionally , a 404 Not Found error was encountered while trying to use an ErrorDocument to handle the request", "date": "2012-10-08T22:06:21", "feat": {"request": 1}, "embersId": "a31aceee08fb2949343078cc2bdfc3489722535b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Attach\u00e9 (o cuando una app respeta al comprador)", "url": "http://www.x-flash.org/blog/archives/2012/10/attache-o-cuando-una-app-respeta-al-comprador.html", "content": "Forbidden You don't have permission to access / blog / archives / 2012 / 10 / attache - o - cuando - una - app - respeta - al - comprador.html on this server Additionally , a 404 Not Found error was encountered while trying to use an ErrorDocument to handle the request", "date": "2012-10-11T03:23:41", "feat": {"request": 1}, "embersId": "022f2d1ef79cc5e50248d6baf1a9f69dcf0213c4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arad", "city": "\u015eiria", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Romania"}, "title": "Depois da trag\u00e9dia humana, as perdas para a humanidade", "url": "http://blogs.estadao.com.br/andrei-netto/2012/10/02/depois-da-tragedia-humana-as-perdas-para-a-humanidade/", "content": "02 outubro 2012 14:39:03 Depois da trag\u00e9dia humana , as perdas para a humanidade As mortes de civis , rebeldes e militares continuam a ser o pior dano na S\u00edria , mas a perda do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico prova mais uma vez o qu\u00e3o est\u00fapida a guerra civil \u00e9 A revolu\u00e7\u00e3o na S\u00edria iniciada em mar\u00e7o de 2011 e transformada em guerra civil j\u00e1 deixou cerca de 30 mil mortos", "date": "2012-10-02T17:39:03", "feat": {"do": 1, "guerra": 2, "trag\u00e9dia": 1, "perda": 1, "dano": 1, "revolu\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "3758cbfb78e1291d5b44080537c3ec1f7bcb8c0d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Mammoth Lakes", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "", "url": "http://laticonomics.blogspot.com/2012/10/a-world-without-income-taxes.html", "content": "LATICONOMICS We believe in free markets and free people \" We stands for free trade and sound money against confiscatory taxation and the oppression of collectivists", "date": "2012-10-12T21:27:00", "feat": {"money": 1, "free": 3, "people": 1}, "embersId": "b1a6ef3829be364959a61235f1ef4dc86446798d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u0103laj", "city": "Ip", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Romania"}, "title": "Cliente BitTorrent Online", "url": "http://bitacoradelrusso.blogspot.com/2012/10/cliente-bittorrent-online.html", "content": "Tecnolog\u00eda , GNU / Linux , Windows , Software Libre , Computaci\u00f3n mi\u00e9rcoles , octubre 10 , 2012 Cliente BitTorrent Online Asi como lo leiste , ahora podemos contar con esta excelente herramienta disponible en http : / / www.zbigz.com / es un cliente BitTorrent online donde podr\u00e1s bajar el contenido de archivos torrent y magnetic link sin tener que instalar ninguna aplicaci\u00f3n torrent en tu equipo , evitando cualquier bloqueo de tu proveedor de Internet y sin dejar pista de tu IP", "date": "2012-10-10T16:25:00", "feat": {"instalar": 1}, "embersId": "39fc329c4c49ddafcae5d950300c685d3eb2e39d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "Santos", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "\"N\u00e3o tenho no\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo que isso ir\u00e1 causar, j\u00e1 que o resto do mundo continua operando normalmente\"", "url": "http://blogs.estadao.com.br/economia-podcast/eua-devem-ter-prejuizo-diario-de-mais-de-us-10-bi-com-o-furacao-sandy/", "content": "\u201c N\u00e3o tenho no\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo que isso ir\u00e1 causar , j\u00e1 que o resto do mundo continua operando normalmente \u201d 30 de outubro de 2012 | 14h42 Ligia Tuon Ou\u00e7a entrevista Ou\u00e7a entrevista com o brasileiro Raiam dos Santos , que trabalha no Citigroup em Nova York e est\u00e1 h\u00e1 quatro dias em casa , por conta do Furac\u00e3o Sandy , que foi rebaixado para ciclone nesta ter\u00e7a - feira , 30 \u201c N\u00f3s operamos no mundo inteiro , mas a bolsa de Nova York est\u00e1 fechada N\u00e3o tenho no\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo que isso ir\u00e1 causar , visto que o resto do mundo continua operando normalmente \u201d , diz Santos", "date": "2012-10-30T16:42:00", "feat": {"do": 5}, "embersId": "a20ef589578e9a783953f4ad80b009b488cffb7d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "", "url": "http://alfonsoferrete.blogspot.com/2012/10/blog-post.html", "content": "alfonso ferrete PINTURA Y ESCULTURA PARA MI CHAPARRO Cuando brotan los sentimientos , nos recuerda que la verdadera felicidad esta en el compartir la peque\u00f1as cosas de la vida cotidiana , ah\u00ed al alcance de todos , que a la felicidad la alimentamos y hacemos crecer fomentando los v\u00ednculos con los seres que amamos , volvi\u00e9ndonos a mirar a los ojos padres con hijos y reafirmando la incondicionalidad de este vinculo , indisoluble , inquebrantable , un lazo que debemos fortalecer y disfrutar con lo m\u00e1s puro y noble que como seres humanos tenemos , el amor Los hijos nos actualizan , nos desestructuran , nos conectan con nuestra parte de ni\u00f1os , nos sensibilizan y nos nutren , nos ubican en un aqu\u00ed y ahora , nuestros hijos son nuestro presente en el sentido del tiempo para vivir y adem\u00e1s son el mejor regalo que la vida nos ha dado , nos enternecen , a veces nos duelen y mucho pero elegimos criarlos en libertad y brind\u00e1ndoles lo mejor para ellos aunque nosotros estemos renunciando a todo.Los hijos son la experiencia de amor m\u00e1s pura y autentica que como seres humanos podemos atravesar", "date": "2012-10-30T21:15:00", "feat": {"experiencia": 1, "libertad": 1}, "embersId": "94ea3772c83a15a40e8dff89c267e3e705a1f2c1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "La Pampa", "city": "Per\u00fa", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Nuevos C\u00f3digos Postales en Per\u00fa...", "url": "http://omaruiz.blogspot.com/2012/10/esta-nueva-generacion-quizas-no-sepa.html", "content": "No comments Esta nueva generaci\u00f3n quiz\u00e1s no sepa que es un C\u00f3digo Postal , y es que antes para enviar correspondencia era necesario poner esto en los cartas a enviar ya sea local o internacional y con el avance de la tecnolog\u00eda , casi la mayor\u00eda escribe en la computadora y ya no hace se cartean y es que mas r\u00e1pido llega un e - mail que una carta , se ha perdido eso de esperar la correspondencia y preguntarse : \u00bf Recibi\u00f3 mi carta \u00bf O ya se muri\u00f3", "date": "2012-10-02T12:46:00", "feat": {"esperar": 1, "enviar": 2}, "embersId": "d2498c219e2cf42976d4898ee8d019db8f1dcfbf"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Le\u00f3n", "city": "Le\u00f3n", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Nicaragua"}, "title": "Comentario en La Venganza del Hu\u00e9sped Maldito por plared", "url": "http://temazcall.wordpress.com/2012/10/19/la-venganza-del-huesped-maldito/#comment-248", "content": "La Venganza del Hu\u00e9sped Maldito 19 octubre , 2012 \u2013 6:24 PM Publicado en Cine Lo que comenz\u00f3 como una serie de terror ahora es una pel\u00edcula de acci\u00f3n donde los zombies vienen a ser solo decoraciones y pretextos en los que una trama nada complicada se desenvuelve de forma intrincada volvi\u00e9ndose esto una ridiculez Resident Evil 5 : La Venganza ( Resident Evil Retribution ) Quinta parte de esta mega franquicia que ha dado de hablar entre fans y p\u00fablico en general por tanta cosa que Paul W. Anderson ha metido en la mitolog\u00eda del videojuego en que est\u00e1 basada la cinta De forma que no es explicada de forma convincente Alice es capturada por Umbrella y mantenida en un complejo de alta seguridad en una parte de Rusia", "date": "2012-10-19T23:47:57", "feat": {"seguridad": 1}, "embersId": "020e47475b6ed6296c449b459b09a479fd55ba5e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Comment on How much story is in your story? by Ramon", "url": "http://www.reidgivens.com/roi_blog/2010/02/how-much-story-is-in-your-story/#comment-122", "content": "How much story is in your story February 2nd , 2010 Once upon a time in a kingdom far away , there was a mighty river This river was the sole water source for the kingdom , and had been flowing for generations", "date": "2012-10-08T18:47:58", "feat": {"water": 1, "time": 1}, "embersId": "2f4fa885634fee5e94e402550c3daaf80b0a7c02"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "Lissette Gonz\u00e1lez: \"Responsables somos todos\"", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/15/lissette-gonzalez-responsables-somos-todos/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Conjeturas para llevar Como era de esperarse , hemos pasado esta semana leyendo m\u00faltiples textos que tratan de explicar el resultado electoral del pasado domingo Que si el fraude , que si el ventajismo , que si la operaci\u00f3n remate Textos que agradecen a Capriles Radonski el esfuerzo de la campa\u00f1a , que llaman a la abstenci\u00f3n o a votar a\u00fan con m\u00e1s ganas", "date": "2012-10-15T21:13:39", "feat": {"campa\u00f1a": 1, "explicar": 1, "esfuerzo": 1}, "embersId": "69219c265906117205949d8bf33b65a2b96fb53f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "Ch\u00e1vez, Capriles y el principio de incertidumbre", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/03/chavez-capriles-y-el-principio-de-incertidumbre/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Lissette Gonz\u00e1lez Mis hijos no tienen clase a partir de hoy Mi peluquer\u00eda , apta para madres trabajadoras porque abre los 7 d\u00edas de la semana , no abrir\u00e1 este domingo y tampoco el lunes 8 Muchos se organizan para realizar sus compras nerviosas y mantener sus despensas llenas por cualquier eventualidad", "date": "2012-10-03T22:17:17", "feat": {"realizar": 1, "mantener": 1, "clase": 1}, "embersId": "74e2edaab53ca89981a1340584ded460a54db1f0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "Pensar en el 8 de octubre", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/02/pensar-en-el-8-de-octubre/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Luisa Pernalete El Universal No hay duda que las elecciones de este a\u00f1o est\u00e1n muy peleadas Independientemente del que gane \u2013 con sus seguidores \u2013 y del que pierda \u2013 con sus seguidores \u2013 en Venezuela ya no hay minor\u00edas , pues son muchos los venezolanos que est\u00e1n de un lado y muchos los que est\u00e1n del otro Por ello , estas l\u00edneas quieren ser un llamado a la convivencia pac\u00edfica el ocho , un d\u00eda despu\u00e9s del siete", "date": "2012-10-02T21:45:01", "feat": {"seguidores": 2}, "embersId": "2c9a056889aab5145c56870c214826922b039a81"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Illinois", "city": "Chicago", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Cellphones Are Great for Sharing Photos - and Bacteria", "url": "http://www.blogs.com/2012/10/25/cellphones-are-great-for-sharing-photos--and-bacteria.html", "content": "Cellphones Are Great for Sharing Photos - and Bacteria We love our smart phones and tablets - a lot But the next time you take your phone to lunch , hand it to a coworker to share photos , or bring it to the gym , consider this Bacteria from a phone can cause flu , pinkeye or diarrhea", "date": "2012-10-25T21:19:36", "feat": {"consider": 1, "time": 1}, "embersId": "3a0c44fe4cb69a2aa1e8668604db44f4f9af4b48"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "West Virginia", "city": "Romney", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Best in Blogs: Debate Aftermath and Adding Up Celebrity Political Videos", "url": "http://www.blogs.com/2012/10/05/best-in-blogs-debate-aftermath-and-adding-up-celebrity-political-videos.html", "content": "Best in Blogs Debate Aftermath and Adding Up Celebrity Political Videos To everything there is a season , and every four years near the end of baseball season comes presidential voting season - which makes it open season for political jabbering , viral videos and passionate blogging about the candidates First , let 's recap this week 's thrilling ( yawn ) debate", "date": "2012-10-05T16:43:51", "feat": {"end": 1}, "embersId": "3011299666109c872ddae146e367d259b891a76b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Barinas", "city": "Barinas", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "", "url": "http://gabinetedelaculturabarinas.blogspot.com/2012/09/normal-0-21-false-false-false-es-ve-x_30.html", "content": "Ministro de Cultura Pedro Calzadilla en presentaci\u00f3n del libro Distribuidos m\u00e1s de 300 mil \u201c Cuentos del Ara\u00f1ero \u201d en todo el pa\u00eds ( Prensa MPPC Barinas ) - Sabaneta , municipio Alberto Arvelo , debajo del \u00e1rbol Camoruco , donde se paseaba el Comandante Presidente Hugo Ch\u00e1vez Fr\u00edas durante su infancia , fue el sitio donde autoridades nacionales , regionales y municipales acompa\u00f1ado del pueblo soberano bautizaron y presentaron el libro \u201c Cuentos del Ara\u00f1ero \u201d , el cual contiene an\u00e9cdotas y vivencias que han sido contadas por el propio Comandante durante su programa \u201c Al\u00f3 Presidente \u201d La recopilaci\u00f3n , de unas 350 ediciones de las alocuciones del Comandante , fue hecha por los periodistas cubanos Orlando Oram\u00e1s Le\u00f3n y Lega\u00f1oa Alonso , el primero de ellos estuvo en la presentaci\u00f3n , donde adem\u00e1s asistieron el Gobernador del estado Barinas profesor Ad\u00e1n Ch\u00e1vez", "date": "2012-10-01T01:35:00", "feat": {"pueblo": 1}, "embersId": "fb3a580e3009f34b6356b3cebf93b7703b545edf"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Stanford", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Recordando el primer aniversario de la muerte de Steve Jobs con un v\u00eddeo musical", "url": "http://skatox.com/blog/2012/10/05/recordando-el-primer-aniversario-de-la-muerte-de-steve-jobs-con-video-musical/", "content": "El weblog de Skatox Escrito el 05 / 10 / 2012 en : Apple / Mac , Musica Geek Hace un a\u00f1o muri\u00f3 una de las personas mas importantes en el mundo de la tecnolog\u00eda de los \u00faltimos tiempos , amado por unos y odiado por otros D\u00edas posteriores a su muerte , estuve buscando v\u00eddeos en Youtube sobre su vida , apple y otros En este proceso me encontr\u00e9 con el siguiente video , el cual me gust\u00f3 porque es una canci\u00f3n realizada con los sonidos de MacOs y partes de su discurso en Stanford , el resultado fue muy bueno y deseo compartirlo con ustedes en este fecha", "date": "2012-10-05T15:51:05", "feat": {"proceso": 1, "muerte": 1}, "embersId": "9a6959ef2674055ec4842172470560a74f266408"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New York", "city": "New York", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Express Bus services for your Family trip", "url": "http://entrelunasylunas.blogspot.com/2012/10/express-bus-services-for-your-family.html", "content": "Sunday , 21 October 2012 Express Bus services for your Family trip The great destination choices for your vacation plans are New York and Washington DC. Both the places has so much in store to present for you and you can be sure to knowledge one of the top trips you might ever take on which you are jump to treasure for the prompt of your life Today \u2019s life is totally stuffed with puzzled and distressing so everyone must need a rest To relax yourself you can go for vacations with your family , friends and relatives", "date": "2012-10-22T06:27:00", "feat": {"need": 1, "family": 1, "knowledge": 1, "present": 1}, "embersId": "80c81142e3b858e69dfc97705e2e88e6b85c02a7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Ten Mistakes \u2013 Have to Avoid in Moving", "url": "http://entrelunasylunas.blogspot.com/2012/10/ten-mistakes-have-to-avoid-in-moving.html", "content": "Sunday , 7 October 2012 Ten Mistakes \u2013 Have to Avoid in Moving Relocation is not an easy job there are many possibilities that each and every people will do mistakes on moving Here in this article we provide 10 mistakes that you should avoid on your moving", "date": "2012-10-08T06:32:00", "feat": {"do": 1, "job": 1, "avoid": 1, "people": 1}, "embersId": "fa366bb53ed0e082555fe7cc9514aeda0324a981"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Visayas", "city": "Medellin", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Philippines"}, "title": "La UCAB: Campus de misi\u00f3n", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/17/la-ucab-campus-de-mision/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal EN EL 50\u00ba ANIVERSARIO DEL CONCILIO VATICANO II ( 1962 - 2012 ) S\u00d3LO EL 1 % LO CONOCE Jes\u00fas Mar\u00eda Aguirre SJ Previo al Foro : A 50 a\u00f1os del Concilio Vaticano II \u00bf Hemos sabido transmitir el impulso de ese Pentecost\u00e9s conciliar a las nuevas generaciones Estamos cumpliendo 50 a\u00f1os de la celebraci\u00f3n del Concilio Vaticano II , sin duda el evento m\u00e1s significativo de la Iglesia Cat\u00f3lica durante el siglo XX. El acontecimiento promovido por el Papa Juan XXIII , el Papa bueno , conmovi\u00f3 los cimientos de la iglesia y abri\u00f3 las puertas de la instituci\u00f3n al di\u00e1logo con las corrientes del mundo contempor\u00e1neo Para los latinoamericanos fue especialmente significativa la Conferencia del Episcopado Latinoamericano en Medell\u00edn ( 1968 ) , hito que impuls\u00f3 la vida cristiana hacia derroteros de liberaci\u00f3n", "date": "2012-10-18T04:06:24", "feat": {"di\u00e1logo": 1, "iglesia": 1}, "embersId": "03482f89b8f792787e698ac1d82786c1a6df353d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Jammu and Kashmir", "city": "Mano", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "India"}, "title": "A dupla que est\u00e1 afundando a Sele\u00e7\u00e3o", "url": "http://blogs.estadao.com.br/blog-do-caju/a-dupla-que-esta-afundando-a-selecao/", "content": "A dupla que est\u00e1 afundando a Sele\u00e7\u00e3o 1 de outubro de 2012 | 22h03 | Categoria : Sele\u00e7\u00e3o Brasileira Que saudade dos tempos em que a Sele\u00e7\u00e3o era amada pelos torcedores , temida pelos advers\u00e1rios e n\u00e3o precisava fazer campanha para pedir apoio e aplausos pelos campos do Brasil \u2026 A realidade hoje , em que somos obrigados a aturar o professor de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica Mano Menezes e o cartol\u00e3o Andres Sanches \u2013 que fez o desservi\u00e7o ao futebol brasileiro de colocar o ex - t\u00e9cnico do Corinthians no lugar do Dunga \u2013 , \u00e9 triste e preocupante Cada vez que o Mano divulga uma lista de convocados nos deparamos com nomes estranhos que n\u00e3o deviam estar ali Em dois anos no cargo ele j\u00e1 convocou quase um time inteiro do Corinthians , como se o Tim\u00e3o fosse uma m\u00e1quina de jogar futebol que enchesse os olhos de quem gosta de espet\u00e1culo : C\u00e1ssio , Leandro Cast\u00e1n , Ralf , Paulinho , F\u00e1bio Santos , Elias , Jucilei e Douglas", "date": "2012-10-02T01:03:35", "feat": {"jogar": 1, "do": 4, "educa\u00e7\u00e3o": 1, "campanha": 1, "fazer": 1, "time": 1, "pedir": 1}, "embersId": "551fc19b34615bc82cb9ecdeec9b111217cb01a1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Argentina", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "O absurdo dos absurdos", "url": "http://blogs.estadao.com.br/blog-do-caju/o-absurdo-dos-absurdos/", "content": "O absurdo dos absurdos 9 de outubro de 2012 | 17h03 | Categoria : Sele\u00e7\u00e3o Brasileira \u00c9 imposs\u00edvel se calar diante do absurdo dos absurdos que \u00e9 o comando da CBF ( Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol ) \u00c9 uma pouca vergonha o que est\u00e3o fazendo com o Pa\u00eds que conquistou praticamente tudo dentro do futebol A maneira como a Sele\u00e7\u00e3o Brasileira vem sendo tratada mais se parece com um time de v\u00e1rzea e , para falar a verdade , acho que realmente esse \u00e9 o termo mais adequado para se referir ao selecionado brasileiro", "date": "2012-10-09T20:03:22", "feat": {"do": 2, "time": 1}, "embersId": "5fef4d8c6b25bfb67f9e0efc5f8c2ff732139e3a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "What", "url": "http://episcopo.blogspot.com/2012/10/what.html", "content": "A Cobblestone Road What It is hard to remember what I had planned for myself years ago What was I thinking about the coming years as I biked to and from college Or drove across the state", "date": "2012-10-20T14:54:00", "feat": {"remember": 1}, "embersId": "13657a78c00cbb00d6f594f10629b474d6d0de95"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": ".,", "url": "http://episcopo.blogspot.com/2012/10/blog-post.html", "content": "A Cobblestone Road I sit on the roof , Hands twitching , \" I want to write to you , \" I whisper back , from the empty mountain top And through that smoldering fire \" I am a captain , \" \" I am floating through puffy clouds , And trying to escape this dream \" But my words just don't make any sense", "date": "2012-10-20T14:37:00", "feat": {"fire": 1}, "embersId": "dd6a9b42b0bc5edeedd99ddd7105ccd08df53825"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bogot\u00e1", "city": "Bogot\u00e1", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Colombia"}, "title": "Negociadores de paz de las FARC de Colombia viajaron en este jet a Oslo", "url": "http://notiven.blogspot.com/2012/10/negociadores-de-paz-de-las-farc-de.html", "content": "mi\u00e9rcoles , 24 de octubre de 2012 Negociadores de paz de las FARC de Colombia viajaron en este jet a Oslo Este avi\u00f3n de siglas HB - JSZ suponemos sea el que se utiliz\u00f3 para transportar a los delegados de las FARC que estaban en La Habana , Cuba , hasta Oslo , Noruega , para las conversaciones de paz con funcionarios de el Gobierno de Colombia Lo decimos porque una revisi\u00f3n de los planes de vuelo del aeropuerto de La Habana dan cuenta que este avi\u00f3n vol\u00f3 as\u00ed en las sigientes fechas : Octubre 12 de Ginebra a La Habana Octubre 16 de La Habana a Oslo Octubre 18 de Oslo a La Habana Octubre 20 de de La Habana a Miami , y hora y media despu\u00e9s vol\u00f3 a Ginebra No hay muchos vuelos entre la capital de Cuba y la de Noruega y las fechas coinciden La comitiva del gobierno de Colombia sali\u00f3 de Bogot\u00e1 el 16 de octubre y en esa misma fecha el avi\u00f3n con la comitiva de las FARC viaj\u00f3 de La Habana.a Oslo y el 18 de octubre fu\u00e9 la fecha de regreso a Bogot\u00e1 y a La Habana de las comitivas Este avi\u00f3n trirreactor con capacidad de 15 pasajeros est\u00e1 registrado y es operado desde Suiza", "date": "2012-10-24T05:32:00", "feat": {"media": 1, "funcionarios": 1, "gobierno": 1}, "embersId": "58cea302753e601af2f3b6b5a56c1a61930aa7b4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "RSS Filter", "url": "http://www.feedforall.com/blog.htm#549", "content": "Blog Promotion Tips 12 / 16 / 2013 Free Tools to Monitor Your Brand There are a number of things that you can do to monitor your online brand , as well as monitoring the brand of a competitor Being aware of what is said , and when it is being said , will allow you to react in a timely fashion It is often a companys reaction to negative media that leaves the biggest impression", "date": "2012-10-17T13:00:00", "feat": {"do": 1, "media": 1, "allow": 1, "reaction": 1}, "embersId": "a3bfe49bc0f158c3464b574a9f2b829a662e3c1f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "Large List of Mime Types", "url": "http://www.feedforall.com/blog.htm#548", "content": "Blog Promotion Tips 12 / 16 / 2013 Free Tools to Monitor Your Brand There are a number of things that you can do to monitor your online brand , as well as monitoring the brand of a competitor Being aware of what is said , and when it is being said , will allow you to react in a timely fashion It is often a companys reaction to negative media that leaves the biggest impression", "date": "2012-10-09T13:00:28", "feat": {"do": 1, "media": 1, "allow": 1, "reaction": 1}, "embersId": "17e361b2ad87351f436cfdcef103ad8219978feb"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "RSS Knowledgebase", "url": "http://www.feedforall.com/blog.htm#547", "content": "Blog Promotion Tips 12 / 16 / 2013 Free Tools to Monitor Your Brand There are a number of things that you can do to monitor your online brand , as well as monitoring the brand of a competitor Being aware of what is said , and when it is being said , will allow you to react in a timely fashion It is often a companys reaction to negative media that leaves the biggest impression", "date": "2012-10-08T13:00:00", "feat": {"do": 1, "media": 1, "allow": 1, "reaction": 1}, "embersId": "d934040332ecfefa1d43c92d2df8bca2e7d9b5d0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "El cu\u00f1ado", "url": "http://chistesdiarios.wordpress.com/2012/10/19/4558/", "content": "Chistes Diarios Publicado por Luis Castellanos Este era un se\u00f1or muy borracho , que ya se le hab\u00eda hecho costumbre llegar a su casa borrach\u00edsimo Su mujer muy enfadada le pone una trampa , se disfraza de Satan\u00e1s y se esconde detr\u00e1s de un sill\u00f3n para asustarlo , el tipo llega , se sienta en el sill\u00f3n , su mujer sale y empieza a dar de gritos , el sin inmutarse le contesta : - \u00a1 No me asustas , estoy casado con tu hermana", "date": "2012-10-19T11:12:36", "feat": {"gritos": 1, "trampa": 1}, "embersId": "dd724554acef2cfaba34b961c5d3759b09715ee1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Uno de borrachos", "url": "http://chistesdiarios.wordpress.com/2012/10/08/uno-de-borrachos/", "content": "Uno de borrachos Entra un borracho en una comisar\u00eda : \u00bf Podr\u00eda ver al que robo en mi casa ayer \u00bf Y para qu\u00e9 lo quiere ver Para saber c\u00f3mo entr\u00f3 sin despertar a mi mujer", "date": "2012-10-08T20:18:29", "feat": {"saber": 1}, "embersId": "416b9d5c5ecbaca478fc950261721fe752f14c9a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "La mejor historia de la literatura venezolana", "url": "http://saparapanda.blogspot.com/2012/10/la-mejor-historia-de-la-literatura.html", "content": "La mejor historia de la literatura venezolana Escrito por el meride\u00f1o Mariano Pic\u00f3n Salas ( 1901 - 1965 ) , el libro Formaci\u00f3n y proceso de la literatura venezolana constituye el segundo libro historiogr\u00e1fico sobre el arte literario hecho en Venezuela Y en mi opini\u00f3n , el mejor que se ha hecho hasta ahora Publicado en 1940 , esta obra llegar\u00eda en poco tiempo a alcanzar una demanda elevada entre la poblaci\u00f3n escolar venezolana , por lo cual el libro ser\u00eda v\u00edctima de varias ediciones piratas", "date": "2012-10-12T04:24:00", "feat": {"poblaci\u00f3n": 1, "proceso": 1, "demanda": 1}, "embersId": "78e4a72b96f48dbbd6953a6d07f5e497f8890b0f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Sachsen", "city": "Frankenstein", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Germany"}, "title": "Escritores deslenguados", "url": "http://saparapanda.blogspot.com/2012/10/escritores-deslenguados.html", "content": "Escritores deslenguados De mi ni\u00f1ez recuerdo claramente las duras reprimendas de la maestra de sexto grado , \u00e1speros rega\u00f1os que afloraban cuando alguno de nosotros se atrev\u00eda a pronunciar una groser\u00eda A pesar de conocer el castigo que nos aguardaba , las malas palabras sal\u00edan como trino desafiante , como inocente acto de rebeld\u00eda que nos hac\u00eda sentir fuera de todo control y norma , cual heroicos renegados dando mazazos a la arcillosa esfinge del poder Sin embargo , siempre era breve la aventura de los incorrectos superh\u00e9roes , pues todo acababa con la oportuna mirada y el grito de kriptonita de la maestra", "date": "2012-10-23T03:35:00", "feat": {"control": 1, "embargo": 1, "castigo": 1, "pronunciar": 1, "conocer": 1, "poder": 1}, "embersId": "01ed19bcbb000d26e58bb686157197c4b2dd02f2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "10 Year Blogoversary \u2013 The Next 10 Years (podcast)", "url": "http://cottrillcompass.com/blog/2012/10-year-blogoversary-the-next-10-years-podcast.html", "content": "10 Year Blogoversary \u2013 The Next 10 Years ( podcast ) by Jim on 5 October 2012 To celebrate 10 years of Finding direction , we have \u2013 a podcast In this podcast , I share 10 things related to the next 10 years \u2013 for our family , the ministry here , and even related to you Incidentally , the music you hear in the middle of the podcast is the Phase II Steelband from Trinidad & Tobago", "date": "2012-10-05T20:00:59", "feat": {"family": 1}, "embersId": "a846e45e01b3714ecfc6dbbc68dc2d468c60cee4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "Por: Dayana", "url": "http://intheaussieway.wordpress.com/2008/12/02/paciencia-viviendo-en-limbo/#comment-64", "content": "Vivencias rumbo a Australia Compartiendo la experiencia de migrar a Australia Posteado por : intheaussieway | diciembre 2 , 2008 PACIENCIA \u2013 Viviendo en el limbo Actualmente nuestro proceso se encuentra en un peque\u00f1o limbo , ya que estamos esperando la aprobaci\u00f3n de la revalida profesional por parte de la ACS , seg\u00fan nuestra case manager ello deber\u00eda ser mas o menos a mitad de diciembre , adicionalmente el peque\u00f1o rev\u00e9s que sufrimos con los resultados del IELTS se traduce en mas o menos en una demora de un mes para que nuestro expediente ingrese a migraciones , en base a todo esto pasamos el fin de semana pensando que pudi\u00e9semos poner en nuestro blog , qu\u00e9 informaci\u00f3n hubi\u00e9semos querido haber tenido a mano cuando toda esta locura inici\u00f3 Y adem\u00e1s hablar de limbo , el silencio por parte de VEA o el mega repaso de ingles , no agregar\u00eda valor ni al blog y sobre todo ir\u00eda en contra de nuestro objetivos principal que es servir de gu\u00eda a todos aquellos que vienen tras nosotros en este proceso , pensando todo esto nos dimos cuenta que a excepci\u00f3n de los requisitos que poco a poco nos solicitaban , no sab\u00edamos a ciencia cierta y con antelaci\u00f3n que se nos exigir\u00eda , por ello cada vez que recib\u00edamos un correo de VEA comenzaba la corredera , el estr\u00e9s y la desesperaci\u00f3n , as\u00ed que amigos m\u00edos para que no pierdan inter\u00e9s en nuestro blog y para ayudarlos , a continuaci\u00f3n les presentamos una tabla donde se presenta de forma esquem\u00e1tica los principales \u201c dolores de cabeza \u201d , perd\u00f3n , perd\u00f3n UPSSSS , requisitos , all\u00ed pueden encontrar el nombre del requisito , a quien deben acudir para obtenerlo , el nivel de dificultad para obtenerlos basado de forma subjetiva J en : viajes , llamadas , ruegos , rezos , y por ultimo la descripci\u00f3n y uno que otro tips para facilitar su obtenci\u00f3n , basado en nuestra experiencia", "date": "2012-10-09T17:02:54", "feat": {"encontrar": 1, "inter\u00e9s": 1, "informaci\u00f3n": 1, "experiencia": 2, "proceso": 2, "valor": 1, "resultados": 1}, "embersId": "f10c8bb920daee00d61691bfd4c0dbd834bf28c4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Hidalgo", "city": "Ca\u00f1ada", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "En San Pedro nos jugamos todo", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/legion/2012/10/13/en-san-pedro-nos-jugamos-todo/", "content": "En San Pedro nos jugamos todo El pr\u00f3ximo martes se define todo para Honduras Si La H clasifica a la hexagonal final todo ser\u00e1 felicidad pero si no pasa eso el f\u00fatbol entrar\u00e1 en una grave depresi\u00f3n Un Triunfo sobre Canad\u00e1 le dar\u00e1 tranquilidad al pueblo hondure\u00f1o que tiene el coraz\u00f3n en la mano", "date": "2012-10-13T05:01:16", "feat": {"pueblo": 1, "tranquilidad": 1}, "embersId": "dfd5e0eaff811a43d2ad38cb688c105dc05853f5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "I left. We lost. I won't give up", "url": "http://antipatrioticvenezuelan.blogspot.com/2012/10/i-left-we-lost-i-wont-give-up.html", "content": "The End of Venezuela As I Know It This is a blog about Venezuela from inside The life , thoughts and feelings of a girl who has grown inside a Revolution she cannot accept The reader must know that I 'm not an English speaker , so as I try to learn this language I apologize about the grammar mistakes you 'll probably find in the lines that follow", "date": "2012-10-13T03:53:00", "feat": {"know": 1, "find": 1}, "embersId": "4a4e7ecdaaf9bd8e9690a7fca028d13c962f1309"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "Being a pregnant foreigner in South Korea", "url": "http://carlosandamy.blogspot.com/2012/10/being-pregnant-foreigner-in-south-korea.html", "content": "Being a pregnant foreigner in South Korea I 've been pregnant in 3 different countries ( the US , Mexico , and now Korea ) , and I can say that by far , the experience in this one has been the best Why is that Let 's see", "date": "2012-10-24T15:46:00", "feat": {"experience": 1}, "embersId": "cce699e6683db1a50c841200af7e5c77c2e921c1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Philippines"}, "title": "Looking back II...Summer 2012", "url": "http://carlosandamy.blogspot.com/2012/10/looking-back-iisummer-2012.html", "content": "Looking back II. Summer 2012 So here goes Part II in my rapid - fire blogging spurt to catch up to the present", "date": "2012-10-09T16:09:00", "feat": {"fire": 1, "present": 1}, "embersId": "d41dd12fae391e0ac882d5ecc91c85a9f0d85fdb"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Oklahoma", "city": "Christie", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Bahamas:   ...we reflect not only on the high and rising costs associated with running and manning the public administration ...but also because this sector is need of major reform", "url": "http://zephyr.tigblog.org/post/8138041", "content": "Very many of the men and women who run things in this country are \u2013 relatively speaking \u2013 some of this land \u2019s most distinguished , lettered and publicly unknown folks They owe their power to the positions they hold in this nation \u2019s permanent and pensionable establishment Unlike politicians who come and go , these men and women remain", "date": "2012-10-03T22:18:00", "feat": {"politicians": 1, "hold": 1, "power": 1}, "embersId": "17698a199fbc7c6911e495c8302e2d693e23f85e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "trees", "url": "http://uyphotographers.blogspot.com/2012/10/blog-post_31.html", "content": "trees At this page you 'll find pictures of trees at the nature This photos were taken at Public parks and others public spaces All this stock photo are free", "date": "2012-10-31T19:34:00", "feat": {"find": 1, "free": 1}, "embersId": "48dd73ea9dd394f8654a5c764e424836c3dfe3a0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Macro - Baby hammocks", "url": "http://uyphotographers.blogspot.com/2012/10/macro-baby-hammocks.html", "content": "Macro - Baby hammocks Photo of the Day Tuesday This macro photo was taken at the play area of the \" prado \" park in Montevideo Uruguay To see more pictures of this part of the park do click at this link Prado To see more Macro pictures do click here", "date": "2012-10-30T19:43:00", "feat": {"do": 2}, "embersId": "6a926689ecf946d50d24a001fcfd60dbf6a35cd4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Heavy Rain", "url": "http://uyphotographers.blogspot.com/2012/10/heavy-rain.html", "content": "In this page you 'll find landscape pictures of raining days Also there are photos that were taken after the rain stopped All this stock photo , are for free", "date": "2012-10-25T03:15:00", "feat": {"find": 1, "free": 1}, "embersId": "04192326a2750d4f5ed982b45ea4a851fc404e57"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Sunset between the trees", "url": "http://uyphotographers.blogspot.com/2012/10/sunset-between-trees.html", "content": "Sunset between the trees This is a picture of a sunset at the \" prado \" park after a rainy day The sun went down between the trees and we could take this picture To see more landscapes of rainy days do click at this link", "date": "2012-10-29T21:38:00", "feat": {"do": 1}, "embersId": "8917ffec08c83f61097e07ab87c8d902ac1e81e4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Uruguay"}, "title": "Sunsets", "url": "http://uyphotographers.blogspot.com/2012/10/sunsets.html", "content": "Sunsets At this issue we do a selection of all the photos of sunsets that you can find at our Web - site Uruguay Photography Little by Little we 'll be putting on the web more sunset pictures Do click at Read more to see all the pictures", "date": "2012-10-08T01:26:00", "feat": {"do": 1, "find": 1}, "embersId": "380ef42a4c3a4eb015c3bb1a0c0fb2382073bfe5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "migrantes y salud", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/blogspot/JTLDV/~3/obmqDSVIV88/migrantes-y-salud.html", "content": "8:35 p.m. migrante No comments La migraci\u00f3n es una de las cosas mas radicales que pasa el ser humano , dejar su casa , los suyos , sus amigos , su familia , sus conocidos , dejarlo todo , por diferentes causa , la mayor\u00eda de ellas tienen que ver con la mejora de la calidad de vides de los propios migrantes y de sus familias \" La tierra del migrante es la toerra que la da de comer \" dec\u00eda Mose\u00f1or Scalabrini , y mas de un siglo despu\u00e9s contin\u00faa aplic\u00e1ndose a nuestros hermanos migrantes Imaginen cruzar miles de kil\u00f3metros , cerros , desiertos ciudades , r\u00edos y mares , llegar a una ciudad desconocida , sin amigos ni familiares , encontrar muchas dificultades y calamidades como los polleros , asaltantes , polic\u00edas , migras , que te dejan sin un solo quinto en la bolsa y que de repente te agarre un dolor de muelas intenso Imagina el dolor , el desespero que da no tener un solo centavo para medicamentos , para ver un m\u00e9dico , tener mucha hambre , mucho dolor , mucha ansiedad , no tener donde descansar , estar cuidandote de que no te hagan da\u00f1o o te asalten y con el cahete inflamado como una pelota", "date": "2012-10-21T03:35:00", "feat": {"encontrar": 1, "hambre": 1}, "embersId": "688ef9e459c1345214503ca6340cdb2105f2483c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Morelos", "city": "Tepoztl\u00e1n", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Tubohotel in Tepoztlan", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/blogspot/HXCe/~3/ADxha1i7NQY/tubohotel-in-tepoztlan.html", "content": "Tubohotel in Tepoztlan The world \u2019s most unique hotel created just for you \u2014 Tubohotel Whether meeting new friends or organizing a group , a cool , social vibe permeates the tubes Tubohotel was designed to enjoy the good times in one of Mexico \u2019s Pueblo Magico , Tepoztlan , Morelos , Mexico", "date": "2012-10-24T20:13:00", "feat": {"meeting": 1}, "embersId": "1449eb15ce47882de24fa8d15308c498e18ce728"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Lei Qiang (M\u00fasica de China)", "url": "http://quarter-note.blogspot.com/2012/10/lei-qiang-musica-de-china.html", "content": "M\u00fasica del Mundo por Quarter Note Lei Qiang es un maestro del erhu ( viol\u00edn chino ) , habiendo realizado presentaciones por diversos pa\u00edses del mundo , y realizado m\u00faltiples trabajos para Cirque du Soleil Aqu\u00ed un tema interpretado por \u00e9l Subscribe to : Post Comments ( Atom ) YouTube Quarter Note es una organizaci\u00f3n sin fines de lucro que busca difundir y compartir informaci\u00f3n sobre las diversas M\u00fasicas del Mundo , con el af\u00e1n de contribuir al conocimiento y fomentar la tolerancia , entre las diversas culturas que habitan nuestro planeta", "date": "2012-10-29T00:47:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "conocimiento": 1, "organizaci\u00f3n": 1}, "embersId": "5b958f9238884fe1c86dd444fd92ef038dd090ad"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Roberto Claudio prefeito: EU J\u00c1 SABIA.", "url": "http://blog.opovo.com.br/databrasil/roberto-claudio-prefeito-eu-ja-sabia/", "content": "Alexandre Felix Antes mesmo de Roberto Claudio imaginar que seria candidato \u00e0 prefeitura de Fortaleza , j\u00e1 era poss\u00edvel prever a sua vit\u00f3ria Como isso \u00e9 aceit\u00e1vel Simples", "date": "2012-10-28T22:29:03", "feat": {"candidato": 1}, "embersId": "e5a2252e3cd93184ce141e68503c98b3467062e0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Boca de urna: Russomano fora do segundo turno em SP", "url": "http://blog.opovo.com.br/databrasil/boca-de-urna-russomano-fora-do-segundo-turno-em-sp/", "content": "Boca de urna : Russomano fora do segundo turno em SP Alexandre Felix Pesquisa de boca de urna aponta segundo turno entre Jos\u00e9 Serra ( PSDB ) e Fernando Haddad ( PT ) em S\u00e3o Paulo O tucano teria 30 % dos votos , contra 29 % do petista Celso Russomanno ( PRB ) , que liderou as pesquisas at\u00e9 o dia da elei\u00e7\u00e3o , teria apenas 23 % dos votos e ficaria de fora da disputa final", "date": "2012-10-07T20:22:13", "feat": {"do": 2, "disputa": 1, "elei\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "4462c531383426f82332b62d99a32ff5d68b31a6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Em SP tudo empatado: Haddad 26%, Russomano 26% e Serra 26%.", "url": "http://blog.opovo.com.br/databrasil/em-sp-tudo-empatado-haddad-26-russomano-26-e-serra-26/", "content": "Em SP tudo empatado : Haddad 26 % , Russomano 26 % e Serra 26 % Alexandre Felix Em pesquisa IBOPE divulgada agora , os 3 principais candidatos em SP est\u00e3o numericamente empatados Cada um apresenta 26 % das inten\u00e7\u00f5es de voto", "date": "2012-10-06T22:34:12", "feat": {"pesquisa": 1}, "embersId": "21fb93e8746d8030090d972777524b5ba90dba2c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Jos\u00e9 Serra perde o segundo turno independente do opositor", "url": "http://blog.opovo.com.br/databrasil/jose-serra-perde-o-segundo-turno-independente-do-opositor/", "content": "Jos\u00e9 Serra perde o segundo turno independente do opositor Alexandre Felix Nas simula\u00e7\u00f5es de segundo turno , Russomanno venceria Jos\u00e9 Serra por 44 % a 37 % Contra o candidato do PT , Fernando Haddad , Russomanno aparece empatado tecnicamente , com vantagem para o petista de 40 % a 39 % Num segundo turno entre Haddad e Serra , o candidato petista tem 45 % contra 39 % do tucano", "date": "2012-10-06T22:01:11", "feat": {"do": 3, "candidato": 2, "independente": 1}, "embersId": "fd292488bbc67cae9301e6a11f2661ccf0cd372f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Jerusalem", "city": "Jerusalem", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Israel"}, "title": "Por: Lalo Tacuave", "url": "http://aplacetoreturn.wordpress.com/2009/01/02/%c2%bfpor-que-odian-a-israel/#comment-5896", "content": "\u00bf Por qu\u00e9 odian a Israel enero 2 , 2009 por Fernando Amaya Dalmasso Hace tiempo que me hago la misma pregunta , \u00bf por qu\u00e9 la izquierda , la progres\u00eda y los muslims odian tanto a Israel , aunque en realidad odian muchas cosas , pero , \u00bf por qu\u00e9 concentran todo su odio en ese min\u00fasculo pedazo de tierra", "date": "2012-10-24T16:53:59", "feat": {"izquierda": 1, "odio": 1}, "embersId": "fe3f9b1add673f6c296525d29ab5e43d4489b661"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ancash", "city": "Tauca", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Peru"}, "title": "La Universidad Ind\u00edgena de Venezuela", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/11/la-universidad-indigena-de-venezuela/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal 1 comentario Antonio P\u00e9rez Esclar\u00edn Muy pocos saben que en el coraz\u00f3n de la amazonia venezolana , en un reducto selv\u00e1tico y de sabana a orillas del r\u00edo Tauca , en el Estado Bol\u00edvar , existe la primera y \u00fanica Universidad Ind\u00edgena de Venezuela , reconocida oficialmente como tal por el Decreto Presidencial N. 8631 del 29 de Noviembre de 2011 No es s\u00f3lo una Universidad para los ind\u00edgenas , sino una Universidad de ind\u00edgenas , pues son las propias comunidades sus propulsoras y gestoras Desde inicios de la d\u00e9cada de 1990 , la Fundaci\u00f3n Causa Amerinda Kiwi ( CAK ) , obra impulsada por el jesuita Jos\u00e9 Mar\u00eda Korta , se dedic\u00f3 a convocar a los sabios y ancianos de las comunidades ind\u00edgenas para reflexionar sobre su identidad y su futuro", "date": "2012-10-11T19:13:59", "feat": {"convocar": 1, "ind\u00edgenas": 3}, "embersId": "d5027c0e0437f3159fedc021dbfab0cc648e5927"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bogot\u00e1", "city": "Bogot\u00e1", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Colombia"}, "title": "Colombia:Negociaciones Gobierno-FARC", "url": "http://pepitorias.blogspot.com/2012/10/colombianegociaciones-gobierno-farc.html", "content": "19.10.12 Colombia : Negociaciones Gobierno - FARC LAS FARC PIDEN EN OSLO ' PAZ CON JUSTICIA SOCIAL ' , CON EL PUEBLO COMO PROTAGONISTA PRINCIPAL , Y NO UNA ' PAZ EXPRESS ' El jefe de la delegaci\u00f3n de las Fuerzas Armadas Revolucionarias de Colombia - Ej\u00e9rcito del Pueblo ( FARC - EP ) Iv\u00e1n M\u00e1rquez , abog\u00f3 este jueves por una paz con justicia social , durante la instalaci\u00f3n de la mesa de di\u00e1logo con el gobierno de Colombia , en la localidad noruega de Hurdal , cerca de Oslo En el inicio de la segunda fase de las negociaciones , en esa capital europea , Iv\u00e1n M\u00e1rquez asegur\u00f3 que ser\u00e1 el pueblo el que tome una decisi\u00f3n , y que \u201c no puede ser un proceso de di\u00e1logo a contrarreloj \u201d , ya que en medio de ello est\u00e1n las luchas sociales para cambiar el modelo econ\u00f3mico del pa\u00eds Una paz que no aborde la soluci\u00f3n de los problemas pol\u00edticos y sociales equivaldr\u00eda a sembrar de quimeras el suelo de Colombia , consider\u00f3 el l\u00edder guerrillero , y record\u00f3 que una de las causas de la lucha de las FARC - EP es el tema de la tierra , el cual ser\u00e1 el primero en abordarse en las pr\u00f3ximas discusiones", "date": "2012-10-19T17:54:00", "feat": {"justicia": 1, "pueblo": 1, "causas": 1, "cambiar": 1, "pol\u00edticos": 1, "lucha": 1, "decisi\u00f3n": 1, "gobierno": 1, "proceso": 1, "inicio": 1, "di\u00e1logo": 2, "negociaciones": 1}, "embersId": "2749504afcd255eb8f49aef73c963518c2a2c76a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Beijing", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Chinese adults stay limber with hacky sack", "url": "http://jgerardbreiner.blogspot.com/2012/10/chinese-adults-stay-limber-with-hacky.html", "content": "Chinese adults stay limber with hacky sack The adults in this video are pretty limber Cindy and I went to Ritan Park on Saturday in Beijing It 's right in the heart of the city , and you see all kinds of activities - - people playing badminton without a net , table tennis on public tables , dance classes , lots of kids running around and adults playing hacky sack", "date": "2012-10-28T02:27:00", "feat": {"sack": 2, "people": 1}, "embersId": "9fdc84cddaad4e7569b1a217c50a0936f2e9d728"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "What a $6 haircut looks like", "url": "http://jgerardbreiner.blogspot.com/2012/10/what-6-haircut-looks-like.html", "content": "What a $ 6 haircut looks like The barbershops on the Tsinghua University campus offer haircuts for 10 yuan , about $ 1.75 Last year I had a couple of bad experiences at $ 1.75 each and decided to splurge by going off campus to one of the fancy hair - styling salons For 55 yuan , about $ 9 , a young woman did an excellent job of giving a light trim that made the bushy mess neat and manageable", "date": "2012-10-02T06:04:00", "feat": {"job": 1}, "embersId": "4cf0dae7428daa8634fd9ba7cad0761a9d17d0d2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Beijing", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Pakistan"}, "title": "Hike in hills has auspicious beginning", "url": "http://jgerardbreiner.blogspot.com/2012/10/hike-in-hills-has-auspicious-beginning.html", "content": "Hike in hills has auspicious beginning Cindy and farmer near Auspicious Village On Sunday we joined about 20 other folks on a hiking trip to villages about 90 minutes north of Beijing A company called Beijing Hikers arranges tours every weekend This hike , which lasted a bit more than three hours , took us through several farming villages , walnut groves , orchards and up over some steep , rocky paths", "date": "2012-10-07T10:05:00", "feat": {"farmer": 1}, "embersId": "e95710680fafafc791af1c6c08ee0e096127fd63"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Callao", "city": "Lima", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Peru"}, "title": "Sucesos del  25 de octubre en La Parada (lo que no se dijo ni vio)", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/10/la-parada-25102012.html", "content": "Per\u00fa , medios , pol\u00edtica , embrutecimiento masivo , etc. viernes , 26 de octubre de 2012 Sucesos del 25 de octubre en La Parada ( lo que no se dijo ni vio ) Tombo \" gatillo f\u00e1cil \" , ve c\u00e1mara y ha esconderse Tan es que no se encontraba en ' peligro inminente ' que disparaba sereno hasta que vio que lo filmaban \u00bf Indignaci\u00f3n en TVbruta o Radio Achorada", "date": "2012-10-26T07:45:00", "feat": {"medios": 1, "peligro": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "fd56037610673b164c49f4f6c13259daac9c8dcd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arequipa", "city": "Arequipa", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Peru"}, "title": "Se necesita donantes de sangre para Odiseo, ni\u00f1o de Bel\u00e9n", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/10/se-necesita-donantes-de-sangre-para.html", "content": "Per\u00fa , medios , pol\u00edtica , embrutecimiento masivo , etc. jueves , 25 de octubre de 2012 Se necesita donantes de sangre para Odiseo , ni\u00f1o de Bel\u00e9n Urgente El Banco de sangre del Hospital Rebagliati atiende por las ma\u00f1anas El proceso dura 1 hora aprox", "date": "2012-10-25T05:07:00", "feat": {"medios": 1, "proceso": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "c61c6118ee78a3ace7ffcb13f4755234685ac209"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cusco", "city": "Cusco", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Peru"}, "title": "Arte gr\u00e1fico a prop\u00f3sito de \"los 100\" de Fernando Bela\u00fande \"Terror\"", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/10/graficas-proposito-de-los-100-de.html", "content": "Per\u00fa , medios , pol\u00edtica , embrutecimiento masivo , etc. s\u00e1bado , 13 de octubre de 2012 Arte gr\u00e1fico a prop\u00f3sito de \" los 100 \" de Fernando Bela\u00fande \" Terror \" No es raro ni casual que ante cada conflicto social con epicentro en la selva del Per\u00fa , hayan surgido encendidos llamados a meter bomba \u2013 espec\u00edficamente napalm \u2013 para acabar con tanto \" revoltoso \" Digo , no es raro , tampoco es cosa de chiste o broma , porque en realidad este evento sucedi\u00f3 en nuestro paisito hace ( casi ) medio siglo y , qui\u00e9ranlo o no , forma parte de la historia del Per\u00fa , s\u00f3lo que no se ense\u00f1a en Historia del Per\u00fa - De JUGANDO EN LOS CAMPOS DEL SE\u00d1OR", "date": "2012-10-13T17:49:00", "feat": {"medios": 1, "conflicto": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "6fb749b75d7360334382b00b61193331c214b3aa"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cusco", "city": "Cusco", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Peru"}, "title": "Apoyo a Ra\u00fal Wiener para tratamiento neopl\u00e1sico", "url": "http://tvbruto.blogspot.com/2012/10/apoyo-raul-wiener-para-tratamiento.html", "content": "Per\u00fa , medios , pol\u00edtica , embrutecimiento masivo , etc. lunes , 15 de octubre de 2012 Apoyo a Ra\u00fal Wiener para tratamiento neopl\u00e1sico Estimados amigos y queridas amigas : Como muchos saben , nuestro amigo entra\u00f1able , Ra\u00fal Wiener , esta enfrentando un proceso neopl\u00e1sico y requiere apoyo por las limitaciones laborales que ello implica y los problemas materiales que atraviesa Quienes est\u00e9n en condiciones de apoyar podr\u00edan hacer dep\u00f3sitos en cuentas del Banco Continental - BBVA en cuentas de Ra\u00fal Wiener , siendo una mancomunada con Elsi Bravo , su esposa : a ) en soles es 0011 - 0147 - 0200411706 b ) en d\u00f3lares US es 0011 - 0876 - 0200006473 Gracias por difundir Nota en \" Hildebrandt en sus trece \" : Entrevista a Ra\u00fal Wiener ( 2010 ) : Tweets por @ goomez Ola k lame", "date": "2012-10-16T03:57:00", "feat": {"apoyo": 1, "condiciones": 1, "medios": 1, "proceso": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "b14327c1e0031f88573cd35cd5f8b20504f9fb5e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Missouri", "city": "Cuba", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Reflections on the 1962 Missile Crisis", "url": "http://cipcubareport.wordpress.com/2012/10/31/reflections-on-the-1962-missile-crisis/", "content": "Reflections on the 1962 Missile Crisis Posted on 10 / 31 / 2012 by Wayne Smith After the Bay of Pigs , as it became increasingly clear that Cuba would have a close relationship with the Soviet Union , it occurred to Khrushchev that perhaps the Soviet Union could place missiles in Cuba , just as the U.S. had them placed in Turkey When he raised this possibility with Fidel Castro , the latter suggested that it should be done openly Cuba and the Soviet Union could sign a mutual defense agreement , which would include placing Soviet missiles in Cuba", "date": "2012-10-31T20:29:20", "feat": {"include": 1, "defense": 1, "agreement": 1}, "embersId": "7b3a72b843829f4e172e3f21523d991d05a27f78"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Las Tunas", "city": "Colombia", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "Editorial SIC 748: La democracia nos reta", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/05/sic-748-editorial/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Vea nuestros puntos de venta El Consejo Nacional Electoral ha mostrado ser un ente que ofrece confianza a los venezolanos para las elecciones del 7 de octubre Es verdad que no ha sido lo suficientemente firme a la hora de hacer que se cumplan las reglas del juego durante la campa\u00f1a electoral , por los abusos del Presidente de la Rep\u00fablica en el uso de los medios del Estado para sus propios fines electorales Pero est\u00e1 lo suficientemente preparado tanto en lo t\u00e9cnico \u2014 registro electoral , software , m\u00e1quinas , transmisi\u00f3n , captahuellas , cuadernos , tinta \u2014 como en lo log\u00edstico y organizacional \u2014 los centros de votaci\u00f3n en todo el territorio nacional \u2014 para que las elecciones se realicen con \u00e9xito", "date": "2012-10-05T15:30:32", "feat": {"campa\u00f1a": 1, "medios": 1, "nacional": 1}, "embersId": "d1e90b0fe5459fa5257493306bcb63b3e334c0ad"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "P\u00fablicos y privados", "url": "http://flaxetpango.wordpress.com/2012/10/07/publicos-y-privados/", "content": "P\u00fablicos y privados Tags : 2012 , derecha , educaci\u00f3n , izquierda , p\u00fablico , privado Educaci\u00f3n , ense\u00f1anza , instrucci\u00f3n y aprendizaje no son sin\u00f3nimos Digo esto porque muchos lectores de estas l\u00edneas perfectamente pueden ser ajenos a la tem\u00e1tica y nunca haber tomado contacto con las diferencias entre estos y otros t\u00e9rminos Yo de aqu\u00ed en m\u00e1s me referir\u00e9 a las instituciones p\u00fablicas estatales - jardines , escuelas , liceos , universidad y otros - o privadas que imparten etapas de instrucci\u00f3n equivalentes a las que dan dichas organizaciones", "date": "2012-10-07T22:27:06", "feat": {"izquierda": 1, "educaci\u00f3n": 1, "universidad": 1}, "embersId": "999bdb4af057c4feec660ac19a4c129841bd2712"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Itap\u00faa", "city": "Jes\u00fas", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00bfConserva alguna vigencia la Teolog\u00eda de la liberaci\u00f3n?", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/19/conserva-alguna-vigencia-la-teologia-de-la-liberacion/", "content": "Centro Gumilla : Sic Semanal Reflexiones de la Revista SIC \u2013 www.gumilla.org Men\u00fa principal Teolog\u00eda libre El 31 de diciembre de 1971 aparec\u00eda el famoso libro de Gustavo Guti\u00e9rrez \u00ab Teolog\u00eda de la liberaci\u00f3n Perspectivas \u00bb , que daba nombre finalmente a una corriente teol\u00f3gica surgida en latinoam\u00e9rica al fragor de Medell\u00edn y del m\u00e9todo teol\u00f3gico empleado por el Concilio Vaticano II en su Constituci\u00f3n pastoral Gaudium et Spes Un m\u00e9todo nuevo que incorpora el proceso inductivo , partiendo desde la realidad m\u00e1s que desde las nociones teol\u00f3gicas en abstracto e iluminando la realidad con la Escritura y dejando que la realidad ilumine a la fe", "date": "2012-10-19T12:10:26", "feat": {"proceso": 1}, "embersId": "56eab2428a3db8d9e655f159f9b2354ed938f595"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tacna", "city": "Tacna", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Peru"}, "title": "Rally Dakar 2013: Tacna alista feria gastron\u00f3mica y paquetes tur\u00edsticos", "url": "http://siempretacna.blogspot.com/2012/10/rally-dakar-2013-tacna-alista-feria.html", "content": "06:31 Alicia 1 comentarios Autoridades trabajan para atraer visitantes cuando el rally mundial pase por la Ciudad Her\u00f3ica Se espera la llegada de cusque\u00f1os , pune\u00f1os y bolivianos Las autoridades de Tacna est\u00e1n dispuestas a aprovechar al m\u00e1ximo el paso del Dakar 2013 por la Ciudad Heroica y para ello ya trabajan en una campa\u00f1a de promoci\u00f3n que ayude a la llegada de visitantes \u00e1vidos de vivir de cerca el paso del famoso rally \u201c En la edici\u00f3n anterior del Dakar no nos organizamos a tiempo , pero este a\u00f1o llegaremos mejor preparados para que el rally pueda ser apreciado de la mejor manera posible \u201d , sostuvo a la agencia Andina David Rend\u00f3n , presidente de la C\u00e1mara Regional de Turismo ( Caretur ) de Tacna", "date": "2012-10-24T11:31:00", "feat": {"campa\u00f1a": 1, "presidente": 1}, "embersId": "636a6570febd061a8c6ab6e5c40865eeee3018a2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Buenos Aires", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Comentario en \u00bfQui\u00e9n controla Internet? por Armando", "url": "http://lared.wordpress.com/2008/04/06/%c2%bfquien-controla-internet/#comment-2061", "content": "abril 6 , 2008 Publicado en el suplemento adncultura de La Naci\u00f3n , en Buenos Aires , el 29 de marzo Internet es una Red de redes Cuando enviamos un correo electr\u00f3nico , incursionamos en un sal\u00f3n de chat o abrimos la p\u00e1gina de un sitio web , nuestra computadora se conecta con el servidor que a su vez redirigir\u00e1 nuestro mensaje o en donde se encuentra la informaci\u00f3n que buscamos Ese servidor puede ser el de Google Mail si ese es el servicio de correo que tenemos , el de UOL en caso de que ese sea el servicio de chat que prefiramos o el del Museo del Louvre o el diario La Naci\u00f3n si de esos dominios son las p\u00e1ginas que deseamos recorrer en l\u00ednea", "date": "2012-10-22T15:33:56", "feat": {"informaci\u00f3n": 1}, "embersId": "03fbd385177da968e543e7b427aeeba3c1c9e1b8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Western Visayas", "city": "Asia", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Philippines"}, "title": "Biblioteca, viejas gru\u00f1onas y n\u00fameros de carnet", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/blogdejoanplanas/~3/7yKapZoSvmE/", "content": "Biblioteca , viejas gru\u00f1onas y n\u00fameros de carnet 14 - 10 - 2012 Encontr\u00e9 en casa unos libros que cog\u00ed prestados de la biblioteca en 2003 , estamos a 2012 , una barbaridad de tiempo lejos de la biblioteca El por qu\u00e9 no los devolv\u00ed en su d\u00eda lo desconozco , 9 a\u00f1os atr\u00e1s tenia 21 a\u00f1os , era un chico responsable por lo general pero a lo mejor se extraviaron , pudieron pasar mil y una cosas Un a\u00f1o los encontr\u00e9 haciendo orden y los guard\u00e9 para devolverlos a la biblioteca , pero casi nunca estaba en mi ciudad y menos con la biblioteca abierta , hasta hoy", "date": "2012-10-14T10:30:23", "feat": {"orden": 1}, "embersId": "5f8aa6be4fa92d1ea767950febe6f388fda0721a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "is DuckDuckGo getting THAT good?", "url": "http://cholito.wordpress.com/2012/10/04/is-duckduckgo-getting-that-good/", "content": "My Way of Life is DuckDuckGo getting THAT good 04 Oct I like the DDG search engine , it looks good and gets the job done ( well , most of the time )", "date": "2012-10-04T09:05:20", "feat": {"job": 1, "time": 1}, "embersId": "fe61b5752a51a3e393f8fc4dedcc9b3f587d16bf"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Kouritenga", "city": "Gorgo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Burkina Faso"}, "title": "Dredd, El Juez del Apocalipsis (Dredd 3D)", "url": "http://temazcall.wordpress.com/2012/10/19/dredd-el-juez-del-apocalipsis-dredd-3d/", "content": "Dredd , El Juez del Apocalipsis ( Dredd 3D ) 19 octubre , 2012 \u2013 11:40 PM Publicado en Cine Y siguiendo la tendencia de volver a hacer pel\u00edculas con menos de 20 a\u00f1os de antig\u00fcedad llega un h\u00e9roe o anti - h\u00e9roe de los comics poco conocido El reto de esta pel\u00edcula es sobrepasar al churrazo de Silvester Stallone de 1995 , El Juez La trama a diferencia de la del Juez no se enfoca a los or\u00edgenes de Dredd o a alg\u00fan enemigo o archienemigo", "date": "2012-10-20T04:40:54", "feat": {"enemigo": 1}, "embersId": "f02c5dfe6eb038e59bab57fb95ad6c80e6b1ace9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Los Indestructibles 2 (The expendables 2)", "url": "http://temazcall.wordpress.com/2012/10/18/los-indestructibles-2-the-expendables-2/", "content": "Los Indestructibles 2 ( The expendables 2 ) 18 octubre , 2012 \u2013 6:18 PM Publicado en Cine Los estudios viendo que es cosa segura apostar a los refritos pero sobre todo a actores veteranos han decidido no solo rehacer pel\u00edculas contempor\u00e1neas y con edad m\u00e1xima de 15 a\u00f1os sino el hacer nuevas cintas para estos h\u00e9roes de muchas arrugas , credencial del INAPAM , malas actuaciones aunque con harto estilo Si usted se siente viejo y apenas est\u00e1 en los treinta no se angustie , es la moda Aunque no es una continuaci\u00f3n de la primera parte mantiene muchos elementos que hicieron de la primer parte ya un cl\u00e1sico del cine de acci\u00f3n y balazos : los h\u00e9roes de anta\u00f1o", "date": "2012-10-18T23:18:38", "feat": {"balazos": 1}, "embersId": "65740681656c09152d8179deb848dd2f6b7228ce"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Le\u00f3n", "city": "Le\u00f3n", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Nicaragua"}, "title": "La Venganza del Hu\u00e9sped Maldito", "url": "http://temazcall.wordpress.com/2012/10/19/la-venganza-del-huesped-maldito/", "content": "La Venganza del Hu\u00e9sped Maldito 19 octubre , 2012 \u2013 6:24 PM Publicado en Cine Lo que comenz\u00f3 como una serie de terror ahora es una pel\u00edcula de acci\u00f3n donde los zombies vienen a ser solo decoraciones y pretextos en los que una trama nada complicada se desenvuelve de forma intrincada volvi\u00e9ndose esto una ridiculez Resident Evil 5 : La Venganza ( Resident Evil Retribution ) Quinta parte de esta mega franquicia que ha dado de hablar entre fans y p\u00fablico en general por tanta cosa que Paul W. Anderson ha metido en la mitolog\u00eda del videojuego en que est\u00e1 basada la cinta De forma que no es explicada de forma convincente Alice es capturada por Umbrella y mantenida en un complejo de alta seguridad en una parte de Rusia", "date": "2012-10-19T23:24:18", "feat": {"seguridad": 1}, "embersId": "f548a93937863a0beacc2cefd54ef73b9c0c30fc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Mississippi", "city": "Bruce", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "El Caballero de la Noche Asciende (The Dark Knight Rises)", "url": "http://temazcall.wordpress.com/2012/10/17/el-caballero-de-la-noche-asciende-the-dark-knight-rises/", "content": "El Caballero de la Noche Asciende ( The Dark Knight Rises ) 17 octubre , 2012 \u2013 10:47 PM Publicado en Cine Lo que comenz\u00f3 como un proyecto con grandes dudas por parte del p\u00fablico respecto a su director pas\u00f3 a ser no solo una gran franquicia sino un nuevo Batman para una nueva generaci\u00f3n La trama contin\u00faa ocho a\u00f1os despu\u00e9s del incidente del Guas\u00f3n y Dos Caras Ciudad G\u00f3tica vive en paz y el hombre murci\u00e9lago ha tomado unas vacaciones debido a las heridas sufridas a lo largo de su cruzada contra el mal", "date": "2012-10-18T03:47:24", "feat": {"proyecto": 1, "cruzada": 1}, "embersId": "cd9ad395812688f8b68785c89460c7afb5279184"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "La Pampa", "city": "Per\u00fa", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Industria Metal-Mec\u00e1nica Peruana Incrementa sus Exportaciones", "url": "http://exportacionesdelperu.blogspot.com/2012/10/industria-metal-mecanica-peruana.html", "content": "domingo , 21 de octubre de 2012 Industria Metal - Mec\u00e1nica Peruana Incrementa sus Exportaciones Buque Amaz\u00f3nico Construido por la Industria Naval Peruana - SIMA Iquitos Las exportaciones de productos de la industria metal - mec\u00e1nica peruana llegaron a 700 millones de d\u00f3lares en el per\u00edodo enero \u2013 agosto 2012 , reflejando un crecimiento de 21,2 % , se\u00f1al\u00f3 el ministro de Comercio Exterior y Turismo , Jos\u00e9 Luis Silva Indic\u00f3 , los env\u00edos al exterior del sector no tradicional metal - mec\u00e1nico mantienen un dinamismo importante a agosto del 2012 , luego de haber crecido 23 % en el 2011 Agreg\u00f3 , \u201c El impulso registrado desde el a\u00f1o pasado se mantiene pese a la crisis internacional \u201d , sostuvo Silva en la inauguraci\u00f3n de la Expoindustria 2012", "date": "2012-10-21T15:50:00", "feat": {"ministro": 1, "tradicional": 1, "crisis": 1}, "embersId": "ab4a8ebd148ad5bd6fd5b2ed5c6a6b61e3556cf6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Modifican registro \"Gracias, no insista\"", "url": "http://proconsumidor.blogspot.com/2012/10/modifican-registro-gracias-no-insista.html", "content": "26 de octubre de 2012 Modifican registro \" Gracias , no insista \" El d\u00eda 24 de octubre de 2012 se public\u00f3 en el Diario Oficial El Peruano la Resoluci\u00f3n del Consejo Directivo del INDECOPI N \u00b0 159 - 2012 - INDECOPI / COD mediante la cual se modific\u00f3 la Directiva N \u00b0 005 - 2009 / COD - INDECOPI \u2013 Directiva de Operaci\u00f3n y Funcionamiento del Registro de n\u00fameros telef\u00f3nicos y direcciones de correo electr\u00f3nico excluidos de ser destinatarios de publicidad masiva \u201c Registro Gracias No Insista \u201d - en adelante Registro Dentro de las principales modificaciones se precisa un l\u00edmite para la inscripci\u00f3n de n\u00fameros telef\u00f3nicos y correos electr\u00f3nicos en el Registro , indic\u00e1ndose que ser\u00e1n hasta 5 n\u00fameros fijos , 5 n\u00fameros celulares y / o 5 direcciones de correo electr\u00f3nico", "date": "2012-10-26T16:00:00", "feat": {"masiva": 1, "excluidos": 1}, "embersId": "96eaac38319057fe79fb5a026701b17ec3864630"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Kano", "city": "Kano", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Nigeria"}, "title": "Agdes Weekly Tweets", "url": "http://agdes.blogspot.com/2012/10/agdes-weekly-tweets.html", "content": "International Agriculture and Development The Alliance for a Green Revolution in Africa ( AGRA ) , the continent \u2019s promoter of small scale farming , is in talks with the Islamic Development Bank for an $ 80million loan , its President , Namanga Ngongi said 13 April , 2011 , Africa Renewal NEPAD encourages more spending on agricultural production 11 April , 2011 , The Guardian Nigeria JAPAN , the Asian giant , has lined up series of agricultural assistance programmes for Nigeria , despite its current challenges , going by assurance from the Chief Representative of Japan International Cooperation Agency ( JICA ) , Mr. 4 April , 2011 , The Citizen Frank Kimboy The Citizen Reporter Dar es Salaam Former United Nations ( UN ) secretary general Kofi Annan has commended the Tanzania government for the Kilimo Kwanza initiative", "date": "2012-10-18T03:56:00", "feat": {"talks": 1, "production": 1, "initiative": 1, "government": 1}, "embersId": "334054167acf56429c5b0e8b78a63fad0aa6412e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Kano", "city": "Kano", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Nigeria"}, "title": "IFPRI'S Food Policy Work in Plain Words", "url": "http://agdes.blogspot.com/2012/10/ifpris-food-policy-work-in-plain-words.html", "content": "IFPRI 'S Food Policy Work in Plain Words Posted by International Agriculture and Development at 10:37 AM The Alliance for a Green Revolution in Africa ( AGRA ) , the continent \u2019s promoter of small scale farming , is in talks with the Islamic Development Bank for an $ 80million loan , its President , Namanga Ngongi said 13 April , 2011 , Africa Renewal NEPAD encourages more spending on agricultural production 11 April , 2011 , The Guardian Nigeria JAPAN , the Asian giant , has lined up series of agricultural assistance programmes for Nigeria , despite its current challenges , going by assurance from the Chief Representative of Japan International Cooperation Agency ( JICA ) , Mr. 4 April , 2011 , The Citizen Frank Kimboy The Citizen Reporter Dar es Salaam Former United Nations ( UN ) secretary general Kofi Annan has commended the Tanzania government for the Kilimo Kwanza initiative", "date": "2012-10-16T14:37:00", "feat": {"talks": 1, "production": 1, "initiative": 1, "government": 1}, "embersId": "a7091feea226d4a076239c490dd1e7a4f28fd7f5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Pomona", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Por: Flaca Barajas", "url": "http://arepitass.wordpress.com/2005/10/13/historia-de-halloween/#comment-8124", "content": "Arepitas de Maria Caraota por Fransys \u201c Halloween \u201d es una contracci\u00f3n de la palabra inglesa \u201c All Hallow\u2019s Eve \u201d Literal , significa \u201c V\u00edspera de Todos los Santos \u201d Se dice que esta festividad l\u00fagubre y humor\u00edstica ser\u00eda vinculada a una celebraci\u00f3n pomposa y considerada como de recto cumplimiento por la Iglesia Cat\u00f3lica : el Primero de Noviembre , d\u00eda de Todos los Santos", "date": "2012-10-28T00:43:45", "feat": {"l\u00fagubre": 1}, "embersId": "be2f226a8fe4e61d22753cff90e108027544a813"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New York", "city": "New York", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Mais nega\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 crise financeira", "url": "http://blogs.estadao.com.br/paul-krugman/2012/10/30/mais-negacao-com-relacao-a-crise-financeira/", "content": "Mais nega\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 crise financeira 30 de outubro de 2012 | 18h15 Paul Krugman Tweet Consegui evitar ler o perfil de Glenn Hubbard no The New York Times at\u00e9 o momento Mas vou deixar a consultoria para outros e falar sobre as m\u00e1s teorias econ\u00f4micas Glenn Hubbard repete o que agora se tornou a linha do partido : que todas as recess\u00f5es profundas s\u00e3o as mesmas e dev\u00edamos ter tido uma curva de recupera\u00e7\u00e3o em V da crise de 2008 - 2009 , de modo que \u00e9 tudo culpa de Obama : \u201c \u00c9 absolutamente poss\u00edvel , tanto em termos dos modelos de efeitos pol\u00edticos sobre a recupera\u00e7\u00e3o e experi\u00eancia hist\u00f3rica \u201d , ele disse num tom professoral , mas n\u00e3o condescendente", "date": "2012-10-30T20:15:35", "feat": {"crise": 2, "pol\u00edticos": 1, "experi\u00eancia": 1, "do": 1, "evitar": 1}, "embersId": "f827409d8cdb961af2fcdecc6daae298bdb2ff49"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Illinois", "city": "Bush", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "A, B e Eu", "url": "http://blogs.estadao.com.br/paul-krugman/2012/10/15/a-b-e-eu/", "content": "A , B e Eu 15 de outubro de 2012 | 17h57 Paul Krugman Tweet Um r\u00e1pido coment\u00e1rio gen\u00e9rico : constantemente sou alvo de cr\u00edticas como \u201c agora voc\u00ea diz A , mas em 1996 ou 2003 , ou outro ano , disse B. Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 coerente \u201d Como tenho escrito muito ao longo dos anos , h\u00e1 muitas oportunidades para este tipo de coment\u00e1rio ser feito e n\u00e3o tenho tempo para responder a cada um em separado Ent\u00e3o , o que ocorre", "date": "2012-10-15T20:57:03", "feat": {"tempo": 1, "oportunidades": 1}, "embersId": "ef92ca5c3d8b052018ed4f01d10de382c7663d95"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Choluteca", "city": "Morolica", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Honduras"}, "title": "Don Juan", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/leonarda/2012/10/03/don-juan/", "content": "Blog de Leonarda ( 7 ) Finalmente , dimos el \u00faltimo adi\u00f3s a Don Juan Y estamos seguros que se fue a morar a la patria celestial y que su alma descansa junto al Se\u00f1or Conoc\u00ed muy bien a don Juan Antonio B\u00e1rcenas , porque llegu\u00e9 a vivir a su casa desde que ten\u00eda ocho a\u00f1os de edad", "date": "2012-10-03T15:15:17", "feat": {"patria": 1}, "embersId": "b6f867b2cb5f893d198689618cc18a1a7933789d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Texas", "city": "Earth", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Greenpeace", "url": "http://gnwr1.blogspot.com/2012/10/this-blog-entry-is-dedicated-or-at.html", "content": "Global News and World Report Friday , October 05 , 2012 Greenpeace This blog entry is dedicated or at least directed to Greenpeace It is unbelievable that such an important global organization can be so naive It seems that for them all the solutions to the main energy problems of humanity start with a ) attacking large corporations and b ) converting everything to \" renewable \" energy", "date": "2012-10-05T21:04:00", "feat": {"organization": 1, "energy": 2, "start": 1}, "embersId": "0f87c03d9d8f534943598390e463cac656ec4bd0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Western Visayas", "city": "Asia", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Philippines"}, "title": "Comment on Se perdi\u00f3 el amor por la Selecci\u00f3n by Juan", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/legion/2011/01/04/ya-nadie-respeta-a-la-seleccion/#comment-1255", "content": "Se perdi\u00f3 el amor por la Selecci\u00f3n ( 3 ) Nunca antes en una Selecci\u00f3n Nacional se hab\u00eda visto tanto irrespeto como ahora Los jugadores ya no quieren estar en la Selecci\u00f3n y las cosas se estan saliendo de control No s\u00e9 si el problema es que Juan de Dios Castillo es demasiado blando con el grupo , o los federativos son incapaces de inspirar disciplina en la H. Lo cierto es que siempre que surge una convocatoria , alguien no se presenta", "date": "2012-10-03T16:48:49", "feat": {"control": 1, "disciplina": 1, "problema": 1}, "embersId": "f576b2ac28183cb0ab62c47aab21f377419bc058"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Panam\u00e1", "city": "Panam\u00e1", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Panama"}, "title": "Comment on Sea serio Su\u00e1rez... by sereno", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/legion/2012/09/25/sea-serio-suarez/#comment-1256", "content": "Legi\u00f3n Azul y Blanco ( 3 ) Dicen que si Luis Su\u00e1rez no gana se va del pa\u00eds pero este tipo se hubiese ido desde que comenz\u00f3 perdiendo la eliminatoria Hay mucha gente que est\u00e1 en contra de la continuidad de este t\u00e9cnico pedante , mal encarado y todav\u00eda irrespetuoso con la prensa Yo mantengo mi posici\u00f3n de que con este entrenador no vamos al Mundial", "date": "2012-10-13T04:06:11", "feat": {"posici\u00f3n": 1}, "embersId": "00e41606627ba53aba8d061a8846f75e8eb990c6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Hidalgo", "city": "Ca\u00f1ada", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Comment on En San Pedro nos jugamos todo by Roberto", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/legion/2012/10/13/en-san-pedro-nos-jugamos-todo/#comment-1257", "content": "En San Pedro nos jugamos todo El pr\u00f3ximo martes se define todo para Honduras Si La H clasifica a la hexagonal final todo ser\u00e1 felicidad pero si no pasa eso el f\u00fatbol entrar\u00e1 en una grave depresi\u00f3n Un Triunfo sobre Canad\u00e1 le dar\u00e1 tranquilidad al pueblo hondure\u00f1o que tiene el coraz\u00f3n en la mano", "date": "2012-10-13T14:45:48", "feat": {"pueblo": 1, "tranquilidad": 1}, "embersId": "3339481ae88111f41af13cbe672e03983efb4e70"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "La Pampa", "city": "Per\u00fa", "country": "Argentina"}, "title": "Macrame Jewelry The Return of the Handcrafted Fashion Accessories", "url": "http://www.peruandarts.com/blog/macrame-jewelry/macrame-jewelry-return-handcrafted-fashion-accessories/", "content": "Macrame Jewelry The Return of the Handcrafted Fashion Accessories October 10 , 2012 Peru And Arts No comments Macrame Jewelry The Return of the Handcrafted Fashion Accessories Macrame jewelry may sound foreign to those who have been accustomed to metallic fashion accessories The fact is that , this jewelry style has been around since the rise of ancient civilizations", "date": "2012-10-10", "feat": {"rise": 1}, "embersId": "6c7e8604b0855c9c517d282ce8bd73aff9253b78"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Philippines"}, "title": "Found Wanting", "url": "http://eadaoinlynch.wordpress.com/2012/10/28/found-wanting/", "content": "Found Wanting Wooden words wend their way Through my oath - edged talk - How should I be happy When you are so very far away Expletives debunk my grief If only I can curse enough Maybe the sheer force of my speech Will turn the North Atlantic Drift Tumbling back to Mexico I want to wield weather with words", "date": "2012-10-28", "feat": {"force": 1}, "embersId": "12001235a6e08142e4e61782e2148547e44b3c95"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Venezuela"}, "title": "Oposici\u00f3n: Un pasito para adelante, dos para atr\u00e1s", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/26/oposicion-un-pasito-para-adelante-dos-para-atras/", "content": "Oposici\u00f3n : Un pasito para adelante , dos para atr\u00e1s octubre 26 , 2012 por redaccion Piero Trepiccione En la pol\u00edtica como en la vida , es necesario tener direccionalidad Claridad en el rumbo Visi\u00f3n hacia el horizonte m\u00e1s all\u00e1 de lo inmediato", "date": "2012-10-26", "feat": {"pol\u00edtica": 1}, "embersId": "832621e4b5646edf9bf13ca578c4d7f22968e900"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Barinas", "city": "Barinas", "country": "Venezuela"}, "title": "Una mirada al octubre 2012 en Venezuela", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/25/una-mirada-al-octubre-2012-en-venezuela/", "content": "Una mirada al octubre 2012 en Venezuela octubre 25 , 2012 por redaccion Piero Trepiccione Las elecciones presidenciales del 7 de octubre pasado han cerrado con un poco m\u00e1s del ochenta por ciento de participaci\u00f3n La mayor , de lejos , en los \u00faltimos procesos comiciales en Venezuela M\u00e1s de quince millones de venezolanas y venezolanos acudieron a la cita convocada por el CNE para dilucidar el presidente de la rep\u00fablica", "date": "2012-10-25", "feat": {"presidente": 1, "mayor": 1, "participaci\u00f3n": 1}, "embersId": "a07a3caca30175b814d1c6c45cc391d7f852e19c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Rusia", "country": ""}, "title": "Comentario en \u00bfPor qu\u00e9 odian a Israel? por Lalo Tacuave", "url": "http://aplacetoreturn.wordpress.com/2009/01/02/%c2%bfpor-que-odian-a-israel/#comment-5896", "content": "en enero 14 , 2009 a 1:22 pm | Responder Victor Yo no odiaba a israel , pero despues de ver con la brutalidad nacista con la que matan a peronas debilitadas , estoy cambiando de opinion En cuanto a la opinion de Felipe , los judacas condenarona muerte a Cristo , asi que no me vengas con quien es mas anticristo , los judios ven como inferiores a los cristianos pues ellos se creen los elegidos Israel goza de progreso , no solo porque este bendecido por Dios ( hijos ingratos dicho sea de paso , pues usan el terror y la barbarie para lograr su objetivo )", "date": "2012-10-24", "feat": {"brutalidad": 1, "muerte": 1}, "embersId": "3e85c3e33c234b93fcdd5138a22f8469868e8f3a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Rusia", "country": ""}, "title": "Comentario en \u00bfPor qu\u00e9 odian a Israel? por Lalo Tacuave", "url": "http://aplacetoreturn.wordpress.com/2009/01/02/%c2%bfpor-que-odian-a-israel/#comment-5895", "content": "en enero 14 , 2009 a 1:22 pm | Responder Victor Yo no odiaba a israel , pero despues de ver con la brutalidad nacista con la que matan a peronas debilitadas , estoy cambiando de opinion En cuanto a la opinion de Felipe , los judacas condenarona muerte a Cristo , asi que no me vengas con quien es mas anticristo , los judios ven como inferiores a los cristianos pues ellos se creen los elegidos Israel goza de progreso , no solo porque este bendecido por Dios ( hijos ingratos dicho sea de paso , pues usan el terror y la barbarie para lograr su objetivo )", "date": "2012-10-24", "feat": {"brutalidad": 1, "muerte": 1}, "embersId": "45e05cf5d12dfd0db63865f8e6d1c15482b84d0b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Rusia", "country": ""}, "title": "Comentario en \u00bfPor qu\u00e9 odian a Israel? por niama", "url": "http://aplacetoreturn.wordpress.com/2009/01/02/%c2%bfpor-que-odian-a-israel/#comment-5875", "content": "en enero 14 , 2009 a 1:22 pm | Responder Victor Yo no odiaba a israel , pero despues de ver con la brutalidad nacista con la que matan a peronas debilitadas , estoy cambiando de opinion En cuanto a la opinion de Felipe , los judacas condenarona muerte a Cristo , asi que no me vengas con quien es mas anticristo , los judios ven como inferiores a los cristianos pues ellos se creen los elegidos Israel goza de progreso , no solo porque este bendecido por Dios ( hijos ingratos dicho sea de paso , pues usan el terror y la barbarie para lograr su objetivo )", "date": "2012-10-13", "feat": {"brutalidad": 1, "muerte": 1}, "embersId": "9f6d33c481ac4e6d5cbd6b393d4896b24d6a8f73"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Nueva York", "country": ""}, "title": "Elecciones en EEUU: sociedad pol\u00edtica, diversidad e inclusi\u00f3n", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/22/elecciones-en-eeuu-sociedad-politica-diversidad-e-inclusion/", "content": "Elecciones en EEUU : sociedad pol\u00edtica , diversidad e inclusi\u00f3n octubre 22 , 2012 por redaccion Hildamar Toro \u00c1lvarez Dos aspirantes a la Casa Blanca intentan captar la atenci\u00f3n de este americano at\u00edpico Un candidato habla de apertura , el otro , de recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica M\u00e1s de 315 millones de ciudadanos , entre ellos , anglosajones , nepal\u00eds , chinos , rusos , latinos , e indios", "date": "2012-10-22", "feat": {"americano": 1, "candidato": 1, "ciudadanos": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "5628e0a4355c68ac69c50506c918082fa9719670"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Pichincha", "city": "Quito", "country": "Ecuador"}, "title": "Nuevos directivos y grandes desaf\u00edos para la red cat\u00f3lica ALER", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/21/nuevos-directivos-y-grandes-desafios-para-la-red-catolica-aler/", "content": "Nuevos directivos y grandes desaf\u00edos para la red cat\u00f3lica ALER octubre 21 , 2012 por redaccion Zenit - D\u00edas atr\u00e1s concluy\u00f3 en Quito la XIV Asamblea de la Asociaci\u00f3n Latinoamericana de Educaci\u00f3n Radiof\u00f3nica ( ALER ) , que tuvo entre sus tareas la elecci\u00f3n de la nueva Junta Directiva para el periodo 2012 - 2015 , que tendr\u00e1 como marco la celebraci\u00f3n del 40 aniversario institucional ALER es una importante red de la comunicaci\u00f3n latinoamericana creada en 1972 , cuando 18 radios de la Iglesia cat\u00f3lica deciden asociarse", "date": "2012-10-22", "feat": {"elecci\u00f3n": 1, "comunicaci\u00f3n": 1, "cat\u00f3lica": 2, "directivos": 1}, "embersId": "780868a007a4f61a60308ddc9fb8836ebe3fad6f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Teologia Latinoamericana", "country": ""}, "title": "Congreso continental de Teolog\u00eda Latinoamericana: Cerca de Dios\u2026 cerca de los pobres", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/16/congreso-continental-de-teologia-latinoamericana-cerca-de-dios-cerca-de-los-pobres/", "content": "Congreso continental de Teolog\u00eda Latinoamericana : Cerca de Dios cerca de los pobres octubre 16 , 2012 por redaccion 07 - 11 Octubre 2012 Mensaje Final Con motivo de los 50 anos de la apertura del Concilio Vaticano II y de los 40 del inicio de la Teolog\u00eda de la Liberaci\u00f3n nos hemos reunido en el Congreso Continental de Teolog\u00eda en la Universidad de Unisinos de Sao Leopoldo / RS Brasil Al llegar al final dirigimos a nuestras Iglesias y pueblos un mensaje para compartir lo que hemos escuchado y dialogado , vivido y celebrado", "date": "2012-10-16", "feat": {"inicio": 1}, "embersId": "70a21dc07081278e9f5f950c644550a4589488a9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Venezuela"}, "title": "Red de Sociedades Cient\u00edficas M\u00e9dicas Venezolanas critica regulaciones del Ministerio de Educaci\u00f3n Universitaria", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/31/red-de-sociedades-cientificas-medicas-venezolanas-critica-regulaciones-del-ministerio-de-educacion-universitaria/", "content": "Red de Sociedades Cient\u00edficas M\u00e9dicas Venezolanas critica regulaciones del Ministerio de Educaci\u00f3n Universitaria octubre 31 , 2012 por redaccion Comunicado de la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n M\u00e9dica Continua Comisi\u00f3n de Epidemiolog\u00eda La ministra del Poder Popular para la Educaci\u00f3n Universitaria , dict\u00f3 la Resoluci\u00f3n N \u00b7 3.613 , publicada en la Gaceta Oficial N \u00b7 40.029 , p : 390.766 , del 16 de octubre de 2012 mediante la cual se \u00a8 Regulan los Programas Nacionales de Formaci\u00f3n Avanzada en el Subsistema de Educaci\u00f3n Universitaria \u00a8 Entendidos \u00e9stos , como el conjunto de actividades acad\u00e9micas , centradas en la investigaci\u00f3n e innovaci\u00f3n , en la creaci\u00f3n y recreaci\u00f3n de saberes , dirigidas a profesionales universitarios cuyo prop\u00f3sito es ofrecer opciones formales de estudios avanzados , que tienen dos vertientes : a ) aquellas que sirven para el intercambio , actualizaci\u00f3n o ampliaci\u00f3n de saberes", "date": "2012-10-31", "feat": {"investigaci\u00f3n": 1, "universitarios": 1}, "embersId": "81dd8eeb1205c4d8670dcc9af7ab2375e5c97cfc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Distrito Capital", "city": "Caracas", "country": "Venezuela"}, "title": "R\u00e9plica sobre Colombia", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/26/replica-sobre-colombia/", "content": "R\u00e9plica sobre Colombia octubre 26 , 2012 por redaccion Recibimos en nuestra redacci\u00f3n una comunicaci\u00f3n respecto al m\u00e1s reciente art\u00edculo publicado sobre Colombia en nuestra secci\u00f3n Hora Internacional Estamos de acuerdo con la m\u00e1xima libertad de opini\u00f3n y de expresi\u00f3n por lo que mis comentarios pierden mucho de su solfa Pero en todo caso , me sorprende much\u00edsimo el tratamiento que concede al \u201c inefable \u201d expresidente colombiano , Alvaro Uribe V\u00e9lez", "date": "2012-10-26", "feat": {"comunicaci\u00f3n": 1, "libertad": 1}, "embersId": "2ace8875161a1760b47b5db4f939025235b43eef"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Distrito Capital", "city": "Caracas", "country": "Venezuela"}, "title": "Elecciones en EEUU: sociedad pol\u00edtica, diversidad e inclusi\u00f3n", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/22/elecciones-en-eeuu-sociedad-politica-diversidad-e-inclusion/", "content": "Elecciones en EEUU : sociedad pol\u00edtica , diversidad e inclusi\u00f3n octubre 22 , 2012 por redaccion Hildamar Toro \u00c1lvarez Dos aspirantes a la Casa Blanca intentan captar la atenci\u00f3n de este americano at\u00edpico Un candidato habla de apertura , el otro , de recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica M\u00e1s de 315 millones de ciudadanos , entre ellos , anglosajones , nepal\u00eds , chinos , rusos , latinos , e indios", "date": "2012-10-22", "feat": {"americano": 1, "candidato": 1, "ciudadanos": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "0f8052aa06a67a536c878ff92562bf57c155cf50"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Barinas", "city": "Barinas", "country": "Venezuela"}, "title": "Una mirada al octubre 2012 en Venezuela", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/25/una-mirada-al-octubre-2012-en-venezuela/", "content": "Una mirada al octubre 2012 en Venezuela octubre 25 , 2012 por redaccion Piero Trepiccione Las elecciones presidenciales del 7 de octubre pasado han cerrado con un poco m\u00e1s del ochenta por ciento de participaci\u00f3n La mayor , de lejos , en los \u00faltimos procesos comiciales en Venezuela M\u00e1s de quince millones de venezolanas y venezolanos acudieron a la cita convocada por el CNE para dilucidar el presidente de la rep\u00fablica", "date": "2012-10-25", "feat": {"presidente": 1, "mayor": 1, "participaci\u00f3n": 1}, "embersId": "4bf6b63cb9a7fe3689e1eee2d5cd360ca03545c8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Portland", "country": "-"}, "title": "portland redux", "url": "http://laurafrantz.com/wordpress/2012/10/portland-redux.html", "content": "| | | laura frantz | | | blog | | | portland redux I \u2019m actually writing from yet another airplane , on my way to Portland Wondering if I will see this lady again , the one who serenaded me with Bob Marley at the food trucks near the office For the life of me I could not find a dollar in that ridiculous handmade purse of mine to pay her for her music", "date": "2012-10-10", "feat": {"food": 1, "find": 1}, "embersId": "7d5d6499-7e32-5605-a13b-4c6d5b3c4dc3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Stark Street", "country": "-"}, "title": "the underemployed | portland", "url": "http://laurafrantz.com/wordpress/2012/10/the-underemployed-portland.html", "content": "| | | laura frantz | | | blog | | | the underemployed | portland A shaggy - haired guy with a toothbrush in one hand and an empty plastic gallon - sized milk bottle in the other approaches me as I walk down Stark Street and asks if I know where he can find some water I tell him I have no idea , and he gives me a smile and thanks me and keeps walking At Pioneer Square a man with a blue face leans against a bike rail and smokes a bowl of weed", "date": "2012-10-10", "feat": {"water": 1, "walking": 1, "find": 1, "know": 1, "walk": 1}, "embersId": "62d19581-0483-571a-9abc-5501091f5b03"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "prasad | portland", "url": "http://laurafrantz.com/wordpress/2012/10/prasad-portland.html", "content": "| | | laura frantz | | | blog | | | prasad | portland Finding nourishing food while traveling in a new city is a challenge , but it \u2019s important to me to not eat junk while on the road I Yelped my way to Prasad for an amazing dinner of lightly steamed kale , cabbage , beans , avocado and quinoa I sat at a high counter in the front window and enjoyed the bowl with a fresh green lemonade", "date": "2012-10-08", "feat": {"food": 1, "high": 1}, "embersId": "235e7000-a780-5ad7-a29a-77e073202d3f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "weekend in delaware", "url": "http://laurafrantz.com/wordpress/2012/10/weekend-in-delaware.html", "content": "| | | laura frantz | | | blog | | | weekend in delaware We managed to slip out of town to the beach house and have enjoyed a few warm and sunny days , but now a cold front is rolling on in At the ready are Playmobil sets , plastic Civil War soldiers , vintage Hardy Boys hardcovers , two decks of playing cards , and a variety of other wet weather beach house staples I have good chocolate and a good book on hand , and am snuggled underneath a fleece blanket , so I say let the weather come", "date": "2012-10-06", "feat": {"staples": 1}, "embersId": "84649f6f-5b65-5381-a46c-f711b07b83d2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Movistar instala su primera Esquina Verde en Venezuela", "url": "http://www.bienactuar.com/blog/2012/10/movistar-instala-su-primera-esquina-verde-en-venezuela/", "content": "Fast online same across the cash loans cash loans information we set budget Often there it difficult to apply online with excellent customer can provide loans like this loan may have assets available exclusively fast payday loans fast payday loans to people realize that may mean that put their account using traditional application is determined to recover from anywhere Interest rate lenders might want to payday loans payday loans fit for every week", "date": "2012-10-25", "feat": {"traditional": 1, "information": 1, "cash": 2, "people": 1}, "embersId": "35050141-20e7-5a35-aeb3-644ffb7ea882"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Movistar instala su primera Esquina Verde en Venezuela", "url": "http://www.bienactuar.com/blog/2012/10/movistar-instala-su-primera-esquina-verde-en-venezuela/", "content": "Fast online same across the cash loans cash loans information we set budget Often there it difficult to apply online with excellent customer can provide loans like this loan may have assets available exclusively fast payday loans fast payday loans to people realize that may mean that put their account using traditional application is determined to recover from anywhere Interest rate lenders might want to payday loans payday loans fit for every week", "date": "2012-10-25", "feat": {"traditional": 1, "information": 1, "cash": 2, "people": 1}, "embersId": "0823d9a5-55af-55d4-be23-778f3bc7a03c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Acapulco", "country": "-"}, "title": "AcaCondos October 2012 Newsletter", "url": "http://www.acacondos.com/blog/2012/10/30/acacondos-october-2012-newsletter.html", "content": "Tuesday , October 30 , 2012 at 09:25PM Hello from beautiful Acapulco All of us here at AcaCondos and Las Torres Gemelas Private Suites are preparing ourselves for the end of the slow / rainy season and the beginning of the peak / dry season in November November is also already shaping up to be a very busy month", "date": "2012-10-31", "feat": {"end": 1}, "embersId": "1b59aa3f-6a0f-5dff-a26b-da10443c235e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Jajajaja", "country": "-"}, "title": "Power Point: Ley de Reforma Magisterial - Per\u00fa (presentaci\u00f3n final a debatir en el Congreso de la Rep\u00fablica)", "url": "http://sutebarranca.blogspot.com/2012/10/power-poinbt.html", "content": "jajajajjajajaaaaaaaaaaaaaaa mi plata en estos borrachos , haraganes no , gracias reafirmo su opinion colega , es mas , los que le siguieron gritando reclamen cual es el resultado , ahora estos prof. radicales estan perdidos no saben como hacer la recuperacion , lo pasaran por alto que estafadores viernes , octubre 26 , 2012 An\u00f3nimo dijo", "date": "2012-10-19", "feat": {"alto": 1}, "embersId": "00156f19-fcba-526a-a7e8-4c3f8e3d5ebd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Ancash", "country": "-"}, "title": "SUTEP suspende huelga nacional indefinida", "url": "http://sutebarranca.blogspot.com/2012/10/sutep-suspende-huelga-nacional.html", "content": "Por la Reorientaci\u00f3n y Reconstituci\u00f3n Clasista del SUTEP , desde las bases hasta el CEN Inicio 13 de octubre de 2012 SUTEP suspende huelga nacional indefinida \" POR UNA L\u00cdNEA SINDICAL CLASISTA \" SUTEP COMIT\u00c9 DE LUCHA As\u00ed lo anunci\u00f3 Zen\u00f3n Pantoja , presidente del gremio de docentes Sin embargo , indic\u00f3 que pretenden \u201c retornar con mayor contundencia \u201d en las pr\u00f3ximas jornadas de lucha", "date": "2012-10-13", "feat": {"embargo": 1, "huelga": 1, "lucha": 1, "nacional": 1, "mayor": 1, "presidente": 1}, "embersId": "85a40754-24f0-5120-b9ba-7b85f842bb87"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Plantilla Simple", "country": "-"}, "title": "Congresistas abogar\u00e1n para iniciar di\u00e1logo entre SUTEP y el MINEDU", "url": "http://sutebarranca.blogspot.com/2012/10/congresistas-abogaran-para-iniciar.html", "content": "Por la Reorientaci\u00f3n y Reconstituci\u00f3n Clasista del SUTEP , desde las bases hasta el CEN Inicio 11 de octubre de 2012 Congresistas abogar\u00e1n para iniciar di\u00e1logo entre SUTEP y el MINEDU El presidente de las bases regionales del Sutep , Zen\u00f3n Pantoja , anunci\u00f3 que un grupo de congresistas se ha comprometido a facilitar el inicio del di\u00e1logo entre dicho sindicato y el Ministerio de Educaci\u00f3n Pantoja sostuvo que el Gobierno no tiene intenci\u00f3n de dialogar y que incluso presidentes regionales de Piura , Lima provincias y Huancavelica llegaron a la capital para incoar conversaciones", "date": "2012-10-12", "feat": {"di\u00e1logo": 2, "inicio": 1, "presidente": 1}, "embersId": "059dc3f6-fd49-5461-b1e0-dbc6bccdcf59"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "En Barranca la huelga contin\u00faa...", "url": "http://sutebarranca.blogspot.com/2012/10/en-barranca-la-huelga-continua.html", "content": "Por la Reorientaci\u00f3n y Reconstituci\u00f3n Clasista del SUTEP , desde las bases hasta el CEN Inicio 9 de octubre de 2012 En Barranca la huelga contin\u00faa", "date": "2012-10-10", "feat": {"huelga": 1}, "embersId": "e0a93708-5eda-5f32-91be-e15908fa6fe1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Australia", "country": ""}, "title": "Por: Dayana", "url": "http://intheaussieway.wordpress.com/2008/12/02/paciencia-viviendo-en-limbo/#comment-64", "content": "De Regreso \u00bb Respuestas Paciencia y animo que yo cuando ya estaba apunto de tirar la toalla me mandan un mail para decirme que todo listo xD Mucha suerte y ojala les salga todo bien , Australia es una maravilla de pais y van a encontrar la tolerancia , el respeto , la paz , la seguridad , el calor de gente y todo lo que muchos de nuestros paises nos niegan", "date": "2012-10-09", "feat": {"encontrar": 1, "seguridad": 1}, "embersId": "4967c03df77edf81592076e7c68815ab6e7c9398"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Venezuela"}, "title": "Oposici\u00f3n: Un pasito para adelante, dos para atr\u00e1s", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/26/oposicion-un-pasito-para-adelante-dos-para-atras/", "content": "Oposici\u00f3n : Un pasito para adelante , dos para atr\u00e1s octubre 26 , 2012 por redaccion Piero Trepiccione En la pol\u00edtica como en la vida , es necesario tener direccionalidad Claridad en el rumbo Visi\u00f3n hacia el horizonte m\u00e1s all\u00e1 de lo inmediato", "date": "2012-10-26", "feat": {"pol\u00edtica": 1}, "embersId": "e61819d1b9154eebdeceb37634b175c00f53785b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Barinas", "city": "Barinas", "country": "Venezuela"}, "title": "Una mirada al octubre 2012 en Venezuela", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/25/una-mirada-al-octubre-2012-en-venezuela/", "content": "Una mirada al octubre 2012 en Venezuela octubre 25 , 2012 por redaccion Piero Trepiccione Las elecciones presidenciales del 7 de octubre pasado han cerrado con un poco m\u00e1s del ochenta por ciento de participaci\u00f3n La mayor , de lejos , en los \u00faltimos procesos comiciales en Venezuela M\u00e1s de quince millones de venezolanas y venezolanos acudieron a la cita convocada por el CNE para dilucidar el presidente de la rep\u00fablica", "date": "2012-10-25", "feat": {"presidente": 1, "mayor": 1, "participaci\u00f3n": 1}, "embersId": "fafa08a455185a13bbe627097e1e243608c4b80d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Nueva York", "country": ""}, "title": "Elecciones en EEUU: sociedad pol\u00edtica, diversidad e inclusi\u00f3n", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/22/elecciones-en-eeuu-sociedad-politica-diversidad-e-inclusion/", "content": "Elecciones en EEUU : sociedad pol\u00edtica , diversidad e inclusi\u00f3n octubre 22 , 2012 por redaccion Hildamar Toro \u00c1lvarez Dos aspirantes a la Casa Blanca intentan captar la atenci\u00f3n de este americano at\u00edpico Un candidato habla de apertura , el otro , de recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica M\u00e1s de 315 millones de ciudadanos , entre ellos , anglosajones , nepal\u00eds , chinos , rusos , latinos , e indios", "date": "2012-10-22", "feat": {"americano": 1, "candidato": 1, "ciudadanos": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "8a13f51f7fd2079931223a8f3126c80b91bc0d28"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Distrito Capital", "city": "Caracas", "country": "Venezuela"}, "title": "Lissette Gonz\u00e1lez: \u201cResponsables somos todos\u201d", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/15/lissette-gonzalez-responsables-somos-todos/", "content": "Lissette Gonz\u00e1lez : \u201c Responsables somos todos \u201d octubre 15 , 2012 por redaccion Lissette Gonz\u00e1lez Conjeturas para llevar Como era de esperarse , hemos pasado esta semana leyendo m\u00faltiples textos que tratan de explicar el resultado electoral del pasado domingo Que si el fraude , que si el ventajismo , que si la operaci\u00f3n remate Textos que agradecen a Capriles Radonski el esfuerzo de la campa\u00f1a , que llaman a la abstenci\u00f3n o a votar a\u00fan con m\u00e1s ganas", "date": "2012-10-15", "feat": {"campa\u00f1a": 1, "explicar": 1, "esfuerzo": 1}, "embersId": "ad2eb744730d702764f77ca83e8d29be73c6a185"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Venezuela"}, "title": "Editorial SIC 748: La democracia nos reta", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/05/sic-748-editorial/", "content": "Editorial SIC 748 : La democracia nos reta octubre 5 , 2012 por redaccion Editorial de la revista SIC 748 Septiembre - octubre , 2012 Vea nuestros puntos de venta El Consejo Nacional Electoral ha mostrado ser un ente que ofrece confianza a los venezolanos para las elecciones del 7 de octubre Es verdad que no ha sido lo suficientemente firme a la hora de hacer que se cumplan las reglas del juego durante la campa\u00f1a electoral , por los abusos del Presidente de la Rep\u00fablica en el uso de los medios del Estado para sus propios fines electorales", "date": "2012-10-05", "feat": {"campa\u00f1a": 1, "medios": 1, "democracia": 1}, "embersId": "76098043f378128db71d619d2d94f7890147fba1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Av", "country": ""}, "title": "Ch\u00e1vez, Capriles y el principio de incertidumbre", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/03/chavez-capriles-y-el-principio-de-incertidumbre/", "content": "Ch\u00e1vez , Capriles y el principio de incertidumbre octubre 3 , 2012 por redaccion Lissette Gonz\u00e1lez Mis hijos no tienen clase a partir de hoy Mi peluquer\u00eda , apta para madres trabajadoras porque abre los 7 d\u00edas de la semana , no abrir\u00e1 este domingo y tampoco el lunes 8 Muchos se organizan para realizar sus compras nerviosas y mantener sus despensas llenas por cualquier eventualidad", "date": "2012-10-03", "feat": {"realizar": 1, "mantener": 1, "clase": 1}, "embersId": "5763cb4e3d1c90ab201090185ad1c3ae6c334785"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Venezuela"}, "title": "Pensar en el 8 de octubre", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/02/pensar-en-el-8-de-octubre/", "content": "Pensar en el 8 de octubre octubre 2 , 2012 por redaccion Luisa Pernalete El Universal No hay duda que las elecciones de este a\u00f1o est\u00e1n muy peleadas Independientemente del que gane \u2013 con sus seguidores \u2013 y del que pierda \u2013 con sus seguidores \u2013 en Venezuela ya no hay minor\u00edas , pues son muchos los venezolanos que est\u00e1n de un lado y muchos los que est\u00e1n del otro Por ello , estas l\u00edneas quieren ser un llamado a la convivencia pac\u00edfica el ocho , un d\u00eda despu\u00e9s del siete", "date": "2012-10-02", "feat": {"seguidores": 2}, "embersId": "aa81e609b38948065c3fc2793799d138883391f2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Por: gabriel poblete", "url": "http://internetaldia.wordpress.com/2007/09/24/colgadas-errores-y-virus-errores-de-pantalla-azul/#comment-897", "content": "31 Julian - febrero 16 , 2009 Hola soy Julian y tengo tambien el mismo problema que ustedes , no se si alguno le aparecio en la pantalla azul unmountable _ boot volume , despues me aparecieron errores que hacian mension al win32 sys y muchos mas", "date": "2012-10-21", "feat": {"problema": 1}, "embersId": "452f1ce742f29f10fdfb316104e4c8c398d2df80"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Por: el_gaby", "url": "http://internetaldia.wordpress.com/2007/09/24/colgadas-errores-y-virus-errores-de-pantalla-azul/#comment-896", "content": "31 Julian - febrero 16 , 2009 Hola soy Julian y tengo tambien el mismo problema que ustedes , no se si alguno le aparecio en la pantalla azul unmountable _ boot volume , despues me aparecieron errores que hacian mension al win32 sys y muchos mas", "date": "2012-10-20", "feat": {"problema": 1}, "embersId": "4ca058dd4d26e4171ff4dc4b4aa5c9ba41bb200d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Comentario en Configurar modem 2wire de TELMEX &amp; asociados por karla bracho", "url": "http://skabner.wordpress.com/2006/10/25/configurar-modem-2wire-de-telmex-asociados/#comment-598", "content": "104 constantine - septiembre 15 , 2009 Hola quisiera saber si me podrian ayudar a cambiar mi modem 2wire 1701 hg , el problema es que lo tenia conectado a mi pc por medio de ethernet pero por un problema tecnico mi puerto ethernet esta fallando quiero cambiar la conexion a USB pero no se como hacerlo ayudenme pls > < o llorare 105", "date": "2012-10-31", "feat": {"cambiar": 2, "problema": 2, "saber": 1}, "embersId": "fb2316dfae1116daa6eef04e4b128d6dd1269a73"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Rusia", "country": ""}, "title": "Comentario en La Venganza del Hu\u00e9sped Maldito por plared", "url": "http://temazcall.wordpress.com/2012/10/19/la-venganza-del-huesped-maldito/#comment-248", "content": "La Venganza del Hu\u00e9sped Maldito 19 octubre , 2012 \u2013 6:24 PM Escrito en Cine Lo que comenz\u00f3 como una serie de terror ahora es una pel\u00edcula de acci\u00f3n donde los zombies vienen a ser solo decoraciones y pretextos en los que una trama nada complicada se desenvuelve de forma intrincada volvi\u00e9ndose esto una ridiculez Resident Evil 5 : La Venganza ( Resident Evil Retribution ) Quinta parte de esta mega franquicia que ha dado de hablar entre fans y p\u00fablico en general por tanta cosa que Paul W. Anderson ha metido en la mitolog\u00eda del videojuego en que est\u00e1 basada la cinta De forma que no es explicada de forma convincente Alice es capturada por Umbrella y mantenida en un complejo de alta seguridad en una parte de Rusia", "date": "2012-10-19", "feat": {"seguridad": 1}, "embersId": "6fba14a696df9dbba7055fb70bdcd5a85283d9ee"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Comentario en Carmen Salinas, \u00bfimagen de la madre latina? por irene fierro rosales", "url": "http://urielo.wordpress.com/2007/06/21/carmen-salinas-%c2%bfimagen-de-la-madre-latina/#comment-43538", "content": "muchisimas gracias a la persona que se tomo la molestia de mandar la oracion tan requerida beso y saludos lo que son las cosas yo soi de Torreon y Carmelita Salinas tmbn que cosas muchisisisimas gracias irene fierro rosales Responder Hola , ami tambien me gusta esa bendicion y me gustaria tenerla de primera mano ( de la sra Carmen salinas ) \u2019 una amiguita me paso esta , no se si sea la correcta , pero ahi les va : La Santa Cruz baje del cielo / sobre tu cuerpo se extienda / de todo mal y peligro , de una muerte repentina y violenta la Santa Cruz te defienda , Amen Me dio mucha tristeza el comentario tan despectivo que lei al inicio de la pagina", "date": "2012-10-10", "feat": {"inicio": 1, "muerte": 1, "peligro": 1, "mandar": 1}, "embersId": "852cdbc124c13d4af65d2297a1838b549666703c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Colombia"}, "title": "Comentario en Localizador satelital de celulares por Natalia Abigail Bocanegra Diaz", "url": "http://urielo.wordpress.com/2006/07/11/localizador-satelital-de-celulares/#comment-43537", "content": "con 249 comentarios En el verano de 1996 , la Agencia de Seguridad Nacional de Estados Unidos desarroll\u00f3 un sistema por internet para localizar en un mapa a\u00e9reo tel\u00e9fonos celulares o m\u00f3viles en cualquier lugar del planeta El sistema fue adaptado al a\u00f1o siguiente por la CIA , el Mossad y el Servicio Federal de Seguridad ruso ( ex KGB sovi\u00e9tica ) para ubicar a presuntos terroristas colombianos , palestinos , sauditas , egipcios o de las ex rep\u00fablicas sovi\u00e9ticas Una d\u00e9cada despu\u00e9s , la empresa SAT - Phone , de Connecticut , readapt\u00f3 este sistema de localizaci\u00f3n , que ahora es de libre acceso para cualquier usuario de internet", "date": "2012-10-08", "feat": {"terroristas": 1}, "embersId": "7d97ac56e3795a911f136868384c669aa934a924"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Australia", "country": ""}, "title": "Comentario en PACIENCIA \u2013 Viviendo en el limbo por Dayana", "url": "http://intheaussieway.wordpress.com/2008/12/02/paciencia-viviendo-en-limbo/#comment-64", "content": "De Regreso \u00bb Respuestas Paciencia y animo que yo cuando ya estaba apunto de tirar la toalla me mandan un mail para decirme que todo listo xD Mucha suerte y ojala les salga todo bien , Australia es una maravilla de pais y van a encontrar la tolerancia , el respeto , la paz , la seguridad , el calor de gente y todo lo que muchos de nuestros paises nos niegan", "date": "2012-10-09", "feat": {"encontrar": 1, "seguridad": 1}, "embersId": "cc65c9f8b53faa2a560c885ac966d6cc916fd908"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Nicaragua"}, "title": "Comment on A home for Alvero by lifeoutofthebox", "url": "http://momsthewordblog.wordpress.com/2012/09/11/a-home-for-alvero/#comment-309", "content": "Reflections on my first year of motherhood As I turn another year older and Lucy approaches the celebration of her first birthday , it seems a fitting time to reflect on all that I have learned and all that Lucy has taught me in my first year of motherhood Needless to say , it is a challenge to get packages to us here in Nicaragua and a labor of love on the part of the sender", "date": "2012-10-26", "feat": {"labor": 1, "time": 1}, "embersId": "e0602191015a3b2c8b85967cf26b88b5e04fd29e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Roma", "country": ""}, "title": "Adolfo Nicol\u00e1s SJ: reflexiones sobre el S\u00ednodo de Obispos", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/29/adolfo-nicolas-sj-reflexiones-sobre-el-sinodo-de-obispos/", "content": "Adolfo Nicol\u00e1s SJ : reflexiones sobre el S\u00ednodo de Obispos octubre 29 , 2012 por redaccion El Padre General de los PP Jesuitas ha participado en el reciente S\u00ednodo de Obispos sobre \u201c La Nueva Evangelizaci\u00f3n para la transmisi\u00f3n de la fe cristiana \u201d , efectuado del 7 al 28 de octubre en Roma con la reuni\u00f3n de 260 obispos , de los cuales 69 estuvieron en el Concilio Vaticano II. A continuaci\u00f3n algunas reflexiones personales del P. Adolfo Nicol\u00e1s sobre el evento : Confieso haber tenido ciertas dudas acerca del S\u00ednodo antes de que comenzara Me preguntaba : \u00bf vamos a movernos en la acostumbrada direcci\u00f3n de \u201c m\u00e1s de lo mismo \u201d , o estamos dispuestos a mirar hacia adelante con valent\u00eda y creatividad", "date": "2012-10-29", "feat": {"reuni\u00f3n": 1}, "embersId": "cce840bca34a8916a3c3ef20e00c42862bf84c52"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "AVEC sobre la resoluci\u00f3n 058 de consejos educativos: mengua la responsabilidad de los directivos de los planteles", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/24/avec-sobre-la-resolucion-058-de-comunidades-educativas-mengua-la-responsabilidad-de-los-directivos-de-los-planteles/", "content": "AVEC sobre la resoluci\u00f3n 058 de consejos educativos : mengua la responsabilidad de los directivos de los planteles octubre 24 , 2012 por redaccion Caracas - Los Miembros de la Presidencia de Asociaci\u00f3n Venezolana de Educaci\u00f3n Cat\u00f3lica ( AVEC ) , a trav\u00e9s de un comunicado se pronunciaron sobre la Resoluci\u00f3n 058 del Ministerio de Educaci\u00f3n ( clic para ver PDF ) Comunicado : 1 - En primer lugar es positiva la promoci\u00f3n de la cooperaci\u00f3n de los agentes externos que contribuyen al hecho educativo ya que las instituciones educativas no son islas , al contrario su acci\u00f3n es determinante en la vida de las comunidades", "date": "2012-10-24", "feat": {"comunicado": 1, "directivos": 1}, "embersId": "2351eceb3f1841f9f5fd5e7e576cca22fdfaa25f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Sinodo", "country": ""}, "title": "La UCAB: Campus de misi\u00f3n", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/17/la-ucab-campus-de-mision/", "content": "La UCAB : Campus de misi\u00f3n octubre 17 , 2012 por redaccion EN EL 50\u00ba ANIVERSARIO DEL CONCILIO VATICANO II ( 1962 - 2012 ) S\u00d3LO EL 1 % LO CONOCE Jes\u00fas Mar\u00eda Aguirre SJ Previo al Foro : A 50 a\u00f1os del Concilio Vaticano II \u00bf Hemos sabido transmitir el impulso de ese Pentecost\u00e9s conciliar a las nuevas generaciones Estamos cumpliendo 50 a\u00f1os de la celebraci\u00f3n del Concilio Vaticano II , sin duda el evento m\u00e1s significativo de la Iglesia Cat\u00f3lica durante el siglo XX. El acontecimiento promovido por el Papa Juan XXIII , el Papa bueno , conmovi\u00f3 los cimientos de la iglesia y abri\u00f3 las puertas de la instituci\u00f3n al di\u00e1logo con las corrientes del mundo contempor\u00e1neo Para los latinoamericanos fue especialmente significativa la Conferencia del Episcopado Latinoamericano en Medell\u00edn ( 1968 ) , hito que impuls\u00f3 la vida cristiana hacia derroteros de liberaci\u00f3n", "date": "2012-10-18", "feat": {"di\u00e1logo": 1, "iglesia": 1}, "embersId": "f866486b11e823f7a2fe63e2039f9df77543ea45"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Cuba", "country": ""}, "title": "Reflections on the 1962 Missile Crisis", "url": "http://cipcubareport.wordpress.com/2012/10/31/reflections-on-the-1962-missile-crisis/", "content": "Posted on 10 / 31 / 2012 by Wayne Smith After the Bay of Pigs , as it became increasingly clear that Cuba would have a close relationship with the Soviet Union , it occurred to Khrushchev that perhaps the Soviet Union could place missiles in Cuba , just as the U.S. had them placed in Turkey When he raised this possibility with Fidel Castro , the latter suggested that it should be done openly Cuba and the Soviet Union could sign a mutual defense agreement , which would include placing Soviet missiles in Cuba", "date": "2012-10-31", "feat": {"include": 1, "defense": 1, "agreement": 1}, "embersId": "482475a47320b3e2fe5e59cd67cae7c6b11788bd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "United States", "country": ""}, "title": "Cuba Eases Restrictions on Travel Controls: Implications for the United States", "url": "http://cipcubareport.wordpress.com/2012/10/18/cuba-eases-restrictions-on-travel-controls-implications-for-the-united-states/", "content": "Posted on 10 / 18 / 2012 by Wayne Smith As we have all seen , the Cuban government has just announced a significant easing of controls on the travel of Cubans abroad Most significantly , most Cubans will no longer have to seek prior approval from the government They will not need an official exit permit or a letter of invitation from a resident in their country of destination", "date": "2012-10-18", "feat": {"need": 1, "official": 1, "exit": 1, "invitation": 1, "government": 2}, "embersId": "d2c5c3682c03a5791080fcf87b9b6caacaac45c4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "U.S.", "country": ""}, "title": "Romney\u2019s Skewed View", "url": "http://cipcubareport.wordpress.com/2012/10/10/romneys-skewed-view/", "content": "Posted on 10 / 10 / 2012 by Wayne Smith In his October 8 foreign policy speech , Mitt Romney suggested that our Latin American neighbors want to resist the failed system of Fidel Castro and to deepen ties with the U.S. , but are uncertain of U.S. support \u201c Where does the U.S. stand \u201d he has them asking", "date": "2012-10-10", "feat": {"support": 1}, "embersId": "e36bade68bfc158d1a39376b38a0e8426a6acb93"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Venezuela"}, "title": "Editorial SIC 748: La democracia nos reta", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/05/sic-748-editorial/", "content": "Editorial SIC 748 : La democracia nos reta octubre 5 , 2012 por redaccion Editorial de la revista SIC 748 Septiembre - octubre , 2012 Vea nuestros puntos de venta El Consejo Nacional Electoral ha mostrado ser un ente que ofrece confianza a los venezolanos para las elecciones del 7 de octubre Es verdad que no ha sido lo suficientemente firme a la hora de hacer que se cumplan las reglas del juego durante la campa\u00f1a electoral , por los abusos del Presidente de la Rep\u00fablica en el uso de los medios del Estado para sus propios fines electorales", "date": "2012-10-05", "feat": {"campa\u00f1a": 1, "medios": 1, "democracia": 1}, "embersId": "519bd10c5d6b9304e569b5efef31110dbbfb3e69"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Venezuela"}, "title": "Por: Deangelis", "url": "http://geopelia.wordpress.com/2008/01/18/jerarquia-militar-del-ejercito-venezolano/#comment-1234", "content": "Publicado en enero 18 , 2008 Archivado en : Temas Militares | Etiquetas : ejercito venezolano , jerarquia militar | Actualizada la Jerarqu\u00eda de acuerdo a la Reforma de la LOFAN de Julio de 2008 , hagan clic aqui Bueno aqui una breve muestra de la jerarquia del ejercito , y puse enlaces a algunos escalafones donde se puede obtener informacion al respecto no es micha pero es algo aunque sea , y una cosa cuando aparezca el link en General en Jefe por ejemplo es un link que define todas las posibles acepciones de General , lo mismo que Cabo y Sargento Pero antes escuchemso unas palabras de Wikipedia al respecto : El sistema de rangos de la FAN es notablemente complicado , en comparaci\u00f3n al est\u00e1ndar NATO que solo posee nueve grados militares para su personal de enlistados , tropa profesional y sub - oficialidad , la FAN posee dieciocho grados militares , que van de Distinguido a Maestro T\u00e9cnico Supervisor", "date": "2012-10-06", "feat": {"complicado": 1, "militar": 1, "ejercito": 2}, "embersId": "b23ac63042d517e9074fa8a9cc895bf387846130"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Venezuela"}, "title": "Comentario en Jerarquia Militar del Ejercito Venezolano por Deangelis", "url": "http://geopelia.wordpress.com/2008/01/18/jerarquia-militar-del-ejercito-venezolano/#comment-1234", "content": "Publicado en enero 18 , 2008 Archivado en : Temas Militares | Etiquetas : jerarquia militar , ejercito venezolano | Actualizada la Jerarqu\u00eda de acuerdo a la Reforma de la LOFAN de Julio de 2008 , hagan clic aqui Bueno aqui una breve muestra de la jerarquia del ejercito , y puse enlaces a algunos escalafones donde se puede obtener informacion al respecto no es micha pero es algo aunque sea , y una cosa cuando aparezca el link en General en Jefe por ejemplo es un link que define todas las posibles acepciones de General , lo mismo que Cabo y Sargento Pero antes escuchemso unas palabras de Wikipedia al respecto : El sistema de rangos de la FAN es notablemente complicado , en comparaci\u00f3n al est\u00e1ndar NATO que solo posee nueve grados militares para su personal de enlistados , tropa profesional y sub - oficialidad , la FAN posee dieciocho grados militares , que van de Distinguido a Maestro T\u00e9cnico Supervisor", "date": "2012-10-06", "feat": {"complicado": 1, "ejercito": 2, "militar": 1}, "embersId": "64db082fa9e3f79eb9e1f6d858b8ad8a522e5d05"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Watch", "country": "-"}, "title": "Resumen de las 3ras Jornadas de Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica en la UNET", "url": "http://skatox.com/blog/2012/10/28/resumen-de-las-3ras-jornadas-de-ingenieria-informatica-en-la-unet/", "content": "Escrito el 28 / 10 / 2012 en : Actividades Locales , Inform\u00e1tica , Planetas El pasado 24 , 25 y 26 de octubre se realiz\u00f3 en la Universidad Nacional Experimental del T\u00e1chira , las terceras jornadas de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica Aqu\u00ed va un breve resumen del evento realizado : Mi\u00e9rcoles 24 / 10 El evento comenz\u00f3 puntualmente con palabras del profesor Giancarlo Colmenares ( organizador principal del evento ) explicando el motivo de la realizaci\u00f3n del evento , sus ventajas e itinerario del mismo Luego la Jefa del Departmento de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica Maria Valero , pas\u00f3 a hablar sobre la ventaja del evento para la carrera , destacamiento de los estudiantes del \u00e1rea al trabajar", "date": "2012-10-29", "feat": {"estudiantes": 1}, "embersId": "9f9bc25d-ed0f-5c92-954b-b16fc78a48d5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "3ras Jornadas de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica", "url": "http://skatox.com/blog/2012/10/19/3ras-jornadas-de-ingenieria-en-informatica/", "content": "Escrito el 19 / 10 / 2012 en : Actividades Locales , Inform\u00e1tica , Planetas El pr\u00f3ximo 24 , 25 y 26 de octubre se realizar\u00e1 en el teatro principal de la Universidad Nacional Experimental del T\u00e1chira las III jornadas de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica ( pueden leer mi art\u00edculo de la primera jornada realizada hace 3 a\u00f1os ) Un evento donde se dictar\u00e1n ponencias por parte de Microsoft , Mozilla , Profesores de la Universidad Central de Venezuela y de la Universidad de los Andes , debates estudiantiles , presentaci\u00f3n de proyectos realizados por estudiantes de la universidad entre otros La inscripci\u00f3n es de 120Bs para los estudiantes y 150Bs para profesionales e incluye : el certificado de asistencia , refrigerio y para los primeros 150 inscritos se incluye una franela", "date": "2012-10-19", "feat": {"estudiantes": 2, "jornada": 1, "universidad": 1}, "embersId": "0e0d448b-9e12-5f54-ba44-903117064ff0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Amuay", "country": ""}, "title": "R\u00e9plica sobre Colombia", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/26/replica-sobre-colombia/", "content": "R\u00e9plica sobre Colombia octubre 26 , 2012 por redaccion Recibimos en nuestra redacci\u00f3n una comunicaci\u00f3n respecto al m\u00e1s reciente art\u00edculo publicado sobre Colombia en nuestra secci\u00f3n Hora Internacional Estamos de acuerdo con la m\u00e1xima libertad de opini\u00f3n y de expresi\u00f3n por lo que mis comentarios pierden mucho de su solfa Pero en todo caso , me sorprende much\u00edsimo el tratamiento que concede al \u201c inefable \u201d expresidente colombiano , Alvaro Uribe V\u00e9lez", "date": "2012-10-26", "feat": {"comunicaci\u00f3n": 1, "libertad": 1}, "embersId": "0fb981dc4f38b285bc0339c84c7d5aac3e84e04a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Venezuela"}, "title": "Red de Sociedades Cient\u00edficas M\u00e9dicas Venezolanas critica regulaciones del Ministerio de Educaci\u00f3n Universitaria", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/31/red-de-sociedades-cientificas-medicas-venezolanas-critica-regulaciones-del-ministerio-de-educacion-universitaria/", "content": "Red de Sociedades Cient\u00edficas M\u00e9dicas Venezolanas critica regulaciones del Ministerio de Educaci\u00f3n Universitaria octubre 31 , 2012 por redaccion Comunicado de la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n M\u00e9dica Continua Comisi\u00f3n de Epidemiolog\u00eda La ministra del Poder Popular para la Educaci\u00f3n Universitaria , dict\u00f3 la Resoluci\u00f3n N \u00b7 3.613 , publicada en la Gaceta Oficial N \u00b7 40.029 , p : 390.766 , del 16 de octubre de 2012 mediante la cual se \u0308 Regulan los Programas Nacionales de Formaci\u00f3n Avanzada en el Subsistema de Educaci\u00f3n Universitaria \u0308 Entendidos \u00e9stos , como el conjunto de actividades acad\u00e9micas , centradas en la investigaci\u00f3n e innovaci\u00f3n , en la creaci\u00f3n y recreaci\u00f3n de saberes , dirigidas a profesionales universitarios cuyo prop\u00f3sito es ofrecer opciones formales de estudios avanzados , que tienen dos vertientes : a ) aquellas que sirven para el intercambio , actualizaci\u00f3n o ampliaci\u00f3n de saberes", "date": "2012-10-31", "feat": {"investigaci\u00f3n": 1, "universitarios": 1}, "embersId": "b9b1450ea69bb69967b4ffee7993a5f5ba799b6a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Venezuela"}, "title": "AVEC hace un llamado a la ministra de educaci\u00f3n, Maryan Hanson, sobre la resoluci\u00f3n 058", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/31/avec-hace-un-llamado-a-la-ministra-de-educacion-maryan-hanson-sobre-la-resolucion-058/", "content": "AVEC hace un llamado a la ministra de educaci\u00f3n , Maryan Hanson , sobre la resoluci\u00f3n 058 octubre 31 , 2012 por redaccion La Asociaci\u00f3n Venezolana de Educaci\u00f3n Cat\u00f3lica , AVEC viene trabajando desde hace 67 a\u00f1os por una educaci\u00f3n integral de calidad , de la mano con la familia y la comunidad , como se plantea en el Proyecto Educativo Pastoral AVEC 2010 - 2015 Consciente de su responsabilidad hist\u00f3rica y del compromiso asumido en alianza con el Ministerio del Poder Popular para la Educaci\u00f3n , hace un Llamado P\u00fablico a la Dra. Maryann Hanson , Ministra del Poder Popular para la Educaci\u00f3n B\u00e1sica , y a su equipo , para abrir el di\u00e1logo con todos los involucrados sobre la resoluci\u00f3n 058 , recientemente publicada en Gaceta Oficial N \u00b0 40.029 de fecha 16 de Octubre de 2012 Los centros educativos asociados a la AVEC han representado y representan una opci\u00f3n para que un grupo considerable de venezolanos y venezolanas de los sectores populares accedan al derecho a recibir una educaci\u00f3n de calidad", "date": "2012-10-31", "feat": {"di\u00e1logo": 1, "educaci\u00f3n": 3, "alianza": 1, "compromiso": 1, "comunidad": 1}, "embersId": "ecf17c01507dd1b8fb5274b256b012a4b9ffff29"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Resoluci\u00f3n 058: Los consejos educativos", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/30/resolucion-058-los-consejos-educativos/", "content": "Resoluci\u00f3n 058 : Los consejos educativos octubre 30 , 2012 por redaccion Antonio P\u00e9rez Esclar\u00edn El pasado 16 de octubre de 2012 se public\u00f3 en la Gaceta Oficial n\u00famero 40.029 , mediante decreto ministerial , la resoluci\u00f3n 058 , que crea y regula la organizaci\u00f3n de las comunidades educativas a trav\u00e9s de la figura de los Consejos Educativos y , en consecuencia , deroga la resoluci\u00f3n 751 vigente desde 1986 El prop\u00f3sito de la Resoluci\u00f3n aparece planteado desde el comienzo con meridiana claridad : \" democratizar la gesti\u00f3n escolar , con base en el modelo sociopol\u00edtico de la democracia participativa y protag\u00f3nica establecida en nuestra Constituci\u00f3n de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela ( 1999 ) \" Lo primero que quiero decir es que el esp\u00edritu de la Resoluci\u00f3n me parece muy positivo pues siempre he considerado poco educativas esas escuelas islas , encerradas en s\u00ed mismas , de espaldas a los problemas de su entorno", "date": "2012-10-30", "feat": {"organizaci\u00f3n": 1, "democracia": 1, "decreto": 1}, "embersId": "a1c6f79cd3fc8bc59cf54ebb21e16da17b5d935f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Distrito Capital", "city": "Caracas", "country": "Venezuela"}, "title": "AVEC sobre la resoluci\u00f3n 058 de consejos educativos: mengua la responsabilidad de los directivos de los planteles", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/24/avec-sobre-la-resolucion-058-de-comunidades-educativas-mengua-la-responsabilidad-de-los-directivos-de-los-planteles/", "content": "AVEC sobre la resoluci\u00f3n 058 de consejos educativos : mengua la responsabilidad de los directivos de los planteles octubre 24 , 2012 por redaccion Caracas - Los Miembros de la Presidencia de Asociaci\u00f3n Venezolana de Educaci\u00f3n Cat\u00f3lica ( AVEC ) , a trav\u00e9s de un comunicado se pronunciaron sobre la Resoluci\u00f3n 058 del Ministerio de Educaci\u00f3n ( clic para ver PDF ) Comunicado : 1 - En primer lugar es positiva la promoci\u00f3n de la cooperaci\u00f3n de los agentes externos que contribuyen al hecho educativo ya que las instituciones educativas no son islas , al contrario su acci\u00f3n es determinante en la vida de las comunidades", "date": "2012-10-24", "feat": {"comunicado": 1, "directivos": 1}, "embersId": "4628420f382690368cf790d287abba5afd1ab146"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "country": "Paraguay"}, "title": "EL STRONISMO NO FUE UNA PERSONA, EL CONSERVADORISMO PARAGUAYO TAMPOCO", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/el-stronismo-no-fue-una-persona-el.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente domingo , 28 de octubre de 2012 EL STRONISMO NO FUE UNA PERSONA , EL CONSERVADORISMO PARAGUAYO TAMPOCO El stronismo no fue una sola persona , fue un sistema dictatorial de ultraderecha que fue concentrando el poder hasta llegar a un r\u00e9gimen quasi totalitario Nunca fue de excepci\u00f3n o de transici\u00f3n hacia alguna forma democr\u00e1tica", "date": "2012-10-28", "feat": {"derechos": 1, "poder": 1, "protecci\u00f3n": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "dc284097-46c7-5945-bbd0-2a061c7fd4cd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Latinoamerica", "country": "-"}, "title": "LUCHA POR LA VERDAD Y CONFRONTACION DE MODELOS", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/lucha-por-la-verdad-y-confrontacion-de.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente viernes , 19 de octubre de 2012 LUCHA POR LA VERDAD Y CONFRONTACION DE MODELOS La lucha por la verdad y la justicia respecto a la aplicaci\u00f3n del terrorismo de estado en nuestro continente no es neutra ni est\u00e1 desconectada de la lucha de confrontaci\u00f3n frente al neoliberalismo expoliador aplicado al mismo tiempo Tampoco es neutra la lucha por una democracia social para el siglo XXI , con integraci\u00f3n nacional y regional", "date": "2012-10-19", "feat": {"justicia": 1, "integraci\u00f3n": 1, "derechos": 1, "lucha": 3, "protecci\u00f3n": 1, "nacional": 1, "democracia": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "96d91633-90c2-5a17-afb0-4fd5bb10a1c3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Georgia", "country": "-"}, "title": "CONSERVADORISMO ANTIDEMOCRATICO EN PARAGUAY HOY SE ESCRIBE CON TINTA AZUL", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/conservadorismo-antidemocratico-en.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente jueves , 18 de octubre de 2012 CONSERVADORISMO ANTIDEMOCRATICO EN PARAGUAY HOY SE ESCRIBE CON TINTA AZUL \u200e 18 de octubre La dictadura stronista instalada entre 1954 y 1989 , fue totalitaria y persigui\u00f3 implacablemente a toda formaci\u00f3n pol\u00edtica opositoria a su r\u00e9gimen , incluso , las primeras purgas fueron dentro de la propia ANR , donde muchos de sus militantes se han resistido", "date": "2012-10-18", "feat": {"derechos": 1, "pol\u00edtica": 1, "protecci\u00f3n": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "0921fccd-9560-5017-b442-30ccc14296c9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "country": "Paraguay"}, "title": "VELO INFORMATIVO SOBRE Y DESDE PARAGUAY", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/velo-informativo-sobre-y-desde-paraguay.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente mi\u00e9rcoles , 17 de octubre de 2012 VELO INFORMATIVO SOBRE Y DESDE PARAGUAY El velo informativo tiene un inter\u00e9s Paraguay lastimosamente vive a\u00f1os de desinformaci\u00f3n y manipulaci\u00f3n acerca de la realidad de casi todos los pa\u00edses de Latinoam\u00e9rica , especialmente aquellos endonde existe un nuevo proceso democratizador , integrador , con \u00e9nfasis en pol\u00edticas sociales inclusivas como parte fundamental de una democracia social", "date": "2012-10-17", "feat": {"derechos": 1, "inter\u00e9s": 1, "protecci\u00f3n": 1, "proceso": 1, "democracia": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "b4799ffe-6c24-5c03-97b6-3c6ce709ac87"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Georgia", "country": "-"}, "title": "EMPRESAS PERIODISTICAS CONCENTRADAS AL ACECHO DEL PODER EN LATINOAMERICA", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/empresas-periodisticas-concentradas-al.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente lunes , 15 de octubre de 2012 EMPRESAS PERIODISTICAS CONCENTRADAS AL ACECHO DEL PODER EN LATINOAMERICA Esto no tiene nada que ver con la libertad de expresi\u00f3n , no tiene nada que ver con el derecho a la informaci\u00f3n Casi es un ataque concentrado a la democracia", "date": "2012-10-15", "feat": {"ataque": 1, "derechos": 1, "protecci\u00f3n": 1, "democracia": 1, "democr\u00e1tico": 1, "informaci\u00f3n": 1, "libertad": 1}, "embersId": "955779f3-f1e3-5fb4-9be1-7d640f0f5d4d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "country": "Paraguay"}, "title": "PARAGUAY, PRAGMATICAMENTE DEMOCRATICO", "url": "http://federico-tatter.blogspot.com/2012/10/paraguay-pragmaticamente-democratico.html", "content": "Sobre el Paraguay , y la b\u00fasqueda de la consolidaci\u00f3n de su sistema democr\u00e1tico , con especial \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de los derechos humanos con visi\u00f3n de memoria hist\u00f3rica , como herramienta v\u00e1lida para el cambio pol\u00edtico , social y cultural del presente martes , 9 de octubre de 2012 PARAGUAY , PRAGMATICAMENTE DEMOCRATICO Hoy , toda Sudam\u00e9rica est\u00e1 mucho m\u00e1s cerca de sistemas democr\u00e1ticos que dictatoriales que asolaron el continente durante casi todo el siglo XX. Ese pasado dictatorial es el pasado que no queremos , ni cuartelazos ni golpes , ni maniobras antidemocr\u00e1ticas , como medio permanente de resoluci\u00f3n de la pol\u00edtica en pocas manos Ya basta", "date": "2012-10-09", "feat": {"derechos": 1, "pol\u00edtica": 1, "protecci\u00f3n": 1, "democr\u00e1tico": 1}, "embersId": "d0050209-73a6-5154-81d9-13ba8eb3d4df"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Some things that would make Ubuntu a better Desktop experience", "url": "http://www.islascruz.org/html/index.php/blog/show/Some_things_that_would_make_Ubuntu_a_better_Desktop_experience.html", "content": "Some things that would make Ubuntu a better Desktop experience Every six months Canonical is releasing a mayor version of the Ubuntu operating system , based on the Kernel Linux it distinguish over the rest of the distributions because it ships with the Unity desktop , a home made Desktop environment based on GNOME but is not based in GNOME Shell Although Canonical is making a really nice operating system , there are a a few things that I believe they should care about Social Integration Most people have one or more Twitter or Facebook accounts , the current integration in Ubuntu is awful , the social client that ships with Ubuntu ( Gwibber ) do a pretty bad job , in order to post a new status you have to open the client", "date": "2012-10-31", "feat": {"do": 1, "people": 1, "integration": 1, "experience": 1, "order": 1, "environment": 1, "job": 1, "mayor": 1}, "embersId": "f4a78b3b-03a4-5b48-ae2f-ce64b40a791d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Debian", "country": "-"}, "title": "Ubuntu 12.10", "url": "http://www.islascruz.org/html/index.php/blog/show/Ubuntu_12.10.html", "content": "Ubuntu 12.10 Just after the installation of ubuntu 12.10 in my MacBook Pro , here are the comments First , just to be fair , the MaBook Pro is not the best hardware to install Linux , I think not a single Mac computer with mac keyboard and trackpad is the best hardware to install Linux , this is because Linux distributions are designed to run on PCs with a PC keyboard and a mouse with two / three buttons not a multitouch trackpad So , leaving the hardware issues to the end , I think Ubuntu 12.10 is doing it well , it looks pretty nice , and I meant the theme is really nice to my eyes , the Dash works fine , it 's not really what I desire but works \" nice \" , there are things that I don't really go with me , like the fact that the Unity panel does not use an \" intellyhide \" method for hiding , it can't be positioned on the bottom , I really don't want to go back to the square screens", "date": "2012-10-18", "feat": {"end": 1, "install": 2}, "embersId": "567117c3-0c49-59f4-a532-4715f8a6ce8a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Portland", "country": "-"}, "title": "portland redux", "url": "http://laurafrantz.com/wordpress/2012/10/portland-redux.html", "content": "| | | laura frantz | | | blog | | | portland redux I \u2019m actually writing from yet another airplane , on my way to Portland Wondering if I will see this lady again , the one who serenaded me with Bob Marley at the food trucks near the office For the life of me I could not find a dollar in that ridiculous handmade purse of mine to pay her for her music", "date": "2012-10-10", "feat": {"food": 1, "find": 1}, "embersId": "34dcb875-f4ab-5ade-99e9-95fed4aa3ac4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Stark Street", "country": "-"}, "title": "the underemployed | portland", "url": "http://laurafrantz.com/wordpress/2012/10/the-underemployed-portland.html", "content": "| | | laura frantz | | | blog | | | the underemployed | portland A shaggy - haired guy with a toothbrush in one hand and an empty plastic gallon - sized milk bottle in the other approaches me as I walk down Stark Street and asks if I know where he can find some water I tell him I have no idea , and he gives me a smile and thanks me and keeps walking At Pioneer Square a man with a blue face leans against a bike rail and smokes a bowl of weed", "date": "2012-10-10", "feat": {"water": 1, "walking": 1, "find": 1, "know": 1, "walk": 1}, "embersId": "45bb00c5-1208-5152-92f0-3fc7b1ebbf6c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "prasad | portland", "url": "http://laurafrantz.com/wordpress/2012/10/prasad-portland.html", "content": "| | | laura frantz | | | blog | | | prasad | portland Finding nourishing food while traveling in a new city is a challenge , but it \u2019s important to me to not eat junk while on the road I Yelped my way to Prasad for an amazing dinner of lightly steamed kale , cabbage , beans , avocado and quinoa I sat at a high counter in the front window and enjoyed the bowl with a fresh green lemonade", "date": "2012-10-08", "feat": {"food": 1, "high": 1}, "embersId": "f153798f-dfa3-51bf-8649-e225411a4afc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Ee.Uu", "country": "-"}, "title": "Si utilizamos  el chaleco como t\u00e9cnica de limpieza de v\u00edas aereas lograremos mejores resultados en fibrosis qu\u00edstica?", "url": "http://clinicafq-ceprep.blogspot.com/2012/10/si-utilizamos-el-chaleco-como-tecnica.html", "content": "Fibrosis Qu\u00edstica en M\u00e9xico Cl\u00ednica de Fibrosis Qu\u00edstica - Monterrey M\u00e9xico - Este espacio est\u00e1 dedicado a los familiares y pacientes con Fibrosis Qu\u00edstica La cl\u00ednica esta ubicada en el Centro de Prevenci\u00f3n y Rehabilitaci\u00f3n de Enfermedades Pulmonares Cr\u00f3nicas del Hospital Universitario - Monterrey - M\u00e9xico All\u00ed un equipo multidisciplinario se encarga del seguimiento de estos pacientes apegado a gu\u00edas internacionales.TE 52 81 83482018 clinicafqmty @ ceprep.edu.mx SUSCR\u00cdBETE A NUESTRA NEWSLETTER martes , 30 de octubre de 2012 Si utilizamos el chaleco como t\u00e9cnica de limpieza de v\u00edas aereas lograremos mejores resultados en fibrosis qu\u00edstica La presi\u00f3n positiva espiratoria ( m\u00e1scara PEP ) y el Chaleco son com\u00fanmente utilizados para la remoci\u00f3n de las secreciones de v\u00edas respiratorias , en diferentes centros o regiones que muestran una preferencia por una t\u00e9cnica sobre la otra", "date": "2012-10-30", "feat": {"resultados": 1, "presi\u00f3n": 1}, "embersId": "c6dd2e0b-6443-539b-a90e-98b431d66016"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Kalydeco", "country": "-"}, "title": "Nuevos tratamientos en fibrosis qu\u00edstica: VX-809/ ivacaftor  en la mutaci\u00f3n  F508del", "url": "http://clinicafq-ceprep.blogspot.com/2012/10/cuales-son-los-pasos-para-que-una.html", "content": "Fibrosis Qu\u00edstica en M\u00e9xico Cl\u00ednica de Fibrosis Qu\u00edstica - Monterrey M\u00e9xico - Este espacio est\u00e1 dedicado a los familiares y pacientes con Fibrosis Qu\u00edstica La cl\u00ednica esta ubicada en el Centro de Prevenci\u00f3n y Rehabilitaci\u00f3n de Enfermedades Pulmonares Cr\u00f3nicas del Hospital Universitario - Monterrey - M\u00e9xico All\u00ed un equipo multidisciplinario se encarga del seguimiento de estos pacientes apegado a gu\u00edas internacionales.TE 52 81 83482018 clinicafqmty @ ceprep.edu.mx SUSCR\u00cdBETE A NUESTRA NEWSLETTER domingo , 21 de octubre de 2012 Nuevos tratamientos en fibrosis qu\u00edstica : VX - 809 / ivacaftor en la mutaci\u00f3n F508del \u00bf Cu\u00e1les son los pasos para que una prote\u00edna como el CFTR se fabrique y funcione \u00bf C\u00f3mo aplicamos este conocimiento para entender los nuevos f\u00e1rmacos : potenciadores y correctores del CFTR", "date": "2012-10-21", "feat": {"conocimiento": 1}, "embersId": "6ecc02a5-6b4b-58e0-990f-ab93560b16ec"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Queretaro", "city": "San Martin Florida", "country": "Mexico"}, "title": "Conferencia Norteamericana de Fibrosis Qu\u00edstica 2012", "url": "http://clinicafq-ceprep.blogspot.com/2012/10/conferencia-norteamericana-de-fibrosis.html", "content": "Fibrosis Qu\u00edstica en M\u00e9xico Cl\u00ednica de Fibrosis Qu\u00edstica - Monterrey M\u00e9xico - Este espacio est\u00e1 dedicado a los familiares y pacientes con Fibrosis Qu\u00edstica La cl\u00ednica esta ubicada en el Centro de Prevenci\u00f3n y Rehabilitaci\u00f3n de Enfermedades Pulmonares Cr\u00f3nicas del Hospital Universitario - Monterrey - M\u00e9xico All\u00ed un equipo multidisciplinario se encarga del seguimiento de estos pacientes apegado a gu\u00edas internacionales.TE 52 81 83482018 clinicafqmty @ ceprep.edu.mx SUSCR\u00cdBETE A NUESTRA NEWSLETTER domingo , 14 de octubre de 2012 Conferencia Norteamericana de Fibrosis Qu\u00edstica 2012 Estuvimos en Orlando , Florida , en la conferencia anual de Fibrosis qu\u00edstica ( NACFC ) Casi 4.000 m\u00e9dicos , investigadores y cuidadores de todo el mundo est\u00e1n aqu\u00ed reunidos para intercambiar ideas y conocer sobre los nuevos tratamientos y la atenci\u00f3n de pacientes con FQ", "date": "2012-10-15", "feat": {"conocer": 1, "m\u00e9dicos": 1}, "embersId": "6f426d87-0daf-510a-80d8-0cbb66e983dc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "weekend in delaware", "url": "http://laurafrantz.com/wordpress/2012/10/weekend-in-delaware.html", "content": "| | | laura frantz | | | blog | | | weekend in delaware We managed to slip out of town to the beach house and have enjoyed a few warm and sunny days , but now a cold front is rolling on in At the ready are Playmobil sets , plastic Civil War soldiers , vintage Hardy Boys hardcovers , two decks of playing cards , and a variety of other wet weather beach house staples I have good chocolate and a good book on hand , and am snuggled underneath a fleece blanket , so I say let the weather come", "date": "2012-10-06", "feat": {"staples": 1}, "embersId": "a2c06684-8def-5d07-9edd-2d5d8e65b021"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "country": "Honduras"}, "title": "En San Pedro nos jugamos todo", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/legion/2012/10/13/en-san-pedro-nos-jugamos-todo/", "content": "El pr\u00f3ximo martes se define todo para Honduras Si La H clasifica a la hexagonal final todo ser\u00e1 felicidad pero si no pasa eso el f\u00fatbol entrar\u00e1 en una grave depresi\u00f3n Un Triunfo sobre Canad\u00e1 le dar\u00e1 tranquilidad al pueblo hondure\u00f1o que tiene el coraz\u00f3n en la mano", "date": "2012-10-13", "feat": {"pueblo": 1, "tranquilidad": 1}, "embersId": "3e6fe3d3-b124-58b0-ba73-937010802922"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Watch", "country": "-"}, "title": "Resumen de las 3ras Jornadas de Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica en la UNET", "url": "http://skatox.com/blog/2012/10/28/resumen-de-las-3ras-jornadas-de-ingenieria-informatica-en-la-unet/", "content": "Escrito el 28 / 10 / 2012 en : Actividades Locales , Inform\u00e1tica , Planetas El pasado 24 , 25 y 26 de octubre se realiz\u00f3 en la Universidad Nacional Experimental del T\u00e1chira , las terceras jornadas de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica Aqu\u00ed va un breve resumen del evento realizado : Mi\u00e9rcoles 24 / 10 El evento comenz\u00f3 puntualmente con palabras del profesor Giancarlo Colmenares ( organizador principal del evento ) explicando el motivo de la realizaci\u00f3n del evento , sus ventajas e itinerario del mismo Luego la Jefa del Departmento de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica Maria Valero , pas\u00f3 a hablar sobre la ventaja del evento para la carrera , destacamiento de los estudiantes del \u00e1rea al trabajar", "date": "2012-10-29", "feat": {"estudiantes": 1}, "embersId": "ad718576-dd30-5c26-9d13-bfb0374f3421"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "3ras Jornadas de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica", "url": "http://skatox.com/blog/2012/10/19/3ras-jornadas-de-ingenieria-en-informatica/", "content": "Escrito el 19 / 10 / 2012 en : Actividades Locales , Inform\u00e1tica , Planetas El pr\u00f3ximo 24 , 25 y 26 de octubre se realizar\u00e1 en el teatro principal de la Universidad Nacional Experimental del T\u00e1chira las III jornadas de Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica ( pueden leer mi art\u00edculo de la primera jornada realizada hace 3 a\u00f1os ) Un evento donde se dictar\u00e1n ponencias por parte de Microsoft , Mozilla , Profesores de la Universidad Central de Venezuela y de la Universidad de los Andes , debates estudiantiles , presentaci\u00f3n de proyectos realizados por estudiantes de la universidad entre otros La inscripci\u00f3n es de 120Bs para los estudiantes y 150Bs para profesionales e incluye : el certificado de asistencia , refrigerio y para los primeros 150 inscritos se incluye una franela", "date": "2012-10-19", "feat": {"estudiantes": 2, "jornada": 1, "universidad": 1}, "embersId": "c6aa43f7-1529-5d24-9414-8a89fcf09a5c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "La Web", "country": "-"}, "title": "\u201cHubo Fraude\u201d", "url": "http://decualquiervaina.blogspot.com/2012/10/hubo-fraude.html", "content": "Ha aumentado el nuevo riquismo en Venezuela con el gobierno de Chavez \u00bf Cu\u00e1l de los siguientes enunciados es m\u00e1s exacto Alguien desconocido te toma una foto en la calle", "date": "2012-10-09", "feat": {"gobierno": 1}, "embersId": "5ed983bf-398b-5d38-9439-b864ba1dee98"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Valle Del Cauca", "city": "Ginebra", "country": "Colombia"}, "title": "Negociadores de paz de las FARC de Colombia viajaron en este jet a Oslo", "url": "http://notiven.blogspot.com/2012/10/negociadores-de-paz-de-las-farc-de.html", "content": "mi\u00e9rcoles , 24 de octubre de 2012 Negociadores de paz de las FARC de Colombia viajaron en este jet a Oslo Este avi\u00f3n de siglas HB - JSZ suponemos sea el que se utiliz\u00f3 para transportar a los delegados de las FARC que estaban en La Habana , Cuba , hasta Oslo , Noruega , para las conversaciones de paz con funcionarios de el Gobierno de Colombia Lo decimos porque una revisi\u00f3n de los planes de vuelo del aeropuerto de La Habana dan cuenta que este avi\u00f3n vol\u00f3 as\u00ed en las sigientes fechas : Octubre 12 de Ginebra a La Habana Octubre 16 de La Habana a Oslo Octubre 18 de Oslo a La Habana Octubre 20 de de La Habana a Miami , y hora y media despu\u00e9s vol\u00f3 a Ginebra No hay muchos vuelos entre la capital de Cuba y la de Noruega y las fechas coinciden La comitiva del gobierno de Colombia sali\u00f3 de Bogot\u00e1 el 16 de octubre y en esa misma fecha el avi\u00f3n con la comitiva de las FARC viaj\u00f3 de La Habana.a Oslo y el 18 de octubre fu\u00e9 la fecha de regreso a Bogot\u00e1 y a La Habana de las comitivas Este avi\u00f3n trirreactor con capacidad de 15 pasajeros est\u00e1 registrado y es operado desde Suiza Est\u00e1 a nombre de la compa\u00f1\u00eda Societe Financiere Terramaris SA y lo opera Dasnair SA desde su sede en Ginebra Tecnolog\u00eda de Blogger", "date": "2012-10-24", "feat": {"media": 1, "funcionarios": 1, "gobierno": 1}, "embersId": "8d45898a-148a-5264-baa7-086b99f4531c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Auspicious Village", "country": "-"}, "title": "Hike in hills has auspicious beginning", "url": "http://jgerardbreiner.blogspot.com/2012/10/hike-in-hills-has-auspicious-beginning.html", "content": "James Breiner is a bilingual journalism trainer and consultant with specialties in multimedia journalism , entrepreneurial journalism and management Sunday , October 07 , 2012 Hike in hills has auspicious beginning Cindy and farmer near Auspicious Village On Sunday we joined about 20 other folks on a hiking trip to villages about 90 minutes north of Beijing A company called Beijing Hikers arranges tours every weekend", "date": "2012-10-07", "feat": {"farmer": 1}, "embersId": "262989a1-854e-576b-a2d8-373afc98d1e0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "country": "Panama"}, "title": "Honduras a un paso", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/lahinchada/2012/10/13/honduras-a-un-paso/", "content": "( 1 ) La Selecci\u00f3n Nacional de Honduras estuvo a punto de lograr los tres puntos en tierras canaleras ante la selecci\u00f3n de Panam\u00e1 sin embargo , creo que es algo que Luis Fernando Su\u00e1rez lo ten\u00eda presupuestado , ya que lo que se observ\u00f3 es que quer\u00eda un empate a lo mucho", "date": "2012-10-13", "feat": {"embargo": 1}, "embersId": "54b20e73-9934-5d9a-9d1a-f4181a820705"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Callao", "city": "Lima", "country": "Peru"}, "title": "Comment on Renting a car in Peru by Suneth", "url": "http://perunews.wordpress.com/2007/07/20/renting-a-car-in-peru/#comment-4979", "content": "Posted on July 20 , 2007 by swyves Many visitors to Peru are keen to rent a car and use it throughout their vacation In much of the developed world rental is the best or even the only way to get around , but in Peru there are generally better ways to see the country The standard international rental agencies operate from Lima 's international airport , but their prices are high even by international standards", "date": "2012-10-30", "feat": {"prices": 1, "high": 1, "agencies": 1}, "embersId": "78e9334d29076cef9a28716718437fddac7c137f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Distrito Capital", "city": "Caracas", "country": "Venezuela"}, "title": "R\u00e9plica sobre Colombia", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/26/replica-sobre-colombia/", "content": "R\u00e9plica sobre Colombia octubre 26 , 2012 por redaccion Recibimos en nuestra redacci\u00f3n una comunicaci\u00f3n respecto al m\u00e1s reciente art\u00edculo publicado sobre Colombia en nuestra secci\u00f3n Hora Internacional Estamos de acuerdo con la m\u00e1xima libertad de opini\u00f3n y de expresi\u00f3n por lo que mis comentarios pierden mucho de su solfa Pero en todo caso , me sorprende much\u00edsimo el tratamiento que concede al \u201c inefable \u201d expresidente colombiano , Alvaro Uribe V\u00e9lez", "date": "2012-10-26", "feat": {"comunicaci\u00f3n": 1, "libertad": 1}, "embersId": "0bfc322d0ffb13bd49bf9fa19277c66bc3a87c6a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Comentario en Progamas para mac en: Open Source Mac por Dallas", "url": "http://sdgestudio.wordpress.com/2011/03/23/progamas-para-mac-en-open-source-mac/#comment-438", "content": "Publicado por Emmanuel Vargas @ sdgestudio el marzo 23 , 2011 \u00b7 2 comentarios Si eres usaurio de mac y de repente necesitas un programa y no sabes donde bajarlo o no tienes de momento el dinero para comprar uno puedes visitar la pagina de http : / / www.opensourcemac.org / y ver la lista clasificada de progamas de libre descarga ( en su mayoria ) Encontraras desde navegadores hasta programas para hacer el repaldo de tu iPod hasta editores de HTML o clientes FTP hasta utilidades para administrar tu correo o tus cuentas personales Vale la pena darle un vistazo a la pagina y tal vez encuentres lo que estabas buscado y no sabias donde hallarlo", "date": "2012-10-08", "feat": {"dinero": 1}, "embersId": "04cbce0e8a535ca1b9b47d77c5952c6e6f55009a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Por: Luis Castellanos", "url": "http://chistesdiarios.wordpress.com/en-prensa/#comment-27739", "content": "18 septiembre , 2011 en 9:41 pm dijo : Luis es un honor conocerte , y ahora que estoy viendo todos tus atributos me quito el sombrero , y el orgullo engrandece En UNEFA eres un ser humano excepcional , y ya veo el porque", "date": "2012-10-22", "feat": {"excepcional": 1}, "embersId": "294f363c6567625a26cd555dc11a55bf08ac39d2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Por: Yeng. Q.", "url": "http://chistesdiarios.wordpress.com/en-prensa/#comment-27737", "content": "18 septiembre , 2011 en 9:41 pm dijo : Luis es un honor conocerte , y ahora que estoy viendo todos tus atributos me quito el sombrero , y el orgullo engrandece En UNEFA eres un ser humano excepcional , y ya veo el porque", "date": "2012-10-21", "feat": {"excepcional": 1}, "embersId": "2e7c0d11ba8e24837277bd1d4bd8e39fbfdb27d9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Resoluci\u00f3n 058: Los consejos educativos", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/30/resolucion-058-los-consejos-educativos/", "content": "Resoluci\u00f3n 058 : Los consejos educativos octubre 30 , 2012 por redaccion Antonio P\u00e9rez Esclar\u00edn El pasado 16 de octubre de 2012 se public\u00f3 en la Gaceta Oficial n\u00famero 40.029 , mediante decreto ministerial , la resoluci\u00f3n 058 , que crea y regula la organizaci\u00f3n de las comunidades educativas a trav\u00e9s de la figura de los Consejos Educativos y , en consecuencia , deroga la resoluci\u00f3n 751 vigente desde 1986 El prop\u00f3sito de la Resoluci\u00f3n aparece planteado desde el comienzo con meridiana claridad : \u201c democratizar la gesti\u00f3n escolar , con base en el modelo sociopol\u00edtico de la democracia participativa y protag\u00f3nica establecida en nuestra Constituci\u00f3n de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela ( 1999 ) \u201d Lo primero que quiero decir es que el esp\u00edritu de la Resoluci\u00f3n me parece muy positivo pues siempre he considerado poco educativas esas escuelas islas , encerradas en s\u00ed mismas , de espaldas a los problemas de su entorno", "date": "2012-10-30", "feat": {"organizaci\u00f3n": 1, "democracia": 1, "decreto": 1}, "embersId": "f65ee1ced1e5cd7bcac1f6695abe81c664462786"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Distrito Capital", "city": "Caracas", "country": "Venezuela"}, "title": "Lissette Gonz\u00e1lez: \u201cResponsables somos todos\u201d", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/15/lissette-gonzalez-responsables-somos-todos/", "content": "Lissette Gonz\u00e1lez : \u201c Responsables somos todos \u201d octubre 15 , 2012 por redaccion Lissette Gonz\u00e1lez Conjeturas para llevar Como era de esperarse , hemos pasado esta semana leyendo m\u00faltiples textos que tratan de explicar el resultado electoral del pasado domingo Que si el fraude , que si el ventajismo , que si la operaci\u00f3n remate Textos que agradecen a Capriles Radonski el esfuerzo de la campa\u00f1a , que llaman a la abstenci\u00f3n o a votar a\u00fan con m\u00e1s ganas", "date": "2012-10-15", "feat": {"campa\u00f1a": 1, "explicar": 1, "esfuerzo": 1}, "embersId": "fc51e389451948195f33775b2edba0f1d6ff4c06"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Rusia", "country": ""}, "title": "Por: Lalo Tacuave", "url": "http://aplacetoreturn.wordpress.com/2009/01/02/%c2%bfpor-que-odian-a-israel/#comment-5896", "content": "en enero 14 , 2009 a 1:22 pm | Responder Victor Yo no odiaba a israel , pero despues de ver con la brutalidad nacista con la que matan a peronas debilitadas , estoy cambiando de opinion En cuanto a la opinion de Felipe , los judacas condenarona muerte a Cristo , asi que no me vengas con quien es mas anticristo , los judios ven como inferiores a los cristianos pues ellos se creen los elegidos Israel goza de progreso , no solo porque este bendecido por Dios ( hijos ingratos dicho sea de paso , pues usan el terror y la barbarie para lograr su objetivo )", "date": "2012-10-24", "feat": {"brutalidad": 1, "muerte": 1}, "embersId": "b26f0f6d2937fe2e4418c156f612ed0f5162091f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Rusia", "country": ""}, "title": "Por: Lalo Tacuave", "url": "http://aplacetoreturn.wordpress.com/2009/01/02/%c2%bfpor-que-odian-a-israel/#comment-5895", "content": "en enero 14 , 2009 a 1:22 pm | Responder Victor Yo no odiaba a israel , pero despues de ver con la brutalidad nacista con la que matan a peronas debilitadas , estoy cambiando de opinion En cuanto a la opinion de Felipe , los judacas condenarona muerte a Cristo , asi que no me vengas con quien es mas anticristo , los judios ven como inferiores a los cristianos pues ellos se creen los elegidos Israel goza de progreso , no solo porque este bendecido por Dios ( hijos ingratos dicho sea de paso , pues usan el terror y la barbarie para lograr su objetivo )", "date": "2012-10-24", "feat": {"brutalidad": 1, "muerte": 1}, "embersId": "f3a7bc7620f37df04dfe4ba5f7d23bbe1c86719b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Rusia", "country": ""}, "title": "Por: niama", "url": "http://aplacetoreturn.wordpress.com/2009/01/02/%c2%bfpor-que-odian-a-israel/#comment-5875", "content": "en enero 14 , 2009 a 1:22 pm | Responder Victor Yo no odiaba a israel , pero despues de ver con la brutalidad nacista con la que matan a peronas debilitadas , estoy cambiando de opinion En cuanto a la opinion de Felipe , los judacas condenarona muerte a Cristo , asi que no me vengas con quien es mas anticristo , los judios ven como inferiores a los cristianos pues ellos se creen los elegidos Israel goza de progreso , no solo porque este bendecido por Dios ( hijos ingratos dicho sea de paso , pues usan el terror y la barbarie para lograr su objetivo )", "date": "2012-10-13", "feat": {"brutalidad": 1, "muerte": 1}, "embersId": "34b288541c25253f2f026cfb6febc19e1bb6003c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "country": "Venezuela"}, "title": "El Concilio Vaticano II y las Sagradas Escrituras", "url": "http://escritoseneltiempo.blogspot.com/2012/10/el-concilio-vaticano-ii-y-las-sagradas.html", "content": "Escritos en el Tiempo La idea surgi\u00f3 de la inquietud de qu\u00e9 hacer con los escritos del ayer y los de hoy , y como quiera que el tiempo no conoce de convencionalismos referidos a pasado , presente y futuro que no son m\u00e1s que inventos humanos , el autor cuida haciendo uso de la libertad , sin temor , la actualidad , vigencia y proyecci\u00f3n de dichos escritos Consciente de aquello de que escribe que algo queda lunes , 29 de octubre de 2012 El Concilio Vaticano II y las Sagradas Escrituras \u201c La ignorancia de las Escrituras es la ignorancia de Cristo \u201d ( San Jer\u00f3nimo", "date": "2012-10-29", "feat": {"libertad": 1}, "embersId": "b64b3be3-5554-55b4-8fb9-e6389d9befae"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Nuncio Apostolico", "country": "-"}, "title": "Mas all\u00e1 del ecumenismo", "url": "http://escritoseneltiempo.blogspot.com/2012/10/mas-alla-del-ecumenismo.html", "content": "Escritos en el Tiempo La idea surgi\u00f3 de la inquietud de qu\u00e9 hacer con los escritos del ayer y los de hoy , y como quiera que el tiempo no conoce de convencionalismos referidos a pasado , presente y futuro que no son m\u00e1s que inventos humanos , el autor cuida haciendo uso de la libertad , sin temor , la actualidad , vigencia y proyecci\u00f3n de dichos escritos Consciente de aquello de que escribe que algo queda lunes , 22 de octubre de 2012 Mas all\u00e1 del ecumenismo H\u00e1gase tu voluntad En los d\u00edas de la visita al Libano , por parte de nuestro santo Papa , cuando se celebr\u00f3 una oportuna pr\u00e1ctica de ecumenismo entre los patriarcas ortodoxos , los representantes de las confesiones protestantes , los patriarcas cat\u00f3licos del L\u00edbano y , por supuesto , con el Santo Padre , y luego hubo una celebraci\u00f3n por la paz donde tambi\u00e9n participaron musulmanes , viv\u00eda momentos dif\u00edciles ( semanas d\u00edficiles ) el Nuncio Apost\u00f3lico en Pakist\u00e1n", "date": "2012-10-22", "feat": {"representantes": 1, "libertad": 1}, "embersId": "175c2c4d-8403-5c98-8513-78a8ba55ced7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Charfet", "country": "-"}, "title": "Sobre el Ecumenismo", "url": "http://escritoseneltiempo.blogspot.com/2012/10/sobre-el-ecumenismo.html", "content": "Escritos en el Tiempo La idea surgi\u00f3 de la inquietud de qu\u00e9 hacer con los escritos del ayer y los de hoy , y como quiera que el tiempo no conoce de convencionalismos referidos a pasado , presente y futuro que no son m\u00e1s que inventos humanos , el autor cuida haciendo uso de la libertad , sin temor , la actualidad , vigencia y proyecci\u00f3n de dichos escritos Consciente de aquello de que escribe que algo queda martes , 16 de octubre de 2012 Sobre el Ecumenismo Que el Esp\u00edritu Santo impulse el di\u00e1logo ecum\u00e9nico Cada d\u00eda que pasa se vienen dando pasos en aras de la Unidad Cristiana", "date": "2012-10-16", "feat": {"di\u00e1logo": 1, "libertad": 1}, "embersId": "aa56db24-d1ea-5575-94d7-31a4b12ed9fa"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "country": "Venezuela"}, "title": "Los Medios de Comunicaci\u00f3n Social y el Concilio Vaticano II", "url": "http://escritoseneltiempo.blogspot.com/2012/10/los-medios-de-comunicacion-social-y-el.html", "content": "Escritos en el Tiempo La idea surgi\u00f3 de la inquietud de qu\u00e9 hacer con los escritos del ayer y los de hoy , y como quiera que el tiempo no conoce de convencionalismos referidos a pasado , presente y futuro que no son m\u00e1s que inventos humanos , el autor cuida haciendo uso de la libertad , sin temor , la actualidad , vigencia y proyecci\u00f3n de dichos escritos Consciente de aquello de que escribe que algo queda mi\u00e9rcoles , 10 de octubre de 2012 Los Medios de Comunicaci\u00f3n Social y el Concilio Vaticano II Siguiendo la recomendaci\u00f3n de nuestro santo Papa , Benedicto XVI , contenida en la Carta Porta Fidei , donde convoca al A\u00f1o de la Fe , de leer y estudiar los documentos emanados del Concilio Vaticano II , lo vengo haciendo , junto a unos hermanos en la fe", "date": "2012-10-10", "feat": {"libertad": 1}, "embersId": "8d19dd46-8dc2-55d4-a05a-86e8e6bccdf2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "BBC, noventa a\u00f1os en el aire", "url": "http://analisisdemedios.blogspot.com/2012/10/bbc-noventa-anos-en-el-aire.html", "content": "Investigaci\u00f3n y An\u00e1lisis sobre Periodismo y Medios de Comunicaci\u00f3n jueves , octubre 18 , 2012 BBC , noventa a\u00f1os en el aire La Bristish Broadcasting Corporation , conocida mundialmente como la BBC , inicio sus transmisiones radiales un 18 de octubre de 1922 Una larga trayectoria que caracteriza a los medios de comunicaci\u00f3n ingleses , desde The Times , que tiene m\u00e1s de 225 a\u00f1os de vida", "date": "2012-10-19", "feat": {"medios": 1, "comunicaci\u00f3n": 1, "inicio": 1}, "embersId": "f8816860-d959-518f-8842-3643bfdd2289"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Iron Man", "country": "-"}, "title": "Trailer de Iron Man &amp; Hulk: Heroes United", "url": "http://blog.zentraedi.com.ve/trailer-de-iron-man-hulk-heroes-united/", "content": "Pel\u00edcula de Metal Gear Solid en camino 30 agosto , 2012 \u2013 21:17 | Durante la celebraci\u00f3n de los 25 a\u00f1os de Metal Gear , Konami dio una noticia que aunque es algo que muchos fan\u00e1ticos hemos esperado durante muchos a\u00f1os , es imposible no recibir con algo de preocupaci\u00f3n Una pel\u00edcula de Metal Gear Leer toda la entrada \u00bb Anime Rese\u00f1as , comentarios , opiniones y noticias recientes sobre una de las pasiones que mueven los hilos de este humilde blog", "date": "2012-10-14", "feat": {"preocupaci\u00f3n": 1}, "embersId": "3cd268b1-fbf3-579b-9a82-1ff915c87693"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Iron Man", "country": "-"}, "title": "Trailer de Iron Man: Rise of Technovore", "url": "http://blog.zentraedi.com.ve/trailer-de-iron-man-rise-of-technovore/", "content": "Pel\u00edcula de Metal Gear Solid en camino 30 agosto , 2012 \u2013 21:17 | Durante la celebraci\u00f3n de los 25 a\u00f1os de Metal Gear , Konami dio una noticia que aunque es algo que muchos fan\u00e1ticos hemos esperado durante muchos a\u00f1os , es imposible no recibir con algo de preocupaci\u00f3n Una pel\u00edcula de Metal Gear Leer toda la entrada \u00bb Anime Rese\u00f1as , comentarios , opiniones y noticias recientes sobre una de las pasiones que mueven los hilos de este humilde blog", "date": "2012-10-14", "feat": {"preocupaci\u00f3n": 1}, "embersId": "0bff61a8-00fe-581f-b381-a703ab3f4fc1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Us", "country": "-"}, "title": "Bordadora Tajima de 6 cabezas 9 agujas a la venta", "url": "http://bordadorasusadas.blogspot.com/2012/10/bordadora-tajima-de-6-cabezas-9-agujas.html", "content": "Para mayor informaci\u00f3n escr\u00edbanos a ventas @ tewh.com P\u00e1ginas Bordadora Tajima de 6 cabezas 9 agujas a la venta Tajima TME - DC906 a\u00f1o 1996 reacondicionada y muy completa Esta bordadora Tajima TME - DC906 viene con lector USB , sistema para bordado en gorra de 270 \u00b0 , 3 juegos de aros tubulares ( 36 aros en total ) y 1 a\u00f1o de garant\u00eda en partes electr\u00f3nicas Despu\u00e9s del reacondicionamiento qued\u00f3 como nueva La calidad del bordado es excelente", "date": "2012-10-17", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "mayor": 1}, "embersId": "4ba8a8a8-7d42-583e-bd15-9a30758e74a0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Solo Una", "country": "-"}, "title": "Oferta por Tiempo Limitado: 3 Bordadoras Butterfly", "url": "http://bordadorasusadas.blogspot.com/2012/10/oferta-por-tiempo-limitado-3-bordadoras.html", "content": "Para mayor informaci\u00f3n escr\u00edbanos a ventas @ tewh.com P\u00e1ginas Oferta por Tiempo Limitado : 3 Bordadoras Butterfly 3 M\u00e1quinas Bordadoras Butterfly de 1 cabeza para la venta SOLO UNA es completamente NUEVA en su caja , sin estrenar Las otras 2 son m\u00e1quinas de DEMOSTRACI\u00d3N usadas para mostrarlas a los clientes y en ferias comerciales", "date": "2012-10-11", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "mayor": 1}, "embersId": "0c67d3c6-ada6-56bc-8fe9-65b82cb7fd84"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Venezuela"}, "title": "La Universidad Ind\u00edgena de Venezuela", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/11/la-universidad-indigena-de-venezuela/", "content": "La Universidad Ind\u00edgena de Venezuela octubre 11 , 2012 por redaccion Antonio P\u00e9rez Esclar\u00edn Muy pocos saben que en el coraz\u00f3n de la amazonia venezolana , en un reducto selv\u00e1tico y de sabana a orillas del r\u00edo Tauca , en el Estado Bol\u00edvar , existe la primera y \u00fanica Universidad Ind\u00edgena de Venezuela , reconocida oficialmente como tal por el Decreto Presidencial N. 8631 del 29 de Noviembre de 2011 No es s\u00f3lo una Universidad para los ind\u00edgenas , sino una Universidad de ind\u00edgenas , pues son las propias comunidades sus propulsoras y gestoras Desde inicios de la d\u00e9cada de 1990 , la Fundaci\u00f3n Causa Amerinda Kiwi ( CAK ) , obra impulsada por el jesuita Jos\u00e9 Mar\u00eda Korta , se dedic\u00f3 a convocar a los sabios y ancianos de las comunidades ind\u00edgenas para reflexionar sobre su identidad y su futuro", "date": "2012-10-11", "feat": {"convocar": 1, "ind\u00edgenas": 3}, "embersId": "a96d1bdf0e7e30f80106a453496fcbc4574907bd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Los compadres", "url": "http://chistesdiarios.wordpress.com/2012/10/29/los-compadres/", "content": "Esta entrada fue publicada en Parejas por Luis Castellanos Guarda el enlace permanente Un pensamiento en \u201c Los compadres \u201d Virgilio r en 12 noviembre , 2012 en 8:43 pm dijo : El italiano llega a la jefatura de policia vengo a poner la denuncia me irieron con un arma blanca el policia que tipo de arma cuchillo pulson", "date": "2012-10-29", "feat": {"denuncia": 1}, "embersId": "e23bfcb8f2eb3f99c4fb77feb088b6ddc5367dfa"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Satanas", "country": ""}, "title": "El cu\u00f1ado", "url": "http://chistesdiarios.wordpress.com/2012/10/19/4558/", "content": "by Luis Castellanos Este era un se\u00f1or muy borracho , que ya se le hab\u00eda hecho costumbre llegar a su casa borrach\u00edsimo Su mujer muy enfadada le pone una trampa , se disfraza de Satan\u00e1s y se esconde detr\u00e1s de un sill\u00f3n para asustarlo , el tipo llega , se sienta en el sill\u00f3n , su mujer sale y empieza a dar de gritos , el sin inmutarse le contesta : - \u00a1 No me asustas , estoy casado con tu hermana", "date": "2012-10-19", "feat": {"gritos": 1, "trampa": 1}, "embersId": "f456f18432a116a8f4872ddaa17cf36c9809c88e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Precauciones Sexuales para la 3era edad", "url": "http://chistesdiarios.wordpress.com/2012/10/15/precauciones-sexuales-para-la-3era-edad/", "content": "1 ) antes que nada , limpie muy bien sus anteojos y aseg\u00farese de que su pareja se encuentra en la cama 2 ) deje la luz encendida , para evitar tropiezos cuando vaya al ba\u00f1o 3 ) apague la televisi\u00f3n y la radio para que pueda concentrarse en la dif\u00edcil tarea", "date": "2012-10-15", "feat": {"evitar": 1}, "embersId": "670f302293137a26ba594539dc1939cfb1f87602"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Viejita con bolsas", "url": "http://chistesdiarios.wordpress.com/2012/10/05/viejita-con-bolsas/", "content": "by Luis Castellanos Una viejita estaba caminando por la calle , arrastrando dos grandes bolsas pl\u00e1sticas de basura , una en cada mano Una de las bolsas tenia un hueco y de vez en cuando un billete de 20 pesos sal\u00eda de la bolsa y ca\u00eda en la vereda Viendo esto , un polic\u00eda la para y le dice : - Se\u00f1ora , hay billetes de 20 pesos sali\u00e9ndose de esa bolsa", "date": "2012-10-05", "feat": {"basura": 1}, "embersId": "89f7f8db2435dea76c786b86024ba007f210c0ad"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Barinas", "city": "Barinas", "country": "Venezuela"}, "title": "Una mirada al octubre 2012 en Venezuela", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/25/una-mirada-al-octubre-2012-en-venezuela/", "content": "Una mirada al octubre 2012 en Venezuela octubre 25 , 2012 por redaccion Piero Trepiccione Las elecciones presidenciales del 7 de octubre pasado han cerrado con un poco m\u00e1s del ochenta por ciento de participaci\u00f3n La mayor , de lejos , en los \u00faltimos procesos comiciales en Venezuela M\u00e1s de quince millones de venezolanas y venezolanos acudieron a la cita convocada por el CNE para dilucidar el presidente de la rep\u00fablica", "date": "2012-10-25", "feat": {"presidente": 1, "mayor": 1, "participaci\u00f3n": 1}, "embersId": "a5e37237f8cae8a1e48a30a280fd0fa5154271eb"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Distrito Capital", "city": "Caracas", "country": "Venezuela"}, "title": "R\u00e9plica sobre Colombia", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/26/replica-sobre-colombia/", "content": "R\u00e9plica sobre Colombia octubre 26 , 2012 por redaccion Recibimos en nuestra redacci\u00f3n una comunicaci\u00f3n respecto al m\u00e1s reciente art\u00edculo publicado sobre Colombia en nuestra secci\u00f3n Hora Internacional Estamos de acuerdo con la m\u00e1xima libertad de opini\u00f3n y de expresi\u00f3n por lo que mis comentarios pierden mucho de su solfa Pero en todo caso , me sorprende much\u00edsimo el tratamiento que concede al \u201c inefable \u201d expresidente colombiano , Alvaro Uribe V\u00e9lez", "date": "2012-10-26", "feat": {"comunicaci\u00f3n": 1, "libertad": 1}, "embersId": "547f67c451ad591116ee0a8d96114f0ec5148e34"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Venezuela"}, "title": "Jon Sobrino en el Congreso Continental de Teolog\u00eda", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/18/jon-sobrino-en-el-congreso-continental-de-teologia/", "content": "Recibir siguientes comentarios por correo Sic semanal Blog de reflexiones sobre el acontecer pol\u00edtico , econ\u00f3mico y social del pa\u00eds , elaborados por el equipo y colaboradores de la Revista Sic del Centro Gumilla , un centro para la investigaci\u00f3n y acci\u00f3n social de la Compa\u00f1\u00eda de Jes\u00fas en Venezuela", "date": "2012-10-18", "feat": {"investigaci\u00f3n": 1}, "embersId": "6f0f31035c174acb7759ca39db072e10dcf99372"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "La Nacion", "country": ""}, "title": "Comentario en \u00bfQui\u00e9n controla Internet? por Armando", "url": "http://lared.wordpress.com/2008/04/06/%c2%bfquien-controla-internet/#comment-2061", "content": "Publicado por Ra\u00fal Trejo Delarbre en abril 6 , 2008 Publicado en el suplemento adncultura de La Naci\u00f3n , en Buenos Aires , el 29 de marzo Internet es una Red de redes Cuando enviamos un correo electr\u00f3nico , incursionamos en un sal\u00f3n de chat o abrimos la p\u00e1gina de un sitio web , nuestra computadora se conecta con el servidor que a su vez redirigir\u00e1 nuestro mensaje o en donde se encuentra la informaci\u00f3n que buscamos Ese servidor puede ser el de Google Mail si ese es el servicio de correo que tenemos , el de UOL en caso de que ese sea el servicio de chat que prefiramos o el del Museo del Louvre o el diario La Naci\u00f3n si de esos dominios son las p\u00e1ginas que deseamos recorrer en l\u00ednea", "date": "2012-10-22", "feat": {"informaci\u00f3n": 1}, "embersId": "0aa355af4794c4c4757b58aef349d596dfff2563"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Distrito Capital", "city": "Caracas", "country": "Venezuela"}, "title": "R\u00e9plica sobre Colombia", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/26/replica-sobre-colombia/", "content": "R\u00e9plica sobre Colombia octubre 26 , 2012 por redaccion Recibimos en nuestra redacci\u00f3n una comunicaci\u00f3n respecto al m\u00e1s reciente art\u00edculo publicado sobre Colombia en nuestra secci\u00f3n Hora Internacional Estamos de acuerdo con la m\u00e1xima libertad de opini\u00f3n y de expresi\u00f3n por lo que mis comentarios pierden mucho de su solfa Pero en todo caso , me sorprende much\u00edsimo el tratamiento que concede al \u201c inefable \u201d expresidente colombiano , Alvaro Uribe V\u00e9lez", "date": "2012-10-26", "feat": {"comunicaci\u00f3n": 1, "libertad": 1}, "embersId": "ae64ef42c3c97ca10e4ade21333a2b2584ea17ea"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Por: Luis Castellanos", "url": "http://luiscastellanos.wordpress.com/tecnologia/programacion/#comment-6510", "content": "dijo : Cordial saludos : Sr Castellanos La presente es para ver si me puede hacer el favor de ayudarme a resolver estas preguntas de algoritmos y las necesito en diagrama de flujo 38 Leer tres n\u00fameros enteros y determinar si el \u00faltimo d\u00edgito de los tres n\u00fameros es igual", "date": "2012-10-21", "feat": {"resolver": 1}, "embersId": "033ec31782d7bf09a62e4506213f4a3494bd1474"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Por: ManuelParedes", "url": "http://luiscastellanos.wordpress.com/tecnologia/programacion/#comment-6509", "content": "dijo : Cordial saludos : Sr Castellanos La presente es para ver si me puede hacer el favor de ayudarme a resolver estas preguntas de algoritmos y las necesito en diagrama de flujo 38 Leer tres n\u00fameros enteros y determinar si el \u00faltimo d\u00edgito de los tres n\u00fameros es igual", "date": "2012-10-21", "feat": {"resolver": 1}, "embersId": "0640e912fdd8cafe40e0f09232a59f289015fdec"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Por: ManuelParedes", "url": "http://luiscastellanos.wordpress.com/tecnologia/programacion/#comment-6508", "content": "dijo : Cordial saludos : Sr Castellanos La presente es para ver si me puede hacer el favor de ayudarme a resolver estas preguntas de algoritmos y las necesito en diagrama de flujo 38 Leer tres n\u00fameros enteros y determinar si el \u00faltimo d\u00edgito de los tres n\u00fameros es igual", "date": "2012-10-21", "feat": {"resolver": 1}, "embersId": "9c92ff3e9049397fb127bbf15dd000dd0ec4fb2c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Sinodo", "country": ""}, "title": "La UCAB: Campus de misi\u00f3n", "url": "http://sicsemanal.wordpress.com/2012/10/17/la-ucab-campus-de-mision/", "content": "La UCAB : Campus de misi\u00f3n octubre 17 , 2012 por redaccion EN EL 50\u00ba ANIVERSARIO DEL CONCILIO VATICANO II ( 1962 - 2012 ) S\u00d3LO EL 1 % LO CONOCE Jes\u00fas Mar\u00eda Aguirre SJ Previo al Foro : A 50 a\u00f1os del Concilio Vaticano II \u00bf Hemos sabido transmitir el impulso de ese Pentecost\u00e9s conciliar a las nuevas generaciones Estamos cumpliendo 50 a\u00f1os de la celebraci\u00f3n del Concilio Vaticano II , sin duda el evento m\u00e1s significativo de la Iglesia Cat\u00f3lica durante el siglo XX. El acontecimiento promovido por el Papa Juan XXIII , el Papa bueno , conmovi\u00f3 los cimientos de la iglesia y abri\u00f3 las puertas de la instituci\u00f3n al di\u00e1logo con las corrientes del mundo contempor\u00e1neo Para los latinoamericanos fue especialmente significativa la Conferencia del Episcopado Latinoamericano en Medell\u00edn ( 1968 ) , hito que impuls\u00f3 la vida cristiana hacia derroteros de liberaci\u00f3n", "date": "2012-10-18", "feat": {"di\u00e1logo": 1, "iglesia": 1}, "embersId": "6403b4fb15efc7c774b8e1db2e0f733f21fc34ac"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Instagram", "country": "-"}, "title": "Comentario en En el Junquito por marta", "url": "http://www.joserafael.com/blog/en_el_junquito/#comment-1737", "content": "\" @ Glencys Lo \u00fanico que puede destruir el taxista es su cerebro # plop \" 15 hours ago \" Frase de La Que Se Avecina : \" Yo nunca lloro , cuando vi el titanic deseaba que todos se murieran \" # lqsa : - ) \" 15 hours ago \" Es la hora del caf\u00e9 con galleta Oreo", "date": "2012-10-28", "feat": {"destruir": 1}, "embersId": "0e3be088-bd03-57bf-8705-f45336034d17"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Aragua", "city": "Maracay", "country": "Venezuela"}, "title": "Comentario en Desde el Lago de Valencia por Belkys", "url": "http://www.joserafael.com/blog/desde-el-lago-de-valencia/#comment-1731", "content": "Desde el Lago de Valencia Posted on by Jos\u00e9 Rafael Camejo Las siguientes fotograf\u00edas no tiene nada que ver con la subida del nivel del mar ocasionado por el calentamiento del hielo en el Polo Norte Son del Sur del Lago de Valencia que progresivamente ha recuperado su territorio Hace m\u00e1s de 20 a\u00f1os , cuando viv\u00eda en Maracay recuerdo que le\u00ed en el diario El Siglo una nota de prensa sobre este fen\u00f3meno", "date": "2012-10-16", "feat": {"ocasionado": 1}, "embersId": "76a46cf9-893b-5e1f-89c1-b1e6bc0e35ea"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Aragua", "city": "Maracay", "country": "Venezuela"}, "title": "Comentario en Desde el Lago de Valencia por C\u00e9sar", "url": "http://www.joserafael.com/blog/desde-el-lago-de-valencia/#comment-1730", "content": "Desde el Lago de Valencia Posted on by Jos\u00e9 Rafael Camejo Las siguientes fotograf\u00edas no tiene nada que ver con la subida del nivel del mar ocasionado por el calentamiento del hielo en el Polo Norte Son del Sur del Lago de Valencia que progresivamente ha recuperado su territorio Hace m\u00e1s de 20 a\u00f1os , cuando viv\u00eda en Maracay recuerdo que le\u00ed en el diario El Siglo una nota de prensa sobre este fen\u00f3meno", "date": "2012-10-10", "feat": {"ocasionado": 1}, "embersId": "d12afae9-73dc-5e84-afeb-7180eb7a38b0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Coahuila", "city": "Torreon", "country": "Mexico"}, "title": "Necesidades y satisfactores", "url": "http://cronicadetorreon.blogspot.com/2012/10/necesidades-y-satisfactores.html", "content": "Apuntes para la memoria de esta Heroica e Hist\u00f3rica ciudad , y de su municipio Sitio Cultural sin fines de lucro Escudo de Torre\u00f3n Necesidades y satisfactores Garabato antiguo Una de las maneras m\u00e1s interesantes y apasionantes para conocer la mentalidad y la vida cotidiana de las sociedades del pasado se aborda a trav\u00e9s del concepto de \u201c cultura material \u201d", "date": "2012-10-29", "feat": {"conocer": 1}, "embersId": "0a6da849-0931-5838-b718-34d3c62a0807"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Qmc Ines", "country": "-"}, "title": "Entrevista para QMC Magazine", "url": "http://inessaavedra.blogspot.com/2012/10/entrevista-para-qmc-magazine.html", "content": "Cantante , Compositora , Productora y polifac\u00e9tica Cantautora www.inessaavedra.com In\u00e9s Saavedra en 3 min Entrevista para QMC Magazine Octubre , mes de entrevistas Primero la publicaci\u00f3n en World 1 Music , luego la entrevista para el estreno de \" La Gran Emissi\u00f3 \" de Radio Nou y ahora , la publicaci\u00f3n en la revista digital QMC Magazine gracias al trabajo de Luis M. Garc\u00eda Una entrevista profunda , en la que no se escatim\u00f3 espacio", "date": "2012-10-30", "feat": {"trabajo": 1}, "embersId": "a90b29a2-afe0-5158-ae7c-edba13e3011c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Montevideo", "city": "Montevideo", "country": "Uruguay"}, "title": "Concierto en \"F\u00e1brica do Bra\u00e7o de Prata\" (Lisboa)", "url": "http://inessaavedra.blogspot.com/2012/10/concierto-en-fabrica-do-braco-de-prata.html", "content": "Cantante , Compositora , Productora y polifac\u00e9tica Cantautora www.inessaavedra.com In\u00e9s Saavedra en 3 min Concierto en \" F\u00e1brica do Bra\u00e7o de Prata \" ( Lisboa ) Viernes 5 de octubre de 2012 - F\u00e1brica do Bra\u00e7o de Prata ( Lisboa ) Optimo ( una de las expresiones que m\u00e1s me gustan del portugu\u00e9s ) y que aprovecho para describir el concierto que ofrec\u00ed en Lisboa el viernes pasado ( 6ta feira ) en la Sala Prado Coelho de la F\u00e1brica do Bra\u00e7o de Prata Un lugar alternativo en todos los sentidos que cuenta con m\u00faltiples salas donde se realizan espect\u00e1culos que conviven y por los que se puede transitar libremente luego de pagar una \u00fanica entrada para acceder al local", "date": "2012-10-08", "feat": {"do": 3}, "embersId": "03cf1270-424c-5ae0-b571-646d8b12b254"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "country": "Venezuela"}, "title": "La inmoral distribuci\u00f3n del petr\u00f3leo", "url": "http://radicaldelmedio.blogspot.com/2012/10/la-inmoral-distribucion-del-petroleo.html", "content": "Un radical del medio La vista mas completa se obtiene desde el centro , ese lugar que en un mundo que cada dia esta mas polarizado , comienza tornarse en el verdadero extremo Amigos , en este lugar se escribe en verde y espero de todo coraz\u00f3n que no lo lean solo en azul o amarillo octubre 25 , 2012 En Venezuela el impuesto sobre la renta petrolera del ciudadano es el 100 por ciento , y es retenido en el origen", "date": "2012-10-25", "feat": {"extremo": 1}, "embersId": "14277fc0-b8fb-541d-9301-1687ce94c31c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "country": "Venezuela"}, "title": "Claro que me hubiese gustado verlo ganar", "url": "http://radicaldelmedio.blogspot.com/2012/10/claro-que-me-hubiese-gustado-verlo-ganar.html", "content": "Un radical del medio La vista mas completa se obtiene desde el centro , ese lugar que en un mundo que cada dia esta mas polarizado , comienza tornarse en el verdadero extremo Amigos , en este lugar se escribe en verde y espero de todo coraz\u00f3n que no lo lean solo en azul o amarillo octubre 11 , 2012 Claro que me hubiese gustado verlo ganar \u00bf Qu\u00e9 si me hubiese gustado ver Henrique Capriles Radonski ganar", "date": "2012-10-11", "feat": {"extremo": 1}, "embersId": "b86f5c3e-32b2-5a53-9e02-61d6828baeb2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santa Barbara", "city": "Berlin", "country": "Honduras"}, "title": "25 recetas 25 minutos !", "url": "http://blogs.elheraldo.hn/cucinapertutti/2012/10/26/25-recetas-25-minutos/", "content": "11 December , 2012 at 18:15 | Permalink Comentar Hola Cristina Una consulta , sabe Ud. donde puedo encontrar el queso mascarpone en Honduras y la harina de trigo tipo 00 que es la que se usa para hacer la pizza en Italia", "date": "2012-10-26", "feat": {"consulta": 1, "encontrar": 1}, "embersId": "d89e2a48-57c1-5fe4-b6db-9f85c670c4d0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Mi Cielo", "country": "-"}, "title": "Desde Mi Cielo", "url": "http://elbibis.blogspot.com/2012/10/desde-mi-cielo.html", "content": "Los sucesos de mi diario vivir lunes , octubre 29 , 2012 Desde Mi Cielo A veces esta casa tan peque\u00f1a me parece enorme y vac\u00eda Se hace tarde y no me animo a meterme a mi rec\u00e1mara , pues me siento a\u00fan m\u00e1s aislado y solitario As\u00ed que , buscando sentirme mejor , coloco unas cobijas y una almohada sobre el sof\u00e1 , y poco a poco voy atiborrando la mesita de noche de todas las cosas que me son necesarias : un libro , mis anteojos , la computadora , el tel\u00e9fono , un vaso de agua , alguna pastilla", "date": "2012-10-30", "feat": {"agua": 1}, "embersId": "d970c7f9-5950-5045-8eff-9d626d5ba47f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "Colecistectom\u00eda Laparosc\u00f3pica", "url": "http://elbibis.blogspot.com/2012/10/colecistectomia-laparoscopica.html", "content": "Los sucesos de mi diario vivir s\u00e1bado , octubre 27 , 2012 Colecistectom\u00eda Laparosc\u00f3pica Ya estoy en casa Parece que hubiera pasado tanto tiempo , y al mismo tiempo que no hubiera pasado ni un d\u00eda , es algo complicado Resulta que tuve dos episodios de dolor intens\u00edsimo , y al segundo de ellos me mandaron hacer un ecosonograma y se apreci\u00f3 que ten\u00eda un c\u00e1lculo en la ves\u00edcula y hab\u00eda que operar", "date": "2012-10-27", "feat": {"complicado": 1}, "embersId": "f953e045-67e3-52a8-957a-2d23daadc4ef"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "New Mexico", "country": "-"}, "title": "October 2012 News Factoids", "url": "http://datelinechamesa.blogspot.com/2012/10/october-2012-news-factoids.html", "content": "Dateline Chamesa A Revolutionary Weblog Reports from G.E. Nordell , author & philosopher & revolutionary , living a quiet life at his mesa - top home in New Mexico Topics to be covered include economics , politics , cinema , local culture ( rural & urban ) , and the adventures of a sometimes - grumpy hermit deep in The Land of Enchantment", "date": "2012-10-25", "feat": {"politics": 1, "include": 1, "urban": 1, "rural": 1}, "embersId": "24809a0f-4886-5691-b2ba-198dab0423a1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Aguascalientes", "city": "California", "country": "Mexico"}, "title": "Legacy of Mary Pickford Defiled", "url": "http://datelinechamesa.blogspot.com/2012/10/legacy-of-mary-pickford-defiled.html", "content": "Dateline Chamesa A Revolutionary Weblog Reports from G.E. Nordell , author & philosopher & revolutionary , living a quiet life at his mesa - top home in New Mexico Topics to be covered include economics , politics , cinema , local culture ( rural & urban ) , and the adventures of a sometimes - grumpy hermit deep in The Land of Enchantment", "date": "2012-10-23", "feat": {"politics": 1, "include": 1, "urban": 1, "rural": 1}, "embersId": "1e323bd3-93fb-55a7-965a-815958276ef2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": "Na"}, "title": "October 2012 Quotations", "url": "http://datelinechamesa.blogspot.com/2012/10/october-2012-quotations.html", "content": "\" Democracy means that anyone can grow up to be president , and anyone who doesn't grow up can be vice president \" ~ ~ Johnny Carson [ 1925 - 2005 ] \" Football combines two of the worst things in American life It is violence punctuated by committee meetings", "date": "2012-10-07", "feat": {"president": 2, "violence": 1}, "embersId": "4dadbe45-ac44-5f13-b266-052f3ccf2f50"}
