{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://www.new.divirta-se.uai.com.br/html/sessao_37/2012/02/26/ficha_mundoela_viagem/id_sessao=37&id_noticia=49941/ficha_mundoela_viagem.shtml", "content": "Mundo Ela O portal da mulher , fam \ufffd \ufffd lia , trabalho , comportamento , sexo , sa \ufffd \ufffd de e bem estar Acesso exclusivo para assinantes do uai e usu \ufffd \ufffd rios cadastrados Entre e Divirta - se : Email : Senha : n \ufffd \ufffd o \ufffd \ufffd cadastrado", "date": "2012-02-26", "feat": {"do": 1, "trabalho": 1}, "embersId": "577dd51a3d85f7ced18a066c7e61d481ee3fd561"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://www.new.divirta-se.uai.com.br/html/sessao_37/2012/02/19/ficha_mundoela_viagem/id_sessao=37&id_noticia=49706/ficha_mundoela_viagem.shtml", "content": "Mundo Ela O portal da mulher , fam \ufffd \ufffd lia , trabalho , comportamento , sexo , sa \ufffd \ufffd de e bem estar Acesso exclusivo para assinantes do uai e usu \ufffd \ufffd rios cadastrados Entre e Divirta - se : Email : Senha : n \ufffd \ufffd o \ufffd \ufffd cadastrado", "date": "2012-02-19", "feat": {"do": 1, "trabalho": 1}, "embersId": "140ed51c5467debf190b09f5412f3e4d56bf68fa"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://www.new.divirta-se.uai.com.br/html/sessao_37/2012/02/10/ficha_mundoela_viagem/id_sessao=37&id_noticia=49404/ficha_mundoela_viagem.shtml", "content": "Mundo Ela O portal da mulher , fam \ufffd \ufffd lia , trabalho , comportamento , sexo , sa \ufffd \ufffd de e bem estar Acesso exclusivo para assinantes do uai e usu \ufffd \ufffd rios cadastrados Entre e Divirta - se : Email : Senha : n \ufffd \ufffd o \ufffd \ufffd cadastrado", "date": "2012-02-10", "feat": {"do": 1, "trabalho": 1}, "embersId": "50ed5260541a3edcbce026f85416d6863e922142"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://www.new.divirta-se.uai.com.br/html/sessao_37/2012/02/05/ficha_mundoela_viagem/id_sessao=37&id_noticia=49227/ficha_mundoela_viagem.shtml", "content": "Mundo Ela O portal da mulher , fam \ufffd \ufffd lia , trabalho , comportamento , sexo , sa \ufffd \ufffd de e bem estar Acesso exclusivo para assinantes do uai e usu \ufffd \ufffd rios cadastrados Entre e Divirta - se : Email : Senha : n \ufffd \ufffd o \ufffd \ufffd cadastrado", "date": "2012-02-05", "feat": {"do": 1, "trabalho": 1}, "embersId": "c6975bba8c4400868d75981c0b89ff91370219c7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Distrito Federal", "city": "Buenos Aires", "country": "Argentina"}, "title": "", "url": "", "content": "Mundo Ela O portal da mulher , fam \ufffd \ufffd lia , trabalho , comportamento , sexo , sa \ufffd \ufffd de e bem estar Acesso exclusivo para assinantes do uai e usu \ufffd \ufffd rios cadastrados Entre e Divirta - se : Email : Senha : n \ufffd \ufffd o \ufffd \ufffd cadastrado", "date": "2012-02-26", "feat": {"do": 1, "trabalho": 1}, "embersId": "c4ede804f1e7ebab5bc7ee25b8bb0852ba2bb2c5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cuyuni-Mazaruni", "city": "Durban", "country": "Guyana"}, "title": "", "url": "", "content": "Mundo Ela O portal da mulher , fam \ufffd \ufffd lia , trabalho , comportamento , sexo , sa \ufffd \ufffd de e bem estar Acesso exclusivo para assinantes do uai e usu \ufffd \ufffd rios cadastrados Entre e Divirta - se : Email : Senha : n \ufffd \ufffd o \ufffd \ufffd cadastrado", "date": "2012-02-05", "feat": {"do": 1, "trabalho": 1}, "embersId": "40a0c8fe504d79ef3aec09b843e728645b2c4c79"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Minas Gerais", "city": "Belo Horizonte", "country": "Brazil"}, "title": "", "url": "", "content": "Mundo Ela O portal da mulher , fam \ufffd \ufffd lia , trabalho , comportamento , sexo , sa \ufffd \ufffd de e bem estar Acesso exclusivo para assinantes do uai e usu \ufffd \ufffd rios cadastrados Entre e Divirta - se : Email : Senha : n \ufffd \ufffd o \ufffd \ufffd cadastrado", "date": "2012-02-19", "feat": {"do": 1, "trabalho": 1}, "embersId": "29c16772600e72ef6af8cd5ac41ddc57b97dd7d4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Brazil"}, "title": "", "url": "", "content": "Mundo Ela O portal da mulher , fam \ufffd \ufffd lia , trabalho , comportamento , sexo , sa \ufffd \ufffd de e bem estar Acesso exclusivo para assinantes do uai e usu \ufffd \ufffd rios cadastrados Entre e Divirta - se : Email : Senha : n \ufffd \ufffd o \ufffd \ufffd cadastrado", "date": "2012-02-10", "feat": {"do": 1, "trabalho": 1}, "embersId": "193effc63ef738fcb9e08cf3cd2ad01ecd271b0f"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://web-sinproxy.elheraldo.co/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "\ufffd \ufffd ltimas noticias 45 mins 19 segs 47 mins 41 segs Videos Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v \ufffd \ufffd nculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G \ufffd \ufffd faro , Ana Mar \ufffd \ufffd a Ib \ufffd \ufffd \ufffd \ufffd ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci \ufffd \ufffd n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi \ufffd \ufffd n de pol \ufffd \ufffd ticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an \ufffd \ufffd lisis serio de las opciones de pol \ufffd \ufffd tica p \ufffd \ufffd blica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m \ufffd \ufffd s elevada que la urbana y m \ufffd \ufffd s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "7f05f133ffbae12de9765ec6e4d93472d2af83c1"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://web-sinproxy.elheraldo.co/opinion/rencor-57183", "content": "\ufffd \ufffd ltimas noticias 45 mins 19 segs 47 mins 41 segs Videos Rencor Cuando veo la estatua s \ufffd \ufffd mbolo de la justicia , esa diosa enigm \ufffd \ufffd tica , de t \ufffd \ufffd nica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m \ufffd \ufffd s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c \ufffd \ufffd mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi \ufffd \ufffd n me ha venido al albur de la condena en Espa \ufffd \ufffd a del juez Baltazar Garz \ufffd \ufffd n por las escuchas en la c \ufffd \ufffd rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre \ufffd \ufffd dos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "juez": 1, "poder": 1, "cabecillas": 1, "inicio": 1}, "embersId": "eb587e37f1e40b26620c25ac8d6577931cb478b4"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://web-sinproxy.elheraldo.co/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "\ufffd \ufffd ltimas noticias 45 mins 19 segs 47 mins 41 segs Videos \ufffd \ufffd A rodear a los padres de Luis Andr \ufffd \ufffd s ya La justicia colombiana tienen ante s \ufffd \ufffd uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr \ufffd \ufffd s Colmenares Es incre \ufffd \ufffd ble que si no hubiera sido por la intuici \ufffd \ufffd n de su madre y el gran apoyo que recibi \ufffd \ufffd de su esposo , este terrible episodio habr \ufffd \ufffd a quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar \ufffd \ufffd en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "terminar": 1, "crimen": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "rodear": 1}, "embersId": "2c5c69116043b84253d1dbda64df48f836cc5aa7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Antioquia", "city": "Andes", "country": "Colombia"}, "title": "", "url": "", "content": "\ufffd \ufffd ltimas noticias 45 mins 19 segs 47 mins 41 segs Videos Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v \ufffd \ufffd nculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G \ufffd \ufffd faro , Ana Mar \ufffd \ufffd a Ib \ufffd \ufffd \ufffd \ufffd ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci \ufffd \ufffd n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi \ufffd \ufffd n de pol \ufffd \ufffd ticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an \ufffd \ufffd lisis serio de las opciones de pol \ufffd \ufffd tica p \ufffd \ufffd blica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m \ufffd \ufffd s elevada que la urbana y m \ufffd \ufffd s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "f0e2bb8b37adb6b4477dc1e14ffb582857f5568a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Antioquia", "city": "Andes", "country": "Colombia"}, "title": "", "url": "", "content": "\ufffd \ufffd ltimas noticias 45 mins 19 segs 47 mins 41 segs Videos \ufffd \ufffd A rodear a los padres de Luis Andr \ufffd \ufffd s ya La justicia colombiana tienen ante s \ufffd \ufffd uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr \ufffd \ufffd s Colmenares Es incre \ufffd \ufffd ble que si no hubiera sido por la intuici \ufffd \ufffd n de su madre y el gran apoyo que recibi \ufffd \ufffd de su esposo , este terrible episodio habr \ufffd \ufffd a quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar \ufffd \ufffd en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "terminar": 1, "crimen": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "rodear": 1}, "embersId": "e3c1a3f866be42aab20a05d6c2a562ef7acd051b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": ""}, "title": "", "url": "", "content": "\ufffd \ufffd ltimas noticias 45 mins 19 segs 47 mins 41 segs Videos Rencor Cuando veo la estatua s \ufffd \ufffd mbolo de la justicia , esa diosa enigm \ufffd \ufffd tica , de t \ufffd \ufffd nica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m \ufffd \ufffd s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c \ufffd \ufffd mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi \ufffd \ufffd n me ha venido al albur de la condena en Espa \ufffd \ufffd a del juez Baltazar Garz \ufffd \ufffd n por las escuchas en la c \ufffd \ufffd rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre \ufffd \ufffd dos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "juez": 1, "poder": 1, "cabecillas": 1, "inicio": 1}, "embersId": "d4f75034563665583fd03915acd0b02ba97d5a01"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://web-sinproxy.elheraldo.co/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "\ufffd \ufffd ltimas noticias 35 mins 19 segs 37 mins 41 segs Videos Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v \ufffd \ufffd nculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G \ufffd \ufffd faro , Ana Mar \ufffd \ufffd a Ib \ufffd \ufffd \ufffd \ufffd ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci \ufffd \ufffd n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi \ufffd \ufffd n de pol \ufffd \ufffd ticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an \ufffd \ufffd lisis serio de las opciones de pol \ufffd \ufffd tica p \ufffd \ufffd blica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m \ufffd \ufffd s elevada que la urbana y m \ufffd \ufffd s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "86f3fb7cb4ed3b17d31de0cdc265a8daf9bd727c"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://web-sinproxy.elheraldo.co/opinion/rencor-57183", "content": "\ufffd \ufffd ltimas noticias 35 mins 19 segs 37 mins 41 segs Videos Rencor Cuando veo la estatua s \ufffd \ufffd mbolo de la justicia , esa diosa enigm \ufffd \ufffd tica , de t \ufffd \ufffd nica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m \ufffd \ufffd s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c \ufffd \ufffd mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi \ufffd \ufffd n me ha venido al albur de la condena en Espa \ufffd \ufffd a del juez Baltazar Garz \ufffd \ufffd n por las escuchas en la c \ufffd \ufffd rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre \ufffd \ufffd dos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "juez": 1, "poder": 1, "cabecillas": 1, "inicio": 1}, "embersId": "e868b4316bfce05d486774e81b15c6228a1d4cc6"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://web-sinproxy.elheraldo.co/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "\ufffd \ufffd ltimas noticias 35 mins 19 segs 37 mins 41 segs Videos \ufffd \ufffd A rodear a los padres de Luis Andr \ufffd \ufffd s ya La justicia colombiana tienen ante s \ufffd \ufffd uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr \ufffd \ufffd s Colmenares Es incre \ufffd \ufffd ble que si no hubiera sido por la intuici \ufffd \ufffd n de su madre y el gran apoyo que recibi \ufffd \ufffd de su esposo , este terrible episodio habr \ufffd \ufffd a quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar \ufffd \ufffd en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "terminar": 1, "crimen": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "rodear": 1}, "embersId": "cbf843172e5e146a6a7e45054e711bac299a05d3"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://web-sinproxy.elheraldo.co/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "\ufffd \ufffd ltimas noticias 40 mins 19 segs 42 mins 41 segs Videos Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v \ufffd \ufffd nculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G \ufffd \ufffd faro , Ana Mar \ufffd \ufffd a Ib \ufffd \ufffd \ufffd \ufffd ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci \ufffd \ufffd n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi \ufffd \ufffd n de pol \ufffd \ufffd ticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an \ufffd \ufffd lisis serio de las opciones de pol \ufffd \ufffd tica p \ufffd \ufffd blica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m \ufffd \ufffd s elevada que la urbana y m \ufffd \ufffd s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "8995b50ef82699d41913f32fe4902652719338bd"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://web-sinproxy.elheraldo.co/opinion/rencor-57183", "content": "\ufffd \ufffd ltimas noticias 40 mins 19 segs 42 mins 41 segs Videos Rencor Cuando veo la estatua s \ufffd \ufffd mbolo de la justicia , esa diosa enigm \ufffd \ufffd tica , de t \ufffd \ufffd nica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m \ufffd \ufffd s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c \ufffd \ufffd mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi \ufffd \ufffd n me ha venido al albur de la condena en Espa \ufffd \ufffd a del juez Baltazar Garz \ufffd \ufffd n por las escuchas en la c \ufffd \ufffd rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre \ufffd \ufffd dos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "juez": 1, "poder": 1, "cabecillas": 1, "inicio": 1}, "embersId": "fea87349e5811fdd5483aa9477b50e35f9696d9a"}
{"embersGeoCode": "", "title": "", "url": "http://web-sinproxy.elheraldo.co/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "\ufffd \ufffd ltimas noticias 40 mins 19 segs 42 mins 41 segs Videos \ufffd \ufffd A rodear a los padres de Luis Andr \ufffd \ufffd s ya La justicia colombiana tienen ante s \ufffd \ufffd uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr \ufffd \ufffd s Colmenares Es incre \ufffd \ufffd ble que si no hubiera sido por la intuici \ufffd \ufffd n de su madre y el gran apoyo que recibi \ufffd \ufffd de su esposo , este terrible episodio habr \ufffd \ufffd a quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar \ufffd \ufffd en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "terminar": 1, "crimen": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "rodear": 1}, "embersId": "87addcdbf9caacad3694ea0549ecf82f5e156b99"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Antioquia", "city": "Andes", "country": "Colombia"}, "title": "", "url": "", "content": "\ufffd \ufffd ltimas noticias 35 mins 19 segs 37 mins 41 segs Videos Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v \ufffd \ufffd nculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G \ufffd \ufffd faro , Ana Mar \ufffd \ufffd a Ib \ufffd \ufffd \ufffd \ufffd ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci \ufffd \ufffd n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi \ufffd \ufffd n de pol \ufffd \ufffd ticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an \ufffd \ufffd lisis serio de las opciones de pol \ufffd \ufffd tica p \ufffd \ufffd blica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m \ufffd \ufffd s elevada que la urbana y m \ufffd \ufffd s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "4791340a66619a917b77efc05e259bb6e1a23af0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Antioquia", "city": "Andes", "country": "Colombia"}, "title": "", "url": "", "content": "\ufffd \ufffd ltimas noticias 35 mins 19 segs 37 mins 41 segs Videos \ufffd \ufffd A rodear a los padres de Luis Andr \ufffd \ufffd s ya La justicia colombiana tienen ante s \ufffd \ufffd uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr \ufffd \ufffd s Colmenares Es incre \ufffd \ufffd ble que si no hubiera sido por la intuici \ufffd \ufffd n de su madre y el gran apoyo que recibi \ufffd \ufffd de su esposo , este terrible episodio habr \ufffd \ufffd a quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar \ufffd \ufffd en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "terminar": 1, "crimen": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "rodear": 1}, "embersId": "b247c2caf73b058b9b229f31cf25e1c63f63d9c4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": ""}, "title": "", "url": "", "content": "\ufffd \ufffd ltimas noticias 35 mins 19 segs 37 mins 41 segs Videos Rencor Cuando veo la estatua s \ufffd \ufffd mbolo de la justicia , esa diosa enigm \ufffd \ufffd tica , de t \ufffd \ufffd nica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m \ufffd \ufffd s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c \ufffd \ufffd mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi \ufffd \ufffd n me ha venido al albur de la condena en Espa \ufffd \ufffd a del juez Baltazar Garz \ufffd \ufffd n por las escuchas en la c \ufffd \ufffd rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre \ufffd \ufffd dos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "juez": 1, "poder": 1, "cabecillas": 1, "inicio": 1}, "embersId": "9f6b81689a6fe07d28fd61e077eabe796f885f6a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Antioquia", "city": "Andes", "country": "Colombia"}, "title": "", "url": "", "content": "\ufffd \ufffd ltimas noticias 40 mins 19 segs 42 mins 41 segs Videos Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v \ufffd \ufffd nculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G \ufffd \ufffd faro , Ana Mar \ufffd \ufffd a Ib \ufffd \ufffd \ufffd \ufffd ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci \ufffd \ufffd n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi \ufffd \ufffd n de pol \ufffd \ufffd ticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an \ufffd \ufffd lisis serio de las opciones de pol \ufffd \ufffd tica p \ufffd \ufffd blica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m \ufffd \ufffd s elevada que la urbana y m \ufffd \ufffd s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "f16c7f64b34ba8de3566e2deaca4c4117b9f5fd2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Na", "city": "Na", "country": ""}, "title": "", "url": "", "content": "\ufffd \ufffd ltimas noticias 40 mins 19 segs 42 mins 41 segs Videos Rencor Cuando veo la estatua s \ufffd \ufffd mbolo de la justicia , esa diosa enigm \ufffd \ufffd tica , de t \ufffd \ufffd nica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m \ufffd \ufffd s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c \ufffd \ufffd mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi \ufffd \ufffd n me ha venido al albur de la condena en Espa \ufffd \ufffd a del juez Baltazar Garz \ufffd \ufffd n por las escuchas en la c \ufffd \ufffd rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre \ufffd \ufffd dos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "juez": 1, "poder": 1, "cabecillas": 1, "inicio": 1}, "embersId": "9300c7ab2e2f35668d74f92bfb0e8c2cd2f61058"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Antioquia", "city": "Andes", "country": "Colombia"}, "title": "", "url": "", "content": "\ufffd \ufffd ltimas noticias 40 mins 19 segs 42 mins 41 segs Videos \ufffd \ufffd A rodear a los padres de Luis Andr \ufffd \ufffd s ya La justicia colombiana tienen ante s \ufffd \ufffd uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr \ufffd \ufffd s Colmenares Es incre \ufffd \ufffd ble que si no hubiera sido por la intuici \ufffd \ufffd n de su madre y el gran apoyo que recibi \ufffd \ufffd de su esposo , este terrible episodio habr \ufffd \ufffd a quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar \ufffd \ufffd en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "terminar": 1, "crimen": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "rodear": 1}, "embersId": "81465a971fce96172e06fafd1ea30e7f9131fcb6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bayern", "city": "Munich", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Germany"}, "title": "Menos famosos, pero igual de buenos", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/791", "content": "Menos famosos , pero igual de buenos Cristhian Ruiz tlupic / Flickr / CC Es ingenuo concebir el f\u00fatbol - en el sentido latino de la palabra - como un deporte ajeno a Nicaragua Los medios de comunicaci\u00f3n tradicionales y hoy los alternativos se encargaron de esa lejan\u00eda respecto a nuestro pa\u00eds de competencias con alto nivel deportivo No es sentirnos culpables de \u00ab mata mamas \u00bb porque los estadios nacionales est\u00e1n a toda su capacidad cuando el campeonato dom\u00e9stico entra en su etapa m\u00e1s interesante", "date": "2012-02-24T18:04:51", "feat": {"alto": 1, "medios": 1, "comunicaci\u00f3n": 1, "mata": 1}, "embersId": "c0d6ce65ea31e9dc6c31732d73cf909f940a68cc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Managua", "city": "San Rafael del Sur", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Nicaragua"}, "title": "La explotaci\u00f3n laboral... \u00bfotra forma de trata?", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/789", "content": "La explotaci\u00f3n laboral \u00bf otra forma de trata Mois\u00e9s Mairena M. / Conexiones UCA El empleo en Nicaragua es escaso", "date": "2012-02-16T20:38:45", "feat": {"escaso": 1, "empleo": 1, "laboral": 1}, "embersId": "7a82dbfb246f4af2854cb02e7aa89a6545eea7c6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Canon", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "C\u00e1maras Lytro Una propuesta fotogr\u00e1fica revolucionaria", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/788", "content": "C\u00e1maras Lytro Una propuesta fotogr\u00e1fica revolucionaria Bayardo Aguilar Compartir : En las pr\u00f3ximas semanas la compa\u00f1\u00eda Lytro pondr\u00e1 a disposici\u00f3n del p\u00fablico lo que ser\u00e1 la primera c\u00e1mara de \u00ab campo de luz \u00bb disponible comercialmente al p\u00fablico general Un nuevo tipo de c\u00e1mara que cambiar\u00e1 dram\u00e1ticamente la fotograf\u00eda y nuestra concepci\u00f3n de esta La \u00faltima gran revoluci\u00f3n ocurri\u00f3 cuando dejamos atr\u00e1s el proceso qu\u00edmico de revelado y empezamos a tomar fotograf\u00edas digitales con sensores electr\u00f3nicos", "date": "2012-02-16T20:25:43", "feat": {"proceso": 1, "propuesta": 1, "revoluci\u00f3n": 1}, "embersId": "9a47d6d07ade38ab7a4e007e27c1570a79314d20"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Granada", "city": "Granada", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Nicaragua"}, "title": "\u00bfPa\u00eds de poetas?", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/787", "content": "Foto cortes\u00eda de Jorge Mej\u00eda Colaboraci\u00f3n de : Arqu\u00edmedes Hern\u00e1ndez El Octavo Festival Internacional de Poes\u00eda de Granada se realizar\u00e1 del 12 al 18 de febrero Es considerado por muchos , como el evento cultural m\u00e1s importante de Centroam\u00e9rica \u00ab Es el festival de poes\u00eda m\u00e1s grande del mundo y sin duda alguna el m\u00e1s alegre \u00bb , as\u00ed lo describi\u00f3 el presidente del festival , Francisco de As\u00eds Fern\u00e1ndez", "date": "2012-02-09T18:24:26", "feat": {"presidente": 1}, "embersId": "783b758d25fc7161ecbefc53cd27689605b71ad8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Granada", "city": "Nandaime", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Nicaragua"}, "title": "\u00abLa poes\u00eda es insurrecci\u00f3n solitaria\u00bb / Carlos Mart\u00ednez Rivas", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/786", "content": "\u00ab La poes\u00eda es insurrecci\u00f3n solitaria \u00bb / Carlos Mart\u00ednez Rivas Cristhian Ruiz Foto : Cortes\u00eda del Festival internacional de poe\u00edsa de Granada Carlos Mart\u00ednez Rivas es considerado el poeta nicarag\u00fcense m\u00e1s importante despu\u00e9s de Rub\u00e9n Dar\u00edo y su poema el Para\u00edso Recobrado ( escrito cuando ten\u00eda 19 a\u00f1os ) pertenece a una selecta lista de poemas que escritores como el narrador Sergio Ram\u00edrez Mercado leen una y otra vez \u2014 tambi\u00e9n el \u00ab Canto de guerra de las cosas \u00bb de Joaqu\u00edn Pasos pertenece a este grupo de poemas \u2014 Mart\u00ednez Rivas naci\u00f3 en Ciudad de Guatemala y a los seis a\u00f1os lleg\u00f3 a Nicaragua en compa\u00f1\u00eda de sus dos hermanos y sus padres Estudi\u00f3 con los jesuitas en el Colegio Centroam\u00e9rica de Granada y en la historia literaria de Nicaragua se le ubica en la \u00ab Generaci\u00f3n del 40 \u00bb o tambi\u00e9n bajo la f\u00f3rmula de los tres Ernestos : Ernesto Cardenal , Ernesto Mej\u00eda S\u00e1nchez y Carlos Ernesto Mart\u00ednez Rivas", "date": "2012-02-09T18:18:42", "feat": {"guerra": 1}, "embersId": "4e9aa8815a2e9c2141176e2f0a3c9779b9687920"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Granada", "city": "Granada", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Nicaragua"}, "title": "Entrevistas: Gloria Gabuardi e Iv\u00e1n Uriarte", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/785", "content": "Entrevistas : Gloria Gabuardi e Iv\u00e1n Uriarte Cristhian Ruiz En estos d\u00edas se celebra el Octavo Festival Internacional de Poes\u00eda de Granada Y Nicaragua tiene fama de pa\u00eds de poetas \u00bf Pero es un pa\u00eds de lectores o de apoyo a los poetas", "date": "2012-02-09T18:12:37", "feat": {"apoyo": 1}, "embersId": "1475cd426baba0865751201a8f86cde49b839ff2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Los Angeles", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "La amenaza de los condones sobre el cine porno", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/782", "content": "La amenaza de los condones sobre el cine porno Valeria Perasso / BBC Mundo Un logro esperado en materia de salud p\u00fablica para unos , un golpe duro para una industria millonaria en la mirada de otros : la alcald\u00eda de Los \u00c1ngeles aprob\u00f3 el uso obligatorio de condones para los actores de pel\u00edculas porno en todos los rodajes que se realicen dentro de los l\u00edmites de la ciudad estadounidense Ilustraci\u00f3n : Edwin Moreira Con un apoyo abrumador de 9 contra 1 , el Concejo municipal dio el visto bueno a una propuesta impulsada por la Organizaci\u00f3n No Gubernamental AIDS Healthcare Foundation , dedicada a la lucha contra el VIH / Sida \u00ab Es un gran d\u00eda para los actores ( del cine pornogr\u00e1fico ) y para un sexo m\u00e1s seguro en nuestra sociedad", "date": "2012-02-02T21:37:02", "feat": {"lucha": 1, "golpe": 1, "apoyo": 1, "propuesta": 1, "obligatorio": 1}, "embersId": "9e35692c8f209141422b1a8c3aee5fcaaab86348"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Nicaragua"}, "title": "Relatos b\u00e9licos sobre el amor", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/784", "content": "Relatos b\u00e9licos sobre el amor Adriana Trillos Ilustraci\u00f3n de Elena Ospina No es posible comprender el amor sin la Historia y su contexto La l\u00ednea del pasado persigue nuestros trazos y le da forma a nuestras expresiones amorosas A veces se conjuga con las vivencias de hoy , a veces borra las memorias , especialmente cuando hemos sido marcados por la violencia de la guerra", "date": "2012-02-09T17:39:53", "feat": {"guerra": 1, "violencia": 1}, "embersId": "91a3771247153eca0bc18fbc47373aa878e3d9e4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Managua", "city": "Managua", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Nicaragua"}, "title": "Sobrevivir en la Universidad", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/783", "content": "Sobrevivir en la Universidad Douglas Castilla / Conexiones UCA El acceso a la educaci\u00f3n universitaria es casi un lujo para miles de j\u00f3venes , pero algunos hacen grandes sacrificios para poder culminar una carrera Los estudiantes de los departamentos se aventuran a venir a Managua a estudiar , pasando miles de vicisitudes Fotos : Michael Campbell Lancho entra al cuarto de Darvis y Jerry por la ventana , en silencio como si fuera un ladr\u00f3n , no quiere que nadie se d\u00e9 cuenta Las circunstancias han llevado a este joven de la Costa Atl\u00e1ntica a ser un proscrito", "date": "2012-02-02T21:40:20", "feat": {"educaci\u00f3n": 1, "estudiantes": 1, "poder": 1}, "embersId": "762748be6e28103b03d7f430838405c12d95bade"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Florida", "city": "Hollywood", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Un inmigrante en busca del Oscar", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/780", "content": "Un inmigrante en busca del Oscar Yader Luna MACSD / Flickr / cc La primera noticia fue \u00ab El Oscar no habla espa\u00f1ol \u00bb cuando la Academia anunci\u00f3 una preselecci\u00f3n de pel\u00edculas en habla no inglesa que competir\u00edan como mejor pel\u00edcula extranjera Sin embargo , la variada Torre de Babel dej\u00f3 por fuera todas las candidatas habladas en espa\u00f1ol Sin embargo , la noticia de la nominaci\u00f3n a Mejor Actor de Demi\u00e1n Bichir , por su papel en la cinta A Better Life ( Una vida mejor ) sorprendi\u00f3 a todos", "date": "2012-02-02T21:26:14", "feat": {"embargo": 2}, "embersId": "f491a1be0e97cf27e9d3e1bf4d56e5404ac0c107"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Texas", "city": "West", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "No One's World", "url": "http://www.cfr.org/europe/no-ones-world/p27345?cid=rss-books-no_one_s_world-021012", "content": "Council on Foreign Relations Publisher A CFR Book Oxford University Press Release Date March 2012 - - Overview \" Between 1500 and 1800 , the West sprinted ahead of other centers of power in Asia and the Middle East Europe and the United States have dominated the world since , \" writes Charles A. Kupchan in a new CFR book , No One 's World", "date": "2012-02-10T15:48:00", "feat": {"power": 1}, "embersId": "551ce866fbdc8255f791178cac8b584dab16b490"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Leche de avena y casta\u00f1as de caj\u00fa", "url": "http://www.haztevegetariano.com/receta/3234/leche_de_avena_y_castanas_de_caju", "content": "Instrucciones Poner las casta\u00f1as en remojo toda la noche en un vaso cubiertas con agua Al d\u00eda siguiente colarlas y ponerlas en la licuadora con la avena y 1 taza de agua Licuar bien", "date": "2012-02-21T11:12:11", "feat": {"agua": 2}, "embersId": "dfebc4a98003273c1986684ca7261c31f0d96151"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Irkutsk", "city": "Uk", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Russia"}, "title": "The Importance of Travel Insurance", "url": "http://journalperu.com/the-importance-of-travel-insurance/", "content": "The Importance of Travel Insurance Posted in Travel and Tourism Taking a trip abroad on holiday is one of the most enjoyable activities that anyone can undertake , and perhaps the very fact that people associate it so much with pleasure and relaxation is one of the reasons why many people visiting another country fail to secure the insurance they need to protect them Although nobody wants to think about potentially suffering an injury while on holiday abroad \u2013 or having their valuable possessions stolen \u2013 the fact is , this kind of thing can easily happen when in a foreign country , just as it can in this one , and without insurance they will be liable for medical costs or those of replacing lost items This is where travel insurance , of the kind offered by major insurance providers such as Endsleigh , is so important for anyone planning to spend time in a foreign country", "date": "2012-02-22T06:40:48", "feat": {"need": 1, "protect": 1, "time": 1, "people": 2}, "embersId": "f46e0b667281ddff7fc363989023d464a8e9d281"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Cursos de agricultura urbana acelerada se desarrollar\u00e1n en Conquito", "url": "http://www.elcomercio.com/quito/Cursos-agricultura-acelerada-desarrollaran-Conquito_0_643135756.html", "content": "Cursos de agricultura urbana acelerada se desarrollar\u00e1n en Conquito Tiempo de lectura : 1 ' 24 ' ' No de palabras : 221 17:08 Jueves 09 / 02 / 2012 Conquito invita a las personas interesadas a participar de los cursos de Agricultura Urbana Acelerada que se realizar\u00e1n los d\u00edas viernes , en las instalaciones de la instituci\u00f3n , desde el 24 de febrero hasta el 16 de marzo del 2012 Las inscripciones estar\u00e1n abiertas desde el lunes 6 hasta el mi\u00e9rcoles 22 de febrero", "date": "2012-02-09T22:08:09", "feat": {"agricultura": 1, "instalaciones": 1}, "embersId": "7ad4cb40ade1a6ca4cbf2782c1f03376cbde0292"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Distrito Central", "city": "Tegucigalpa", "confidence": 0.7741980057502843, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Honduras"}, "title": "Por: genny", "url": "http://www.latribuna.hn/2012/02/02/nuestro-buzon-18/#comment-840464", "content": "NUESTRO BUZ\u00d3N Nacionales 2 febrero , 2012 - 5:18 PM Ciudad : Tegucigalpa \u2014 \u2014 \u2014 \u2014 \u2014 \u2014 \u2013 Existen situaciones , circunstancias , instrumentos , materias , que el ser humano com\u00fan no entiende , ni mira ya que estas cosas reales de la vida solo son reveladas a los hijos de DIOS El ser humano a trav\u00e9s de la ciencia ha descubierto el poder desarrollando formulas medicinales y cient\u00edficas con las cuales tiene la decisi\u00f3n mental de ponerlas al servicio del bien com\u00fan o para destrucci\u00f3n propia de su vida Al tomar la decisi\u00f3n \u00faltima tendr\u00e1 consecuencia ya que DIOS le ha dado la sabidur\u00eda y la inteligencia para el bien de su creaci\u00f3n ser\u00e1 castigado de alguna manera si lo usa para destrucci\u00f3n de la vida humana o natural a trav\u00e9s de la existencia eterna", "date": "2012-02-17T18:33:30", "feat": {"poder": 1, "decisi\u00f3n": 2}, "embersId": "22041c26263e25abff9267056b89e09778b09037"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Quintana Roo", "city": "Puerto Morelos", "confidence": 0.5555652455651792, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Puerto Morelos Up Date What's on February 27th, 2012", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/CatInMexico/~3/6TBNvMfIW1w/puerto-morelos-up-date-whats-on.html", "content": "Puerto Morelos Up Date What 's on February 27th , 2012 Talking of food - announcing arrival of guest Chef Jeff Martinez until recently the Chef de Cuisine at Fonda san Miguel , Austin , Texas , www.fondasanmiguel.com , one of my all time favourite restaurants With 21 years of experience in the industry Jeff brings with him his passion for Mexican food and is about to share it with all of us Scheduled to take classes 22 , 23 and 27 March he is designing a menu right now and we have asked him to prepare a special brunch for that Sunday as well", "date": "2012-02-28T03:16:00", "feat": {"food": 2, "industry": 1, "prepare": 1, "experience": 1, "time": 1}, "embersId": "f57da28f975702db08ad7523cff75856badd1273"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Iowa", "city": "Rudd", "confidence": 0.2096180324987069, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Espectro de 1975 ronda Austr\u00e1lia", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/continentes/2012/02/25/noticiascontinentes,2790608/espectro-de-1975-ronda-australia.shtml", "content": "Espectro de 1975 ronda Austr\u00e1lia not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Continentes Espectro de 1975 ronda Austr\u00e1lia ( 0 ) continentes Da linguagem de \" barraqueiro \" ( 0 ) Continentes Dos pinguins e focas em alerta ( 0 ) Continentes Da trag\u00e9dia de Port Said ao PV ( 0 ) continentes Gingrich quer palanque na Lua ( 0 ) O bras\u00e3o d\u2019armas da Austr\u00e1lia \u00e9 ladeado \u00e0 direita por ilustra\u00e7\u00e3o do emu , parente do avestruz africano e da ema sul - americana , e \u00e0 esquerda por iconografia do canguru , dispensando apresenta\u00e7\u00f5es As calmarias predominantes na pol\u00edtica do menor continente da Terra e \u00fanico preenchido por apenas u\u2019a na\u00e7\u00e3o fizeram com que o supracitado marsupial ficasse mais famoso fora de l\u00e1 do que os governantes daquele pa\u00eds Um raro primeiro - ministro australiano de reputa\u00e7\u00e3o internacional foi Robert Menzies , do Partido Liberal , de 1939 a 1941 e de 1949 a 1966", "date": "2012-02-25T17:00:00", "feat": {"do": 6, "ministro": 1, "trag\u00e9dia": 1, "esquerda": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "b414bb4eca3f0dc4a42fa776495f18775568941b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.5774141154116591, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Da linguagem de \"barraqueiro\"", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/continentes/2012/02/18/noticiascontinentes,2787467/da-linguagem-de-barraqueiro.shtml", "content": "Da linguagem de \" barraqueiro \" continentes Da linguagem de \" barraqueiro \" ( 0 ) Continentes Dos pinguins e focas em alerta ( 0 ) Continentes Da trag\u00e9dia de Port Said ao PV ( 0 ) continentes Gingrich quer palanque na Lua ( 0 ) continentes Freeman esqueceu de Paul Robeson ( 0 ) Mais uma vez apelando \u00e0 linguagem de ` barraqueiro ` , o presidente da Venezuela , Hugo Ch\u00e1vez , afirmou quarta - feira passada , 15 , que o candidato das oposi\u00e7\u00f5es \u00e0s elei\u00e7\u00f5es presidenciais de 7 de outubro pr\u00f3ximo , Henrique Capriles ( foto ) , tem \u201c rabo de porco , cheira como porco \u201d , acrescentando ser \u201c um porco que tem pouca vida \u201d Ainda que Capriles , atual governador do Estado de Miranda , tenha pertencido na juventude \u00e0 TFP venezuelana e seja definido pelos advers\u00e1rios da canhota ideol\u00f3gica pelo surrad\u00edssimo ep\u00edteto de neoliberal , nem por isso Ch\u00e1vez tem raz\u00e3o na terminologia De sobrenome materno Radonski , Capriles conta com ascend\u00eancia israelita", "date": "2012-02-18T18:00:00", "feat": {"do": 1, "trag\u00e9dia": 1, "candidato": 1, "neoliberal": 1, "elei\u00e7\u00f5es": 1, "presidente": 1}, "embersId": "a6bd2a929184e3281de06c250ce0d02ab195c643"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Argentina", "confidence": 0.3381594332758358, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Dos pinguins e focas em alerta", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/continentes/2012/02/11/noticiascontinentes,2782143/dos-pinguins-e-focas-em-alerta.shtml", "content": "Dos pinguins e focas em alerta not\u00edcia 2 coment\u00e1rios continentes Trapalhadas que esquerda e direita j\u00e1 cometeram no Brasil ( 0 ) Continentes Poss\u00edvel primeiro papa em\u00e9rito ( 0 ) Continentes Mensal\u00e3o com sotaque espanhol ( 0 ) Na ter\u00e7a - feira passada , dia 7 , a presidente da Argentina , Cristina Kirchner ( foto ) , voltou a exigir a soberania de Buenos Aires para o arquip\u00e9lago das Malvinas , ocupado pelos brit\u00e2nicos desde 1833 , ap\u00f3s 13 anos constando de mapas portenhos A declara\u00e7\u00e3o de Cristina coincidiu com a proximidade do 30\u00ba anivers\u00e1rio da Guerra do Atl\u00e2ntico Sul , de 2 de abril a 14 de junho , e a estreia o ano passado do longa - metragem A Dama de Ferro ( The Lady Iron ) , de Phyllida Lloyd Na pel\u00edcula , Meryl Streep personifica Margaret Thatcher quando primeira - ministra inglesa , enviando a Real Marinha para retomar dos argentinos as paralelamente denominadas de Falklands , al\u00e9m das ilhas Ge\u00f3rgia do Sul e Sandwich do Sul", "date": "2012-02-11T20:00:00", "feat": {"do": 5, "exigir": 1, "esquerda": 1, "presidente": 1}, "embersId": "99070bf9ad8dfca2bee9314adcd1b4fe04832414"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "C\u00f3rdoba", "city": "C\u00f3rdoba", "confidence": 0.48416377603873206, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "EN CORDOBA EL BOLETO COSTARA $3,20", "url": "http://www.diarioshow.com/notas/2012/02/07/78080-en-cordoba-el-boleto-costara-$320.html", "content": "EN CORDOBA EL BOLETO COSTARA $ 3,20 Recomendar Un colectivo que circula por C\u00f3rdoba A d\u00edas de conocerse el incremento en el pasaje de los colectivos en la Ciudad de Buenos Aires y el Conurbano , el Concejo Deliberante de la capital cordobesa aprob\u00f3 un aumento del 28 % a partir del lunes pr\u00f3ximo El peronismo se opuso a la medida", "date": "2012-02-07T21:19:00", "feat": {"aumento": 1, "medida": 1}, "embersId": "46518a920ff2a6c0109248c3e48cf226c88df3dc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.5018220645106968, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Slacktivism: Activistas desde el sof\u00e1", "url": "http://www.periodismodepaz.org/index.php/2012/02/06/slacktivism-activistas-desde-el-sofa/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=slacktivism-activistas-desde-el-sofa", "content": "Radiograf\u00eda de la nube Slacktivism : Activistas desde el sof\u00e1 Mandan cadenas , firman un papel y lo pasan , piden insistentemente que le hagas un RT en Twitter , te amenazan con que pongas algo en tu muro si tienes coraz\u00f3n y creen que un trending topic va a sacar a alguien de la c\u00e1rcel Pero si hay un acto p\u00fablico no llegan Es el fulano activismo desde el sof\u00e1 , el comod\u00edn de los flojos , la fiereza combativa que no ceder\u00e1 un cent\u00edmetro", "date": "2012-02-06T18:05:30", "feat": {"c\u00e1rcel": 1}, "embersId": "5f9a3441a6d4e99e3140c634df32f6b36adf83f1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Lambayeque", "city": "Chiclayo", "confidence": 0.42018201996693244, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Receta De Cremas De Arvejas", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/RecetasDeCocinaDeJulia/~3/bZO_YHbYhcg/receta-de-cremas-de-arvejas.html", "content": "Receta De Cremas De Arvejas Recetas de cocina para el dia a dia , recetas para fechas importantes , recetas navide\u00f1as de postres y tambi\u00e9n platos t\u00edpicos de Chiclayo y Lambayeque y asimismo del Per\u00fa En esta p\u00e1gina Receta De Cremas De Arvejas Ingredientes 1 / 4 de taza de margarina 2 cucharadas de cebolla picad\u00edsima 1 / 2 taza de harina de arvejas 8 tazas de agua , sal y pimienta 2 cucharadas de queso parmesano rallado 1 lata peque\u00f1a de leche evaporada Daditos de pan frito Preparaci\u00f3n En una cacerola derretir la margarina , incorporar , la cebolla y dorar Agregar la harina de arvejas disueltas en un poco de agua ( de las 8 tazas ) , unir el resto de agua , sal , pimienta y dejar hervir a fuego lento por 10 minutos", "date": "2012-02-23T21:50:00", "feat": {"agua": 3, "fuego": 1}, "embersId": "959edcaaf379addf63270ad8b94a6d40127ca9de"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "confidence": 0.35446017573335975, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Brasileiros gastaram US$ 25 milh\u00f5es em viagens com fins educacionais, culturais e esportivos", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Embarque/~3/CN9OY_rlJQc/brasileiros-gastaram-us-25-milhoes-em-viagens-com-fins-educacionais-culturais-e-esportivos.shtml", "content": "Brasileiros gastaram US $ 25 milh\u00f5es em viagens com fins educacionais , culturais e esportivos not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Enviar por e - mail Imprimir Compartilhar Aumentar texto Diminuir texto Corrigir Hotel Escola de Guaramiranga , um dos mais tradicionais meios de hospedagens da Serra de Guaramiran\u00e7a , encerrou em definitivo suas opera\u00e7\u00f5es embarque Brasileiros gastaram US $ 25 milh\u00f5es em viagens com fins educacionais , culturais e esportivos ( 0 ) embarque Brasil praticar\u00e1 reciprocidade com espanh\u00f3is ( 0 ) embarque Turismo \u00e9 tratado em Davos como fator de combate a crise ( 0 ) embarque Imposto hoteleiro no Brasil causaria hoje contratempos ( 0 ) embarque Sabores do Brasil na Espanha ( 0 ) Os gastos de brasileiros em viagens com fins educacionais , culturais ou esportivos chegou ao recorde de US $ 25,1 milh\u00f5es , em janeiro deste ano , segundo dados do Banco Central ( BC ) Essas despesas , que oscilam bastante ao longo do tempo , em janeiro do ano passado foram de US $ 1,9 milh\u00e3o Os gastos do primeiro m\u00eas deste ano s\u00e3o mais que a metade das despesas registradas em todo o ano passado , quando ficaram em US $ 43,1 milh\u00f5es", "date": "2012-02-29T22:14:00", "feat": {"crise": 1, "tratado": 1, "tempo": 1, "do": 5}, "embersId": "4bc354ba713c784e68074a9113e3012545908d61"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.4345328861243424, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Brasil praticar\u00e1 reciprocidade com espanh\u00f3is", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Embarque/~3/PYCGaEfm_3I/brasil-praticara-reciprocidade-com-espanhois.shtml", "content": "Brasil praticar\u00e1 reciprocidade com espanh\u00f3is not\u00edcia 0 coment\u00e1rios embarque Brasil praticar\u00e1 reciprocidade com espanh\u00f3is ( 0 ) embarque Turismo \u00e9 tratado em Davos como fator de combate a crise ( 0 ) embarque Imposto hoteleiro no Brasil causaria hoje contratempos ( 0 ) embarque Sabores do Brasil na Espanha ( 0 ) embarque Quixad\u00e1 , no Cear\u00e1 , ganha hotel da rede Nobiles ( 0 ) A partir do dia 2 de abril pr\u00f3ximo , visitantes espanh\u00f3is que desembarcarem no Brasil ter\u00e3o de apresentar mais documentos \u00e0s autoridades de imigra\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal na chegada ao pa\u00eds Entre eles est\u00e3o : passaporte v\u00e1lido por no m\u00ednimo seis meses ; passagens a\u00e9reas de ida e volta , com a data da volta j\u00e1 confirmada ; comprova\u00e7\u00e3o de recursos financeiros para manter - se durante a estadia no Brasil ( o valor m\u00ednimo por dia de viagem deve ser de R $ 170 ( cerca de \u20ac 80 ) Para isso , deve - se apresentar , por exemplo , um cart\u00e3o de cr\u00e9dito com sua \u00faltima fatura , para confirma\u00e7\u00e3o do limite da linha de cr\u00e9dito total ) ; No caso de hospedagem em hotel , o turista deve apresentar o comprovante da reserva previamente pago", "date": "2012-02-15T14:55:00", "feat": {"apresentar": 3, "do": 3, "pago": 1, "crise": 1, "tratado": 1, "valor": 1, "recursos": 1, "manter": 1}, "embersId": "1f3287c1bd36cafab250a75b90ab1ead2402ba2b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Rio de Janeiro", "confidence": 0.25999228501392996, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Turismo \u00e9 tratado em Davos como fator de combate a crise", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Embarque/~3/gMRP9iJ0sX0/turismo-e-tratado-em-davos-como-fator-de-combate-a-crise.shtml", "content": "Turismo \u00e9 tratado em Davos como fator de combate a crise not\u00edcia 0 coment\u00e1rios embarque Turismo \u00e9 tratado em Davos como fator de combate a crise ( 0 ) embarque Imposto hoteleiro no Brasil causaria hoje contratempos ( 0 ) embarque Sabores do Brasil na Espanha ( 0 ) embarque Quixad\u00e1 , no Cear\u00e1 , ganha hotel da rede Nobiles ( 0 ) embarque Quixad\u00e1 , no Cear\u00e1 , ganha hotel da rede Nobiles ( 0 ) O turismo pode estimular a economia mundial e colaborar para superar a crise que amea\u00e7a importantes regi\u00f5es , como o bloco europeu da zona do euro Esta tese foi apresentada durante o F\u00f3rum Econ\u00f3mico Mundial de Davos , realizado no per\u00edodo de 25 a 29 de Janeiro , na Su\u00ed\u00e7a A apresenta\u00e7\u00e3o do trabalho foi da empresa Penn Shoen Berland , feito por solicita\u00e7\u00e3o da Marriott International", "date": "2012-02-01T16:38:00", "feat": {"crise": 3, "tratado": 2, "trabalho": 1, "amea\u00e7a": 1, "do": 3}, "embersId": "cc27ba274ac0991d15f15eca2bdfd252911ee4f2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciudad de M\u00e9xico", "city": "Ciudad de M\u00e9xico", "confidence": 0.7493234065174944, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Yatta, Ecobici", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/CiudadPosible/~3/K24mDMYv5xg/yatta-ecobici.html", "content": "Yatta , Ecobici Tweet Yatta significa \u201c lo hiciste \u201d en japon\u00e9s , y por alg\u00fan extra\u00f1o motivo fue el esl\u00f3gan utilizado por la Alcald\u00eda de Par\u00eds para celebrar el viaje 100 millones de Velib , su exitoso programa de pr\u00e9stamo de bicicletas Seg\u00fan entiendo , al usuario que sac\u00f3 la bici n\u00famero 100 millones le brinc\u00f3 encima una turba de japoneses quienes le entregaron una Velib dorada , discretona , para recordar el evento", "date": "2012-02-17T16:08:24", "feat": {"recordar": 1, "turba": 1}, "embersId": "d1f767d81fbd32f01d0c96bd99c6366a035fde6b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Coahuila", "city": "Torre\u00f3n", "confidence": 0.576437040633834, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Gobernadores de los Municipios", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/CiudadPosible/~3/KdQ9vt6x7LU/gobernadores-de-los-municipios.html", "content": "Gobernadores de los Municipios Tweet Los gobernadores mexicanos cuentan con muchos instrumentos para ejercer su liderazgo y para impulsar pol\u00edticas p\u00fablicas Para empezar , si su partido tiene mayor\u00eda en el Congreso , su voluntad es pr\u00e1cticamente ley La aprobaci\u00f3n de presupuestos y cuentas p\u00fablicas , la glosa de los informes , los ajustes al organigrama del Gobierno y el nombramiento de magistrados , consejeros , comisionados , procuradores y dem\u00e1s funcionarios pasan como mantequilla", "date": "2012-02-13T13:57:52", "feat": {"funcionarios": 1}, "embersId": "864c99f628167bbecde17b0e2fc006eec9b21c12"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "San Juan", "city": "San Juan", "confidence": 0.332537284640918, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "San Juan Islands Killer Whales at Risk to New Invasive Darting Study", "url": "http://www.sea-quest-kayak.com/kayaking-san-juan-islands/san-juan-islands-killer-whales-at-risk-invasive-darting-study", "content": "San Juan Islands Killer Whales at Risk to New Invasive Darting Study Reviews Tue , 02 / 07 / 2012 - 11:36am \u2014 Sea Quest A new orca whale research project for the San Juan Islands of Washington has just been approved by the National Marine Fisheries Service , the infamous federal agency known for constantly blocking protections for marine mammals or bungling their conservation management This study will directly impact the killer whales we enjoy observing on our San Juan Islands kayak tours This new study involves shooting metal tags that are known to cause major tissue damage and possible life - threatening infections", "date": "2012-02-07T19:36:17", "feat": {"project": 1, "impact": 1, "killer": 1, "damage": 1, "directly": 1}, "embersId": "71e5705d3c2ff6972800c886002dbf6dd033360b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.6651056908790361, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Todo mundo tem um lado Cabar\u00e9", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Kelmericas/~3/cXUrPrWsf24/todo-mundo-tem-um-lado-cabare.shtml", "content": "Todo mundo tem um lado Cabar\u00e9 not\u00edcia 1 coment\u00e1rios KELMERICAS Temporada em Fortaleza ( 0 ) Kelm\u00e9ricas As encarna\u00e7\u00f5es da liberdade e da opress\u00e3o ( 0 ) Kelm\u00e9ricas Os apuros do homem feminista ( 0 ) Escrever e publicar livros \u00e9 um grande desafio , que exige de mim muita entrega e dedica\u00e7\u00e3o Tamb\u00e9m \u00e9 algo muito desafiante me apresentar num palco pra homenagear meu guru Vinicius de Moraes \u2013 al\u00e9m de agradar ao p\u00fablico , \u00e9 preciso que tudo seja digno de Vinicius , como se ele tamb\u00e9m estivesse assistindo No entanto , o Cabar\u00e9 So\u00e7aite \u00e9 o meu desafio profissional mais delicado e complexo", "date": "2012-02-23T04:30:00", "feat": {"liberdade": 1, "apresentar": 1, "do": 1}, "embersId": "891882b432c278dc4f8ffea6605a3595c394a64c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "O \u00cdncubo", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Kelmericas/~3/Ov5lN_v306o/o-incubo.shtml", "content": "kelm\u00e9ricas O \u00cdncubo ( 0 ) kelm\u00e9ricas Guia de Sobreviv\u00eancia para o Fim dos Tempos ( 0 ) O sonho do verdadeiro Eu ( 0 ) A humanidade , o psic\u00f3logo e a esperan\u00e7a ( 0 ) Meu Fantasma Predileto ( 0 ) Ele vir\u00e1 como num sonho mas ser\u00e1 real Porque habita a realidade mais profunda \u2013 e inadmiss\u00edvel , n\u00e3o esque\u00e7a \u2013 dos seus desejos Chegar\u00e1 devagar e sem alarde", "date": "2012-02-03T04:30:00", "feat": {"do": 1, "esperan\u00e7a": 1}, "embersId": "dbd5ba06173d5847421858edf6722eaef65968a3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Tu nombre \u2013 Jaime Sabines", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/MexicanMaki/~3/zgXMe1kIjeM/tu-nombre-jaime-sabines.html", "content": "Tu nombre \u2013 Jaime Sabines 13 / 2 / 2012 \u00a1 Saludos Espero se la pasen bien este 14 de febrero , con sus seres queridos , familia , amig @ s , novi @ , amante , lumia , mascota , etc. Este pa\u00eds , en estos momentos , necesita de cosas positivas y entre ellas el amor , no me refiero a ninguna \u201c republica amorosa \u201d no no no , eso es hipocres\u00eda sino al que ayuda a tener una mejor sociedad y se da trabajando , respetando , demostrando , etc. Trato de escribir en la oscuridad tu nombre", "date": "2012-02-13T19:14:00", "feat": {"ayuda": 1}, "embersId": "32df1820fcd528ddb53a8530b64b6353075947c2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "confidence": 0.2741884671945423, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "Tanaka Miho \u2013 Miho (Heart)", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/MexicanMaki/~3/bUctOA0sYjg/tanaka-miho-miho-heart.html", "content": "Tanaka Miho \u2013 Miho ( Heart ) 27 / 2 / 2012 Un fotobook m\u00e1s hecho en M\u00e9xico , en esta ocasi\u00f3n con la actriz y modelo Tanaka Miho \u7530 \u4e2d \u7f8e \u4fdd Las fotos en M\u00e9xico son solo una parte de el photobook , el cual habla sobre la carrera de Tanaka Miho , fotos sobre sus primeros trabajos , etc. Las fotograf\u00edas fueron tomadas en Oaxaca y Canc\u00fan , algunas son tomas de playa y la parte que he visto es en un mercado , si si , un mercado , y eso me pareci\u00f3 MUY interesante Lamentablemente no he encontrado el photobook por ning\u00fan lado , asi que no les puedo decir donde pueden verlo , pero les dejo alguna informaci\u00f3n , y un video donde se puede ver parte de su trabajo en M\u00e9xico", "date": "2012-02-27T12:46:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "trabajo": 1}, "embersId": "b9dd33c9df9a10acf0a99245f8cfd2a1b4ea912e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Social Icon", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/MexicanMaki/~3/x1NvrHfFJq4/social-icon.html", "content": "Social Icon 9 / 2 / 2012 Otro widget japon\u00e9s mas para tu blog , en esta ocasi\u00f3n uno cuya funci\u00f3n es crear una barra lateral donde puedes agregar : > Cuentas sociales como Facebook , Twitter , Google + , etc. > Cuentas de fotograf\u00edas como Flickr , Picassa , etc. > Cuentas de video : Youtube , Vimeo , Nicovideo , etc. > Marcadores sociales como : Hatena , Stumbleupon , Digg , etc. > Tu microblog de Tumblr y el feed de tu blog Podemos dividir la pagina en tres secciones , siendo la primera el de personalizar el widget : En posici\u00f3n elegimos si aparecer\u00e1 a la izquierda o derecha del blog , despu\u00e9s el tama\u00f1o de los \u201c botones \u201d , el color de l\u00ednea y fondo , as\u00ed como su estilo Despu\u00e9s elegiremos que servicios agregar , simplemente introduciendo nuestro nombre de usuario de cada servicio : Por ultimo generamos el c\u00f3digo presionando el bot\u00f3n \u201c Preview & Code \u201d , la vista previa se vera al lado izquierdo o derecho de la pagina , dependiendo lo que hayan elegido ustedes y podr\u00e1n modificarlo hasta obtener el resultado deseado", "date": "2012-02-09T15:21:00", "feat": {"izquierda": 1, "posici\u00f3n": 1}, "embersId": "1ecb387791fb2b0a3b6668e0264afd9232d574a2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Jyonetsu no Mariachi - Hikawa kiyoshi", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/MexicanMaki/~3/ARj4TWl-TsU/ya-hace-tiempo-en-una-entrada-escribia.html", "content": "Jyonetsu no Mariachi - Hikawa kiyoshi 7 / 2 / 2012 Ya hace tiempo en una entrada escrib\u00eda sobre un concurso de mariachis en otros pa\u00edses y si bien vimos que como buenos Japoneses el \u201c mariachi samur\u00e1i \u201d no imita , sino que integra y asimila de buena manera todo lo necesario para mostrar un producto de calidad , esto no necesariamente quiere decir que todo lo que traten de integrar los japoneses sea \u201c bueno \u201d o salga bien , y un ejemplo es lo que hizo el cantante japon\u00e9s de Enka Hikawa Kiyoshi , que en septiembre del a\u00f1o pasado saco una canci\u00f3n de estilo mariachi llamada Jyonetsu no Mariachi El problema aqu\u00ed y sin pecar de nacionalista o sentirme ofendido ( por que no lo estoy ) es que no hay un trabajo y conocimiento previo de lo que es un mariachi , de como se debe cantar , que movimientos hay que integrar , que es lo que se quiere expresar , en fin , vean el video y d\u00edganme su opini\u00f3n Sin duda hay que agradecer que gente en otros pa\u00edses se interese por la cultura Mexicana , que la entienda y la quiera como si fuera suya , pero no se puede caer en estereotipos ni en asimilaciones err\u00f3neas", "date": "2012-02-07T14:50:00", "feat": {"expresar": 1, "conocimiento": 1, "trabajo": 1, "problema": 1}, "embersId": "a01060ac3438df77bc7d81a5438c5a84201da630"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Las Conchas Home Tour!", "url": "http://www.castawaysrockypoint.com/news_details_3110.html", "content": "Service Temporarily Unavailable The server is temporarily unable to service your request due to maintenance downtime or capacity problems Please try again later", "date": "2012-02-29T00:00:00", "feat": {"request": 1}, "embersId": "71c695d20e98ff209d926e4d1dff3176169b2d9c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Siparia", "city": "Siparia", "confidence": 0.6192682719905176, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Trinidad and Tobago"}, "title": "Children light up Sando streets", "url": "http://www.guardian.co.tt/carnival/2012-02-19/children-light-sando-streets", "content": "Children light up Sando streets Monday , February 20 , 2012 Carnival 2012 Jahmai Chance shows off his costume at yesterday \u2019s Kiddies Carnival in south Trinidad Photos Rishi Ragoonath Cultural legends , both past and present , were serenaded as scores of children and tiny tots on strollers , flowed through the streets of San Fernando yesterday for the annual Kiddies Carnival", "date": "2012-02-20T03:58:51", "feat": {"present": 1}, "embersId": "c781fbd07f65623592bc38e5d4d1084c1ba45881"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.5016636555304891, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Primeras pruebas del PS Vita", "url": "http://www.periodismodepaz.org/index.php/2012/02/24/primeras-pruebas-del-ps-vita/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=primeras-pruebas-del-ps-vita", "content": "El iPad revolucionario Primeras pruebas del PS Vita Los fan\u00e1ticos de los videojuegos est\u00e1n ahorrando o sumando a su lista de deseos la nueva consola port\u00e1til de Sony , la Playstation Vita Mientras el Nintendo DS y el 3DS apuntan a un p\u00fablico m\u00e1s infantil , que le basta con gr\u00e1ficos m\u00e1s sencillos y de dibujos animados , la gente de Playstation se erigi\u00f3 con su modelo anterior , el PSP , como una marca s\u00f3lida en el desarrollo de videojuegos de otro corte Con el PSVita la tendencia se mantiene al acumular detr\u00e1s de una pantalla de 5 pulgadas un poderoso procesador al que a\u00fan le faltan juegos que sepan explotar su capacidad de datos y video", "date": "2012-02-24T12:08:02", "feat": {"desarrollo": 1, "explotar": 1}, "embersId": "a51d7851aa7377805d6b44fbf0498d7f7c991501"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "A Mighty Sun God", "url": "http://www.cowango.com/accidentaltruths/2012/02/19/a-mighty-sun-god/", "content": "A Mighty Sun God Animals , New Paintings , Wildlife Golden One What do we know about creating gods The ancient Egyptians marveled at the little curiosity of a dung beetle , rolling its portion of what it considered wealth into a perfect sphere to traverse the landscape and be placed in a more opportune local , and were reminded of the sun They fashioned their Sun god Khepera after this lowly beetle , believing that the sun was pushed across the sky in a similar manner", "date": "2012-02-19T19:43:14", "feat": {"do": 1, "know": 1, "wealth": 1}, "embersId": "0c9d563f4b6f13bbdc8667c9b57aa4d11317bf9b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Washington", "city": "Central Park", "confidence": 0.49854214685248976, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Hold my hand, I don't want to fall", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/stiletto-chronicles/~3/p6lL_HtuYmY/hold-my-hand-i-dont-want-to-fall.html", "content": "Ahora transmitiendo en vivo desde lo que viene siendo la gran manzana jueves , febrero 09 , 2012 Hold my hand , I don't want to fall Ser\u00e1 que enamorarse es un milagro Y es que cu\u00e1les son las posibilidades de encontrar una persona que ve la vida tras un lente compatible con el nuestro", "date": "2012-02-09T20:03:00", "feat": {"encontrar": 1}, "embersId": "07ada91592c4edd9375ef22d7f18cc5541a0eb29"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.5011542249827539, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Twitter es el pa\u00eds subtitulado", "url": "http://www.periodismodepaz.org/index.php/2012/02/12/twitter-es-el-pais-subtitulado/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=twitter-es-el-pais-subtitulado", "content": "Twitter es el pa\u00eds subtitulado A Alberto Barrera Tyszka , a raz\u00f3n de \u201c Vivir con subt\u00edtulos \u201c Comprar el diario de los domingos es una actividad que se realiza m\u00e1s por ritual que por necesidad Alg\u00fan apego con la p\u00e1gina porosa y flexible de los peri\u00f3dicos formato s\u00e1bana hace que a\u00fan sea atractivo coleccionar letras en papel Sin embargo la complicidad lectora va un poco m\u00e1s all\u00e1 : en un pa\u00eds cuya incertidumbre se resuelve m\u00e1s con opiniones que informaciones , decidimos leernos en casa las firmas m\u00e1s queridas en voz alta , ret\u00e1ndonos a que las palabras lleguen con el mismo cari\u00f1o de la radio", "date": "2012-02-12T14:40:05", "feat": {"embargo": 1, "necesidad": 1}, "embersId": "4e6e19c9e92a7792f2ae68ea1ed194967b4b67bf"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Kordest\u0101n", "city": "Sar\u0101", "confidence": 0.3567329128648529, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Iran"}, "title": "Por: Amauris Dom\u00ednguez Meri\u00f1o", "url": "http://www.cubadebate.cu/temas/cultura-temas/2011/12/25/el-jardin-de-la-gorda-este-domingo-el-ultimo-del-ano-video/#comment-383555", "content": "El jard\u00edn de la gorda este domingo , el \u00faltimo del a\u00f1o ( + Video ) En este art\u00edculo : Cuba , Cultura , Marta Vald\u00e9s , M\u00fasica , Sara Gonz\u00e1lez A las 5 de la tarde , cada \u00faltimo domingo de mes , se observa un movimiento especial en la calle A de El Vedado Yo conozco el caser\u00f3n antiguo hacia donde la gente camina , despacito cuando falta todav\u00eda tiempo para la hora convenida o apretando el paso cuando el reloj empu\u00f1a el l\u00e1tigo y no queremos quedarnos sin asiento porque somos mayores : los j\u00f3venes y los \u201c medio - tiempo \u201d m\u00e1s avispados , acaparan su pedazo de muro o el la\u00edto que alg\u00fan conocido les cede , en el suelo de lo que fue un patio triste y \u2013 poco a poco \u2013 se ha ido convirtiendo en un delicioso punto de encuentro para tantos El caso es que ha llovido bastante desde aquel d\u00eda en que la gordita Sara lleg\u00f3 , pas\u00f3 su mirada clara por los muros que limitaban el espacio al fondo del caser\u00f3n donde desempe\u00f1an sus labores los amigos del Centro de la d\u00e9cima iberoamericana y , sin encomendarse a otra cosa que no fuera su propia intuici\u00f3n , dijo desde sus adentros : \u201c ya no eres patio \u201d , \u201c vas a ser jard\u00edn \u201d , \u201c mi jard\u00edn \u201d", "date": "2012-02-13T02:59:20", "feat": {"movimiento": 1}, "embersId": "8d700f38823dd952603b60e10dc00373db024ae7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Dublin", "city": "Dublin", "confidence": 0.5732016627688934, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Ireland"}, "title": "A taste of Africa in the Philippines", "url": "http://ozawapi.com/taste-africa-philippines/", "content": "A taste of Africa in the Philippines When we say \u2018 safari \u2019 , you think \u2018 Africa \u2019 , right Well , think again Thanks to a prolonged Chinese New Year break , we experienced our very first African wildlife adventure in Calauit Island , Palawan", "date": "2012-02-04T17:44:30", "feat": {"break": 1}, "embersId": "af8479a857190abb9c3af5f4e9eda55b562e6d88"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Aragua", "city": "Maracay", "confidence": 0.6005963592587564, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "AcerArte: Arte en las aceras alrededor del Teatro de la \u00d3pera de Maracay", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/irresponsabilidad/~3/jAN8xTkFCvM/teatro-opera-maracay-remodelacion.html", "content": "El blog de @ Jeanfreddy Porque los responsables del asunto no han resuelto los problemas , les proponemos una alternativa 02 febrero 2012 AcerArte : Arte en las aceras alrededor del Teatro de la \u00d3pera de Maracay Uno de los recuerdos m\u00e1s palpables de mi ni\u00f1ez y adolescencia maracayera tienen que ver con el Teatro Ateneo y el Teatro de la \u00d3pera", "date": "2012-02-02T21:21:00", "feat": {"recuerdos": 1, "proponemos": 1}, "embersId": "55176e48b197b5a5562a12e575e9562c70a80555"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Alabama", "city": "Eva", "confidence": 0.6859108634382307, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Escribir bien es sexy #Escribirbienessexy", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/irresponsabilidad/~3/IXY8_xKttgc/escribir-bien-sexy-escribirbienessexy.html", "content": "El blog de @ Jeanfreddy Porque los responsables del asunto no han resuelto los problemas , les proponemos una alternativa 08 febrero 2012 Escribir bien es sexy # Escribirbienessexy * Ah\u00ed en las redes sociales hay que gente que ay , es un terror de la ortograf\u00eda", "date": "2012-02-08T19:22:00", "feat": {"proponemos": 1}, "embersId": "e7cf7babcf696336782671a8ad1dfacdccf64ba1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Aragua", "city": "Maracay", "confidence": 0.5028518982026021, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 ayer? Cr\u00f3nica de Bruzual a Maracay", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/irresponsabilidad/~3/dCXDJBnsV98/rafael-velasquez-tsj-cuadernos-mud.html", "content": "El blog de @ Jeanfreddy Porque los responsables del asunto no han resuelto los problemas , les proponemos una alternativa 15 febrero 2012 \u00bf Qu\u00e9 pas\u00f3 ayer", "date": "2012-02-15T14:09:00", "feat": {"proponemos": 1}, "embersId": "36e70bfd4e7ff705b432a0c64dfcbba301c9cc40"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "2012", "url": "http://ntsavanna.com/2012/", "content": "A Neotropical Savanna Posted on May 10 , 2012 by mary If you look at the black menu bar under the title of this blog , you will find two new entries List of Families and Leaf Arrangement The List of Families page allows you to browse through every Family that has", "date": "2012-02-26T16:28:22", "feat": {"find": 1}, "embersId": "67e728d347f45d2b1225b162d9f57a57c4de7628"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Calabarzon", "city": "San Pedro", "confidence": 0.12787319164027222, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "Man dies in police custody", "url": "http://www.belizetimes.bz/2012/02/24/man-dies-in-police-custody/", "content": "Man dies in police custody Friday , February 24 , 2012 , 11:43 This news item was posted in Crime category and has 0 Comments so far Wednesday , February 22 , 2012 It is double trouble for the Belize Police Department which is under public scrutiny after a man died in their custody the same night that another man was shot by a police assigned weapon while invovled in a fist fight with a policeman in Orange Walk Town In San Pedro Town , Miguel Martinez , 32 , a resident of the San Pedrito area , died in the police holding cell in San Pedro Police just after dawn on Tuesday", "date": "2012-02-24T16:43:16", "feat": {"police": 3, "custody": 2, "fight": 1}, "embersId": "3f62efd9754dead64c655390faefbaef342c8d33"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Orange", "confidence": 0.28136870443132966, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Man shot in the eye during fight with  policeman", "url": "http://www.belizetimes.bz/2012/02/24/man-shot-in-the-eye-during-fight-with-policeman/", "content": "Man shot in the eye during fight with policeman Friday , February 24 , 2012 , 11:42 This news item was posted in Crime category and has 0 Comments so far Wednesday , February 22 , 2012 Anger , a weapon and perhaps too much alcohol was the perfect recipe for an almost fatal shooting in Orange Walk Town on Monday night Sometime around nine that night Jorge Celis , a resident of the Town , was at the Picame Bar", "date": "2012-02-24T16:42:55", "feat": {"fight": 1}, "embersId": "2e8ce6159af6aa1a78e0a1a1029b698af2bc31d9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "South Dakota", "city": "Farmer", "confidence": 0.4989566989743007, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Another taxi driver senselessly murdered: Barrow continues with election campaign", "url": "http://www.belizetimes.bz/2012/02/24/another-taxi-driver-senselessly-murdered-barrow-continues-with-election-campaign/", "content": "Another taxi driver senselessly murdered Barrow continues with election campaign Friday , February 24 , 2012 , 11:42 This news item was posted in Crime category and has 0 Comments so far Monday , February 20 , 2012 Taxi drivers across the old capital are up in arms and in utter disgust over the murder of one of their own", "date": "2012-02-24T16:42:29", "feat": {"taxi": 1, "election": 1, "campaign": 1}, "embersId": "825d0c3ea177c2a91d458717f5d3359a866ec47f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santo Domingo", "city": "Santo Domingo", "confidence": 0.6264202564997301, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Dominican Republic"}, "title": "PLD y PRSC hablan sobre alianza", "url": "http://www.listindiario.com//la-republica/2012/2/10/221239/PLD-y-PRSC-hablan-sobre-alianza", "content": "PLD y PRSC hablan sobre alianza Abel Guzm\u00e1n Then Santo Domingo Dos comisiones de los partidos de la Liberaci\u00f3n Dominicana ( PLD ) y Reformista Social Cristiano ( PRSC ) iniciaron ayer el camino hacia una alianza para los comicios presidenciales del pr\u00f3ximo 20 de mayo Tras una reuni\u00f3n de dos horas realizada en el hotel El Embajador , el presidente del PRSC , Carlos Morales Troncoso , precis\u00f3 que \u201c no nos iremos donde nos agravien \u201d y sobre los reformistas que se han juramentado con el candidato opositor se\u00f1al\u00f3 que \u201c todos esos que se est\u00e1n pasando est\u00e1n volviendo hacia nosotros porque aqu\u00ed hay partido \u201d Morales Troncoso asegur\u00f3 que esa organizaci\u00f3n est\u00e1 discutiendo una concertaci\u00f3n de bases program\u00e1ticas con el PLD en los temas de educaci\u00f3n , salud , medioambiente y derechos humanos , y dijo que las comisiones de ambos partidos se mantendr\u00e1n en sesi\u00f3n permanente", "date": "2012-02-10T04:39:00", "feat": {"comicios": 1, "alianza": 2, "organizaci\u00f3n": 1, "reuni\u00f3n": 1, "candidato": 1, "educaci\u00f3n": 1, "partidos": 2, "derechos": 1, "presidente": 1}, "embersId": "d8465a73671740e1b95ed0e72aff88aa7e69c00e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "El aguardiente", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/ElCuaderno/~3/gVtGc1aFnHo/el-aguardiente.html", "content": "6 de febrero de 2012 El aguardiente Historia Existen , fundamentalmente , dos tipos de Aguardiente En primer lugar , est\u00e1 el proveniente de antiqu\u00edsimas y m\u00e1gicas pociones celtas , ( Agua ardiente : agua que produce ardores de variable intensidad ) las cuales van desde las preparaciones altamente t\u00f3xicas ( venenos ) hasta aguas bals\u00e1micas , afrodis\u00edacas", "date": "2012-02-06T10:27:00", "feat": {"agua": 1}, "embersId": "d693283ec70f34e8cd4028e10a8023e1198a5159"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Kastilien-Le\u00f3n", "city": "Montejo", "confidence": 0.32006962448835313, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Spain"}, "title": "Cactus Amour to 'boogie' in ARC Cup", "url": "http://www.guardian.co.tt/sport/2012-02-24/cactus-amour-%E2%80%98boogie%E2%80%99-arc-cup", "content": "Cactus Amour to \u2018 boogie \u2019 in ARC Cup Saturday , February 25 , 2012 Former champion trainer , Glenn Mendez has been quiet for a long time and today looks to be the day that he gets back into the limelight Mendez is set to strike in the feature \u2013 Grade Two Arima Race Club ( ARC ) Cup with the 2010 Gold Cup hero Cactus Amour Many would remember the epic clashes between Cactus Amour and Bruceontheloose , events which punters and turfites would never forget", "date": "2012-02-25T03:08:45", "feat": {"strike": 1, "clashes": 1, "remember": 1, "time": 1}, "embersId": "f576e51c54fc64a2f3c7ef632594b6cab628ba74"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tunapuna-Piarco", "city": "Tunapuna", "confidence": 0.5872538793765195, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Trinidad and Tobago"}, "title": "Lord targets Rangers in today's Women's cricket match", "url": "http://www.guardian.co.tt/sport/2012-02-26/lord-targets-rangers-today%E2%80%99s-women%E2%80%99s-cricket-match", "content": "Lord targets Rangers in today \u2019s Women \u2019s cricket match Sunday , February 26 , 2012 Allrounder Shenelle Lord will be called upon today to duplicate her performance in Pheonix Women Cricket Club \u2019s previous match when they take on Maaad Rangers in the T & T Women \u2019s Cricket Association League The third round match in the Premiership Division bowls off at the Manzanilla Recreational Ground from noon Lord , who was named player of the second round , was effective with both bat and ball in Pheonix \u2019s 91 - run win over the defending champion Technocrats last time out", "date": "2012-02-26T06:26:07", "feat": {"match": 3, "time": 1}, "embersId": "63678d96a251adfd56d59d2403a9bffb320145bc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "San Luis Potos\u00ed", "city": "Bocas", "confidence": 0.5038058479619314, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "January / Enero 2012 Volume 9 Issue 1", "url": "http://www.thebocasbreeze.com/previous-issues/jamuary-enero-2012-volume.shtml", "content": "January / Enero 2012 Volume 9 Issue 1 Floating Doctors sharing love with Asilo residents Doctors , assistants and volunteers take Asilo residents walking and riding through town Los doctores , asistentes y voluntarios llevan a los residentes del Asilo a caminar y cabalgar por el pueblo by Sky LeBrot As the holiday season closes in upon us here in freezing - cold Bocas del Toro ( temperatures reached an unseasonable 73 degrees last night ) , Floating Doctors volunteers have been spending a lot more time at the Asilo We have worked in many beautiful places in Bocas during our time here , but the place where the most beautiful human interactions can be seen most frequently is always the Asilo We first heard about the Asilo when we were still working in Honduras", "date": "2012-02-01T19:25:00", "feat": {"pueblo": 1, "walking": 1, "time": 2, "frequently": 1, "caminar": 1, "asistentes": 1}, "embersId": "bcc035a6f3d1bcf50cb79c8b991f2d3b10232603"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Text Ascii Art Generator", "url": "http://bit.ly/zXBM88", "content": "Forbidden You don't have permission to access / software / taag / on this server Additionally , a 404 Not Found error was encountered while trying to use an ErrorDocument to handle the request", "date": "2012-02-22T08:19:11", "feat": {"request": 1}, "embersId": "3b3966d584af70b5102d42bc4f6e34ae74f97e71"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "M'sila", "city": "Slim", "confidence": 0.5497437699411842, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Algeria"}, "title": ":::DOMINGO::: - Carlos Slim: el mecenas que usa calculadora", "url": "http://bit.ly/yHr9JC", "content": "\u00bb SLIM \u00ab Carlos Slim : el mecenas que usa calculadora El hombre m\u00e1s rico del mundo toma Coca - Cola Light , come cacahuates japoneses , regatea por el precio de una corbata y suele andar sin zapatos en su oficina , pero no se ha ganado la fama de gran fil\u00e1ntropo a pesar de que ha destinado parte de su fortuna a hospitales , boxeadores , artistas y hasta a un ex presidente de la Rep\u00fablica en desgracia Este perfil fue publicado originalmente en la revista peruana Etiqueta Negra Diego Osorno | domingo , 29 de enero de 2012 | 00:29 Hace unos a\u00f1os , en un evento p\u00fablico de caridad , un hombre vio a Carlos Slim y se acerc\u00f3 hasta \u00e9l para proponerle un negocio : hacer un libro de fotograf\u00edas sobre la Ciudad de M\u00e9xico para regalar en Navidad El hombre m\u00e1s rico del mundo seg\u00fan la lista de la revista Forbes , incluso m\u00e1s rico que Bill Gates , acept\u00f3 la oferta", "date": "2012-02-05T22:23:29", "feat": {"presidente": 1, "andar": 1}, "embersId": "cd5651b70d58cb2416a6a4bc2d2386787b7e57c5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arizona", "city": "Tucson", "confidence": 0.6481072683439475, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Project White House debates!", "url": "http://maassive.com/2012/02/project-white-house-debates/", "content": "Project White House debates by Dave Maass For the second time , I helped Tucson Weekly recruit dark - horse presidential candidates to run in the Arizona primary election , since it \u2019s amazingly easy to get your name on the ballot The candidates compete forTW \u2018s endorsement in a \u201c reality journalism \u201d experiment that we call Project White House", "date": "2012-02-23T18:41:41", "feat": {"call": 1, "election": 1, "time": 1}, "embersId": "579574b7aea3324c51874eef2dc586dd51000e43"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Sinaloa", "city": "Mazatl\u00e1n", "confidence": 0.7941607265637985, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Things You Should Know About Mazatlan", "url": "http://feeds.bootsnall.com/~r/bna/mexicologue/~3/VCkop97QTRU/things-you-should-know-about-mazatlan.html", "content": "WhyGo \u00bb Mexico \u00bb Travel Guide \u00bb Things You Should Know About Mazatlan Things You Should Know About Mazatlan by Jessica on February 3 , 2012 by Jessica | February 3rd , 2012 Tweet Taking a trip to a Mexican beach resort town shouldn\u2019t require studying a huge amount of pre - vacation material , but when the town for which you \u2019re headed has some surprises in store \u2013 let \u2019s just say it can\u2019t hurt to be well - informed Mazatlan offers all kinds of surprises \u2013 mostly of the extremely pleasant variety \u2013 and some of them are good enough to sway you toward choosing Mazatlan over other resort towns in Mexico Here are the things you should know about Mazatlan", "date": "2012-02-04T02:28:11", "feat": {"know": 1}, "embersId": "eab6cb7705a179dca1496c6a100faddc5b76b871"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Nebraska", "city": "Sutherland", "confidence": 0.33949044264624323, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Biodynamic Craniosacral Therapy touches on Holistic Healing", "url": "http://www.guardian.co.tt/womanwise/2012-02-12/biodynamic-craniosacral-therapy-touches-holistic-healing", "content": "Biodynamic Craniosacral Therapy touches on Holistic Healing Sunday , February 12 , 2012 The body \u2019s intelligence and ability to heal itself is remarkable Biodynamic Craniosacral Therapy ( BCST ) is a very gentle non - invasive touch technique that is built on the foundation that our bodies know how to heal themselves and with some focused assistance , the body can often re - connect to its health This light touch works with the central nervous system ( brain , spinal cord , and cerebrospinal fluid ) and those parts of the body which form its protective environment ( cranium , spine , sacrum ) and other tissues and bones of the body", "date": "2012-02-12T23:14:59", "feat": {"environment": 1, "central": 1, "know": 1, "bodies": 1}, "embersId": "11d90722c3cfc6c1aeeaadf81eb9f58193e428b7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Canon", "confidence": 0.9999781122169512, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "[click*] dreams that keep us awake", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/UnfinishedMemories/~3/kEDoB7rn6BY/click-dreams-that-keep-us-awake.html", "content": "[ click * ] dreams that keep us awake _ Camera | Canon Model | Canon EOS DIGITAL REBEL XTi ISO | 100 Exposure | 1 / 200 sec Aperture | 10.0 Copyright | Attribution - NonCommercial - ShareAlike 3.0 Photolog | http / / www.panoramio.com / user / 5799371 Is so easy to talk about past , but dreams require us courage to speak about present and without doubt , the act of \" believe that is possible \" comes with a price Some days are not as easy as I desire , but is part of life and this means ( at least for me ) that we can't lose those dreams as breadcrumbs", "date": "2012-02-12T14:26:00", "feat": {"present": 1}, "embersId": "af1ce11439a3c3566c7c0f468975f0c28c0e3e22"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.5815801659377304, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Mercado do futebol", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/football/2012/02/28/noticiasfootball,2791877/mercado-do-futebol.shtml", "content": "Mercado do futebol FOTO : DIVULGA\u00c7\u00c3O Cristiano : o mais caro da hist\u00f3ria At\u00e9 quando FOOTBALL Sele\u00e7\u00e3o de prata ( 0 ) FOOTBALL E a It\u00e1lia ressurge como a Juventus ( 0 ) Football Quem falta um centroavante faz", "date": "2012-02-28T04:30:00", "feat": {"do": 1, "caro": 1}, "embersId": "af18899aec918213aeb09d3cf6c6da38dc28a73f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Centro", "city": "Castelo Branco", "confidence": 0.5130309177502791, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Portugal"}, "title": "O esquema para West Ham x Millwall", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/football/2012/02/07/noticiasfootball,2779636/o-esquema-para-west-ham-x-millwall.shtml", "content": "O esquema para West Ham x Millwall not\u00edcia 0 coment\u00e1rios JO\u00c3O CASTELO BRANCO / ESPN BRASIL Na imagem , torcedores do West Ham esperavam rivais do Millwall passarem ao lado do est\u00e1dio FOOTBALL Sele\u00e7\u00e3o de prata ( 0 ) FOOTBALL E a It\u00e1lia ressurge como a Juventus ( 0 ) Football Quem falta um centroavante faz ( 0 ) Pol\u00edcia londrina trabalhou e conseguiu evitar s\u00e9rios confrontos N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que falo sobre a rivalidade entre West Ham e Millwall , a mais violenta da Inglaterra Mas , agora , temos um exemplo claro para debater", "date": "2012-02-07T04:30:00", "feat": {"do": 3, "evitar": 1}, "embersId": "965fbe9629a3e7c251765bc99ad5788f173c1d85"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Salta", "city": "Salta", "confidence": 0.636069233799471, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Talleres", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/DiarioElLitoral/~3/S1wn_8Wx5do/Talleres", "content": "Comentarios Talleres en el Museo de Artesan\u00edas Tradicionales y Folkl\u00f3rica Los talleres ser\u00e1n dictados en la sede del museo , la antigua casa Mecca , en la intersecci\u00f3n de las calles Salta y Quintana , por maestros artesanos en las diferentes especialidades Diversidad de ofertas Desde los tejidos a la madera , los talleres comprenden gran parte de las t\u00e9cnicas artesanales t\u00edpicas , en una gama que va desde el crochet hasta el tallado Ubicados temporalmente entre los d\u00edas lunes a viernes , cabe destacar que est\u00e1n abiertos a la comunidad en general", "date": "2012-02-29T22:26:00", "feat": {"comunidad": 1}, "embersId": "836c1981f71f97351fe3de624fa46d77c57f3267"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.5019229525042677, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "As\u00ed te roban la cuenta en Twitter", "url": "http://www.periodismodepaz.org/index.php/2012/02/27/asi-te-roban-la-cuenta-en-twitter/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=asi-te-roban-la-cuenta-en-twitter", "content": "La falsa guerrilla comunicacional As\u00ed te roban la cuenta en Twitter Este es uno de los muchos m\u00e9todos usados en Venezuela para robarle la cuenta en Twitter a cualquier persona desprevenida Hoy es 27 de febrero , se conmemoran 23 a\u00f1os de un suceso pol\u00edtico y social tr\u00e1gico en la historia del pa\u00eds Por supuesto : es el tema del d\u00eda", "date": "2012-02-27T21:12:45", "feat": {"guerrilla": 1}, "embersId": "2ea778e892a682a5ff76bb03f2456e7dd53bb14f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Soy Maratonista - Resumen de la semana del 26/01 al 02/02 de 2.012", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Kilometro43/~3/ZULhDMG--nk/soy-maratonista-resumen-de-la-semana.html", "content": "Soy Maratonista - Resumen de la semana del 26 / 01 al 02 / 02 de 2.012 Art\u00edculos : Cita \" Tomar una semana libre cada tres o cuatro semanas evita la fatiga y las lesiones \" Sam Murphy Entrenamiento Consejo Evita correr solo en la calle o zonas poco pobladas Lo ideal es correr en grupo Consejos diarios Bolet\u00edn 02 de Febrero de 2.012 SoyMaratonista es un portal especializado en marat\u00f3n que te ayuda a mejorar tu desempe\u00f1o deportivo con la informaci\u00f3n m\u00e1s completa de entrenamientos , nutrici\u00f3n e hidrataci\u00f3n , lesiones y mucho m\u00e1s", "date": "2012-02-02T17:13:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "lesiones": 2, "ayuda": 1, "mejorar": 1}, "embersId": "500ac23b1618fb008555485646fca20b521e383c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arizona", "city": "Congress", "confidence": 0.9183291784368779, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Congressional Resolution for Pastor Youcef", "url": "http://www.crosschronicles.com/2012/02/congressional-resolution-for-pastor.html", "content": "Congressional Resolution for Pastor Youcef The American Center for Law and Justice just released this report It 's amazing A vote is scheduled on a bipartisan resolution calling for the release of Christian Pastor Youcef Nadarkhani", "date": "2012-02-29T15:27:00", "feat": {"report": 1}, "embersId": "85200c3d7ec0e1b8c5f9ef619071de81d5a48eb3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arizona", "city": "Congress", "confidence": 0.3041827668043702, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Resolution to Free Pastor Youcef", "url": "http://www.crosschronicles.com/2012/02/resolution-to-free-pastor-youcef.html", "content": "Tuesday , February 21 , 2012 Resolution to Free Pastor Youcef A resolution has been introduced in Congress condemning Iran for violating human and religious rights and requesting the immediate release of Pastor Youcef who has now been imprisoned for 862 days You can sign the petition here", "date": "2012-02-21T18:47:00", "feat": {"rights": 1}, "embersId": "8f71a5726cab5ad05282c91af0a82ad3fd3f3040"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Kansas", "city": "Manhattan", "confidence": 0.4752014461627107, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Petition to President Obama", "url": "http://www.crosschronicles.com/2012/02/petition-to-president-obama.html", "content": "Monday , February 13 , 2012 Petition to President Obama Dennis Rainey , the head of the large evangelical organization FamilyLife , issued an urgent plea to friends and supporters on Friday His request focused on the federal government mandate forcing religious organizations to provide contraceptive care regardless of their beliefs After much controversy surrounding the bill , lawmakers extended the deadline for compliance but have refused to recognize the convictions of religious organizations", "date": "2012-02-13T19:09:00", "feat": {"organization": 1, "mandate": 1, "request": 1, "convictions": 1, "government": 1}, "embersId": "4254d07d7886f7903fb05086421492cce7d691e9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Mejoras a la Unidad Deportiva en 2011", "url": "http://zimatlan.org/2012/02/10/mejoras-a-la-unidad-deportiva-en-2011/", "content": "feb 10 2012 Mejoras a la Unidad Deportiva en 2011 Durante el 2011 , se realiz\u00f3 el re - empastado de la unidad deportiva , espec\u00edficamente de la cancha de football Creo es una buena idea , ya que una cancha bonita puede incitar a m\u00e1s personas a practicar deporte Galer\u00eda Completa Desconozco si se realizaron m\u00e1s mejoras , a la pista , a las a\u0155eas de baseball , etc\u00e9tera", "date": "2012-02-11T02:08:41", "feat": {"unidad": 1}, "embersId": "e038735e375c76602bbb3d5c3ccea8b656e98321"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Carazo", "city": "Jinotepe", "confidence": 0.5696403681934543, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "Memorias de mi pueblo (Mart\u00edn Aguilar)", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/NicaraguaDeMisRecuerdos/~3/0RsBqkh1eRc/memorias-de-mi-pueblo-martin-aguilar.html", "content": "Nicaragua de mis Recuerdos mi\u00e9rcoles , febrero 29 , 2012 Memorias de mi pueblo ( Mart\u00edn Aguilar ) \" Esta es una canci\u00f3n dedicada a las lindas memorias que todos los Jinotepinos llevamos en nuestra alma de ese pueblito lindo que es Jinotepe Memorias que siempre apreciamos y resguardamos con mucho cari\u00f1o A todos los Jinotepinos en el mundo esto es para ustedes", "date": "2012-02-29T21:40:00", "feat": {"pueblo": 1}, "embersId": "f856f139c8e0d4cd3578a0eaa3609ec0cbf75ee7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Jalapa", "city": "Jalapa", "confidence": 0.6985255782234585, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Guatemala"}, "title": "La leyenda de los \u00e1rboles enamorados", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/NicaraguaDeMisRecuerdos/~3/ZDcsix5YpCM/la-leyenda-de-los-arboles-enamorados.html", "content": "s\u00e1bado , febrero 18 , 2012 La leyenda de los \u00e1rboles enamorados forma de estos \u00e1rboles para as\u00ed lograr realizar su sue\u00f1o de casarse y vivir juntos para siempre", "date": "2012-02-18T21:28:00", "feat": {"realizar": 1}, "embersId": "af424ceb49ddc929687392ee15180c41a3378518"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Matagalpa", "city": "Matagalpa", "confidence": 0.5009504110177072, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Estel\u00ed", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/NicaraguaDeMisRecuerdos/~3/77yyXA9Jo0c/nuestra-senora-del-rosario-de-esteli.html", "content": "jueves , febrero 16 , 2012 Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Estel\u00ed En 1928 la ciudad sufri\u00f3 el ataque de los indios Matagalpa y la imagen de la virgen fue codiciada por ellos Seg\u00fan las an\u00e9cdotas narradas en cr\u00f3nicas de ese tiempo , los ind\u00edgenas intentaron sacar la imagen de la ermita , cuando la quisieron pasar por la puerta principal , la imagen creci\u00f3 demasiado que no pudo ser sacada y por mucho tiempo la denominaron como la Virgen bruja , por el hecho de no poderla robar Nuestra Se\u00f1ora del Rosario cargada por devotos en las calles de Estel\u00ed", "date": "2012-02-16T09:01:00", "feat": {"robar": 1, "ataque": 1, "ind\u00edgenas": 1}, "embersId": "3f02d7fffc892accd84656f04ca9024a0dba3fbf"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "Rub\u00e9n Dar\u00edo: Fotos y escritos", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/NicaraguaDeMisRecuerdos/~3/Ljb0ubymVjU/fotos-de-ruben-dario.html", "content": "Nicaragua de mis Recuerdos ( La mayor\u00eda de los enlaces fueron tomados del cat\u00e1logo completo de la Biblioteca Virtual Universal ) Fotos tomadas del album \" Rub\u00e9n Dar\u00edo \" en Facebook de Noel Berm\u00fadez Espinoza Publicado por Siguen este blog Aviso Mi inter\u00e9s es netamente cultural , sin fines de lucro , y no necesariamente comparto las opiniones y comentarios expresados en los sitios donde recopilo informaci\u00f3n , ni donde mi p\u00e1gina es citada como referencia No tengo afiliaci\u00f3n alguna con individuos , organizaciones u organismos aqu\u00ed recomendados Martha Isabel Arana Copyright \u00a9 2013 All Rights Reserved", "date": "2012-02-04T17:27:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "organismos": 1, "inter\u00e9s": 1}, "embersId": "44fabe0f384ccf8aa3270d67778173dcdabfb190"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Veracruz", "city": "Veracruz", "confidence": 0.6148780169634972, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Por: DAYANA", "url": "http://hugo.ceronne.com.mx/politica/ley-javier-duarte-recuento/comment-page-1/#comment-55860", "content": "Ley Javier Duarte , recuento ceronne septiembre 21 , 2011 Mexico , Pol\u00edtica Me gust\u00f4 el recuento que hizo Monsieur @ Zolliker sobre la tan famosa y est\u00fbpida Ley propuesta por Javier Duarte \u201c 20 Y entonces la # LeyJavierDuarte termin\u00f3 sirviendo a criminales del gobierno , contra los que la poblaci\u00f3n no pudo defenderse nunca m\u00e1s", "date": "2012-02-09T07:03:29", "feat": {"poblaci\u00f3n": 1, "gobierno": 1, "propuesta": 1}, "embersId": "62223b8da5d08d23aabcb65bfd03bf15bbaae710"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.3592414160378306, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "ALBA Advances towards \"Alternative Economic Model\", Pursues Anti-Imperialist Agenda", "url": "http://venezuelanalysis.com/news/6789", "content": "ALBA Advances towards \u201c Alternative Economic Model \u201d , Pursues Anti - Imperialist Agenda By Rachael Boothroyd OAS Caracas , February 6th 2012 ( Venezuelanalysis.com ) \u2013 Member countries of Latin America \u2019s alternative integration bloc , the Bolivarian Alliance for the Peoples of Our America ( ALBA ) , met in the Venezuelan capital this weekend in order to discuss the advancement of the organisation at its 11th official summit Following a meeting on Friday to draft proposals and set an agenda , the presidents discussed a series of themes relating to ALBA \u2019s role within the regional economy and various foreign policy issues The body also approved several declarations relating to global political concerns , including pronouncements on Syria and the current diplomatic altercation between the UK and Argentina with relation to the Falkland Islands", "date": "2012-02-07T00:45:15", "feat": {"official": 1, "integration": 1, "order": 1, "altercation": 1, "meeting": 1, "discuss": 1}, "embersId": "3fbf1edb01724bfef1a266e0ae9fe5dbd996650a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arge\u015f", "city": "Uda", "confidence": 0.20434418796376175, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Romania"}, "title": "ayelen dice:", "url": "http://elchileno.cl/world/nacional/2002-expulsan-a-3-mil-estudiantes-y-cesan-a-cientos-de-maestros-en-chile.html#comment-230", "content": "Expulsan a 3 mil estudiantes y cesan a cientos de maestros en Chile Tweet El presidente del Colegio de Profesores en Chile , Jaime Gajardo , denunci\u00f3 que hay magistrados que realizan una verdadera operaci\u00f3n castigo contra los alumnos y docentes que apoyaron al Movimiento Social por la Educaci\u00f3n P\u00fablica y Gratuita El presidente del Colegio de Profesores en Chile , Jaime Gajardo , denunci\u00f3 la expulsi\u00f3n de tres mil Estudiantes de sus colegios y la cesant\u00eda impuesta a cientos de maestros por participar en movilizaciones en rechazo al modelo educacional impuesto por el gobierno del presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era.Gajardo se\u00f1al\u00f3 que hay magistrados que realizan una verdadera operaci\u00f3n castigo contra los alumnos y docentes que apoyaron al Movimiento Social por la Educaci\u00f3n P\u00fablica y Gratuita \u201c Tenemos conocimiento de que este tipo de decisiones obedecen a \u00f3rdenes emanadas directamente por los alcaldes y son operadas a trav\u00e9s de los directores de establecimientos \u201d , subray\u00f3 una misiva enviada por el gremio magisterial al ministro de Educaci\u00f3n , Harald Beyer.Adem\u00e1s de las cancelaciones de matr\u00edculas de alumnos que escenificaron protestas en las calles de Chile , \u201c hay una pol\u00edtica de despidos masivos a docentes y otras arbitrariedades en cuanto al pago salarial , situaci\u00f3n que afecta en particular a unos cuatro mil profesores , denunci\u00f3 Gajardo.Asimismo , el l\u00edder gremial reflexion\u00f3 que lo que est\u00e1 ocurriendo demuestra cada vez m\u00e1s la necesidad de erradicar el lucro en el sistema de ense\u00f1anza en Chile", "date": "2012-02-12T19:24:27", "feat": {"profesores": 1, "rechazo": 1, "expulsi\u00f3n": 1, "castigo": 2, "conocimiento": 1, "directamente": 1, "necesidad": 1, "gobierno": 1, "estudiantes": 1, "pol\u00edtica": 1, "pago": 1, "ministro": 1, "presidente": 3}, "embersId": "e53b469d67a29da7630b4dd40fd419e2a73717a1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arge\u015f", "city": "Uda", "confidence": 0.2043441879637616, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Romania"}, "title": "Alejandra dice:", "url": "http://elchileno.cl/world/nacional/2002-expulsan-a-3-mil-estudiantes-y-cesan-a-cientos-de-maestros-en-chile.html#comment-223", "content": "Expulsan a 3 mil estudiantes y cesan a cientos de maestros en Chile Tweet El presidente del Colegio de Profesores en Chile , Jaime Gajardo , denunci\u00f3 que hay magistrados que realizan una verdadera operaci\u00f3n castigo contra los alumnos y docentes que apoyaron al Movimiento Social por la Educaci\u00f3n P\u00fablica y Gratuita El presidente del Colegio de Profesores en Chile , Jaime Gajardo , denunci\u00f3 la expulsi\u00f3n de tres mil Estudiantes de sus colegios y la cesant\u00eda impuesta a cientos de maestros por participar en movilizaciones en rechazo al modelo educacional impuesto por el gobierno del presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era.Gajardo se\u00f1al\u00f3 que hay magistrados que realizan una verdadera operaci\u00f3n castigo contra los alumnos y docentes que apoyaron al Movimiento Social por la Educaci\u00f3n P\u00fablica y Gratuita \u201c Tenemos conocimiento de que este tipo de decisiones obedecen a \u00f3rdenes emanadas directamente por los alcaldes y son operadas a trav\u00e9s de los directores de establecimientos \u201d , subray\u00f3 una misiva enviada por el gremio magisterial al ministro de Educaci\u00f3n , Harald Beyer.Adem\u00e1s de las cancelaciones de matr\u00edculas de alumnos que escenificaron protestas en las calles de Chile , \u201c hay una pol\u00edtica de despidos masivos a docentes y otras arbitrariedades en cuanto al pago salarial , situaci\u00f3n que afecta en particular a unos cuatro mil profesores , denunci\u00f3 Gajardo.Asimismo , el l\u00edder gremial reflexion\u00f3 que lo que est\u00e1 ocurriendo demuestra cada vez m\u00e1s la necesidad de erradicar el lucro en el sistema de ense\u00f1anza en Chile", "date": "2012-02-03T21:15:57", "feat": {"profesores": 1, "rechazo": 1, "expulsi\u00f3n": 1, "castigo": 2, "conocimiento": 1, "directamente": 1, "necesidad": 1, "gobierno": 1, "estudiantes": 1, "pol\u00edtica": 1, "pago": 1, "ministro": 1, "presidente": 3}, "embersId": "14da86bf89198a800c1709ca32da828458979463"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Bolivia", "confidence": 0.4560312434660942, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "A pol\u00edtica externa de Dilma Rousseff em 2012", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Mapa-mundi/~3/jTIdOIqkg8I/a-politica-externa-de-dilma-rousseff-em-2012.shtml", "content": "A pol\u00edtica externa de Dilma Rousseff em 2012 not\u00edcia 2 coment\u00e1rios Mapa - M\u00fandi Por que o interesse pelo Mali ( 0 ) Mapa - M\u00fandi Vis\u00f5es sobre a integra\u00e7\u00e3o na Am\u00e9rica Latina ( 0 ) Mapa - M\u00fandi Seguran\u00e7a Alimentar : Um desafio mundial ( 0 ) Passado um ano desde que assumiu a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica a presidenta Dilma Rousseff mostra , pelo menos em quest\u00f5es dom\u00e9sticas , que n\u00e3o quer que seu governo seja estigmatizado como uma c\u00f3pia de seu antecessor e dessa forma tenta sair da sombra do ex presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva Por outro lado , no cen\u00e1rio internacional , ainda que no in\u00edcio de 2011 houvesse a possibilidade de que o Itamaraty mudaria o rumo da pol\u00edtica externa brasileira , percebe - se que a presidenta Rousseff completa um ano no cargo , sem grandes diferen\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s a\u00e7\u00f5es demandadas pelo governo anterior", "date": "2012-02-21T04:30:00", "feat": {"presidente": 1, "do": 1, "integra\u00e7\u00e3o": 1, "interesse": 1, "pol\u00edtica": 2}, "embersId": "6e37a1bdfb172106ac4ecb5fe96d5abfa7f7aac7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arad", "city": "\u015eiria", "confidence": 0.5731873692569558, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Romania"}, "title": "E se a S\u00edria fosse a L\u00edbia?", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Mapa-mundi/~3/yzlm8luvOm4/e-se-a-siria-fosse-a-libia.shtml", "content": "E se a S\u00edria fosse a L\u00edbia not\u00edcia 0 coment\u00e1rios mapa - m\u00fandi E se a S\u00edria fosse a L\u00edbia ( 0 ) mapa - m\u00fandi O Haiti merece dias melhores ( 0 ) mapa - m\u00fandi O interesse iraniano na Am\u00e9rica Latina ( 0 ) mapa - m\u00fandi A queda do euro : do impens\u00e1vel ao inevit\u00e1vel ( 0 ) mapa - m\u00fandi Os bons resultados da Am\u00e9rica Latina ( 0 ) As constantes imagens mostradas pelas emissoras de televis\u00e3o de dezenas de cad\u00e1veres empilhados nas ruas de Homs , revelam que a S\u00edria est\u00e1 longe de ser um pa\u00eds livre e que o ditador Bashar al Assad controla o pa\u00eds com m\u00e3o de ferro", "date": "2012-02-07T05:25:00", "feat": {"resultados": 1, "do": 2, "livre": 1, "ditador": 1, "interesse": 1}, "embersId": "a0d45493152100c52f7920b649641267dc919b77"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "confidence": 0.47559006757398786, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "Comment on Navigating the Mexico City Airport by Banerjee", "url": "http://www.midwesternerinmexico.com/2009/07/17/navigating-the-mexico-city-airport/comment-page-1/#comment-38870", "content": "by Julie I recently received a reader request ( yay ) for an overview on what happens when you get off the plane in the Mexico City Airport , so I thought I would share a few tips I \u2019ve gathered thus far from my trips", "date": "2012-02-26T15:56:17", "feat": {"request": 1}, "embersId": "91dd75f2d4bcd78f580994831c143f224bfede32"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Corona", "confidence": 0.5455416547491091, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Comment on A Visit to the Corona Brewery (aka Cervecer\u00eda Modelo) by Simon", "url": "http://www.midwesternerinmexico.com/2010/09/23/a-visit-to-the-corona-brewery-aka-cerveceria-modelo/comment-page-1/#comment-38846", "content": "by Julie Have you ever thought to yourself , \u201c What could I do today to support a giant , soul - crushing monopoly \u201d If you happen to be in Mexico City , I have just the ticket", "date": "2012-02-01T19:31:48", "feat": {"do": 1, "support": 1}, "embersId": "43bcb92981e295a0210105a10bef8d0ba5ae4fad"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Freiburg", "city": "Granges", "confidence": 0.6059414633738393, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Switzerland"}, "title": "Para qu\u00e9 sirve un peri\u00f3dico", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Balazos/~3/uwEMZRBpRGc/para-que-sirve-un-periodico.html", "content": "Para qu\u00e9 sirve un peri\u00f3dico Estos d\u00edas de aparentemente inexorable cierre de peri\u00f3dicos he recordado esto que escribi\u00f3 Vladimir Dimitrijevic en su colecci\u00f3n de textos sobre f\u00fatbol \" La vida es un bal\u00f3n redondo \" : Pocos d\u00edas despu\u00e9s de mi llegada a Suiza , en Granges , como refugiado , padec\u00ed el primer gran dolor del desarraigo : Yugoslavia jugaba en Belgrado contra Inglaterra , y yo no estaba all\u00ed En el equipo de Yugoslavia jugaba Milos Milutinovic , un jugador soberbiamente dotado , un pura sangre de nacimiento Yo le hab\u00eda visto despuntar , y hab\u00eda asistido a la disputa que hab\u00eda enfrentado a nuestros dos grandes clubes a causa de \u00e9l", "date": "2012-02-27T21:12:00", "feat": {"disputa": 1}, "embersId": "6e3420632b8f1be5b55586d315c2dcfd2bbd7771"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "El Catering de La Guayaba Verde", "url": "http://guayabaverde.com/index.php/menu/catering", "content": "Publicado : Jueves , 02 Febrero 2012 13:36 Visto : 418 Nuestro servicio de catering es una opci\u00f3n variada , pr\u00e1ctica y elegante para la realizaci\u00f3n de sus eventos Ofrecemos una amplia gama de soluciones para sus requerimientos personales , familiares o corporativos : desde unos sencillos refrigerios , unos abrebocas tradicionales o una selecci\u00f3n de platos en miniatura , hasta la oportunidad de degustar platos los platos de nuestra carta Apoyo log\u00edstico Ideal para reuniones de trabajo , seminarios o filmaciones , donde se requiere la contrataci\u00f3n de desayunos , refrigerios o almuerzos", "date": "2012-02-02T18:06:07", "feat": {"trabajo": 1}, "embersId": "9c73b4bfd8e547deb3f5b1856d507db18bf9764f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Buenos Aires", "city": "Azul", "confidence": 0.16854995885100893, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Designado Felipe Gait\u00e1n como presidente de Millonarios", "url": "http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/2-2012-designado-felipe-gait%C3%A1n-como-presidente-de-millonarios.html", "content": "Designado Felipe Gait\u00e1n como presidente de Millonarios Art\u00edculo | Febrero 2 , 2012 - 10:00pm Tras varios meses de encargo , finalmente la junta directiva design\u00f3 como presidente titular de Millonarios a Felipe Gait\u00e1n Tovar El designado es economista de la Universidad de Los Andes , de 46 a\u00f1os y fue elegido por la Junta Directiva del club capitalino entre m\u00e1s de 100 aspirantes Hoy ser\u00e1 presentado oficialmente como presidente de Millonarios", "date": "2012-02-03T03:00:00", "feat": {"presidente": 3}, "embersId": "9299f7ce05203c31de95361fac41fa3682bb90c2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Nevada", "city": "Las Vegas", "confidence": 0.6314824886588832, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "'Benepl\u00e1cito' de Donald Trump a Romney", "url": "http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/2-2012-benepl%C3%A1cito-de-donald-trump-romney.html", "content": "' Benepl\u00e1cito ' de Donald Trump a Romney Art\u00edculo | Febrero 2 , 2012 - 11:00pm El multimillonario estadounidense Mitt Romney , precandidato republicano para la carrera por la Casa Blanca , recibi\u00f3 el jueves el apoyo del magnate inmobiliario Donald Trump , en momentos en que las encuestas lo dan como favorito a dos d\u00edas del \" caucus \" en Nevada En este estado , Romney tiene 45 % de intenciones de voto , contra 25 % para el ultraconservador Newt Gingrich , 11 % para el ex senador Rick Santorum y 9 % para el parlamentario texano Ron Paul , seg\u00fan un sondeo de Las Vegas Review - Journal y 8NewsNow publicado el jueves Estas cifras fueron divulgadas antes de que el magnate inmobiliario Donald Trump anunciara ayer su apoyo a Mitt Romney", "date": "2012-02-03T04:00:00", "feat": {"apoyo": 2}, "embersId": "3d966453d7fe510994fdee5e6c4b9e3668b264e4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Red Sky", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/PuertoVallartaPhotos-FotografiasDePuertoVallarta/~3/7lnH6BYrXjE/", "content": "You like this photo Why not consider buying me a beer and help motivate me for better and more photos", "date": "2012-02-16T18:51:13", "feat": {"consider": 1, "help": 1}, "embersId": "ce854c652aade3cb92063fe974332ac1d4e61ba3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Buenos Aires", "city": "Dolores", "confidence": 0.21204621172954322, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Escarlatina: una infecci\u00f3n estreptoc\u00f3cica del grupo A", "url": "http://www2c.cdc.gov/podcasts/download.asp?af=h&f=8622821", "content": "Google Bookmarks Escarlatina : una infecci\u00f3n estreptoc\u00f3cica del grupo A La escarlatina ocurre debido a una infecci\u00f3n estreptoc\u00f3cica del grupo A. Si su hijo tiene dolor de garganta y sarpullido , el m\u00e9dico le puede hacer una prueba para detectar si es una infecci\u00f3n estreptoc\u00f3cica El tratamiento r\u00e1pido con antibi\u00f3ticos puede proteger a su hijo de posibles complicaciones Podcast sobre la escarlatina Un pediatra explica la causa y el tratamiento de la escarlatina y c\u00f3mo prevenirla", "date": "2012-02-20T12:02:00", "feat": {"proteger": 1}, "embersId": "85e1dde9a1620e09a3efa246913842a1e6e86e56"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Alaska", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Sobredosis con medicinas recetadas para el dolor en los EE. UU.", "url": "http://www2c.cdc.gov/podcasts/download.asp?af=h&f=8622822", "content": "RSS Sobredosis con medicinas recetadas para el dolor en los EE UU En la \u00faltima d\u00e9cada ha habido un dr\u00e1stico aumento en el n\u00famero de muertes atribuidas a sobredosis con medicinas recetadas para el dolor", "date": "2012-02-20T12:02:00", "feat": {"aumento": 1}, "embersId": "3efbb195a5db76074873cf60edf636233f1b2d7a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Atlanta", "confidence": 0.4903073090907252, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "P\u00e9rdida auditiva: Historia de una mujer", "url": "http://www2c.cdc.gov/podcasts/download.asp?af=h&f=8622820", "content": "RSS P\u00e9rdida auditiva : Historia de una mujer Entre m\u00e1s r\u00e1pido reciban ayuda los ni\u00f1os con p\u00e9rdida auditiva , m\u00e1s probable es que logren todo su potencial Si sospecha que su hijo tiene p\u00e9rdida auditiva , conf\u00ede en sus instintos y hable con el pediatra La p\u00e9rdida auditiva puede afectar la capacidad del ni\u00f1o para desarrollar su comunicaci\u00f3n , lenguaje y destrezas sociales", "date": "2012-02-20T12:02:00", "feat": {"ayuda": 1, "comunicaci\u00f3n": 1, "p\u00e9rdida": 3}, "embersId": "03a90e034374ec6679ddbc232a767b8af4b90414"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Florida", "city": "Florida", "confidence": 0.07085138197946252, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Uruguay"}, "title": "Desarrollo infantil: Invirtamos en nuestros ni\u00f1os", "url": "http://www2c.cdc.gov/podcasts/download.asp?af=h&f=8622763", "content": "RSS Desarrollo infantil : Invirtamos en nuestros ni\u00f1os Los primeros a\u00f1os de la vida de un ni\u00f1o son muy importantes para su salud y desarrollo Los padres , los profesionales de la salud , los educadores y otras personas pueden trabajar juntos para apoyar el desarrollo de los ni\u00f1os para que alcancen todo su potencial La historia de una madre \u00c1ngela tuvo su primer hijo en la adolescencia", "date": "2012-02-13T12:02:00", "feat": {"desarrollo": 2}, "embersId": "c32316d1bbe485a4ee27b36d548a55b50c1a0f43"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "England", "city": "Ash", "confidence": 0.9999781122169512, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United Kingdom"}, "title": "Reducci\u00f3n de los embarazos en adolescentes: Comprometer a las comunidades", "url": "http://www2c.cdc.gov/podcasts/download.asp?af=h&f=8622698", "content": "RSS Reducci\u00f3n de los embarazos en adolescentes : Comprometer a las comunidades Los CDC trabajan para mejorar la vida de los j\u00f3venes y fortalecer a las comunidades mediante la reducci\u00f3n de los embarazos en adolescentes Conozca la iniciativa comunitaria de los CDC y sepa lo que usted puede hacer Los embarazos y la maternidad en adolescentes representan costos sociales y econ\u00f3micos considerables para los padres adolescentes , sus hijos y las comunidades", "date": "2012-02-06T12:02:00", "feat": {"iniciativa": 1, "mejorar": 1}, "embersId": "8032d7ad609b258ecb77d45d59f2acdb9103b182"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "Nicaragua Sail and Surf", "url": "http://www.nicaraguatrip.com/nicaragua-sail-and-surf/", "content": "Nicaragua Sail and Surf admin \u2013 February 27 , 2012 Posted in Adventure Nica Sail and Surf offers world class surfing tours in the first catamamran offering sailing tours in all of Nicaragua Sail the Nicaraguan waters in search of the best surfing spots in Nicaragua", "date": "2012-02-27T16:46:12", "feat": {"class": 1}, "embersId": "c7813756a05ac38e663b345a9467fa86f0dd8b28"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "West Virginia", "city": "Welch", "confidence": 0.42192464761095866, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "One brother freed, another for retrial on gun, ammo charges", "url": "http://www.guardian.co.tt/news/2012-02-02/one-brother-freed-another-retrial-gun-ammo-charges", "content": "One brother freed , another for retrial on gun , ammo charges Friday , February 3 , 2012 The convictions against two siblings from Maraval for possession of arms and ammunition were quashed yesterday by the Court of Appeal Chief Justice Ivor Archie and Appeal Court judge Paula - Mae Weekes quashed the convictions of Wynstead Moore and his brother Marlon , an advertising executive , both of Scott Drive , Saddle Road , Maraval The brothers were arrested and charged on January 21 , 2007 , with possession of a shotgun and two rounds of ammunition at their home", "date": "2012-02-03T03:58:23", "feat": {"judge": 1, "convictions": 2}, "embersId": "b258ea99ee0e0e74df04815f313c5b3486d15285"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Irkutsk", "city": "Uk", "confidence": 0.3341480632745909, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Russia"}, "title": "The Importance of Travel Insurance", "url": "http://journalperu.com/the-importance-of-travel-insurance/", "content": "The Importance of Travel Insurance Posted in Travel and Tourism Taking a trip abroad on holiday is one of the most enjoyable activities that anyone can undertake , and perhaps the very fact that people associate it so much with pleasure and relaxation is one of the reasons why many people visiting another country fail to secure the insurance they need to protect them Although nobody wants to think about potentially suffering an injury while on holiday abroad \u2013 or having their valuable possessions stolen \u2013 the fact is , this kind of thing can easily happen when in a foreign country , just as it can in this one , and without insurance they will be liable for medical costs or those of replacing lost items This is where travel insurance , of the kind offered by major insurance providers such as Endsleigh , is so important for anyone planning to spend time in a foreign country", "date": "2012-02-22T06:40:48", "feat": {"need": 1, "protect": 1, "time": 1, "people": 2}, "embersId": "4496e3867a2adb9450db857ee058d40c02d24ef5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Distrito Central", "city": "Tegucigalpa", "confidence": 0.7741980057502843, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Honduras"}, "title": "NUESTRO BUZ\u00d3N", "url": "http://www.latribuna.hn/2012/02/02/nuestro-buzon-18/", "content": "NUESTRO BUZ\u00d3N Nuestro Buz\u00f3n 2 febrero , 2012 - 5:18 PM Ciudad : Tegucigalpa \u2014 \u2014 \u2014 \u2014 \u2014 \u2014 \u2013 Existen situaciones , circunstancias , instrumentos , materias , que el ser humano com\u00fan no entiende , ni mira ya que estas cosas reales de la vida solo son reveladas a los hijos de DIOS El ser humano a trav\u00e9s de la ciencia ha descubierto el poder desarrollando formulas medicinales y cient\u00edficas con las cuales tiene la decisi\u00f3n mental de ponerlas al servicio del bien com\u00fan o para destrucci\u00f3n propia de su vida Al tomar la decisi\u00f3n \u00faltima tendr\u00e1 consecuencia ya que DIOS le ha dado la sabidur\u00eda y la inteligencia para el bien de su creaci\u00f3n ser\u00e1 castigado de alguna manera si lo usa para destrucci\u00f3n de la vida humana o natural a trav\u00e9s de la existencia eterna", "date": "2012-02-02T23:18:15", "feat": {"poder": 1, "decisi\u00f3n": 2}, "embersId": "30ae6816de3f9cfe23c9daf9973b58b40cb8ac78"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Sinaloa", "city": "Mazatl\u00e1n", "confidence": 0.5921813797814235, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Mazatlan's Annual Carnaval Gets Underway", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Mexico4Canadians/~3/7ZoLiSnNdYk/mazatlans-annual-carnaval-gets-underway.html", "content": "Mazatlan 's Annual Carnaval Gets Underway Election of the 2012 Carnaval Queen in Mazatlan Mazatlan 's 114th annual Carnaval got underway this week It is held every year prior to Ash Wednesday and is billed as the third largest carnival of its kind in the world ( after those held in Rio de Janeiro and New Orleans ) Carnaval 's parades , concerts , and cultural festivals attract thousands of visitors to this Mexican resort city popular among Canadian vacationers", "date": "2012-02-16T21:51:00", "feat": {"popular": 1}, "embersId": "1e62230a273615ce1e99010603d8f4b43b343709"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Por: jG", "url": "http://www.esquizopedia.com/2011/12/22/este-ano-un-par-de-amigos-con-los-cuales-habia-comenzado-un-proyecto-me-robaron/comment-page-1/#comment-40247", "content": "22 diciembre , 2011 Este a\u00f1o un par de amigos con los cuales hab\u00eda comenzado un proyecto , me robaron Este a\u00f1o un par de amigos con los cuales hab\u00eda comenzado un proyecto , me robaron Se burlaron de la confianza que hab\u00eda depositado en ellos y rompieron cualquier tipo de \u00e9tica de la cual puede disponer el ser humano No pensaba escribir sobre este tema hasta que me puse a reflexionar algunas cosas con motivo del fin del a\u00f1o 2011 , y hay algunas cosas que quiero recordar en mi futuro , las letras y palabras ayudan mucho a mantener la memoria viva cuando los a\u00f1os se van esfumando", "date": "2012-02-11T02:39:13", "feat": {"mantener": 1, "proyecto": 2, "recordar": 1}, "embersId": "73ad45d4ee952c2b765de00695941f6720ef7b38"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Stunning models in bonsai", "url": "http://m24digital.com/en/2012/02/19/stunning-models-in-bonsai/", "content": "Stunning models in bonsai February 19 , 2012 | Filed under Art & Culture , Video | Posted by Marcos Ponce February 19 , 2012 _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ The Japanese artist Takanori Aiba makes bonsai miniatures , small worlds that involve a huge effort and patience", "date": "2012-02-19T22:13:33", "feat": {"involve": 1, "effort": 1}, "embersId": "7f24167a924f819216c1f4365a8c06f37851cd4e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Minnesota", "city": "Shelly", "confidence": 0.9999470160399464, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Stringtopia 2012 Registration INSTRUCTIONS", "url": "http://abbysyarns.com/2012/02/stringtopia-2012-registration-instructions", "content": "Stringtopia 2012 Registration INSTRUCTIONS by Abby Franquemont Stringtopia 2012 Registration is HERE Here \u2019s what you need to know ahead of time Read this whole thing BEFORE REGISTERING", "date": "2012-02-17T17:13:28", "feat": {"need": 1, "know": 1, "time": 1}, "embersId": "5b0cc4958f82beef9c75af969b2164c6d2404810"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Kordest\u0101n", "city": "Sar\u0101", "confidence": 0.5530735978207274, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Iran"}, "title": "So I went to Nevada City", "url": "http://abbysyarns.com/2012/02/so-i-went-to-nevada-city", "content": "So I went to Nevada City Posted on by Abby Franquemont where I had a wonderful time teaching a customized 3 - day Spinning For A Purpose Being The Boss Of Your Yarn", "date": "2012-02-08T13:50:51", "feat": {"time": 1}, "embersId": "4bae4385dd8fd7aa83ea194b9aa505612932e688"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.19046529431022172, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Paralelos del Ecuador", "url": "http://www.periodismodepaz.org/index.php/2012/02/26/paralelos-del-ecuador/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=paralelos-del-ecuador", "content": "Minerva sali\u00f3 de la c\u00e1rcel a cambiar las leyes Paralelos del Ecuador Esper\u00e1bamos encontrar miedo entre los periodistas de Ecuador y no fue as\u00ed Los m\u00e1s recientes conflictos del ciudadano - presidente Rafael Correa contra el peri\u00f3dico El Universo , diario tradicional de la hermosa ciudad de Guayaquil , no ha causado una mella entre los comunicadores del medio ni sus lectores Esta semana pudimos compartir con la redacci\u00f3n digital del diario ecuatoriano y casualmente nos tocaron los d\u00edas m\u00e1s \u00e1lgidos despu\u00e9s de que la justicia del pa\u00eds bolivariano se pronunciara a favor del Presidente de la Rep\u00fablica", "date": "2012-02-26T15:25:18", "feat": {"justicia": 1, "cambiar": 1, "encontrar": 1, "miedo": 1, "tradicional": 1, "c\u00e1rcel": 1, "presidente": 1}, "embersId": "94b817eef93cf3fb79950d5b5678343e2fd7969a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guanajuato", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Spain"}, "title": "Spain: Ruling on Baltasar Garz\u00f3n is good news, but crimes remain untackled", "url": "http://www.amnestyusa.org/news/news-item/spain-ruling-on-baltasar-garzon-is-good-news-but-crimes-remain-untackled", "content": "Spain Ruling on Baltasar Garz\u00f3n is good news , but crimes remain untackled News February 27 , 2012 Spain Ruling on Baltasar Garz\u00f3n is good news , but crimes remain untackled The decision by the Supreme Court of Spain to dismiss the charges against Judge Baltasar Garz\u00f3n for investigating human rights violations is good news but much more needs to be done to ensure justice in Spain , said Amnesty International today", "date": "2012-02-27T15:00:07", "feat": {"justice": 1, "decision": 1, "rights": 1}, "embersId": "e9cc0886ed13a1219ce0919432d85742bd881be5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Haute-Normandie", "city": "Eu", "confidence": 0.6680486164655343, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "EU urged to reject international anti-counterfeiting pact", "url": "http://www.amnestyusa.org/news/news-item/eu-urged-to-reject-international-anti-counterfeiting-pact", "content": "EU urged to reject international anti - counterfeiting pact News February 10 , 2012 EU urged to reject international anti - counterfeiting pact Amnesty International today urged EU governments not to join the Anti - Counterfeiting Trade Agreement ( ACTA ) , branding it a \u201c Pandora \u2019s box \u201d of potential human rights violations Starting this Saturday , 11 February , a range of civil society groups and individual citizens have planned protests in many European cities to voice opposition to ACTA before the European Parliament decides whether to formally ratify the pact later this year ACTA seeks to establish new standards for enforcing a wide range of intellectual property rights , including trademarks , copyrights and patents", "date": "2012-02-10T21:00:08", "feat": {"property": 1, "citizens": 1, "opposition": 1, "rights": 2}, "embersId": "58f96c01ec74aa4a3bd52e0ce1740d0e0673c9a3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Maine", "city": "Poland", "confidence": 0.19565613798306483, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Poland Must Investigate Its Role in U.S. Secret Prisons, says Amnesty International", "url": "http://www.amnestyusa.org/news/news-item/poland-must-investigate-state-role-in-us-secret-prisons", "content": "Poland Must Investigate Its Role in U.S. Secret Prisons , says Amnesty International News Poland Must Investigate Its Role in U.S. Secret Prisons , says Amnesty International Contact Sharon Singh , ssinghl @ aiusa.org , 202 - 675 - 8579 ( Washington , D.C. ) - - Poland must cease hiding behind state secrecy and allow a fully transparent investigation into its role in U.S. - led rendition and secret detention programs , Amnesty International said The call came after the Polish prosecutor general changed the prosecutor in charge of an investigation into the matter for the second time in a year", "date": "2012-02-24T13:00:10", "feat": {"charge": 1, "investigation": 2, "call": 1, "allow": 1, "time": 1, "transparent": 1}, "embersId": "027e956c605a6f6bf58b68d60f80bcdc95751d0a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Starting Over", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/MyCulturedBaby/~3/wrSfel7UCIE/starting-over.html", "content": "Wednesday , February 1 , 2012 Starting Over I know what you must be thinking", "date": "2012-02-02T04:45:00", "feat": {"know": 1}, "embersId": "e6f5277884c9f0d8ce493382aeb2a9a9221045ef"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Missouri", "city": "Cuba", "confidence": 0.16710761872008995, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Por: Francisco Rivero", "url": "http://www.cubadebate.cu/temas/cultura-temas/2012/02/19/de-nuevo-el-diccionario-de-mujeres-notables-en-la-musica-cubana-audio/#comment-387600", "content": "De nuevo el Diccionario de mujeres notables en la M\u00fasica cubana ( + Audio ) En este art\u00edculo : Cuba , Feria del Libro , Marta Vald\u00e9s , M\u00fasica Entre los buenos regalos que nos ha deparado la Feria del Libro este a\u00f1o 2012 , sobresale la reimpresi\u00f3n de esta obra , fruto de la dedicaci\u00f3n y el amor de la music\u00f3loga Alicia Vald\u00e9s , a un tema cuya amplitud y profundidad rebasa los l\u00edmites enunciados en la portada del libro La obra , Premio UNEAC Argeliers Le\u00f3n al pensamiento musicol\u00f3gico cubano 2000 , apareci\u00f3 publicada por primera vez en 2005 bajo el sello Ediciones Uni\u00f3n Esta vez , se nos presenta reeditada por la Editorial Oriente , una entidad cuya atenci\u00f3n sensible a los m\u00e1s diversos aspectos de la historia musical cubana , se aprecia como una constante que , tanto a quienes hemos contribuido en mayor o menor medida a ese devenir como a quienes reciben y guardan en sus corazones nuestro legado , nos despierta un sentimiento que oscila entre el alivio y la gratitud", "date": "2012-02-21T20:27:33", "feat": {"medida": 1, "mayor": 1}, "embersId": "8f6f5171a3508a96577c8869850dd6ca07ba8a2e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Montevideo", "city": "Montevideo", "confidence": 0.25107969574294653, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Uruguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-372024.html", "content": "29 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Mucha alharaca de algunos pol\u00edticos \" progres \" con las listas s\u00e1banas y dem\u00e1s , pero a la hora de la verdad no est\u00e1n muy decididos a apoyar el uso de las tecnolog\u00edas para garantizar rapidez y seguridad en las pr\u00f3ximas elecciones", "date": "2012-02-29T03:00:00", "feat": {"pol\u00edticos": 1, "seguridad": 1}, "embersId": "0919562e437390bec8e708544878cd520cb25eee"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Asunci\u00f3n", "city": "Asunci\u00f3n", "confidence": 0.5540430529980908, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-371678.html", "content": "Tiene raz\u00f3n la dictadura cubana de estar preocupada por el c\u00e1ncer de Ch\u00e1vez \u00d1e ' & # 7869 mbeweb _ 369581 / ABC Color El gorila bolivariano es el que est\u00e1 manteniendo a flote al pueblo cubano , oprimido por los hermanos Castro , quienes no les permiten a los ciudadanos trabajar en libertad y ser ellos mismos los due\u00f1os de su propio ingreso", "date": "2012-02-28T03:00:00", "feat": {"pueblo": 1, "ciudadanos": 1, "libertad": 1}, "embersId": "bb069bc3761a9a835245728585743e2731f0a80c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central", "city": "Ypacara\u00ed", "confidence": 0.6459387764613538, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-371364.html", "content": "* * * * * Por fin , el viernes pasado en Ypacara\u00ed se devel\u00f3 la curiosidad de muchos por conocer a los \" amiwis de Cal\u00e9 \" , en el acto de reivindicaci\u00f3n , por la flor de patada que recibi\u00f3 de Achec\u00e9 Blas N. , V\u00edctor Bernal , J. J. V\u00e1zquez y su media toronja Perla , el concejal Yamil Esgaib y otros intrascendentes coloradotes estuvieron tratando de consolidar al \" ladr\u00f3n de galletas \" Si este nom\u00e1s es el equipo de este impresentable , no tiene muchas posibilidades", "date": "2012-02-27T03:00:00", "feat": {"media": 1, "conocer": 1}, "embersId": "089a777814a2ca097ee55594c5ba9fa415efc1fc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Madrid", "city": "Madrid", "confidence": 0.4912358255647612, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Spain"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-370880.html", "content": "26 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Sugerimos amablemente la soluci\u00f3n final y completa y definitiva al problema de los \" carperos \" , que no son agricultores , y no tienen la menor intenci\u00f3n de cultivar la tierra \u00d1e ' & # 7869", "date": "2012-02-26T03:00:00", "feat": {"cultivar": 1, "problema": 1}, "embersId": "dad050cbb6fbcd9a245f3b66af517ba078674bdd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Alto Paran\u00e1", "city": "Ciudad del Este", "confidence": 0.7546603298442504, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-370490.html", "content": "\u00d1e ' & # 7869 mbeweb \u00d1e ' & # 7869 mbeweb _ 368286 / ABC Color \u00bf Por qu\u00e9 ser\u00e1 que Roc\u00edo Robledo , directora de la fundaci\u00f3n PTI de Itaip\u00fa , se niega a mostrar a la opini\u00f3n p\u00fablica la rendici\u00f3n de cuentas del dinero que gasta", "date": "2012-02-25T03:00:00", "feat": {"dinero": 1}, "embersId": "145f19d8f349710e0f824d1b13329f38b958b3a0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central", "city": "Ypacara\u00ed", "confidence": 0.4484758050605844, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-369822.html", "content": "23 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Es un desfachatado este ministro Carlos Filizzola : dice que Favero hace una apolog\u00eda del delito reivindicando la dictadura stronista \u00d1e ' & # 7869", "date": "2012-02-23T03:00:00", "feat": {"ministro": 1}, "embersId": "28358c42335a902df6fe57d0cdaa7389d87e3f0a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-369061.html", "content": "El impresentable \" ladr\u00f3n de galletas \" Cal\u00e9 Galaverna es un verdadero simulador \u00d1e ' & # 7869 mbeweb _ 366885 / ABC Color Este caradura quien se deshac\u00eda en elogios hacia Achece cuando a\u00fan estaba en su corral , en mayo del 2000 hab\u00eda pedido su detenci\u00f3n acus\u00e1ndolo de haber financiado el intento de un presunto golpe de Estado", "date": "2012-02-21T03:00:00", "feat": {"golpe": 1, "pedido": 1}, "embersId": "323de6fcacf649f1421e40bbdedca8119ca14d72"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Asunci\u00f3n", "city": "Asunci\u00f3n", "confidence": 0.5992814740950216, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-369471.html", "content": "22 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb El ministro de Seguridad , Carlitos Filizzola , tiene todo un \" diccionario \" de excusas para demorar los desalojos de los carperos que ocupan propiedades privadas \u00d1e ' & # 7869", "date": "2012-02-22T03:00:00", "feat": {"ministro": 1}, "embersId": "33986a4d4e9e950b41d10706735189e4c601c3ee"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Asunci\u00f3n", "city": "Asunci\u00f3n", "confidence": 0.6576169744543888, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-368743.html", "content": "20 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb El Frente Guasu luego de su misteriosa reuni\u00f3n en Cerrito , con la presencia del despreocupado y alegre presidente de la Rep\u00fablica , Fernando Lugo , resolvi\u00f3 implementar una suerte de urnas delivery , si no llegan a un acuerdo para elegir al candidato presidencial Esta diligencia ser\u00e1 la m\u00e1s breve que se conozca", "date": "2012-02-20T03:00:00", "feat": {"implementar": 1, "presencia": 1, "reuni\u00f3n": 1, "candidato": 1, "presidente": 1}, "embersId": "80ff57b9e990e69530cfb2b7d8fec7f49c5f0038"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Fern\u00e1ndez", "confidence": 0.1992431055831961, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-368058.html", "content": "\u00d1e ' & # 7869 mbeweb \u00d1e ' & # 7869 mbeweb _ 365691 / ABC Color Christian Wulff , presidente alem\u00e1n , decidi\u00f3 sin dudas , imitar a los pol\u00edticos paraguayos y presentar inmediata renuncia cuando la fiscal\u00eda de Hannover anunci\u00f3 que lo procesar\u00e1 por el presunto delito de tr\u00e1fico de influencias y cohecho cometido en 2007", "date": "2012-02-18T03:00:00", "feat": {"pol\u00edticos": 1, "presentar": 1, "presidente": 1}, "embersId": "a42ce7864dc254b1016aa594a8c377967d99f62c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Michigan", "city": "Colon", "confidence": 0.25892722091130416, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-367764.html", "content": "17 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Ciudadanos paraguayos que viven en Miami se quejan de la c\u00f3nsul general paraguaya en aquella ciudad porque no cumple como debe su labor , seg\u00fan afirmaron Tambi\u00e9n criticaron a la segunda , la c\u00f3nsul de primera", "date": "2012-02-17T03:00:00", "feat": {"labor": 1}, "embersId": "1df837e675e74307d1d98744af693980e52d8e02"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New York", "city": "New York", "confidence": 0.4960136543606165, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-368302.html", "content": "\u00d1e ' & # 7869 mbeweb \u00d1e ' & # 7869 mbeweb _ 365958 / ABC Color Un abogado que trabaja en Ciudad del Este llam\u00f3 para expresar su preocupaci\u00f3n porque un familiar del fiscal general , D\u00edaz Ver\u00f3n , una tal Sara , escribana p\u00fablica que ejerce en Hernandarias , hace gala de su influencia en la justicia y es muy prepotente", "date": "2012-02-19T03:00:00", "feat": {"expresar": 1, "preocupaci\u00f3n": 1, "justicia": 1, "abogado": 1}, "embersId": "05925841f3db213c046e9a962d1c73d519ff43a2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Argentina", "confidence": 0.29535682101370175, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-366944.html", "content": "15 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb El tema de la CU se va poniendo espeso porque se acerca el d\u00eda de la asamblea , el pr\u00f3ximo 25 de febrero , y los actuales jerifaltes , Cruz Roa & C\u00eda. , de Hapoite Teete , no quieren saber nada de ir a parar a la cuneta \u00d1e ' & # 7869", "date": "2012-02-15T03:00:00", "feat": {"asamblea": 1, "saber": 1}, "embersId": "650595938c9c53ce5d916fbfd4a776bc2bc660ee"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central", "city": "Luque", "confidence": 0.5139671283726897, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-367337.html", "content": "16 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Nunca un grupo de invasores de fincas privadas fue tan bien atendido por un gobierno Estos carperos que responden a Victoriano y Rosalino tienen todas las comodidades b\u00e1sicas que faltan en cualquier otra comunidad que lucha por salir adelante", "date": "2012-02-16T03:00:00", "feat": {"gobierno": 1, "lucha": 1, "comunidad": 1}, "embersId": "b2a8352338ae3619134002bd286d77fe787e55fc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Alto Paran\u00e1", "city": "\u00d1acunday", "confidence": 0.5005741886006362, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-366519.html", "content": "14 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Seg\u00fan los observadores no falta mucho para que el presidente Fernando Lugo se traslade a la zona de los carperos en \u00d1acunday y conceda audiencia bajo una carpa para estar acorde con todo lo que est\u00e1 aconteciendo en aquellos lares \u00d1e ' & # 7869", "date": "2012-02-14T03:00:00", "feat": {"conceda": 1, "presidente": 1}, "embersId": "991979e596665de0bc9669a39dca50b9781aacf2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Alto Paran\u00e1", "city": "Ciudad del Este", "confidence": 0.5494955974212219, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-365326.html", "content": "11 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb El proyecto del diputado colorado Carlos Liseras , ya aprobado , corrige anormalidades en los haberes de retiro de las Fuerzas P\u00fablicas , que sugestivamente estableci\u00f3 la Ley Fiscal \u00d1e ' & # 7869", "date": "2012-02-11T03:00:00", "feat": {"proyecto": 1}, "embersId": "7c53b873e55713136aafa3fb067c52ec21674214"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Trinidad and Tobago"}, "title": "Kees takes 'stress away' at Central Bank fete", "url": "http://www.guardian.co.tt/carnival/2012-02-10/kees-takes-%E2%80%98stress-away%E2%80%99-central-bank-fete", "content": "Kees takes \u2018 stress away \u2019 at Central Bank fete Friday , February 10 , 2012 Kes the Band and dancers go through their paces Lower St Vincent Street in Port - of - Spain was transformed into a party zone last Saturday as the Central Bank of Trinidad & Tobago held its annual Carnival all - inclusive fete From 5 pm , partygoers filtered into the venue to what is arguably one of the best parties during the Carnival season", "date": "2012-02-10T14:23:45", "feat": {"parties": 1}, "embersId": "5f2d77c3414c0a09c5d1026520c9f2da78a3b479"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Idaho", "city": "Star", "confidence": 0.5609097190268583, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Concorra a uma blusa do filme STAR WARS", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/com/JcFL/~3/Pe3SvCKRd38/concorra-a-uma-blusa-do-filme-star-wars.shtml", "content": "Concorra a uma blusa do filme STAR WARS As 10 respostas mais criativas ser\u00e3o premiadas com uma blusa do filme not\u00edcia 1 coment\u00e1rios Quer concorrer a uma blusa do filme STAR WARS \u2013 EPIS\u00d3DIO I \u2013 A AMEA\u00c7A FANTASMA 3D Ent\u00e3o responda a frase \u201c Por que voc\u00ea merece uma camisa do filme STAR WARS \u2013 EPIS\u00d3DIO I \u2013 A AMEA\u00c7A FANTASMA 3D \u201d", "date": "2012-02-27T13:26:00", "feat": {"do": 4}, "embersId": "9eabb028b6cefcd4cd99f090caa864c3627b205b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "confidence": 0.7393454814609781, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Manchetes mais que previs\u00edveis", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/papodeverminoso/2012/02/25/noticiaspapodeverminoso,2790708/manchetes-mais-que-previsiveis.shtml", "content": "Manchetes mais que previs\u00edveis Enviar por e - mail Imprimir Aumentar texto Diminuir texto Corrigir Copa do Mundo de 2014 deixar\u00e1 como legado , possivelmente , p\u00e9ssima imagem externa do Brasil papo de verminoso Manchetes mais que previs\u00edveis ( 0 ) Papo de Verminoso Seria o principal legado da Copa ( 0 ) Papo de verminoso Que resista ao 1o Cl\u00e1ssico - Rei ( 0 ) COPA DO MUNDO DE 2014 No discurso padr\u00e3o de gestores p\u00fablicos sobre a Copa do Mundo de 2014 , n\u00e3o pode faltar a palavra \u201c legado \u201d \u00c9 com ela que se busca justificar o investimento bilion\u00e1rio em coisas que n\u00e3o precisamos que garantir\u00e3o dividendos a cartolas da Fifa e da CBF , a empreiteiras e a certos pol\u00edticos A realidade , por\u00e9m , deve passar longe do que \u00e9 apresentado nas propagandas oficiais", "date": "2012-02-25T14:00:00", "feat": {"do": 4, "investimento": 1, "padr\u00e3o": 1, "pol\u00edticos": 1}, "embersId": "2251107caf2a3acfc6ee4977eb4a078de6943cc1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "confidence": 0.37168764213190786, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Seria o principal legado da Copa", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/papodeverminoso/2012/02/18/noticiaspapodeverminoso,2787519/seria-o-principal-legado-da-copa.shtml", "content": "Seria o principal legado da Copa not\u00edcia 0 coment\u00e1rios REPRODU\u00c7\u00c3O DE INTERNET Holofotes da Copa do Mundo de 2014 e trabalho de Andrew Jennings amea\u00e7am Ricardo Teixeira SA\u00cdDA DE RICARDO TEIXEIRA Jovens rep\u00f3rteres acham que seus textos podem salvar o mundo Com o tempo , a maioria v\u00ea que n\u00e3o \u00e9 bem assim", "date": "2012-02-18T15:00:00", "feat": {"do": 1, "trabalho": 1, "tempo": 1}, "embersId": "4f5d6e7e0d19f510972b24dc77435ebcbb389b87"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "confidence": 0.501670201282401, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Que resista ao 1o Cl\u00e1ssico-Rei", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/papodeverminoso/2012/02/11/noticiaspapodeverminoso,2782366/que-resista-ao-1-classico-rei.shtml", "content": "Que resista ao 1o Cl\u00e1ssico - Rei not\u00edcia 0 coment\u00e1rios MAURI MELO Cal\u00e7ada da fama do PV , com pegadas de Zico e Ronaldinho , fora do est\u00e1dio Uma temeridade papo de verminoso Manchetes mais que previs\u00edveis ( 0 ) Papo de Verminoso Seria o principal legado da Copa ( 0 ) Papo de verminoso Que resista ao 1o Cl\u00e1ssico - Rei ( 0 ) CAL\u00c7ADA DA FAMA DO PV A Cal\u00e7ada da Fama de Hollywood , nos EUA , inspirou muitas outras pelo mundo", "date": "2012-02-11T17:00:00", "feat": {"do": 2}, "embersId": "6ba190500be35097d838f1974c8354b1d798c4eb"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Sergipe", "city": "Pirambu", "confidence": 0.99995087307118, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Anistia: Ato pol\u00edtico", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Concidadania/~3/e4c73bhQyXM/anistia-ato-politico.shtml", "content": "Concidadania 19 / 02 / 2012 Anistia : Ato pol\u00edtico A posi\u00e7\u00e3o do governo federal s\u00f3 \u00e9 contra a anistia de atos criminosos , n\u00e3o pela simples participa\u00e7\u00e3o na greve not\u00edcia 1 coment\u00e1rios concidadania Aposentadoria papal ( 0 ) CONCIDADANIA Arte da hipocrisia ( 0 ) Concidadania Ratoeiras em profus\u00e3o ( 0 ) A iniciativa do Minist\u00e9rio P\u00fablico estadual de abrir inqu\u00e9rito para investigar poss\u00edveis crimes decorrentes da paralisa\u00e7\u00e3o da PM e dos Bombeiros , em janeiro \u00faltimo , deve ser entendida como decorrente da imposi\u00e7\u00e3o do automatismo constitucional imperativo N\u00e3o haveria como fugir dessa obriga\u00e7\u00e3o No acordo que p\u00f4s fim \u00e0 greve , em cuja comiss\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o estava um representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico - a ex - procuradora Geral de Justi\u00e7a Socorro Fran\u00e7a ( foto ) - ficou acertado que n\u00e3o haveria puni\u00e7\u00e3o para quem apenas cruzou os bra\u00e7os , no movimento paredista", "date": "2012-02-18T18:00:00", "feat": {"do": 4, "imposi\u00e7\u00e3o": 1, "movimento": 1, "constitucional": 1, "participa\u00e7\u00e3o": 1, "iniciativa": 1, "puni\u00e7\u00e3o": 1, "greve": 2, "posi\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "74c00002e4b8781a005c1f76d45de1a868c95409"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Argentina", "confidence": 0.6680932245164666, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Dilma enquadra golpistas", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Concidadania/~3/XGAZYpPbEy4/dilma-enquadra-golpistas.shtml", "content": "concidadabia 26 / 02 / 2012 Dilma enquadra golpistas \" H\u00e1 muito , os clubes dos militares da reserva se transformaram em ref\u00fagio de saudosistas da ditadura H\u00e1 quem veja % u201Cdel\u00edrio % u201D na manifesta\u00e7\u00e3o dos militares de pijama", "date": "2012-02-25T17:00:00", "feat": {"ditadura": 1, "ref\u00fagio": 1, "manifesta\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "4b0bddf236e4805e858fc9ccbe6a299b53a54a02"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Berlin", "city": "Berlin", "confidence": 0.6983515072375707, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Germany"}, "title": "La guerra por la centralizaci\u00f3n de la Red y sus consecuencias para el periodismo", "url": "http://elchileno.cl/computin/tendencias/2019-la-guerra-por-la-centralizacion-de-la-red-y-sus-consecuencias-para-el-periodismo.html", "content": "La guerra por la centralizaci\u00f3n de la Red y sus consecuencias para el periodismo Tweet Los nuevos dispositivos de prop\u00f3sito no general - como las tablets - no son neutrales ni permiten a su due\u00f1o utilizar sus capacidades libremente , y por extensi\u00f3n su \u00e9xito podr\u00eda llegar a constituir un peligro para encontrar f\u00f3rmulas sociales y modelos de negocio libres y alternativos a la industria tecnol\u00f3gica y medi\u00e1tica \u201c ( ) el ordenador personal , tal y como lo conocimos , abierto , configurable , cl\u00f3nico , manipulable y hackeable podr\u00eda no estar con nosotros cuando nos haga falta , v\u00edctima de una guerra que est\u00e1 pasando desapercibida para muchos \u201c", "date": "2012-02-05T03:30:59", "feat": {"guerra": 2, "encontrar": 1, "libres": 1, "peligro": 1}, "embersId": "d42a6e2085d7555808c929ec1ad754294572ae8b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.5996823815597535, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Puro luxo  da cabe\u00e7a aos p\u00e9s", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/dresscode/2012/02/25/noticiasdresscode,2789636/puro-luxo-da-cabeca-aos-pes.shtml", "content": "Puro luxo da cabe\u00e7a aos p\u00e9s not\u00edcia 0 coment\u00e1rios dress code Puro luxo da cabe\u00e7a aos p\u00e9s ( 0 ) dress code A moda em Nova York ( 0 ) Dress Code A eterna diva Madonna ( 0 ) dress code A alta costura parisiense ( 0 ) dress code SPFW decodificado ( 0 ) No show room da Victor Hugo em S\u00e3o Paulo , quem recebe \u00e9 o pr\u00f3prio dono da grife que leva seu nome O sotaque uruguaio do empres\u00e1rio que chegou ao Brasil nos anos 70 e em 75 abriu a loja de bolsas Victor Hugo ainda \u00e9 forte , mas ele fala como ningu\u00e9m sobre como \u00e9 vender luxo para a brasileira A expertise de quem conquistou primeiro a carioca para ganhar o resto do Pa\u00eds fez Victor Hugo apostar agora na linha de roupas", "date": "2012-02-25T17:00:00", "feat": {"do": 2}, "embersId": "4e4cb8f13764a6d8be41943eccebee3ebbc00635"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.6817421572681106, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "A moda em Nova York", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/dresscode/2012/02/19/noticiasdresscode,2786504/a-moda-em-nova-york.shtml", "content": "A moda em Nova York not\u00edcia 0 coment\u00e1rios O BRASILEIRO No ritmo do bai\u00e3o - tecno , Carlos Miele foi o brasileiro que brilhou na semana de moda de Nova York Inspirado no mundo dos ga\u00fachos , o paulistano desenhou mulheres de silhueta marcada , transpar\u00eancias e os chap\u00e9us pr\u00f3prios da cultura do sul do Brasil H\u00e1 quase uma d\u00e9cada no line up novaiorquino , Miele acha que o calend\u00e1rio de desfile est\u00e1 fora do timing", "date": "2012-02-19T04:30:00", "feat": {"do": 4, "desfile": 1}, "embersId": "7845c0de68f4246c4bf869bb0a82e5a237227925"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "Franca", "confidence": 0.5042521581389989, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "A eterna diva Madonna", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/dresscode/2012/02/11/noticiasdresscode,2780788/a-eterna-diva-madonna.shtml", "content": "A eterna diva Madonna Dress Code A eterna diva Madonna ( 0 ) dress code A alta costura parisiense ( 0 ) dress code SPFW decodificado ( 0 ) Dress code Fashion Rio : moda pronta pra usar ( 0 ) Dress code Vestidas de Bossa Nova ( 0 ) O assunto da semana no mundo fashion foi a volta de Madonna aos palcos , vestida de Givenchy Haute Couture Depois do breve recesso entre um disco e outro , a cantora se apresentou no \u00faltimo dia 5 , nos EUA S\u00f3 se fala em Givenchy , grife do estilista Ricardo Tisci , nos quatro cantos do mundo", "date": "2012-02-11T20:00:00", "feat": {"do": 3}, "embersId": "9181b82198e5c5ff203fa022522d77842e9041de"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "confidence": 0.5011542249827539, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "'Ras Kommanda' has a great feast on Clico", "url": "http://www.guardian.co.tt/carnival/2012-02-13/%E2%80%98ras-kommanda%E2%80%99-has-great-feast-clico", "content": "\u2018 Ras Kommanda \u2019 has a great feast on Clico Ras Kommanda Steve \u201c Ras Kommanda \u201d Pascall has ranked the Clico fiasco as one of the more significant events to have hit this country \u2019s economy in recent times Saying that the fallout from Clico has severely affected the investments and savings of the middle and lower class , Pascall admits that this is what prompted him to compose The Great Feast \u201c I felt people were not really conscious of the implications , we as a people need to be more conscious of what is going on around us and how it affects us", "date": "2012-02-14T02:00:44", "feat": {"need": 1, "affected": 1, "class": 1, "people": 2}, "embersId": "8f41f2eace6317c108e18293a23c6c2390b094bd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cear\u00e1", "city": "Guai\u00faba", "confidence": 0.34761581753087023, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Jornal e Educa\u00e7\u00e3o: uma parceria que deu certo", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/opovonaeducacao/2012/02/28/noticiasopovonaeducacao,2791452/jornal-e-educacao-uma-parceria-que-deu-certo.shtml", "content": "O povo na educa\u00e7\u00e3o 28 / 02 / 2012 - 01h30 Jornal e Educa\u00e7\u00e3o : uma parceria que deu certo \" A orienta\u00e7\u00e3o do uso do jornal na sala de aula faz com que os professores utilizem o jornal impresso como complemento aos estudos dos alunos \" not\u00edcia 0 coment\u00e1rios O povo na educa\u00e7\u00e3o Jornal e Educa\u00e7\u00e3o : uma parceria que deu certo ( 0 ) O povo na Educa\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o em destaque no", "date": "2012-02-28T04:30:00", "feat": {"educa\u00e7\u00e3o": 2, "professores": 1, "do": 2}, "embersId": "ba37895df928a8d200292d0495ba71f50e9a55a7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cear\u00e1", "city": "Guai\u00faba", "confidence": 0.8892011424195282, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Mostra O POVO na Educa\u00e7\u00e3o em Guai\u00faba", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/opovonaeducacao/2012/02/04/noticiasopovonaeducacao,2776896/mostra-o-povo-na-educacao-em-guaiuba.shtml", "content": "O povo na educa\u00e7\u00e3o 04 / 02 / 2012 - 01h30 Mostra O POVO na Educa\u00e7\u00e3o em Guai\u00faba Educadora de Guai\u00faba , Antonia Adriana , recebeu certificado do O POVO / A leitura cr\u00edtica e criativa \u00e9 apresentada pelos alunos na mostra Professores formam a grande equipe do O POVO na Educa\u00e7\u00e3o em Guai\u00faba not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Enviar por e - mail Imprimir Compartilhar Aumentar texto Diminuir texto Corrigir CARLOS EDUARDO Educadora de Guai\u00faba , Antonia Adriana , recebeu certificado do O POVO A leitura cr\u00edtica e criativa \u00e9 apresentada pelos alunos na mostra Professores formam a grande equipe do O POVO na Educa\u00e7\u00e3o em Guai\u00faba O povo na educa\u00e7\u00e3o Mostra O POVO na Educa\u00e7\u00e3o em Guai\u00faba ( 0 ) O POVO na educa\u00e7\u00e3o Mostra do POVO na Educa\u00e7\u00e3o em Paracuru ( 0 ) O POVO na educa\u00e7\u00e3o Elementos do jornal impresso ( 0 ) o povo na educa\u00e7\u00e3o Produzindo not\u00edcia na sala de aula ( 0 ) o povo na educa\u00e7\u00e3o Fanzine na sala de aula ( 0 ) O POVO na Educa\u00e7\u00e3o , programa que promove a leitura pedag\u00f3gica de jornal na sala de aula , realizou juntamente com a secretaria de educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Guai\u00faba / CE , uma mostra de trabalhos escolares envolvendo a leitura de jornal impresso", "date": "2012-02-04T01:30:00", "feat": {"educa\u00e7\u00e3o": 7, "do": 7}, "embersId": "28f18a57c7997d2bd34929d1914683aa988c8fc5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Le\u00f3n", "city": "Le\u00f3n", "confidence": 0.5272267687594145, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "Comment on Bigfoot Hostel \u2013 A Backpacker's Delight by Nica Writer", "url": "http://thenicaraguareport.com/2012/01/bigfoot-hostel-a-backpackers-delight/#comment-1479", "content": "Bigfoot Hostel \u2013 A Backpacker \u2019s Delight Posted on January 31 , 2012 by Ana Maria Moreno in Hotels , Le\u00f3n Hotels , News , Tourism / / 3 Comments Located in the historical , colonial city of Leon , the Bigfoot Hostel is the ideal place for international backpackers to put up their tired feet , lay back and relax This is not just any hostel this place is your source for all the information you need regarding the rich tradition and history of Le\u00f3n and all of Nicaragua", "date": "2012-02-29T12:56:17", "feat": {"need": 1, "information": 1}, "embersId": "c03a1df49a6a7fb1f417de8c5cfdc7ef9b7e0f85"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Le\u00f3n", "city": "Le\u00f3n", "confidence": 0.5272267687594145, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "Comment on Bigfoot Hostel \u2013 A Backpacker's Delight by Jessie", "url": "http://thenicaraguareport.com/2012/01/bigfoot-hostel-a-backpackers-delight/#comment-1476", "content": "Bigfoot Hostel \u2013 A Backpacker \u2019s Delight Posted on January 31 , 2012 by Ana Maria Moreno in Hotels , Le\u00f3n Hotels , News , Tourism / / 3 Comments Located in the historical , colonial city of Leon , the Bigfoot Hostel is the ideal place for international backpackers to put up their tired feet , lay back and relax This is not just any hostel this place is your source for all the information you need regarding the rich tradition and history of Le\u00f3n and all of Nicaragua", "date": "2012-02-27T21:22:29", "feat": {"need": 1, "information": 1}, "embersId": "28746682497e85a98959058281a00b1be336aa66"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Le\u00f3n", "city": "Le\u00f3n", "confidence": 0.5272267687594145, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "Comment on Bigfoot Hostel \u2013 A Backpacker's Delight by Beatriz", "url": "http://thenicaraguareport.com/2012/01/bigfoot-hostel-a-backpackers-delight/#comment-1458", "content": "Bigfoot Hostel \u2013 A Backpacker \u2019s Delight Posted on January 31 , 2012 by Ana Maria Moreno in Hotels , Le\u00f3n Hotels , News , Tourism / / 3 Comments Located in the historical , colonial city of Leon , the Bigfoot Hostel is the ideal place for international backpackers to put up their tired feet , lay back and relax This is not just any hostel this place is your source for all the information you need regarding the rich tradition and history of Le\u00f3n and all of Nicaragua", "date": "2012-02-18T05:27:36", "feat": {"need": 1, "information": 1}, "embersId": "4669881f6a2060938f181726a7df122a17c0ba26"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rivas", "city": "San Juan del Sur", "confidence": 0.3225044073914992, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "Comment on Hotel Casablanca by Vicente", "url": "http://thenicaraguareport.com/2012/02/hotel-casablanca/#comment-1445", "content": "Contact Hotel Casablanca Posted on February 8 , 2012 by Ana Maria Moreno in Hotels , San Juan del Sur Hotels / / 1 Comment In the perfect location of the most famous beach community of Nicaragua , this hotel in San Juan del Sur \u2013 the Hotel Casablanca is a favorite among repeat visitors to the town What keeps people coming back to San Juan del Sur is the beautiful beach , sheltered by small cliffs on each side , the perfect place to harbour your boat or yacht , the clean almost white sands , the pristine blue waters and the totally laid back atmosphere of San Juan del Sur With plenty of services in the way of restaurants , beach and surf shops , nightclubs , and banks , San Juan del Sur offers a relaxing town and friendly community to its visitors", "date": "2012-02-17T13:04:59", "feat": {"community": 2, "people": 1}, "embersId": "f71858f8c9be4bdad9c2e1a13a5fbe000966d11d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Iba", "confidence": 0.10319449218347311, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "12 surfistas criollos compiten en Tour Mundial de Bodyboard en Hawaii", "url": "http://www.correodelorinoco.gob.ve/avances/12-surfistas-criollos-compiten-tour-mundial-bodyboard-hawaii/", "content": "El ganador obtendr\u00e1 6.000 d\u00f3lares 12 surfistas criollos compiten en Tour Mundial de Bodyboard en Hawaii 16 febrero 2012 En el primer d\u00eda de competencias , as surfistas venezolanas Corina Reyes y Alejandra Altuve lograron el segundo y cuarto lugar de su heat Un total de 12 surfistas venezolanos se dan cita en el Pipeline Challenge , primer evento del tour mundial de la Internacional Bodyboard Asociaci\u00f3n ( IBA ) que arranc\u00f3 este mi\u00e9rcoles en Pipeline , Hawaii Una nota de prensa de la Federaci\u00f3n Venezola de Surf , detalla que el equipo nacional est\u00e1 integrado por Sergio Alonzo , Alejandro Hern\u00e1ndez , Luis Vel\u00e1squez , Alberto Colucci , C\u00e9sar Parra , Anabelle Guillard , Ruth Parra , Corina Reyes , Alejandra Altuve , Isbelia Valdivieso , Izamar Vivas y Lumar Guittard El certamen de Hawaii premiar\u00e1 con 6.000 d\u00f3lares al ganador en la categor\u00eda masculina y 4.000 d\u00f3lares en la rama femenina , y otorgar\u00e1 2.000 puntos al ranking mundial de la especialidad para cada atleta", "date": "2012-02-16T15:59:50", "feat": {"nacional": 1}, "embersId": "7007ef49d398453dc45ca7e0a6b47ed929c6b90b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Pomeroon-Supenaam", "city": "Amazon", "confidence": 0.9999741863379615, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Guyana"}, "title": "By: SoetoroMustGo", "url": "http://leedoren.com/2011/09/03/lee-doren-please-enroll-responsibly/comment-page-1/#comment-15013", "content": "The official website and commentary archives of Lee Doren My Book On Higher Education Is Available Now by Lee Doren on September 3 , 2011 Hey Folks , As many of you know , I was working on an ebook for several months after work", "date": "2012-02-15T00:00:47", "feat": {"official": 1, "know": 1}, "embersId": "06105e8851fc424e3c5a6ac7e56a9f65de8f1fa0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Hidalgo", "city": "Ca\u00f1ada", "confidence": 0.20302670444853088, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "El Oscar, la guerra y la paz", "url": "http://m24digital.com/2012/02/24/el-oscar-la-guerra-y-la-paz/", "content": "El Oscar , la guerra y la paz 24 febrero 2012 | Filed under : Pablo Perel | Posted by : RedactorR por Pablo Perel 24 de Febrero de 2012 : A pocas horas de la ceremonia de entrega de los premios Oscar de la Academia de Artes y Ciencias Cinematogr\u00e1ficas de Hollywood , en la que se revelar\u00e1n los ganadores en cada categor\u00eda , la inc\u00f3gnita m\u00e1s interesante se plantea en el premio a la Mejor Pel\u00edcula en Idioma No - ingl\u00e9s Muchos observadores ven en la resoluci\u00f3n de este interrogante , una toma de posici\u00f3n de la comunidad cinematogr\u00e1fica acerca de c\u00f3mo se desarrollar\u00e1 la pol\u00edtica internacional de Estados Unidos en lo que resta del a\u00f1o Si bien todo cineasta , al igual que cualquier artista , so\u00f1\u00f3 alguna vez con que una obra de arte tiene la capacidad de cambiar el mundo y modificar el rumbo de la historia , esa idea se debilita ni bien el artista comienza a madurar y se inserta en el mundo real de su especialidad", "date": "2012-02-24T12:03:52", "feat": {"guerra": 1, "cambiar": 1, "pol\u00edtica": 1, "posici\u00f3n": 1, "comunidad": 1}, "embersId": "d3b61bd66be01d09df79640fe0b2cd6d34b06043"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Monte Plata", "city": "Don Juan", "confidence": 0.5003168991740674, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Dominican Republic"}, "title": "Spinetta, el largo", "url": "http://m24digital.com/2012/02/10/spinetta-el-largo/", "content": "Spinetta , el largo 10 febrero 2012 | Filed under : Pablo Perel | Posted by : RedactorN Columnista : Pablo Perel Al comenzar la tarde del 8 de febrero pasado , Luis Alberto Spinetta par\u00f3 el mundo , pero no para bajarse sino que lo hizo en el sentido que le daba a esta frase el brujo yaqui Don Juan Matus , el que Carlos Castaneda present\u00f3 y que el mismo Spinetta hizo conocer a mucha gente Y es inevitable para m\u00ed escribir hoy sobre Spinetta en esta nota editorial semanal dedicada al mundo audiovisual , porque Luis Alberto marc\u00f3 con su presencia incandescente , su talento sublime y su amistad generosa , momentos claves en mi trayecto por las delgadas autopistas de la imagen en movimiento y el sonido sincr\u00f3nico", "date": "2012-02-10T11:53:42", "feat": {"presencia": 1, "movimiento": 1, "conocer": 1, "autopistas": 1}, "embersId": "b996ec1100b997f047a5dc3f5f99f9fc1dfc46c3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Florida", "city": "Hollywood", "confidence": 0.7459000555256811, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "El Cine Siempre Paga", "url": "http://m24digital.com/2012/02/04/el-cine-siempre-paga/", "content": "El Cine Siempre Paga 4 febrero 2012 | Filed under : Pablo Perel | Posted by : RedactorN 03 de febrero de 2012 : Esto es lo que yo y mucha gente nos preguntamos a diario , parafraseando la conocida frase de \u201c El crimen siempre paga \u201d \u2013 aparentemente m\u00e1s antigua que Chandler , al que se le atribuye la autor\u00eda \u00bf El cine siempre paga \u00bf Es un buen negocio el cine o eso vale s\u00f3lo para los grandes estudios de Hollywood", "date": "2012-02-04T04:25:08", "feat": {"crimen": 1}, "embersId": "d3db5646fb21ea2c3314a2c171128e596e84b5d5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Argentina", "confidence": 0.6686244489907461, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "El Cine Siempre Paga II: los exhibidores.", "url": "http://m24digital.com/2012/02/17/el-cine-siempre-paga-ii-los-exhibidores/", "content": "El Cine Siempre Paga II : los exhibidores 17 febrero 2012 | Filed under : Pablo Perel | Posted by : RedactorR 17 de febrero de 2012 : En la nota publicada hace dos semanas ( ver El Cine Siempre Paga ) nos preguntamos desde el punto de vista de los productores cinematogr\u00e1ficos , si el cine es un buen negocio o si eso s\u00f3lo vale para los grandes estudios de Hollywood En este art\u00edculo intentaremos aproximarnos a una respuesta desde el punto de vista de los exhibidores , due\u00f1os , programadores y administradores de salas cinematogr\u00e1ficas", "date": "2012-02-17T14:06:15", "feat": {"productores": 1}, "embersId": "ef049cac0e1a7e158c21dab8774b327c285777a4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New Hampshire", "city": "Hill", "confidence": 0.5000787434023259, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "O Homem que Mudou o Jogo", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/colunascript/~3/ksz9dn3uxIA/i-o-homem-que-mudou-o-jogo-i.shtml", "content": "Jogo da Vida Indicado a seis Oscars ( melhor filme , ator , ator coadjuvante , roteiro adaptado , edi\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de som ) , O Homem que Mudou o Jogo ( Moneyball , 2011 ) de Bennet Miller , \u00e9 um digno drama de baseball com \u00f3timas interpreta\u00e7\u00f5es de Brad Pitt e Jonah Hill \u201c Temos que lembrar que ele \u00e9 o cara S\u00f3 responde aos donos e \u00e0 Deus", "date": "2012-02-27T13:50:00", "feat": {"lembrar": 1}, "embersId": "afad5adedc7fb88cc1ea2215e4ffc82df34bc327"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.4726460629829842, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "NYT Meets Venezuelan Opposition, and Smiles", "url": "http://venezuelanalysis.com/analysis/6820", "content": "Opinion and Analysis Media Watch | Opposition NYT Meets Venezuelan Opposition , and Smiles By Gregory Wilpert - NY Times Examiner , February 21st 2012 Tags Opposition It would seem that the New York Times has run out of substantive issues with which to present Venezuela in a negative light and has now decided to focus instead on a rather silly effort to tarnish Venezuela \u2019s world - renown and highly acclaimed classical music education program known as \u201c El Sistema \u201d ( \u201c Music Meets Ch\u00e1vez Politics , and Critics Frown \u201d NYT , Feb. 18 , 2012 , p. 1 ) In this article , Daniel J. Wakin ( who is a culture reporter for the Times and not the regular Venezuela correspondent ) , presents El Sistema as being under attack in \u201c recent years \u201d by opponents of the Ch\u00e1vez government", "date": "2012-02-21T21:14:20", "feat": {"attack": 1, "education": 1, "effort": 1, "present": 1, "government": 1}, "embersId": "796b4343b0b47c764657c0aa4e280b04baf18348"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Western Cape", "city": "George", "confidence": 0.5236345075571291, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "South Africa"}, "title": "Water Woes Drowning In Corruption", "url": "http://www.guardian.co.tt/columnist/2012-02-05/water-woes-drowning-corruption", "content": "Water Woes Drowning In Corruption Published Sunday , February 5 , 2012 Visiting from the Senate , Public Utilities Minister Emmanuel George made an aggressive maiden speech in the Lower House on Friday Mr George was asking for the water improvement rate charged to tenants of the Point Lisas estate to be increased", "date": "2012-02-05T00:30:37", "feat": {"water": 1}, "embersId": "0c544d44d5c659a8f232c33fd29520ea6428ea59"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Western Cape", "city": "George", "confidence": 0.27356700693625824, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "South Africa"}, "title": "Hinds gets hit for five in the Senate", "url": "http://www.guardian.co.tt/columnist/2012-02-19/hinds-gets-hit-five-senate", "content": "Hinds gets hit for five in the Senate Published Sunday , February 19 , 2012 How many commissioners of affidavits are there in Tobago What is being done about corrupt police officers", "date": "2012-02-19T00:27:40", "feat": {"corrupt": 1, "police": 1}, "embersId": "904f1188d9953a204e6d3b73e454075a8e052472"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "10% off your order, just use coupon code FEB10", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/DeshawnMarieHandcraftedSoap/~3/DHwvLlvCjBw/10-off-your-order-just-use-coupon-code.html", "content": "10 % off your order , just use coupon code FEB10 Advertise your craft business here Awesome Boston Artists For all my blog followers stop by my Etsy shop now and use Coupon Code FEB10 to receive 10 % off your entire order", "date": "2012-02-28T20:25:00", "feat": {"followers": 1, "order": 2, "business": 1}, "embersId": "a98e051f1f5a25c584518cd5d86915d08364f111"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "San Juan", "city": "San Juan", "confidence": 0.182088512455356, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "SBCS Celebrates 25 Years of Excellence", "url": "http://www.guardian.co.tt/gie/2012-02-25/sbcs-celebrates-25-years-excellence", "content": "SBCS Celebrates 25 Years of Excellence Senior Press Pass Correspondent \u201c We promise to deliver an excellent service , at a profit if we can , at a loss if we must but always excellence \u201d This was the mantra that was repeated at the School of Business and Computer Science \u2019s ( SBCS ) 25th Anniversary Staff Appreciation Brunch held at the Champ Fleurs Campus on Monday 13th February.The car park at SBCS was packed with tents adorned with purple , pink and blue fabric", "date": "2012-02-25T23:05:14", "feat": {"loss": 1}, "embersId": "02c8a1af94e617ad535805e43154b34805a7f5a1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Gori\u0161ka", "city": "So\u010da", "confidence": 0.6639048136694787, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Slovenia"}, "title": "The Royal boys", "url": "http://www.guardian.co.tt/gie/2012-02-18/royal-boys", "content": "Monday , February 20 , 2012 Royalty is often used to describe individuals of prestigious rank or blood lineage and for Kadeem Graham , 21 , and Jevon Brown , 20 , the title of Royal Boys fits them perfectly They are both cousins and are ready to take on the challenges of the Soca music industry Having attended the same secondary school , Queen \u2019s Royal College , they have bonded closely and are ready to mesh together their creativity to bring something new to the competitive arena of local music", "date": "2012-02-18T20:35:20", "feat": {"industry": 1}, "embersId": "a66477d9ebf6bec23ee6044f576419769d46821a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tabasco", "city": "Villahermosa", "confidence": 0.4519033697975801, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Driving Back", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LivingInMerida/~3/JP_ET2rylQk/driving-back.html", "content": "Living In Merida The purpose of our blog is to help people get a glimpse of life here in Merida Email us if you have questions or need some advice And please enjoy the blog", "date": "2012-02-05T00:58:00", "feat": {"need": 1, "help": 1, "people": 1}, "embersId": "0cebb341092bec021b24e29a5eb8141ad55da6ac"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Texas", "city": "Melissa", "confidence": 0.4939510392431199, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Chega de enrola\u00e7\u00e3o!", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/colunaluluzinha/~3/_spVjf6AcSk/chega-de-enrolacao.shtml", "content": "luluzinha Chega de enrola\u00e7\u00e3o ( 0 ) luluzinha Sem medo de ser brega ( 0 ) luluzinha Supere a rotina do macho ( 0 ) luluzinha Que mico , m\u00e3e ( 0 ) luluzainha Perigo : zona da amizade \u00e0 vista", "date": "2012-02-23T04:30:00", "feat": {"do": 1, "medo": 1}, "embersId": "e843ac9f871e245dca1cfa854beb59375fa9b13a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "District of Columbia", "city": "Washington", "confidence": 0.13987964066734312, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Can U.S.-Afghan Partnership Work?", "url": "http://feeds.cfr.org/~r/publication/daily_analysis/~3/_41dqo6lgOU/p27495", "content": "Council on Foreign Relations - - - - Violence against NATO troops by Afghan security forces in reponse to burning of the Quran at the Bagram Air Base has reignited doubts over the U.S. endgame in Afghanistan , which hinges on handing over security to Afghan forces The weekend 's killing of two U.S. soldiers by an Afghan security official comes just one month after four French soldiers were killed ( Guardian ) by an Afghan army trainee , an incident that prompted Paris to speed up withdrawal plans Senior U.S. officials said Washington will stay its course in Afghanistan as planned ( Reuters ) , but lack of trust on both sides complicates the future of the international mission", "date": "2012-02-28T21:50:54", "feat": {"troops": 1, "burning": 1, "army": 1, "official": 1, "killing": 1, "officials": 1, "security": 3}, "embersId": "f72ca670785d96fe233de3e89c1769abf97ed283"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bayern", "city": "Munich", "confidence": 0.001596662498687795, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Germany"}, "title": "Menos famosos, pero igual de buenos", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/791", "content": "Menos famosos , pero igual de buenos Cristhian Ruiz tlupic / Flickr / CC Es ingenuo concebir el f\u00fatbol - en el sentido latino de la palabra - como un deporte ajeno a Nicaragua Los medios de comunicaci\u00f3n tradicionales y hoy los alternativos se encargaron de esa lejan\u00eda respecto a nuestro pa\u00eds de competencias con alto nivel deportivo No es sentirnos culpables de \u00ab mata mamas \u00bb porque los estadios nacionales est\u00e1n a toda su capacidad cuando el campeonato dom\u00e9stico entra en su etapa m\u00e1s interesante", "date": "2012-02-24T18:04:51", "feat": {"alto": 1, "medios": 1, "comunicaci\u00f3n": 1, "mata": 1}, "embersId": "ee02182df1d7eb5d4fafe1c6aca0cfad098cc95d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Managua", "city": "San Rafael del Sur", "confidence": 0.859212031390513, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "La explotaci\u00f3n laboral... \u00bfotra forma de trata?", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/789", "content": "La explotaci\u00f3n laboral \u00bf otra forma de trata Mois\u00e9s Mairena M. / Conexiones UCA El empleo en Nicaragua es escaso", "date": "2012-02-16T20:38:45", "feat": {"escaso": 1, "empleo": 1, "laboral": 1}, "embersId": "f2991d00fb18f49634349623861be1661b0afed6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Granada", "city": "Nandaime", "confidence": 0.20478966525340425, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "\u00abLa poes\u00eda es insurrecci\u00f3n solitaria\u00bb / Carlos Mart\u00ednez Rivas", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/786", "content": "\u00ab La poes\u00eda es insurrecci\u00f3n solitaria \u00bb / Carlos Mart\u00ednez Rivas Cristhian Ruiz Foto : Cortes\u00eda del Festival internacional de poe\u00edsa de Granada Carlos Mart\u00ednez Rivas es considerado el poeta nicarag\u00fcense m\u00e1s importante despu\u00e9s de Rub\u00e9n Dar\u00edo y su poema el Para\u00edso Recobrado ( escrito cuando ten\u00eda 19 a\u00f1os ) pertenece a una selecta lista de poemas que escritores como el narrador Sergio Ram\u00edrez Mercado leen una y otra vez \u2014 tambi\u00e9n el \u00ab Canto de guerra de las cosas \u00bb de Joaqu\u00edn Pasos pertenece a este grupo de poemas \u2014 Mart\u00ednez Rivas naci\u00f3 en Ciudad de Guatemala y a los seis a\u00f1os lleg\u00f3 a Nicaragua en compa\u00f1\u00eda de sus dos hermanos y sus padres Estudi\u00f3 con los jesuitas en el Colegio Centroam\u00e9rica de Granada y en la historia literaria de Nicaragua se le ubica en la \u00ab Generaci\u00f3n del 40 \u00bb o tambi\u00e9n bajo la f\u00f3rmula de los tres Ernestos : Ernesto Cardenal , Ernesto Mej\u00eda S\u00e1nchez y Carlos Ernesto Mart\u00ednez Rivas", "date": "2012-02-09T18:18:42", "feat": {"guerra": 1}, "embersId": "6ec77240b5abeb41516c206f1534441a931fee3f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Granada", "city": "Granada", "confidence": 0.21910378335628683, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "\u00bfPa\u00eds de poetas?", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/787", "content": "Foto cortes\u00eda de Jorge Mej\u00eda Colaboraci\u00f3n de : Arqu\u00edmedes Hern\u00e1ndez El Octavo Festival Internacional de Poes\u00eda de Granada se realizar\u00e1 del 12 al 18 de febrero Es considerado por muchos , como el evento cultural m\u00e1s importante de Centroam\u00e9rica \u00ab Es el festival de poes\u00eda m\u00e1s grande del mundo y sin duda alguna el m\u00e1s alegre \u00bb , as\u00ed lo describi\u00f3 el presidente del festival , Francisco de As\u00eds Fern\u00e1ndez", "date": "2012-02-09T18:24:26", "feat": {"presidente": 1}, "embersId": "e9732f0388501ff8c92146b708b9b230b51b6946"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Canon", "confidence": 0.14220700675354025, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "C\u00e1maras Lytro Una propuesta fotogr\u00e1fica revolucionaria", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/788", "content": "C\u00e1maras Lytro Una propuesta fotogr\u00e1fica revolucionaria Bayardo Aguilar Compartir : En las pr\u00f3ximas semanas la compa\u00f1\u00eda Lytro pondr\u00e1 a disposici\u00f3n del p\u00fablico lo que ser\u00e1 la primera c\u00e1mara de \u00ab campo de luz \u00bb disponible comercialmente al p\u00fablico general Un nuevo tipo de c\u00e1mara que cambiar\u00e1 dram\u00e1ticamente la fotograf\u00eda y nuestra concepci\u00f3n de esta La \u00faltima gran revoluci\u00f3n ocurri\u00f3 cuando dejamos atr\u00e1s el proceso qu\u00edmico de revelado y empezamos a tomar fotograf\u00edas digitales con sensores electr\u00f3nicos", "date": "2012-02-16T20:25:43", "feat": {"proceso": 1, "propuesta": 1, "revoluci\u00f3n": 1}, "embersId": "411bd1eda379ce38547584566d5672d8638bcac9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "Relatos b\u00e9licos sobre el amor", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/784", "content": "Relatos b\u00e9licos sobre el amor Adriana Trillos Ilustraci\u00f3n de Elena Ospina No es posible comprender el amor sin la Historia y su contexto La l\u00ednea del pasado persigue nuestros trazos y le da forma a nuestras expresiones amorosas A veces se conjuga con las vivencias de hoy , a veces borra las memorias , especialmente cuando hemos sido marcados por la violencia de la guerra", "date": "2012-02-09T17:39:53", "feat": {"guerra": 1, "violencia": 1}, "embersId": "49d00accd91dc033d1d5da42e0f17767d706fe92"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Managua", "city": "Managua", "confidence": 0.6621299932152823, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "Sobrevivir en la Universidad", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/783", "content": "Sobrevivir en la Universidad Douglas Castilla / Conexiones UCA El acceso a la educaci\u00f3n universitaria es casi un lujo para miles de j\u00f3venes , pero algunos hacen grandes sacrificios para poder culminar una carrera Los estudiantes de los departamentos se aventuran a venir a Managua a estudiar , pasando miles de vicisitudes Fotos : Michael Campbell Lancho entra al cuarto de Darvis y Jerry por la ventana , en silencio como si fuera un ladr\u00f3n , no quiere que nadie se d\u00e9 cuenta Las circunstancias han llevado a este joven de la Costa Atl\u00e1ntica a ser un proscrito", "date": "2012-02-02T21:40:20", "feat": {"educaci\u00f3n": 1, "estudiantes": 1, "poder": 1}, "embersId": "a3f8f6b66242dd12b4823430cb67fd3c358266cd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Granada", "city": "Granada", "confidence": 0.21927943226139843, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "Entrevistas: Gloria Gabuardi e Iv\u00e1n Uriarte", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/785", "content": "Entrevistas : Gloria Gabuardi e Iv\u00e1n Uriarte Cristhian Ruiz En estos d\u00edas se celebra el Octavo Festival Internacional de Poes\u00eda de Granada Y Nicaragua tiene fama de pa\u00eds de poetas \u00bf Pero es un pa\u00eds de lectores o de apoyo a los poetas", "date": "2012-02-09T18:12:37", "feat": {"apoyo": 1}, "embersId": "68f35c7ffb571e1d805fce8df5d825bf9067baa8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Los Angeles", "confidence": 0.3950305617274708, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "La amenaza de los condones sobre el cine porno", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/782", "content": "La amenaza de los condones sobre el cine porno Valeria Perasso / BBC Mundo Un logro esperado en materia de salud p\u00fablica para unos , un golpe duro para una industria millonaria en la mirada de otros : la alcald\u00eda de Los \u00c1ngeles aprob\u00f3 el uso obligatorio de condones para los actores de pel\u00edculas porno en todos los rodajes que se realicen dentro de los l\u00edmites de la ciudad estadounidense Ilustraci\u00f3n : Edwin Moreira Con un apoyo abrumador de 9 contra 1 , el Concejo municipal dio el visto bueno a una propuesta impulsada por la Organizaci\u00f3n No Gubernamental AIDS Healthcare Foundation , dedicada a la lucha contra el VIH / Sida \u00ab Es un gran d\u00eda para los actores ( del cine pornogr\u00e1fico ) y para un sexo m\u00e1s seguro en nuestra sociedad", "date": "2012-02-02T21:37:02", "feat": {"lucha": 1, "golpe": 1, "apoyo": 1, "propuesta": 1, "obligatorio": 1}, "embersId": "2528f3aae9d7e8dde8a800faf7b2aecb84ed99cd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Florida", "city": "Hollywood", "confidence": 0.20973321007976548, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Un inmigrante en busca del Oscar", "url": "http://www.labrujula.com.ni/noticia/780", "content": "Un inmigrante en busca del Oscar Yader Luna MACSD / Flickr / cc La primera noticia fue \u00ab El Oscar no habla espa\u00f1ol \u00bb cuando la Academia anunci\u00f3 una preselecci\u00f3n de pel\u00edculas en habla no inglesa que competir\u00edan como mejor pel\u00edcula extranjera Sin embargo , la variada Torre de Babel dej\u00f3 por fuera todas las candidatas habladas en espa\u00f1ol Sin embargo , la noticia de la nominaci\u00f3n a Mejor Actor de Demi\u00e1n Bichir , por su papel en la cinta A Better Life ( Una vida mejor ) sorprendi\u00f3 a todos", "date": "2012-02-02T21:26:14", "feat": {"embargo": 2}, "embersId": "cdfdbb22f262d8fc01902ae8dd744ea424c8158f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New South Wales", "city": "Sydney", "confidence": 0.3000842532777911, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Australia"}, "title": "Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9", "url": "http://www.opovo.com.br/app/maisnoticias/mundo/oceania/2012/02/02/noticiasoceania,2777760/barco-com-350-a-bordo-afunda-em-papua-nova-guine.shtml", "content": "Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9 not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9 ( 0 ) Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9 ( 0 ) Samoa e Nova Zel\u00e2ndia marcam in\u00edcio de 2012 ( 0 ) Tremor de 5,8 graus atinge cidade da Nova Zel\u00e2ndia ( 0 ) Austr\u00e1lia revoga veto a exporta\u00e7\u00e3o de ur\u00e2nio \u00e0 \u00cdndia ( 0 ) Autoridades mar\u00edtimas de Papua Nova Guin\u00e9 confirmaram que um barco para transporte de passageiros ( ferryboat ) afundou nesta quinta - feira , quando navegava entre as localidades de Kimbe e Lae Elas disseram que as opera\u00e7\u00f5es de resgate estavam em andamento Autoridades australianas informaram que muitas pessoas podem ter morrido nesse naufr\u00e1gio", "date": "2012-02-02T06:34:00", "feat": {"pessoas": 1}, "embersId": "ce8a53ad376578ffe06852156b1a1aba3662c66a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New South Wales", "city": "Sydney", "confidence": 0.38129134257533315, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Australia"}, "title": "Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9", "url": "http://www.opovo.com.br/app/maisnoticias/mundo/oceania/2012/02/02/noticiasoceania,2777528/barco-com-350-a-bordo-afunda-em-papua-nova-guine.shtml", "content": "Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9 not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9 ( 0 ) Samoa e Nova Zel\u00e2ndia marcam in\u00edcio de 2012 ( 0 ) Tremor de 5,8 graus atinge cidade da Nova Zel\u00e2ndia ( 0 ) Austr\u00e1lia revoga veto a exporta\u00e7\u00e3o de ur\u00e2nio \u00e0 \u00cdndia ( 0 ) M\u00e3e / Assange pede que Austr\u00e1lia ajude contra extradi\u00e7\u00e3o ( 0 ) Autoridades mar\u00edtimas de Papua Nova Guin\u00e9 confirmaram que um barco para transporte de passageiros ( ferryboat ) afundou nesta quinta - feira , quando navegava entre as localidades de Kimbe e Lae Elas disseram que as opera\u00e7\u00f5es de resgate estavam em andamento Autoridades australianas informaram que muitas pessoas podem ter morrido nesse naufr\u00e1gio", "date": "2012-02-02T06:34:00", "feat": {"pessoas": 1}, "embersId": "ac50e720a2360afd893c1a481eec5c3f506f0015"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "San Diego", "confidence": 0.14148054785950698, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Trinidad Moruga Scorpion wins hottest pepper title", "url": "http://www.guardian.co.tt/entertainment/2012-02-25/trinidad-moruga-scorpion-wins-hottest-pepper-title", "content": "Trinidad Moruga Scorpion wins hottest pepper title Saturday , February 25 , 2012 There are super - hot chile varieties And then there \u2019s the sweat - inducing , tear - generating , mouth - on - fire Trinidad Moruga Scorpion With a name like that , it \u2019s not surprising that months of research by the experts at New Mexico State University \u2019s Chile Pepper Institute have identified the variety as the new hottest pepper on the planet", "date": "2012-02-25T07:16:45", "feat": {"fire": 1}, "embersId": "b4ee090ca9969346abfac34c0b4d9e3d6ec0fd45"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Hercules", "confidence": 0.10870115717631545, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Universo-ilha", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/cosmos/2012/02/11/noticiascosmos,2781467/universo-ilha.shtml", "content": "COSMOS Universo - ilha ( 0 ) cosmos Cosmos Feliz peri\u00e9lio ( 0 ) COSMOS Uma volta ao redor do sol ( 0 ) COSMOS Asteroides , cometas e meteoros", "date": "2012-02-11T20:00:00", "feat": {"do": 1}, "embersId": "f166e6a07bd97a75b4d1546aa2cac27deee13716"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Py\u014fngyang", "city": "Py\u014fngyang", "confidence": 0.5748630337924664, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Korea (North)"}, "title": "How to Read North Korea Deal", "url": "http://www.cfr.org/north-korea/read-north-korea-deal/p27517?cid=rss-firsttake-how_to_read_north_korea_deal-022912", "content": "Council on Foreign Relations How to Read North Korea Deal Follow Us On Save this citation How to Read North Korea Deal Author Scott A. Snyder , Senior Fellow for Korea Studies and Director of the Program on U.S. - Korea Policy February 29 , 2012 - - - - The United States released a statement February 29 announcing \" important , if limited , progress \" in addressing U.S. concerns related to North Korea 's nuclear program In return for the provision of at least 240,000 tons of nutritional assistance , Pyongyang has pledged to place a moratorium on nuclear and long - range missile tests and to pursue an IAEA - monitored shutdown of its uranium enrichment activities at Yongbyon", "date": "2012-02-29T20:59:21", "feat": {"pursue": 1}, "embersId": "b499a0bfd9cedd71e66429bab5d86709c5fcf3c9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Virginia", "city": "Charlottesville", "confidence": 0.4108682965998179, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Comment on The Murder of Yeardley Love and Trial of George Huguely V: A Timeline by Ex-U. Va. Lacrosse Player Faces 26 Years \u2013 TIME | What Is the Mortgage Rate", "url": "http://newsfeed.time.com/2012/02/23/the-murder-of-yeardley-love-and-trial-of-george-huguely-v-a-timeline/#comment-81660", "content": "Crime The Murder of Yeardley Love and Trial of George Huguely V A Timeline The trial of the University of Virginia lacrosse player has several complex layers that , when peeled back , reveals a pattern of violent abuse that could possibly have been prevented Media Relations University of Virginia / AP / Reuters Yeardley Love ( left ) and George Huguely V Related Follow @ TIMENewsfeed The trial of George Huguely V , a University of Virginia lacrosse player who was found guilty of murdering his ex - girlfriend , pulled back the cover on the lives of the upper echelons at the prestigious school to reveal a tempest of abuse and jealousy", "date": "2012-02-23T20:15:25", "feat": {"pattern": 1, "left": 1}, "embersId": "30a1f2007ebea455fe3e4e620e03a2a3d4583dc9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Virginia", "city": "Charlottesville", "confidence": 0.41086829659981805, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Comment on The Murder of Yeardley Love and Trial of George Huguely V: A Timeline by Ex-U. Va. Lacrosse Player Faces 26 Years \u2013 TIME | allpharmacyblogs.com", "url": "http://newsfeed.time.com/2012/02/23/the-murder-of-yeardley-love-and-trial-of-george-huguely-v-a-timeline/#comment-81659", "content": "Crime The Murder of Yeardley Love and Trial of George Huguely V A Timeline The trial of the University of Virginia lacrosse player has several complex layers that , when peeled back , reveals a pattern of violent abuse that could possibly have been prevented Media Relations University of Virginia / AP / Reuters Yeardley Love ( left ) and George Huguely V Related Follow @ TIMENewsfeed The trial of George Huguely V , a University of Virginia lacrosse player who was found guilty of murdering his ex - girlfriend , pulled back the cover on the lives of the upper echelons at the prestigious school to reveal a tempest of abuse and jealousy", "date": "2012-02-23T20:02:39", "feat": {"pattern": 1, "left": 1}, "embersId": "fc57d6067ed8d403cb7455b21ba294ad7f0f715a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "Panorama", "confidence": 0.19912651412314014, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Stakeholders knock Pan Trinbago for Greens fracas", "url": "http://www.guardian.co.tt/news/2012-02-12/stakeholders-knock-pan-trinbago-greens-fracas", "content": "Stakeholders knock Pan Trinbago for Greens fracas Published Sunday , February 12 , 2012 Key stakeholders involved in the security agenda for Panorama have expressed dissatisfaction over Pan Trinbago \u2019s failure to adhere to proper protocol at last Sunday \u2019s semifinals Prior to the event , Pan Trinbago boasted of a new and improved party on the Greens and stated the event would go off without disturbances", "date": "2012-02-12T00:27:17", "feat": {"security": 1, "adhere": 1}, "embersId": "4c50153cf20e68881ed7ffbdd850cf13dac8ad7d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "As\u00ed se vota - Video", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/ContenedorMultimedia/Asi-se-vota.aspx", "content": "As\u00ed explic\u00f3 el simulacro c\u00f3mo se vota Cr\u00e9ditos : \u00daN El simulacro de este 02 de septiembre permiti\u00f3 conocer c\u00f3mo ser\u00e1 el proceso de votaci\u00f3n Aqu\u00ed te lo explicamos \u00bf C\u00f3mo bajar de peso despu\u00e9s de las fiestas decembrinas", "date": "2012-02-09T16:47:52", "feat": {"proceso": 1, "conocer": 1}, "embersId": "d27ecc61d0046e691eb9ba1e6c362f1c4f1ce3fc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.2506134130756346, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Artiller\u00eda de la vinotinto exhibe su poder - Infograf\u00eda", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/Infografias/Artilleria-de-la-vinotinto-exhibe-su-poder.aspx", "content": "Multimedia | Infograf\u00edas Artiller\u00eda de la vinotinto exhibe su poder Los delanteros de la selecci\u00f3n nacional de Cesar Far\u00edas muestran sus caracter\u00edsticas en el premundial de f\u00fatbol Dise\u00f1o : Gabriela Hern\u00e1ndez , Desarrollo : J. Marco Henriques G La fina competencia por el Oscar 2014 Las victorias de Venezuela en la Conmebol Internet muy lento Conferencia de paz en Siria \" Ginebra II \u201d Citius , altius , fortius Los 21 jonrones del \" Samur\u00e1i \" Cabrera Arma tu arbolito Resultados generales de elecciones municipales 2013 \u00a1 Saca tu cuenta para ir al estadio", "date": "2012-02-06T15:28:36", "feat": {"poder": 1, "nacional": 1}, "embersId": "af04d45d154647a02082c6b30895c84a858ecf4e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "confidence": 0.5149774087256143, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Enfrentamiento en el sector La Ceiba de San Agust\u00edn del Sur - La Propia Foto", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/La-Propia-Foto/Enfrentamiento-en-el-sector-La-Ceiba-de-San-Agusti.aspx", "content": "Enfrentamiento en el sector La Ceiba de San Agust\u00edn del Sur Enfrentamiento en el sector La Ceiba de San Agust\u00edn del Sur Un oficial de la Polic\u00eda Nacional fue ultimado en la estaci\u00f3n La Ceiba del Metrocable en San Agust\u00edn del Sur en la Ciudad de Caracas en Venezuela Posteriormente , tres delincuentes fallecieron en enfrentamientos contra funcionarios policiales en la zona", "date": "2012-02-03T15:57:08", "feat": {"oficial": 1, "enfrentamientos": 1, "funcionarios": 1}, "embersId": "5590a807a8d2c135073def5fb1fe5831d10a5d52"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Los Angeles", "confidence": 0.3575676239646234, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Entrega de los premios Oscar 2012 - La Propia Foto", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/La-Propia-Foto/Entrega-de-los-premios-Oscar-2012.aspx", "content": "Entrega de los premios Oscar 2012 Entrega de los premios Oscar 2012 La Academia de Hollywood celebr\u00f3 ayer en Los \u00c1ngeles su tradicional ceremonia de entrega de los premios \u00d3scar , el mayor acontecimiento anual de la industria del cine , que fue seguido por millones de personas en m\u00e1s de 225 pa\u00edses As\u00ed se vivi\u00f3 este prestigioso evento", "date": "2012-02-27T09:42:56", "feat": {"tradicional": 1, "mayor": 1}, "embersId": "7eaedf609e9a3dace0f4fa87b989ee933ff84a4e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "confidence": 0.20163577123283333, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Nueva cirug\u00eda: El pueblo despide a Hugo Ch\u00e1vez antes de viajar a Cuba - La Propia Foto", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/La-Propia-Foto/Nueva-cirugia--El-pueblo-despide-a-Hugo-Chavez-ant.aspx", "content": "Nueva cirug\u00eda : El pueblo despide a Hugo Ch\u00e1vez antes de viajar a Cuba Nueva cirug\u00eda : El pueblo despide a Hugo Ch\u00e1vez antes de viajar a Cuba El pueblo desbord\u00f3 las calles de Caracas para acompa\u00f1ar al presidente de la Rep\u00fablica , Hugo Ch\u00e1vez Fr\u00edas , quien parti\u00f3 a La Habana para una intervenci\u00f3n quir\u00fargica , luego de que se le detectara una nueva lesi\u00f3n de casi dos cent\u00edmetros en el mismo lugar en el que se le extrajo un tumor en junio del a\u00f1o pasado Mujeres , hombres y ni\u00f1os abarcaron de largo a largo la avenida Sucre , donde el Mandatario , desde un veh\u00edculo presidencial , salud\u00f3 como forma de agradecimiento por el apoyo , el afecto y la expresi\u00f3n de amor del pueblo", "date": "2012-02-25T09:53:22", "feat": {"pueblo": 4, "apoyo": 1, "intervenci\u00f3n": 1, "presidente": 1}, "embersId": "5a529071c5587fd6220973f8f8f2cb11808ec43a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "confidence": 0.5884756247929027, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Venezuela campeona del VI Mundialito de B\u00e9isbol Infantil de Criollitos de Am\u00e9rica - La Propia Foto", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/La-Propia-Foto/Venezuela-campeona-del-VI-Mundialito-de-Beisbol-In.aspx", "content": "Venezuela campeona del VI Mundialito de B\u00e9isbol Infantil de Criollitos de Am\u00e9rica Venezuela campeona del VI Mundialito de B\u00e9isbol Infantil de Criollitos de Am\u00e9rica La selecci\u00f3n infantil venezolana de b\u00e9isbol se coron\u00f3 este s\u00e1bado campeona del Mundialito Criollitos de Am\u00e9rica , al derrotar a M\u00e9xico 16 carreras por 0 , en el estadio Jos\u00e9 Antonio Casanova , en el Fuerte Tiuna , en Caracas Para cerrar con broche de oro , la Asamblea Nacional decret\u00f3 el car\u00e1cter de Patrimonio de La Naci\u00f3n a la Corporaci\u00f3n Criollitos de Venezuela por su esfuerzo en la formaci\u00f3n integral de ni\u00f1os y adolescentes", "date": "2012-02-26T09:03:13", "feat": {"derrotar": 1, "esfuerzo": 1}, "embersId": "97afbfd27f0186d3001ff8b85f6d51ae133ff27e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Rio de Janeiro", "confidence": 0.7511382169070281, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Rostros del Carnaval de R\u00edo de Janeiro 2012 - La Propia Foto", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/La-Propia-Foto/Rostros-del-Carnaval-de-Rio-de-Janeiro-2012.aspx", "content": "Rostros del Carnaval de R\u00edo de Janeiro 2012 Rostros del Carnaval de R\u00edo de Janeiro 2012 Al ritmo contagioso del samba , millones de brasile\u00f1os y turistas celebraron el Carnaval de Rio de Janeiro , \" la mayor fiesta del mundo \" , en cinco calurosos d\u00edas de transgresi\u00f3n y fantas\u00eda donde todos los excesos est\u00e1n permitidos Con esta galer\u00eda les mostrasmos los rostros que desfilaron por el famoso Sambodromo de la ciudad brasile\u00f1a", "date": "2012-02-22T16:12:43", "feat": {"excesos": 1, "mayor": 1}, "embersId": "6251fb7b9b7ff452bbb5748c7d2937c969969ea7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Miranda", "city": "Guarenas", "confidence": 0.5011542249827539, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Controlado incendio en Guarenas. Dej\u00f3 300 desempleados - Video", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/ContenedorMultimedia/Controlado-incendio-en-Guarenas--Dejo-300-desemple.aspx", "content": "Controlado incendio en Guarenas Dej\u00f3 300 desempleados Cr\u00e9ditos : Captura VTV \u00bf C\u00f3mo bajar de peso despu\u00e9s de las fiestas decembrinas", "date": "2012-02-23T09:14:50", "feat": {"incendio": 1}, "embersId": "520bdeefa17993c4b9247dcac1e8636c3f8eb77c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Ch\u00e1vez anuncia que tendr\u00e1 otra intervenci\u00f3n m\u00e9dica - Video", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/ContenedorMultimedia/Chavez-anuncia-que-tendra-otra-intervencion-medica.aspx", "content": "Ch\u00e1vez anuncia que tendr\u00e1 otra intervenci\u00f3n m\u00e9dica Cr\u00e9ditos : Captura VTV \u00bf C\u00f3mo bajar de peso despu\u00e9s de las fiestas decembrinas", "date": "2012-02-21T15:13:30", "feat": {"intervenci\u00f3n": 1}, "embersId": "bda88ac4d04500631244cf78da082c1cd2226d41"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Monagas", "city": "Matur\u00edn", "confidence": 0.5011542249827539, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Derrame petrolero en el r\u00edo Guarapiche de Monagas - La Propia Foto", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/La-Propia-Foto/Derrame-petrolero-en-el-rio-Guarapiche-de-Monagas.aspx", "content": "Derrame petrolero en el r\u00edo Guarapiche de Monagas Derrame petrolero en el r\u00edo Guarapiche de Monagas Tras la situaci\u00f3n del derrame de crudo que sucedi\u00f3 en el R\u00edo Guarapiche , del estado Monagas , en el sitio se pudo evidenciar que , aunque no se ve la mancha negra , el agua del Guarapiche sigue contaminada , porque el crudo se deposit\u00f3 en el lecho a lo largo de 77 kil\u00f3metros , por lo que 2.400 hombres contratados por Pdvsa deben limpiarlo Esta es la causa principal del corte temporal del suministro de agua en casi todo Matur\u00edn , por lo que el Gobierno Regional ha dispuesto un plan de contingencia , incluso para la celebraci\u00f3n de los Carnavales 2012 Con camiones cisternas abastecer\u00e1n 15 hoteles que no tienen pozo.No obstante , los preparativos van con todo para las fiestas carnestolendas con decorados en las calles de la capital monaguense , as\u00ed como con la elecci\u00f3n de la reina de Carnaval", "date": "2012-02-16T15:46:16", "feat": {"elecci\u00f3n": 1, "agua": 2}, "embersId": "c286e5045fde1935cd31654edb432fe3454f6bb1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.2506134130756346, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "\u00bfQu\u00e9 debes revisar en tu auto antes de salir a carretera? - Infograf\u00eda", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/Infografias/-Que-debes-revisar-en-tu-auto-antes-de-salir-a-car.aspx", "content": "Multimedia | Infograf\u00edas \u00bf Qu\u00e9 debes revisar en tu auto antes de salir a carretera Antes de salir de viaje , es imprescindible realizar un chequeo de nuestro autom\u00f3vil Incluso un coche nuevo tiene que pasar una revisi\u00f3n al menos una Dayan Yari La fina competencia por el Oscar 2014 Las victorias de Venezuela en la Conmebol Internet muy lento Conferencia de paz en Siria \" Ginebra II \u201d Citius , altius , fortius Los 21 jonrones del \" Samur\u00e1i \" Cabrera Arma tu arbolito Resultados generales de elecciones municipales 2013 \u00a1 Saca tu cuenta para ir al estadio", "date": "2012-02-15T17:54:52", "feat": {"realizar": 1, "imprescindible": 1}, "embersId": "ed53d618db219d18e54b49d82b221e4a2b578cd5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Capriles: Posici\u00f3n del sobre Primarias es un \"caradurismo\" - Video", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/ContenedorMultimedia/-Posicion-del-gobierno-sobre-Primarias-es-un-carad.aspx", "content": "\" Posici\u00f3n del gobierno sobre Primarias es un caradurismo \" Cr\u00e9ditos : Captura Globovisi\u00f3n - TuVoto \u00bf C\u00f3mo bajar de peso despu\u00e9s de las fiestas decembrinas", "date": "2012-02-15T14:45:08", "feat": {"gobierno": 1}, "embersId": "f0548e106d2911df1adcfa643680fddca5149434"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Comandos de campa\u00f1a de Pablo P\u00e9rez  y Mar\u00eda Corina Machado - Video", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/ContenedorMultimedia/Comandos-de-campana-de-Pablo-Perez--y-Maria-Corina.aspx", "content": "Comandos de campa\u00f1a de Pablo P\u00e9rez y Mar\u00eda Corina Machado Cr\u00e9ditos : Karina Lizcano / Jos\u00e9 Sueiro - TuVoto Comandos de campa\u00f1a de Pablo P\u00e9rez y Mar\u00eda Corina Machado \u00bf C\u00f3mo bajar de peso despu\u00e9s de las fiestas decembrinas", "date": "2012-02-13T08:11:16", "feat": {"campa\u00f1a": 2}, "embersId": "5c68f10ddc4456aa2bbd4b5e7b005dd691538d0d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "San Diego", "confidence": 0.5886369679383312, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Spanish Colonial Revival Architecture Designed By Cliff May", "url": "http://haciendahomestyle.com/spanish-colonial-revival-architecture-designed-by-cliff-may/", "content": "Spanish Colonial Revival Architecture Designed By Cliff May by THAT Painter Lady These two video \u2019s are from a San Diego Home tour I found these video \u2019s online \u2013 I didn\u2019t film these so please don\u2019t criticize me for the poor quality Cliff May and the Modern Ranch House I didn\u2019t go on this home tour \u2013 but wish I had", "date": "2012-02-03T01:31:40", "feat": {"poor": 1}, "embersId": "7fb1a4ed790aa144b9365f56d68580732e2f3d8a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ilocos", "city": "Hacienda", "confidence": 0.9999470160399462, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "Hacienda Style Home In Palm Springs", "url": "http://haciendahomestyle.com/hacienda-style-home-in-palm-springs/", "content": "Hacienda Style Home In Palm Springs by THAT Painter Lady This is one of those tours of a home provided by a real estate company \u2013 I love these little tours of homes I can watch from home This home is really a hacienda style home in the desert hills of Palm Springs , California You will love the views from every room in this house", "date": "2012-02-06T04:26:01", "feat": {"watch": 1}, "embersId": "4acb741f3ca8602c6fd632f312be259c8533cd5f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Jalisco", "city": "La Manzanilla", "confidence": 0.4289520535459964, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Boca de Iguanas beach access", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Costalegre-CentralPacificCoastOfMexico/~3/Q9j-J51I5p4/boca-de-iguanas-beach-access.html", "content": "Costalegre - Central Pacific Coast of Mexico Cihuatlan , Barra de Navidad , Melaque , Cuastecomate , La Manzanilla , La Huerta , Tenacatita , Tecuan , Perula My Blogs Boca de Iguanas beach access Boca de Iguanas beach access was cut off for a few months after hurricane Jova The beach trail was washed out and the trailer park wasn't letting people pass thru their property I was up in La Manzanilla the other day and decide to see what was going on at Boca beach", "date": "2012-02-05T20:42:00", "feat": {"property": 1, "people": 1}, "embersId": "4b871cea6daca406c6b227fe60c89791a3d8c24a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bicol", "city": "Del Rosario", "confidence": 0.49592037887433643, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "#479 Rub\u00e9n del Rosario: lengua, cultura y pol\u00edtica en Puerto Rico", "url": "http://www.vozdelcentro.org/2012/02/26/ruben-del-rosario-lengua-cultura-y-politica-en-puerto-rico-2/", "content": "# 479 Rub\u00e9n del Rosario : lengua , cultura y pol\u00edtica en Puerto Rico Con la participaci\u00f3n de : Dr. Rafael Bernabe 3 comentarios | 26 de febrero de 2012 Comentarios : HeKeIsDa dijo en febrero 29 , 2012 10:25 am si es una palabra indigena o criollismo esto mejora la lengua regional , si es un vulgarismo o una palabra prveniente de otro idioma si es suplantoctonizar la cultura , que es el camin mas corto de extinguirla ejemplo si una persona pierde una pierna y la reemplazan por una tremidad robotica se puede decir que poco a poco es mas robot que persona , es empezar a desaparecer a pedacitos \u00bf no creen ( DIOS NOS LIBRE ) Anibal Rivera dijo en marzo 3 , 2012 8:23 pm Muy agradecido por su programa", "date": "2012-02-26T18:49:21", "feat": {"desaparecer": 1, "participaci\u00f3n": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "2a9aafef19b83a39be06a5a2ceb582c247ea4603"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Argentina", "confidence": 0.637947791465069, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "#478 Puerto Rico en la Segunda Guerra Mundial", "url": "http://www.vozdelcentro.org/2012/02/19/478-puerto-rico-en-la-segunda-guerra-mundial/", "content": "# 478 Puerto Rico en la Segunda Guerra Mundial Con la participaci\u00f3n de : Dr. Jorge Rodr\u00edguez Beruff Erick J. Mercado dijo en marzo 9 , 2012 3:07 pm soy un estudioso de nuestra cultura y siempre me ha Luis Figarella dijo en agosto 22 , 2013 10:31 am Llegue hasta el minuto 11 , cuando alegadamente le preocupa a EEUU en los 30 \u2032 s el gobierno de Peron en Argentina En serio Oberst Peron estaba felizmente en la Kreigschulle en esa epoca , el golpe del GOU estaba en el futuro ( 1943 ) , y en verdad no tomo el poder hasta despues del \u2019 45", "date": "2012-02-19T23:48:03", "feat": {"gobierno": 1, "golpe": 1, "poder": 1, "participaci\u00f3n": 1}, "embersId": "4db2833941067bbef3df4148a98429646afb31c6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Sinaloa", "city": "Costa Rica", "confidence": 0.2375518484227404, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "#476 El PPD y \"la escuela de la CIA\" en Costa Rica", "url": "http://www.vozdelcentro.org/2012/02/05/el-ppd-y-la-escuela-de-la-cia-en-costa-rica-2/", "content": "# 476 El PPD y \u201c la escuela de la CIA \u201d en Costa Rica Con la participaci\u00f3n de : Lic. Luis F. Camacho Escuchar programa 6 comentarios | 5 de febrero de 2012 Dalilih Jimenez dijo en febrero 7 , 2012 5:50 am Saludos : Hay alguna manera para poder imprimir este programa El PPD y la escuela de la CIA en Costa Rica Gracias Dalilih rafa dijo en febrero 10 , 2012 1:43 pm Los programas est\u00e1n disponibles en formato de Audio solamente", "date": "2012-02-05T13:41:56", "feat": {"poder": 1, "participaci\u00f3n": 1}, "embersId": "d3a8274927e624b351762b4b4fccd3760d8209ab"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New York", "city": "New York", "confidence": 0.8002903078967842, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "#477 Los estilos de arquitectura puertorrique\u00f1a", "url": "http://www.vozdelcentro.org/2012/02/12/los-estilos-de-arquitectura-puertorriquena-2/", "content": "# 477 Los estilos de arquitectura puertorrique\u00f1a Con la participaci\u00f3n de Sra. Arleen Pab\u00f3n Charneco 4 comentarios | 12 de febrero de 2012 Comentarios Javier Nieves dijo en febrero 13 , 2012 11:01 am Mr. Collado Schwarz , Thank you for such an informative program on Puerto Rican Architecture with Professor and Architect Arleen Pabon Charneco", "date": "2012-02-13T00:00:25", "feat": {"participaci\u00f3n": 1}, "embersId": "512e6ef51a71a5cf824a131f8d26bd386ff21b01"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Coahuila", "city": "Torre\u00f3n", "confidence": 0.576437040633834, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Re: Gobernadores de los Municipios", "url": "http://www.ciudadposible.com/2012/02/gobernadores-de-los-municipios.html#comment-443865897", "content": "Gobernadores de los Municipios Tweet Los gobernadores mexicanos cuentan con muchos instrumentos para ejercer su liderazgo y para impulsar pol\u00edticas p\u00fablicas Para empezar , si su partido tiene mayor\u00eda en el Congreso , su voluntad es pr\u00e1cticamente ley La aprobaci\u00f3n de presupuestos y cuentas p\u00fablicas , la glosa de los informes , los ajustes al organigrama del Gobierno y el nombramiento de magistrados , consejeros , comisionados , procuradores y dem\u00e1s funcionarios pasan como mantequilla", "date": "2012-02-20T02:03:50", "feat": {"funcionarios": 1}, "embersId": "72a0322efbb3623bec99f80d9de0c07fb0693439"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Argentina", "confidence": 0.6680932245164665, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Sitio recomendado: Desde el Paramotor", "url": "http://www.yvytu.org/2006/?p=2728", "content": "Humor , Curiosidades y otros La web de Edwin E. Harvey de Corrientes , Argentina , se encuentra dedicada a la publicaci\u00f3n de im\u00e1genes obtenidas desde el paramotor con el lema \u201c Fotograf\u00eda a\u00e9rea de naturaleza : generando conciencia ambiental a trav\u00e9s de la exhibici\u00f3n de la belleza de nuestro entorno \u201d La direcci\u00f3n para visitarla es http : / / desdeelparamotor.blogspot.com 3 comentarios escribi\u00f3 : mayo 7 , 2012 a las 1:18 pm ( UTC - 4 ) que tal estuve el el domingo pasado por yuyt\u00fa lleve mi aeromodelo quer\u00eda darle las gracias por la clase despu\u00e9s me invitar a volar como podr\u00eda hacer parar contactar con uts para saber los d\u00edas y el coste de vuelos gracias julio 27 , 2012 a las 6:23 am ( UTC - 4 ) Gracias por compartir", "date": "2012-02-22T00:40:46", "feat": {"clase": 1, "saber": 1}, "embersId": "336c4f9552a18195b3a3ba38c65e33b81bfa951b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Carabobo", "city": "Tacarigua", "confidence": 0.3374848034290854, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Pooran snaps Hillview's winning streak", "url": "http://www.guardian.co.tt/sport/2012-02-07/pooran-snaps-hillview%E2%80%99s-winning-streak", "content": "Pooran snaps Hillview \u2019s winning streak Wednesday , February 8 , 2012 Naparima \u2019s Nicholas Pooran pulled off a superhuman allround performance as he single - handedly ended Hillview College \u2019s 34 - match unbeaten streak during the fourth round of the Powergen Secondary Schools Premiership Division at Wilson Road Recreation Ground , Penal yesterday The former T & T Under 15 player struck his second consecutive century , a 69 - ball 105 , and later took four for 11 to lead \u201c Naps \u201d to a 55 - run win over the defending champions , who had not lost a Premiership match since 2010 Pooran , who made an even hundred against Shiva Boys last week , hit nine sixes and one four to boost Naparima to 177 all out in 47 overs batting first", "date": "2012-02-08T03:34:39", "feat": {"match": 2}, "embersId": "d1e9ad25aff7d92d18bf738e24a4307c1d050a8e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Rio de Janeiro", "confidence": 0.4577536528810091, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Cearenses no Rally dos Sert\u00f5es", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/motoreseacao/2012/02/28/noticiasmotoresemacao,2791477/cearenses-no-rally-dos-sertoes.shtml", "content": "Cearenses no Rally dos Sert\u00f5es not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Motores & a\u00e7\u00e3o Cearenses no Rally dos Sert\u00f5es ( 0 ) Motores & A\u00e7\u00e3o Anivers\u00e1rio da Harley Davidson ( 0 ) motores & a\u00e7\u00e3o Copa das Federa\u00e7\u00f5es ( 0 ) motores & a\u00e7\u00e3o As 10 mais vendidas do Cear\u00e1 ( 0 ) Motores & A\u00e7\u00e3o Mr. Dakar garante o 10o t\u00edtulo ( 0 ) 2012 E o esquadr\u00e3o cearense no Rally dos Sert\u00f5es 2012 tem tudo para ser o maior de todos os tempos da competi\u00e7\u00e3o Nos bastidores , competidores de motos , quadriciclos , carros e caminh\u00f5es est\u00e3o se articulando e providenciando parceiros e equipes para garantir presen\u00e7a na maior Odiss\u00e9ia Fora de Estrada do Brasil O atual campe\u00e3o dos quadriciclos , o cearense Tom Rosa , vai em busca do bi e o grande Valmiz\u00e3o Freitas vai em busca de um grande desafio a bordo de um modelo chin\u00eas", "date": "2012-02-28T04:30:00", "feat": {"do": 3, "presen\u00e7a": 1}, "embersId": "0780bf731468b39644de37f0565f7423650354c6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "La Pampa", "city": "Per\u00fa", "confidence": 0.28249360462273465, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Peruvians Hope to Bake Best Bread in the World", "url": "http://www.learnaboutperu.com/peruvian-food/peruvians-hope-to-bake-best-bread-in-the-world/", "content": "Peruvians Hope to Bake Best Bread in the World by admin on February 6 , 2012 The Coupe du Monde , or World Cup of Baking , takes place in a likely location \u2013 France However , some people may be surprised to hear that one of the favorite teams heading to the international invitational is from Peru Already a top team in South America , Peru \u2019s bakers have been working on their recipes and techniques for the past year in preparation for this high stakes event", "date": "2012-02-06T18:00:51", "feat": {"high": 1, "people": 1}, "embersId": "afda6733e21bb8a45c2984758b3ac615f9e0f0c1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Semn\u0101n", "city": "Per\u016b", "confidence": 0.3194288755929969, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Iran"}, "title": "Peruvian Huacatay", "url": "http://www.learnaboutperu.com/peruvian-food/peruvian-huacatay/", "content": "Peruvian Huacatay by admin on February 1 , 2012 Huacatay ( wa - ka - tie ) is black mint , native to Peru The leaves are ground into a paste before they are used in most recipes , and pre - made huacatay paste is one of the best ingredients to have in your pantry when cooking Peruvian food Mama Tina \u2019s Huacatay Paste , pictured here , is imported from Peru and contains no artificial preservatives", "date": "2012-02-01T21:37:11", "feat": {"food": 1}, "embersId": "7cbbb42b841e0f40a0b9c41edb3a86cab93207db"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.5935942751730149, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Hugo Chavez se Fue a Cuba a Una nueva Intervencion Quirugica", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/bKkfqCZ_4yU/hugo-chavez-se-fue-cuba-una-nueva.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores viernes , 24 de febrero de 2012 Hugo Chavez se Fue a Cuba a Una nueva Intervencion Quirugica \" Las pr\u00f3ximas horas y d\u00edas luchar\u00e9 como s\u00e9 luchar y dar\u00e9 la batalla por la vida , por mi vida que es la de ustedes y por la patria \" , dijo el Jefe de Estado , quien estuvo acompa\u00f1ado de su hija Rosin\u00e9s Ch\u00e1vezen su despedida Un visiblemente emocionado Ch\u00e1vez asegur\u00f3 que se va \" fortalecido por tanto amor del pueblo \" No obstante , pidi\u00f3 a sus seguidores conciencia y unidad para afrontar las dificultades", "date": "2012-02-24T21:32:00", "feat": {"pueblo": 1, "patria": 1, "seguidores": 1, "unidad": 1}, "embersId": "7fa49dddb7d9efc0d90ddc36232b6811dd1ab4f3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Barinas", "city": "Barinas", "confidence": 0.2945387876347085, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Hugo Chavez Confirma Enfermedad, Por lo tanto Tendra una Nueva Operacion", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/JW193TMmRZM/hugo-chavez-confirma-enfermedad-por-lo.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores martes , 21 de febrero de 2012 Hugo Chavez Confirma Enfermedad , Por lo tanto Tendra una Nueva Operacion El presidente de la Rep\u00fablica , Hugo Ch\u00e1vez , anunci\u00f3 que ser\u00e1 intervenido quir\u00fargicamente por una lesi\u00f3n de dos cent\u00edmetros de di\u00e1metro en el mismo lugar donde le extrajeron el tumor cancerigeno en junio de 2010 \" Me he visto obligado a adelantar la informaci\u00f3n : Se ha detectado una nueva lesi\u00f3n en el mismo sitio de donde se extrajo el tumor canceroso en junio pasado Es una lesi\u00f3n peque\u00f1a , de 2 cent\u00edmetros de di\u00e1metro y eso obliga a una nueva intervenci\u00f3n \" , expres\u00f3 el jefe de estado , quien pidi\u00f3 perd\u00f3n al pueblo venezolano por esta nueva situaci\u00f3n en su condici\u00f3n de salud", "date": "2012-02-21T20:42:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "pueblo": 1, "intervenci\u00f3n": 1, "presidente": 1}, "embersId": "d442410df4472c83cbc6832ac1977e914cb46b41"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Monagas", "city": "Matur\u00edn", "confidence": 0.5420733406350672, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Desastre Ambiental y Falta de Agua en Monagas Por Derrame Petrolero en Rio Guarapiche", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/J2BGODf0WEI/desastre-ambiental-y-falta-de-agua-en.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores domingo , 19 de febrero de 2012 Desastre Ambiental y Falta de Agua en Monagas Por Derrame Petrolero en Rio Guarapiche \" La acci\u00f3n inmediata del Gobierno nacional evit\u00f3 un desastre ambiental en el estado Monagas \" , as\u00ed lo inform\u00f3 el ministro del Ambiente , Alejandro Hitcher , quien asegur\u00f3 que durante un recorrido que realiz\u00f3 por el r\u00edo Guarapiche , comprob\u00f3 que ya se ha logrado recoger el 90 por ciento del derrame petrolero , \" gracias a la acci\u00f3n efectiva del Ministerio , de las cuadrillas de Pdvsa , nuestros trabajadores y nuestro pueblo \" \" Hubo un derrame petrolero , eso lo sabe todo el mundo , no se dejen enga\u00f1ar pueblo venezolano (", "date": "2012-02-19T15:15:00", "feat": {"pueblo": 2, "ministro": 1, "trabajadores": 1, "enga\u00f1ar": 1, "nacional": 1}, "embersId": "705dc06c381a405b6315966d95e9b56426f2f1b0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Miranda", "city": "El Hatillo", "confidence": 0.6014589888653983, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Muere Jose Manuel Hernandez, El Candidato para El Hatillo Por la Mesa de la Unidad", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/v71wLJBNw3k/muere-jose-manuel-hernandez-el.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores viernes , 17 de febrero de 2012 Muere Jose Manuel Hernandez , El Candidato para El Hatillo Por la Mesa de la Unidad El candidato ganador de las Primarias en El Hatillo , Jos\u00e9 Manuel Hern\u00e1ndez , falleci\u00f3 este viernes en el Centro M\u00e9dico Docente La Trinidad La informaci\u00f3n fue confirmada por el diputado Juan Carlos Caldera , quien manifest\u00f3 estar consternado y envi\u00f3 sus condolencias a toda la familia Hern\u00e1ndez fue intervenido el pasado jueves de un tumor en la vena cava en dicho centro asistencial", "date": "2012-02-18T03:27:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "candidato": 1}, "embersId": "036bed4840901bd14029962df3f64dfad3ac7b47"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u010cita", "city": "Chita", "confidence": 0.36874402628277636, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Russia"}, "title": "Majunche es como Chavez llama a Capriles en cadena Nacional - Video", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/52mIhUZB3Y4/majunche-es-como-chavez-llama-capriles.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores jueves , 16 de febrero de 2012 Majunche es como Chavez llama a Capriles en cadena Nacional - Video En cadena nacional , el presidente Hugo Ch\u00e1vez asegur\u00f3 que la burgues\u00eda venezolana no descansar\u00e1 en frenar la revoluci\u00f3n y tratar de destruirla \" Eligieron a su candidato Ya tenemos majunche , pues bien , bienvenido majunche , te vamos a pulverizar en las elecciones presidenciales \" , agreg\u00f3 el Jefe de Estado , en referencia al candidato presidencial de la Unidad , Henrique Capriles", "date": "2012-02-16T21:46:00", "feat": {"candidato": 2, "presidente": 1, "burgues\u00eda": 1, "revoluci\u00f3n": 1, "nacional": 1}, "embersId": "542baaa92ed6a9dc039ebd4fe1b49bffd49776f3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Aragua", "city": "Maracay", "confidence": 0.6599000759315727, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Fuertes Protesta de Estudiantes de la UCV en Maracay Por la muerte de Julio Cesar Sarmiento Macias (video)", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/Sf5A8rNtmzw/fuertes-protesta-de-estudiantes-de-la.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores mi\u00e9rcoles , 15 de febrero de 2012 Fuertes Protesta de Estudiantes de la UCV en Maracay Por la muerte de Julio Cesar Sarmiento Macias ( video ) Como Julio C\u00e9sar Sarmiento Mac\u00edas , de 42 a\u00f1os , fue identificada la persona que fallecio atropeyada durante la incautaci\u00f3n de material electoral que ocurri\u00f3 ayer en la avenida Caracas de Maracay Familiares del difunto explicaron que Sarmiento ven\u00eda de realizar ciclismo por la v\u00eda que conduce a Ocumare de la Costa cuando se encontr\u00f3 con el enfrentamiento entre efectivos de PoliAragua y miembros de la Junta Regional de Primarias de Aragua Aseguran que ellos se enteraron del infortunio por los medios de comunicaci\u00f3n esta ma\u00f1ana", "date": "2012-02-15T20:19:00", "feat": {"realizar": 1, "comunicaci\u00f3n": 1, "medios": 1, "muerte": 1}, "embersId": "09243e560c212cc5f57d5d50ab45c50f3ce086cf"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "confidence": 0.2878550568134125, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Enfermedad de Hugo Chavez Empeora Segun Nelson Bocaranda y Diario  O Globo de Brasil", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/_tG_k7FetHI/enfermedad-de-hugo-chavez-empeora-segun.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores martes , 21 de febrero de 2012 Enfermedad de Hugo Chavez Empeora Segun Nelson Bocaranda y Diario O Globo de Brasil El diario O Globo , perteneciente al multimedio m\u00e1s grande de Brasil , public\u00f3 hoy que la salud del presidente venezolano , Hugo Ch\u00e1vez , enfermo de c\u00e1ncer , empeor\u00f3 y que tiene \" poco margen de recuperaci\u00f3n \" El ministro de Comunicaci\u00f3n , Andr\u00e9s Izarra , neg\u00f3 las versiones que circularon en internet que se\u00f1alan que el presidente Hugo Ch\u00e1vez habr\u00eda viajado de emergencia a Cuba por complicaciones de salud debido al c\u00e1ncer que le detectaron el a\u00f1o pasado , y consider\u00f3 esas informaciones como \u201c guerra sucia de la canalla \u201d En la otra vereda el periodista Nelson Bocaranda , escribio en su twitter de madrugada", "date": "2012-02-21T15:26:00", "feat": {"guerra": 1, "ministro": 1, "emergencia": 1, "presidente": 2}, "embersId": "f35bce8a7bb98a75215055e4c0e191dc2a508b11"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.3351199868793278, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Hugo Chavez Amenaza A la Mesa de La Unidad y Lo que Opino de Capriles Radonski", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/SiyKYylqiMI/hugo-chavez-amenaza-la-mesa-de-la.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores mi\u00e9rcoles , 15 de febrero de 2012 Hugo Chavez Amenaza A la Mesa de La Unidad y Lo que Opino de Capriles Radonski El presidente de la Rep\u00fablica , Hugo Ch\u00e1vez , descalific\u00f3 este mi\u00e9rcoles la elecci\u00f3n de Henrique Capriles Radonski como candidato presidencial de la oposici\u00f3n asegurando que se trata del abanderado de la burgues\u00eda imperialista y advirti\u00f3 que el discurso de unidad es el mismo que ha sido usado por a\u00f1os para someter a los pobres \" La burgues\u00eda ya tiene su candidato y los golpistas de abril tienen su candidato , el tirano Carmona tiene su candidato , los yanquis tienen su candidato , AD y Copei tienen su candidato \" , asegur\u00f3 Ch\u00e1vez en referencia a Capriles Radonski \" Es al candidato de la antipatria es el candidato del capitalismo es el candidato de los yanquis \" , agreg\u00f3", "date": "2012-02-15T19:37:00", "feat": {"burgues\u00eda": 2, "oposici\u00f3n": 1, "candidato": 9, "elecci\u00f3n": 1, "someter": 1, "presidente": 1, "unidad": 1}, "embersId": "52fda86070c9954c84cf41aeeb0ed0801c08282b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Florida", "city": "Miami", "confidence": 0.40612770020032307, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Primarias Venezolanas en Miami, Florida y Resto de Estados Unidos", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/ot4ge38K4C4/primarias-venezolanas-en-miami-florida.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores domingo , 12 de febrero de 2012 Primarias Venezolanas en Miami , Florida y Resto de Estados Unidos M\u00e1s de 8.000 venezolanos votaron el domingo en Florida por su candidato opositor a las presidenciales del pr\u00f3ximo 7 de octubre , en un proceso de primarias in\u00e9dito que fue respaldado por los m\u00e1ximos l\u00edderes pol\u00edticos de la comunidad cubanoestadounidense en Miami Durante la jornada electoral de Miami , donde se encuentra el mayor centro electoral fuera de Venezuela con 18.000 votantes inscritos , sufragaron artistas de la televisi\u00f3n venezolana , varios de los gerentes de la petrolera estatal que protagonizaron el paro petrolero entre diciembre de 2002 y febrero de 2003 , ex militares asilados pol\u00edticos y residentes del sur de Florida \" M\u00e1s de 8.000 personas votaron en Miami \" , dijo Alexis Ortiz , presidente de la comisi\u00f3n electoral de la coalici\u00f3n opositora venezolana Mesa de la Unidad Democr\u00e1tica ( MUD ) en Miami tras el cierre de las mesas a las 5 de la tarde , hora local", "date": "2012-02-13T00:59:00", "feat": {"coalici\u00f3n": 1, "jornada": 1, "comunidad": 1, "paro": 1, "pol\u00edticos": 2, "candidato": 1, "proceso": 1, "l\u00edderes": 1, "gerentes": 1, "mayor": 1, "presidente": 1}, "embersId": "752f471787d31f3e728187df0a45a2f5001d46fa"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.5011542249827539, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Capriles Radonski gana las Primarias Venezolanas en Londres", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/HlHJGWGKFhs/capriles-radonski-gana-las-primarias.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores domingo , 12 de febrero de 2012 Capriles Radonski gana las Primarias Venezolanas en Londres Revisando en Youtube , nos encontramos con un video bastante interesante sobre las Primarias Venezolanas hechas en londres , Inglatera Las elecciones primarias de la Mesa de la Unidad Democr\u00e1tica tomaron lugar hoy para elegir a un candidato opopsitor a Hugo Ch\u00e1vez Fr\u00edas en Octubre del 2012 para las elecciones presidenciales de Venezuela Las elecciones tambi\u00e9n tuvieron lugar en Europa y Estados Unidos", "date": "2012-02-13T00:34:00", "feat": {"candidato": 1}, "embersId": "e2dc9da41fff672b58118c5875d404c903b8800f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santa F\u00e9", "city": "Mar\u00eda Teresa", "confidence": 0.9999470160399464, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Resultados de Las Elecciones Primarias MUD - Capriles Gana con 1.806.868 Votos", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/LyKNeKyHO9c/resultados-de-las-elecciones-primarias.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores domingo , 12 de febrero de 2012 Resultados de Las Elecciones Primarias MUD - Capriles Gana con 1.806.868 Votos Mar\u00eda Teresa Albanes , presidenta de la Comisi\u00f3n Electoral de la Mesa de la Unidad Democr\u00e1tica ( MUD ) , inform\u00f3 este domingo que con 95 % de los datos escrutados de las elecciones Primarias result\u00f3 ganador el candidato Henrique Capriles Radonski , apoyado por los partidos pol\u00edticos Primero Justicia , Voluntad Popular , el PPT , entre otros Albanes asegur\u00f3 que el total de los electores que participaron en el proceso electoral de las Primarias fue de 2.904.710 Hasta ahora Capriles obtuvo 1.806.860 votos , seguido por Pablo P\u00e9rez , quien sac\u00f3 867.601 y en tercer lugar Mar\u00eda Corina Machado con 103.500", "date": "2012-02-13T02:39:00", "feat": {"pol\u00edticos": 1, "proceso": 1, "candidato": 1, "partidos": 1}, "embersId": "074eb250e5c5ffdc1ebb1798035d9a34dd6c5e99"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "El Catering de La Guayaba Verde", "url": "http://www.guayabaverde.com/index.php/menu/catering", "content": "Publicado : Jueves , 02 Febrero 2012 13:36 Visto : 414 Nuestro servicio de catering es una opci\u00f3n variada , pr\u00e1ctica y elegante para la realizaci\u00f3n de sus eventos Ofrecemos una amplia gama de soluciones para sus requerimientos personales , familiares o corporativos : desde unos sencillos refrigerios , unos abrebocas tradicionales o una selecci\u00f3n de platos en miniatura , hasta la oportunidad de degustar platos los platos de nuestra carta Apoyo log\u00edstico Ideal para reuniones de trabajo , seminarios o filmaciones , donde se requiere la contrataci\u00f3n de desayunos , refrigerios o almuerzos", "date": "2012-02-02T18:06:07", "feat": {"trabajo": 1}, "embersId": "f68240e9052ea661f276233e6593058f5bf88f67"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Voria Ellada", "city": "D\u00edon", "confidence": 0.48339976599721685, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Greece"}, "title": "Celine Dion steals Jamaica Jazz", "url": "http://www.guardian.co.tt/entertainment/2012-02-02-000000/celine-dion-steals-jamaica-jazz", "content": "Celine Dion steals Jamaica Jazz Celine Dion gestures during her performance at last the Jamaica Jazz and Blues Festival International Grammy award - winning superstar Celine Dion did not disappoint her Caribbean fans with her explosive performance last Friday night at the Jamaica Jazz and Blues Festival 2012 Her opening entrance brought a roar of excited screams and applause , as she started her performance with one of her many number one hits , I Drove All Night", "date": "2012-02-02T23:44:26", "feat": {"explosive": 1}, "embersId": "4c84625cf480fbcd9a3608ada802bee9104aa3a7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Cuando el embarazo nos sorprende", "url": "http://periodismoenlinea.org/opinion/12124/cuando-el-embarazo-nos-sorprende", "content": "Inicio \u00bb Actualidad \u00bb Opini\u00f3n \u00bb Cuando el embarazo nos sorprende Cuando el embarazo nos sorprende \" Yo andaba muy enamorada , acababa de regresar con el novio y parec\u00eda que con ese retorno los sentimientos se hab\u00edan agudizado , acentuado y asentado \" , Janett Talavera Dom , 12 / 02 / 2012 - 09:38Lecturas : 10768Categor\u00eda : Opini\u00f3n Por : JanettTalavera Sin votos ( todav\u00eda ) Probablemente recibir la noticia de un embarazo no es lo mismo a los 18 o 20 que cuando ya est\u00e1s en tu tercera d\u00e9cada Seguro que en los treinta ya has conseguido y disfrutado de varias cosas en la vida : estudios , desarrollo profesional , alg\u00fan post - grado , fiestas , playas , cines , viajes , etc. Entonces ya te va faltando esa cerecita que complete el pastel de tu vida Bueno , mi vida ser\u00eda un pastel sin cereza ( al menos eso cre\u00eda y dec\u00eda yo )", "date": "2012-02-12T14:38:17", "feat": {"desarrollo": 1}, "embersId": "c10313c2eeeee02852eb130c00036f464e7e321a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Madrid", "city": "Madrid", "confidence": 0.6292200726594104, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Spain"}, "title": "JPs look to better relations with new Government", "url": "http://www.belizetimes.bz/2012/02/03/jps-look-to-better-relations-with-new-government/", "content": "JPs look to better relations with new Government Friday , February 3 , 2012 , 17:03 This news item was posted in Uncategorized , Voices from the Village category and has 0 Comments so far Belize City , January 31 , 2011 The Association of Justices of the Peace & Commissioners of the Supreme Court held its 11th Annual General Meeting on Sunday , 29th January , 2012 , at B.I.M. Justices of the Peace from all over the country arrived and the meeting started at 9:30 a.m. The guest speaker for the occasion was Ms. Margaret McKenzie , Attorney - at - Law and Sr. J.P. The guest speaker gave all J.P. valuable information about the justice system and a history of the Justice of the Peace She also offered her services to the association in the training of J.P. \u2019s and also joined the association as a member", "date": "2012-02-03T22:03:33", "feat": {"justice": 1, "information": 1, "meeting": 1}, "embersId": "acbb833cac6f3e8abf048f2c4e565e72174c5c5a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.5016636555304891, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "M\u00e9todos para hackear un pa\u00eds", "url": "http://www.periodismodepaz.org/index.php/2012/02/19/metodos-para-hackear-un-pais/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=metodos-para-hackear-un-pais", "content": "M\u00e9todos para hackear un pa\u00eds Cr\u00e9dito : Luis Carlos D\u00edaz Foro Social Mundial 2009 Ha pasado apenas la primera semana desde que la oposici\u00f3n venezolana liquidara por consenso la frase : \u201c no tienen una cara que la represente ni un proyecto - pa\u00eds que los aglutine \u201d Sin embargo la campa\u00f1a sac\u00f3 los colmillos", "date": "2012-02-19T17:37:12", "feat": {"embargo": 1, "proyecto": 1, "oposici\u00f3n": 1, "campa\u00f1a": 1}, "embersId": "58ddbe0b5244a4f5b9c43638c4070d2e50e85377"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Louisiana", "city": "Erath", "confidence": 0.5003168991740674, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "One Buck Horror 4.", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/PginaOficialDeErathJurez/~3/4LqBlJHn7pw/one-buck-horror-4.html", "content": "P\u00e1gina oficial de Erath J H Cuentos de Terror y noticias del autor mexicano s\u00e1bado , febrero 25 , 2012 One Buck Horror 4 A m\u00e1s de un mes de haber sido publicado el n\u00famero 4 de la publicaci\u00f3n Estadounidense \" One Buck Horror \" donde aparece mi cuento \" Hanal Pixan \" he recibido muy buenas opiniones respecto a \u00e9l", "date": "2012-02-25T15:27:00", "feat": {"oficial": 1}, "embersId": "c60470432c59b484681b5c70c0ec1e656d9e899b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Louisiana", "city": "Erath", "confidence": 0.3331663165770197, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "No salgan, est\u00e1n aqu\u00ed.", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/PginaOficialDeErathJurez/~3/uqO-DG5NGSM/no-salgan-estan-aqui.html", "content": "P\u00e1gina oficial de Erath J H Cuentos de Terror y noticias del autor mexicano viernes , febrero 03 , 2012 Silencio Oscuridad", "date": "2012-02-03T07:18:00", "feat": {"oficial": 1}, "embersId": "2328a775c93b5b1a3c8be4b2c9405a01247cec14"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "confidence": 0.99995087307118, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "The US\u2013South Korea Alliance", "url": "http://www.cfr.org/south-korea/ussouth-korea-alliance/p27336?cid=rss-books-the_us\u2013south_korea_alliance-020912", "content": "Council on Foreign Relations The US \u2013 South Korea Alliance Meeting New Security Challenges Editor Scott A. Snyder , Senior Fellow for Korea Studies and Director of the Program on U.S. - Korea Policy - - Overview How can the United States and South Korea best cooperate to address new security challenges Can the U.S. - ROK alliance serve to advance South Korea 's interests and at the same time help the United States to more effectively pursue its own global and regional security objectives", "date": "2012-02-09T15:57:09", "feat": {"pursue": 1, "security": 2, "time": 1, "help": 1, "cooperate": 1}, "embersId": "9db10af58237731f75b17778e57fb4ebb08f8957"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Texas", "city": "West", "confidence": 0.7301369395341629, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "No One's World", "url": "http://www.cfr.org/europe/no-ones-world/p27345?cid=rss-books-no_one_s_world-021012", "content": "Council on Foreign Relations Publisher A CFR Book Oxford University Press Release Date March 2012 - - Overview \" Between 1500 and 1800 , the West sprinted ahead of other centers of power in Asia and the Middle East Europe and the United States have dominated the world since , \" writes Charles A. Kupchan in a new CFR book , No One 's World", "date": "2012-02-10T15:48:00", "feat": {"power": 1}, "embersId": "9b04f1adedbb0e9e1e11cae50ee6499df8519fe6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "H\u0328alab", "city": "Aleppo", "confidence": 0.29850461662902017, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Syria"}, "title": "Debating U.S. Options in Syria", "url": "http://www.cfr.org/syria/debating-us-options-syria/p27402?cid=rss-expertroundup-debating_u.s._options_in_syria-022112", "content": "Council on Foreign Relations Debating U.S. Options in Syria Follow Us On Save this citation Debating U.S. Options in Syria Authors Elliott Abrams , Senior Fellow for Middle Eastern Studies , Council on Foreign Relations Robert M. Danin , Eni Enrico Mattei Senior Fellow for Middle East and Africa Studies Ed Husain , Senior Fellow for Middle Eastern Studies Micah Zenko , Douglas Dillon Fellow - - - - While violence continues in Syria as the government of President Bashar al - Assad cracks down on protesters , there is a growing debate in the international community on how to respond to the crisis Four CFR experts provide policy prescriptions for what the United States should do", "date": "2012-02-21T18:43:23", "feat": {"do": 1, "government": 1, "violence": 1, "protesters": 1, "community": 1, "crisis": 1}, "embersId": "f4a3c7c82ffe26be3f4f84fbad28f1d7caf49b3a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Point Fort\u00edn", "city": "Point Fort\u00edn", "confidence": 0.5827586118057887, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Trinidad and Tobago"}, "title": "After a scorching performance Iwer leaves partgoers breathless", "url": "http://www.guardian.co.tt/entertainment/2012-02-16/after-scorching-performance-iwer-leaves-partgoers-breathless", "content": "After a scorching performance Iwer leaves partgoers breathless Neil \u201c The Boss \u201d Iwer George joins patrons in the crowd Soca Monarch favourite Neil \u201c Iwer \u201d George left patrons breathless after a scorching performance at the Blu Martini \u2019s Sport Pub as the On the Road Thursdays series ended George delivered a number of his soca hits that gave him the right to refer to himself as the \u201c Boss \u201d", "date": "2012-02-16T06:58:30", "feat": {"left": 1}, "embersId": "2e82e9b87d7c58cbf407bb4c50827e941f3cd872"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cear\u00e1", "city": "Crato", "confidence": 0.20492411203132255, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Protetores podem fazer campanhas paralelas para ajudar", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/colunaecologia/~3/xNrqawB-5Uw/protetores-podem-fazer-campanhas-paralelas-para-ajudar.shtml", "content": "ECOLOGIA 04 / 02 / 2012 - 15h00 Protetores podem fazer campanhas paralelas para ajudar \" Na Grande Marcha Nacional da \u00c1gua , comunidades do Pa\u00eds atentam para os impactos do projeto de minera\u00e7\u00e3o Conga \" not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Teto para a Aprov A Associa\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Vida , que realiza campanhas de prote\u00e7\u00e3o a animais , como feiras de ado\u00e7\u00e3o , iniciou campanha para constru\u00e7\u00e3o de sua sede , no Crato O primeiro passo \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o do muro no terreno escolhido", "date": "2012-02-04T18:00:00", "feat": {"do": 3, "projeto": 1, "campanha": 1, "minera\u00e7\u00e3o": 1, "fazer": 1, "prote\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "d22d09ec4032b58ee82032b54a169a32591be083"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tel Aviv", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "New and Fresh", "url": "http://www.dutchclick.com/index.php/2012/02/new-and-fresh/", "content": "New and Fresh Well changes I am going to do my best to pick up personal blogging again", "date": "2012-02-13T20:05:11", "feat": {"do": 1}, "embersId": "b5e7489fb7428960efac91ed0f0863f80a37bdd5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "England", "city": "Oldham", "confidence": 0.4431973082185511, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United Kingdom"}, "title": "Machel lines up alongside Yorke", "url": "http://www.guardian.co.tt/sport/2012-02-22/machel-lines-alongside-yorke", "content": "Machel lines up alongside Yorke Carlos Edwards in action for Ipswich against Arsenal in the Carling Cup Triple crown Soca star Machel Montano is expected to line up alongside Dwight Yorke today in a post - Carnival football affair at the Dwight Yorke Stadium from 6 pm Former West Indies batting legend Brian Lara is also expected to take the field as Yorke joins with some of his friends to treat Tobago fans to some of the brilliance that saw him rise to prominence on the football pitch", "date": "2012-02-23T01:26:14", "feat": {"rise": 1}, "embersId": "2bce61db33f17b2f93ddb49839734d8ff778cb1e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Neuqu\u00e9n", "city": "Neuqu\u00e9n", "confidence": 0.5381044761348286, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "PLAGAS Y ENFERMEDADES DE LOS DOCUMENTOS - CONSERVACION DE DOCUMENTOS, 4ta. Parte", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/GenBriand/~3/x59H8iayHWk/plagas-y-enfermedades-de-los-documentos.html", "content": "Subscribe in a reader Hola , yo soy Pablo Briand , y \u00e9ste es el weblog de la genealog\u00eda de nuestra familia Briand , que deseo que sirva para enriquecernos mutuamente El objetivo de este blog es hacer \u00e9nfasis en algunos aspectos de la genealog\u00eda necesarios para las b\u00fasquedas , como los marcos hist\u00f3ricos , sociales , pol\u00edticos y culturales de las distintas \u00e9pocas del pasado El mundo de la genealog\u00eda es cooperativo y solidario , o por lo menos eso so\u00f1amos todos", "date": "2012-02-14T21:18:00", "feat": {"pol\u00edticos": 1}, "embersId": "569b04111af1d0de128f71cbf25b4d3fd45e6540"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Neuqu\u00e9n", "city": "Neuqu\u00e9n", "confidence": 0.5381044761348287, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "LAS FOTOGRAFIAS - VIDEO CONSERVACION DE DOCUMENTOS: 3a. Parte", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/GenBriand/~3/94WhGz85eqY/las-fotografias-video-conservacion-de.html", "content": "Subscribe in a reader Hola , yo soy Pablo Briand , y \u00e9ste es el weblog de la genealog\u00eda de nuestra familia Briand , que deseo que sirva para enriquecernos mutuamente El objetivo de este blog es hacer \u00e9nfasis en algunos aspectos de la genealog\u00eda necesarios para las b\u00fasquedas , como los marcos hist\u00f3ricos , sociales , pol\u00edticos y culturales de las distintas \u00e9pocas del pasado El mundo de la genealog\u00eda es cooperativo y solidario , o por lo menos eso so\u00f1amos todos", "date": "2012-02-03T13:25:00", "feat": {"pol\u00edticos": 1}, "embersId": "2dfb05f1cdbc8ad482cbf0f9a60609162a508985"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Neuqu\u00e9n", "city": "Neuqu\u00e9n", "confidence": 0.5381044761348288, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "LOS PAPELES - CONSERVACION DE DOCUMENTOS, VIDEO  (2a. Parte)", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/GenBriand/~3/npXh_xl9cto/esta-es-la-segunda-parte-de-la-serie-de.html", "content": "Subscribe in a reader Hola , yo soy Pablo Briand , y \u00e9ste es el weblog de la genealog\u00eda de nuestra familia Briand , que deseo que sirva para enriquecernos mutuamente El objetivo de este blog es hacer \u00e9nfasis en algunos aspectos de la genealog\u00eda necesarios para las b\u00fasquedas , como los marcos hist\u00f3ricos , sociales , pol\u00edticos y culturales de las distintas \u00e9pocas del pasado El mundo de la genealog\u00eda es cooperativo y solidario , o por lo menos eso so\u00f1amos todos", "date": "2012-02-03T13:12:00", "feat": {"pol\u00edticos": 1}, "embersId": "87c4e3ccbd3b4980d422d810edbca7a994de9f22"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Paramaribo", "city": "Paramaribo", "confidence": 0.6023721028796286, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Suriname"}, "title": "Suriname y Guyana intensifican cooperaci\u00f3n e intercambio de conocimientos", "url": "http://www.correodelorinoco.gob.ve/multipolaridad/suriname-y-guyana-intensifican-cooperacion-e-intercambio-conocimientos/", "content": "Se reunieron este s\u00e1bado para analizar las relaciones bilaterales Suriname y Guyana intensifican cooperaci\u00f3n e intercambio de conocimientos 18 febrero 2012 \u201c Resulta inter\u00e9s de los dos Estados concentrarse en los aspectos que los unen y no en aquellos causantes de divisiones \u201d , expres\u00f3 el mandatario guyan\u00e9s , Donald Ramotar , despu\u00e9s de las conversaciones El presidente de Suriname , Desi Bouterse , y su hom\u00f3logo de Guyana , Donald Ramotar , se reunieron este s\u00e1bado para analizar las relaciones bilaterales entre ambos pa\u00edses y continuar sus esfuerzos para intensificar la cooperaci\u00f3n en mater\u00eda de miner\u00eda , pesca , agricultura , seguridad y cambio clim\u00e1tico Asimismo , intercambiaron conocimientos e informaci\u00f3n en el campo de la explotaci\u00f3n y producci\u00f3n de petr\u00f3leo \u201c Resulta inter\u00e9s de los dos Estados concentrarse en los aspectos que los unen y no en aquellos causantes de divisiones \u201d , expres\u00f3 el mandatario guyan\u00e9s despu\u00e9s de las conversaciones", "date": "2012-02-19T00:10:01", "feat": {"seguridad": 1, "inter\u00e9s": 2, "producci\u00f3n": 1, "informaci\u00f3n": 1, "agricultura": 1, "presidente": 1}, "embersId": "9f9b88c0d333ef90f6c46e6f6150905f5f0e9651"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New York", "city": "Islandia", "confidence": 0.5392388421827524, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Jap\u00f3n sacrifica \"cient\u00edficamente\" casi mil ballenas al a\u00f1o", "url": "http://www.correodelorinoco.gob.ve/ambiente-ecologia/japon-sacrifica-cientificamente-casi-mil-ballenas-al-ano/", "content": "Pese a la moratoria para la caza a nivel industrial Jap\u00f3n sacrifica \u201c cient\u00edficamente \u201d casi mil ballenas al a\u00f1o 19 febrero 2012 La caza de este mam\u00edfero marino s\u00f3lo es pemitida en algunas comunidades abor\u00edgenes , por razones de subsistencia No obstante , en pa\u00edses como Noruega , Islandia y Jap\u00f3n , se niegan abiertamente a respetar la norma Cada 19 de febrero se celebra el D\u00eda Mundial de la Ballena , que tambi\u00e9n es considerado el d\u00eda de la protecci\u00f3n de todos los mam\u00edferos marinos , una fecha respetada por todos , menos por Jap\u00f3n , Noruega e Islandia La jornada se celebra desde 1986 , a\u00f1o en que la Comisi\u00f3n Internacional de la Ballena declar\u00f3 una moratoria para la caza a nivel industrial de estos cet\u00e1ceos", "date": "2012-02-20T04:09:32", "feat": {"jornada": 1, "protecci\u00f3n": 1}, "embersId": "7a73a4fcb2fca976a537e5e9ee476da8129244c6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Jalisco", "city": "Guadalajara", "confidence": 0.424051899554703, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Where Else?", "url": "http://lifestylerefugee.vidalago.com/?p=1344", "content": "Vidalago.com All About Lake Chapala Living Where Else Feb 7 2012 Where else can you drive the two kilometers back from a meeting about a multi - million dollar project and slow down for something you spot exiting the corral on your street \u2013 a calf having fun running from her true Cowboy owner He chases her into an adjoining field , skillfully working the lariat above his white hat , just like on TV", "date": "2012-02-08T01:31:36", "feat": {"project": 1, "meeting": 1}, "embersId": "4f1bd5e62e00d07136eae402030f444fcfdee8a8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Jalisco", "city": "Guadalajara", "confidence": 0.4007959498460005, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "What does it mean in Lakeside when you see this?", "url": "http://lifestylerefugee.vidalago.com/?p=1264", "content": "2012 It means the most professional realtor has your best interests in mind Whether you are new to Mexico or have already lived here for a while , there \u2019s a lot to know about buying or selling a home in Ajijic and the surrounding area of Lake Chapala With over fifteen years experience as a realtor , Elliott has lived in Lakeside as a full time resident for five years", "date": "2012-02-06T07:33:25", "feat": {"know": 1, "experience": 1, "time": 1}, "embersId": "ed7d3a1562a0492d4cc640e4c59261da1e7ad681"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "The True Nature Shines", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/IntoTheMist/~3/MrroCOaHMNM/true-nature-shines.html", "content": "The True Nature Shines People are like stained - glass windows They sparkle and shine when the sun is out , but when the darkness sets in , their true beauty is revealed only if there is a light from within - - Elizabeth K\u00fcbler - Ross By h.koppdelaney Given the misogynistic nature of much of the politics in the U.S. these days , I think it very appropriate to have been gifted with this video at this time", "date": "2012-02-17T23:34:00", "feat": {"politics": 1, "time": 1}, "embersId": "fa4d94e77a15c29f4a627ef8e8e856782c9cde1b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Pomeroon-Supenaam", "city": "Amazon", "confidence": 0.9999470160399462, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Guyana"}, "title": "What Would Your Religion Look Like?", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/IntoTheMist/~3/rT178Q5AT6s/what-would-your-religion-look-like.html", "content": "Friday , February 10 , 2012 What Would Your Religion Look Like It is an incomplete belief system that does not encompass the very concepts of its contradiction - - Strike a Chord of Silence * * The definition of religion has picked up too much heavy baggage", "date": "2012-02-10T16:23:00", "feat": {"belief": 1}, "embersId": "d24f4a46958e5309175dcc68aaaa092720290c1d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Ideologies are Irreconcilable", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/IntoTheMist/~3/YpRt0JHuEBQ/ideologies-are-irreconcilable.html", "content": "Ideologies are Irreconcilable Almost every wise saying has an opposite one , no less wise , to balance it - - George Santayana image by Beautymist I have to be careful not to assess actions as if there was some objective correlation between any deed and what I anticipate as its result It is a bit of psychological shorthand , often inspired by the pace in which we try to process information / experience these days", "date": "2012-02-25T23:21:00", "feat": {"assess": 1, "process": 1, "anticipate": 1, "experience": 1, "information": 1}, "embersId": "70c0af8fec4152dfc80e1f27b64beef0e32d57a9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Antofagasta", "city": "Mar\u00eda Elena", "confidence": 0.688721084145459, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Chile"}, "title": "La inmortal Mar\u00eda Elena Moyano", "url": "http://muladarnews.com/la-inmortal-maria-elena-moyano/", "content": "La inmortal Mar\u00eda Elena Moyano rafaelrc Dejar un comentario Este a\u00f1o se recuerden los 20 a\u00f1os del asesinato de Maria Elena Moyano El 15 de febrero de 1992 , la l\u00edder vecinal y pol\u00edtica de Villa El Salvador fue asesinada por la irracionalidad de Sendero Luminoso , porque a Mar\u00eda Elena , como a tantos otros peruanos , no la destruy\u00f3 la dinamita o las balas de una pistola , a Mar\u00eda Elena la mat\u00f3 la locura , la insania de un movimiento fan\u00e1tico y violento que enlut\u00f3 a la familia peruana por casi dos d\u00e9cadas , generando miles de p\u00e9rdidas humanas y miles de millones de soles en da\u00f1os materiales Record\u00e9moslo siempre , Sendero quiso hundir nuestro pa\u00eds , quiso destruir nuestra sociedad y nuestro mundo , Sendero quiso , pero no pudo , y si no pudo hacerlo , fue justamente gracias al trabajo y el esfuerzo de mujeres como Mar\u00eda Elena", "date": "2012-02-21T23:01:06", "feat": {"movimiento": 1, "esfuerzo": 1, "da\u00f1os": 1, "destruir": 1, "pol\u00edtica": 1, "trabajo": 1}, "embersId": "9c66e12a28f72a18f6a694c9c9cbaaef1a1cee4d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Buenos Aires", "city": "La Plata", "confidence": 0.5318412347868081, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Cartas desde la dictadura de Rodolfo Walsh", "url": "http://muladarnews.com/cartas-desde-la-dictadura-de-rodolfo-walsh/", "content": "Cartas desde la dictadura de Rodolfo Walsh Chinasklauzz Dejar un comentario Rodolfo Walsh , escritor y periodista argentino en los tiempos de la Dictadura Militar del Gral Jorge Rafael Videla entreg\u00f3 este documento para denunciar p\u00fablicamente las atrocidades del R\u00e9gimen Un a\u00f1o antes su hija Victoria tuvo que recurrir al suicidio al verse rodeada despu\u00e9s de un enfrentamiento con el Ej\u00e9rcito", "date": "2012-02-07T16:38:32", "feat": {"recurrir": 1}, "embersId": "7d7c536b73091966e5d635d6c837e6aa73d1d04e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cajamarca", "city": "Cajamarca", "confidence": 0.5481100769640866, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "La Gran Marcha por el Agua empez\u00f3 en Cajamarca y terminar\u00e1 en Lima", "url": "http://muladarnews.com/la-gran-marcha-por-el-agua-empezo-en-cajamarca-y-terminara-en-lima/", "content": "La Gran Marcha por el Agua empez\u00f3 en Cajamarca y terminar\u00e1 en Lima Muladar News 1 comentario La movilizaci\u00f3n es en contra de la privatizaci\u00f3n del agua , la no intervenci\u00f3n en las cabeceras de cuencas y glaciares y por el reconocimiento del acceso al agua como un derecho fundamental Para ello se reclama a las autoridades nacionales la protecci\u00f3n urgente del agua y provisi\u00f3n de un conjunto de instrumentos de pol\u00edtica ambiental , como la gesti\u00f3n adecuada de recursos h\u00eddricos , ordenamiento territorial y la moratoria de concesiones Las organizaciones sociales , colectivos ind\u00edgenas y ecologistas que convocan a la marcha convergen en que la pelea por el agua y los recursos h\u00eddricos es una lucha contra el modelo econ\u00f3mico neoliberal que tuvo un vigoroso impulso durante el gobierno reciente de Alan Garc\u00eda", "date": "2012-02-02T14:40:01", "feat": {"movilizaci\u00f3n": 1, "marcha": 1, "ecologistas": 1, "ind\u00edgenas": 1, "lucha": 1, "protecci\u00f3n": 1, "gobierno": 1, "neoliberal": 1, "agua": 4, "intervenci\u00f3n": 1, "pol\u00edtica": 1, "recursos": 2}, "embersId": "0c0d34218fb93ecfd828a3cb22e37bbe6031639d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Afyonkarahisar", "city": "Efe", "confidence": 0.11163377389263562, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Turkey"}, "title": "Comentario en Una boda para cien viudas de Ham\u00e1s por paulina", "url": "http://muladarnews.com/una-boda-para-cien-viudas-de-hamas/#comment-611", "content": "Una boda para cien viudas de Ham\u00e1s La nota infor\u00adma\u00adtiva \u201c Casa\u00admiento Musul\u00adm\u00e1n : 450 novios se casan con ni\u00f1as diez a\u00f1os en Gaza \u201d llega a tra\u00adv\u00e9s de Minuto Digi\u00adtal y Perio\u00addista Digi\u00adtal y la noti\u00adcia se pro\u00adpago r\u00e1pi\u00adda\u00admente a tra\u00adv\u00e9s de los dife\u00adren\u00adtes medios digitales Al Res\u00adpecto es nece\u00adsa\u00adrio una aclaraci\u00f3n : Mula\u00addar News es un espa\u00adcio digi\u00adtal que difunde infor\u00adma\u00adci\u00f3n que va m\u00e1s all\u00e1 del con\u00adtexto de lo pol\u00ed\u00adti\u00adca\u00admente correcto y la reali\u00addad que nos pre\u00adten\u00adden con\u00adtar las influ\u00adyen\u00adtes agen\u00adcias informativas Sin embargo nues\u00adtros esfuer\u00adzos no nos hace inmu\u00adnes a come\u00adter cier\u00adtos exce\u00adsos o caer en grue\u00adsos erro\u00adres que nos des\u00adv\u00edan de los obje\u00adti\u00advos trazados", "date": "2012-02-17T23:51:07", "feat": {"embargo": 1, "medios": 1}, "embersId": "ec7f17ed6a371e5109a8524be688b2ec93f506b7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cajamarca", "city": "Cajamarca", "confidence": 0.5481100769640845, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Comentario en La Gran Marcha por el Agua empez\u00f3 en Cajamarca y terminar\u00e1 en Lima por Wiracocha", "url": "http://muladarnews.com/la-gran-marcha-por-el-agua-empezo-en-cajamarca-y-terminara-en-lima/#comment-675", "content": "La Gran Marcha por el Agua empez\u00f3 en Cajamarca y terminar\u00e1 en Lima Muladar News 1 comentario La movilizaci\u00f3n es en contra de la privatizaci\u00f3n del agua , la no intervenci\u00f3n en las cabeceras de cuencas y glaciares y por el reconocimiento del acceso al agua como un derecho fundamental Para ello se reclama a las autoridades nacionales la protecci\u00f3n urgente del agua y provisi\u00f3n de un conjunto de instrumentos de pol\u00edtica ambiental , como la gesti\u00f3n adecuada de recursos h\u00eddricos , ordenamiento territorial y la moratoria de concesiones Las organizaciones sociales , colectivos ind\u00edgenas y ecologistas que convocan a la marcha convergen en que la pelea por el agua y los recursos h\u00eddricos es una lucha contra el modelo econ\u00f3mico neoliberal que tuvo un vigoroso impulso durante el gobierno reciente de Alan Garc\u00eda", "date": "2012-02-11T16:56:22", "feat": {"movilizaci\u00f3n": 1, "marcha": 1, "ecologistas": 1, "ind\u00edgenas": 1, "lucha": 1, "protecci\u00f3n": 1, "gobierno": 1, "neoliberal": 1, "agua": 4, "intervenci\u00f3n": 1, "pol\u00edtica": 1, "recursos": 2}, "embersId": "70272a8f24f4b15b2e98805de3b3d4f693cf21ec"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Campos", "confidence": 0.24682946994995963, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "En Europa, el futuro ya lleg\u00f3", "url": "http://www.clarin.com/autos/Europa-futuro-llego_0_643135822.html", "content": "S\u00ed , me gustar\u00eda recibir informaci\u00f3n acerca de productos y servicios de Clar\u00edn y suplementos S\u00ed , me gustar\u00eda recibir informaci\u00f3n de terceras partes selectas ( * ) Campos obligatorios", "date": "2012-02-09T03:44:46", "feat": {"informaci\u00f3n": 2}, "embersId": "17248522e5c6e5752e0ff5c33d91518bdb354cd0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Minnesota", "city": "Rochester", "confidence": 0.2730297019642283, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Caso de \u00e9xito: Las redes sociales como medio de financiaci\u00f3n", "url": "http://www.dogcomunicacion.com/2012/02/caso-de-exito-las-redes-sociales-como-medio-de-financiacion/", "content": "Caso de \u00e9xito : Las redes sociales como medio de financiaci\u00f3n Under Comunidades y Contenido Quiz\u00e1s no hayas escuchado hablar de Alexander G Gut , o como es conocido por sus seguidores : Alex Goot Se trata de un norteamericano , nacido en Rochester , Minnesota En 2004 , con s\u00f3lo 16 a\u00f1os , comenz\u00f3 a grabar m\u00fasica", "date": "2012-02-21T09:05:08", "feat": {"seguidores": 1}, "embersId": "9d38e0f5d11ca3b6fff83fe0ea165a97f91c9476"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Texas", "city": "Earth", "confidence": 0.31676565490079106, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "One Library for the Entire World", "url": "http://paleofuture.gizmodo.com/one-library-for-the-entire-world-512620630/+megneal", "content": "Go to permalink It 's quite easy for people to talk cynically of the various ways in which technology is supposedly undermining culture and society ( And those complaints are obviously nothing new ) In particular , people have \u2014 rightly or wrongly \u2014 been afraid of \" information overload \" for ages", "date": "2012-02-21", "feat": {"information": 1, "people": 2}, "embersId": "e0d7f6a69a3f2578e0a8886e6fd7440a26fd4103"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Campos", "confidence": 0.24682946994995966, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "\u201c\u00bfPor qu\u00e9 y c\u00f3mo fue que no recorrieron exhaustivamente cada cent\u00edmetro del vag\u00f3n?\u201d, se pregunt\u00f3 hoy la familia a trav\u00e9s del comunicado.", "url": "http://www.clarin.com/capital_federal/recorrieron-exhaustivamente-centimetro-pregunto-comunicado_3_653964602.html", "content": "S\u00ed , me gustar\u00eda recibir informaci\u00f3n acerca de productos y servicios de Clar\u00edn y suplementos S\u00ed , me gustar\u00eda recibir informaci\u00f3n de terceras partes selectas ( * ) Campos obligatorios", "date": "2012-02-27", "feat": {"informaci\u00f3n": 2}, "embersId": "ce30ae473e0a25afc0647c9e5a5e32f1becb0e01"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "How to Clean Copper Naturally With Just Lemon & Salt!", "url": "http://feeds.apartmenttherapy.com/~r/apartmenttherapy/main/~3/ZVRpUSSvlXk/how-to-clean-copper-naturally-with-just-lemon-salt-165555", "content": "How to Clean Copper Naturally With Just Lemon & Salt Have some gorgeous copper tools or utensils in your kitchen that are looking a little , not gorgeous these days Today could be the perfect time to tackle a quick home cleaning task that will leave your copper accessories shining", "date": "2012-02-07", "feat": {"time": 1}, "embersId": "3025c002faf2c13aa9cd8d81c7ae63bc7af7dbba"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Northern Mindanao", "city": "Clarin", "confidence": 0.3449406965682247, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "Viaje de placer", "url": "http://www.clarin.com/autos/Viaje-placer_0_651534871.html", "content": "S\u00ed , me gustar\u00eda recibir informaci\u00f3n acerca de productos y servicios de Clar\u00edn y suplementos S\u00ed , me gustar\u00eda recibir informaci\u00f3n de terceras partes selectas ( * ) Campos obligatorios", "date": "2012-02-23", "feat": {"informaci\u00f3n": 2}, "embersId": "12614badd7c5b8a1c9a48dba2f8d3c548d920365"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guayas", "city": "Guayaquil", "confidence": 0.6466265717781033, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Ecuador"}, "title": "Paralelos del Ecuador", "url": "http://www.periodismodepaz.org/index.php/2012/02/26/paralelos-del-ecuador/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=paralelos-del-ecuador", "content": "Minerva sali\u00f3 de la c\u00e1rcel a cambiar las leyes Paralelos del Ecuador Esper\u00e1bamos encontrar miedo entre los periodistas de Ecuador y no fue as\u00ed Los m\u00e1s recientes conflictos del ciudadano - presidente Rafael Correa contra el peri\u00f3dico El Universo , diario tradicional de la hermosa ciudad de Guayaquil , no ha causado una mella entre los comunicadores del medio ni sus lectores Esta semana pudimos compartir con la redacci\u00f3n digital del diario ecuatoriano y casualmente nos tocaron los d\u00edas m\u00e1s \u00e1lgidos despu\u00e9s de que la justicia del pa\u00eds bolivariano se pronunciara a favor del Presidente de la Rep\u00fablica", "date": "2012-02-26T15:25:18", "feat": {"justicia": 1, "cambiar": 1, "encontrar": 1, "miedo": 1, "tradicional": 1, "c\u00e1rcel": 1, "presidente": 1}, "embersId": "1473c4d465507d4b3cd80fd12f380170a3adf661"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "Nicaragua Sail and Surf", "url": "http://www.nicaraguatrip.com/nicaragua-sail-and-surf/", "content": "Nicaragua Sail and Surf admin \u2013 February 27 , 2012 Posted in Adventure Nica Sail and Surf offers world class surfing tours in the first catamamran offering sailing tours in all of Nicaragua Sail the Nicaraguan waters in search of the best surfing spots in Nicaragua", "date": "2012-02-27T16:46:12", "feat": {"class": 1}, "embersId": "4c0051ded19ebb8e02b5abc3d1f109e4a44d13fb"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.5018220645106967, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Slacktivism: Activistas desde el sof\u00e1", "url": "http://www.periodismodepaz.org/index.php/2012/02/06/slacktivism-activistas-desde-el-sofa/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=slacktivism-activistas-desde-el-sofa", "content": "Radiograf\u00eda de la nube Slacktivism : Activistas desde el sof\u00e1 Mandan cadenas , firman un papel y lo pasan , piden insistentemente que le hagas un RT en Twitter , te amenazan con que pongas algo en tu muro si tienes coraz\u00f3n y creen que un trending topic va a sacar a alguien de la c\u00e1rcel Pero si hay un acto p\u00fablico no llegan Es el fulano activismo desde el sof\u00e1 , el comod\u00edn de los flojos , la fiereza combativa que no ceder\u00e1 un cent\u00edmetro", "date": "2012-02-06T18:05:30", "feat": {"c\u00e1rcel": 1}, "embersId": "eb2ce701f1cd2b370bf25dd6dfd253e00c5be77a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Point Fort\u00edn", "city": "Point Fort\u00edn", "confidence": 0.3386486714801319, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Trinidad and Tobago"}, "title": "After a scorching performance Iwer leaves partgoers breathless", "url": "http://www.guardian.co.tt/entertainment/2012-02-16/after-scorching-performance-iwer-leaves-partgoers-breathless", "content": "After a scorching performance Iwer leaves partgoers breathless Neil \u201c The Boss \u201d Iwer George joins patrons in the crowd Soca Monarch favourite Neil \u201c Iwer \u201d George left patrons breathless after a scorching performance at the Blu Martini \u2019s Sport Pub as the On the Road Thursdays series ended George delivered a number of his soca hits that gave him the right to refer to himself as the \u201c Boss \u201d", "date": "2012-02-16T06:58:30", "feat": {"left": 1}, "embersId": "8d05f8d0c6e577ecbe4278766f76a0a2732d85a0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Le\u00f3n", "city": "Le\u00f3n", "confidence": 0.5271339808561128, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "Comment on Bigfoot Hostel \u2013 A Backpacker's Delight by Nica Writer", "url": "http://thenicaraguareport.com/2012/01/bigfoot-hostel-a-backpackers-delight/#comment-1479", "content": "Bigfoot Hostel \u2013 A Backpacker \u2019s Delight Posted on January 31 , 2012 by Ana Maria Moreno in Hotels , Le\u00f3n Hotels , News , Tourism / / 3 Comments Located in the historical , colonial city of Leon , the Bigfoot Hostel is the ideal place for international backpackers to put up their tired feet , lay back and relax This is not just any hostel this place is your source for all the information you need regarding the rich tradition and history of Le\u00f3n and all of Nicaragua", "date": "2012-02-29T12:56:17", "feat": {"need": 1, "information": 1}, "embersId": "3943319372408fecce8cfd1fe627cfa04ae23d8d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Le\u00f3n", "city": "Le\u00f3n", "confidence": 0.5271339808561128, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "Comment on Bigfoot Hostel \u2013 A Backpacker's Delight by Jessie", "url": "http://thenicaraguareport.com/2012/01/bigfoot-hostel-a-backpackers-delight/#comment-1476", "content": "Bigfoot Hostel \u2013 A Backpacker \u2019s Delight Posted on January 31 , 2012 by Ana Maria Moreno in Hotels , Le\u00f3n Hotels , News , Tourism / / 3 Comments Located in the historical , colonial city of Leon , the Bigfoot Hostel is the ideal place for international backpackers to put up their tired feet , lay back and relax This is not just any hostel this place is your source for all the information you need regarding the rich tradition and history of Le\u00f3n and all of Nicaragua", "date": "2012-02-27T21:22:29", "feat": {"need": 1, "information": 1}, "embersId": "aef677c0968b08d2ba2151ac10e6a993e499daf1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Le\u00f3n", "city": "Le\u00f3n", "confidence": 0.5271339808561128, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Nicaragua"}, "title": "Comment on Bigfoot Hostel \u2013 A Backpacker's Delight by Beatriz", "url": "http://thenicaraguareport.com/2012/01/bigfoot-hostel-a-backpackers-delight/#comment-1458", "content": "Bigfoot Hostel \u2013 A Backpacker \u2019s Delight Posted on January 31 , 2012 by Ana Maria Moreno in Hotels , Le\u00f3n Hotels , News , Tourism / / 3 Comments Located in the historical , colonial city of Leon , the Bigfoot Hostel is the ideal place for international backpackers to put up their tired feet , lay back and relax This is not just any hostel this place is your source for all the information you need regarding the rich tradition and history of Le\u00f3n and all of Nicaragua", "date": "2012-02-18T05:27:36", "feat": {"need": 1, "information": 1}, "embersId": "e6914a353961f075a88d50b33cb2458f0cc61c85"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Casablanca", "city": "Casablanca", "confidence": 0.3768794502579208, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Morocco"}, "title": "Comment on Hotel Casablanca by Vicente", "url": "http://thenicaraguareport.com/2012/02/hotel-casablanca/#comment-1445", "content": "Contact Hotel Casablanca Posted on February 8 , 2012 by Ana Maria Moreno in Hotels , San Juan del Sur Hotels / / 1 Comment In the perfect location of the most famous beach community of Nicaragua , this hotel in San Juan del Sur \u2013 the Hotel Casablanca is a favorite among repeat visitors to the town What keeps people coming back to San Juan del Sur is the beautiful beach , sheltered by small cliffs on each side , the perfect place to harbour your boat or yacht , the clean almost white sands , the pristine blue waters and the totally laid back atmosphere of San Juan del Sur With plenty of services in the way of restaurants , beach and surf shops , nightclubs , and banks , San Juan del Sur offers a relaxing town and friendly community to its visitors", "date": "2012-02-17T13:04:59", "feat": {"community": 2, "people": 1}, "embersId": "79882e7ffa9d105e9fdfa6f136bbc134e59a1719"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "confidence": 0.27418846719454254, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Philippines"}, "title": "Tanaka Miho \u2013 Miho (Heart)", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/MexicanMaki/~3/bUctOA0sYjg/tanaka-miho-miho-heart.html", "content": "Tanaka Miho \u2013 Miho ( Heart ) 27 / 2 / 2012 Un fotobook m\u00e1s hecho en M\u00e9xico , en esta ocasi\u00f3n con la actriz y modelo Tanaka Miho \u7530 \u4e2d \u7f8e \u4fdd Las fotos en M\u00e9xico son solo una parte de el photobook , el cual habla sobre la carrera de Tanaka Miho , fotos sobre sus primeros trabajos , etc. Las fotograf\u00edas fueron tomadas en Oaxaca y Canc\u00fan , algunas son tomas de playa y la parte que he visto es en un mercado , si si , un mercado , y eso me pareci\u00f3 MUY interesante Lamentablemente no he encontrado el photobook por ning\u00fan lado , asi que no les puedo decir donde pueden verlo , pero les dejo alguna informaci\u00f3n , y un video donde se puede ver parte de su trabajo en M\u00e9xico", "date": "2012-02-27T12:46:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "trabajo": 1}, "embersId": "f70ca69b4bdfc7127caed28f0464a990ba434690"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Tu nombre \u2013 Jaime Sabines", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/MexicanMaki/~3/zgXMe1kIjeM/tu-nombre-jaime-sabines.html", "content": "Tu nombre \u2013 Jaime Sabines 13 / 2 / 2012 \u00a1 Saludos Espero se la pasen bien este 14 de febrero , con sus seres queridos , familia , amig @ s , novi @ , amante , lumia , mascota , etc. Este pa\u00eds , en estos momentos , necesita de cosas positivas y entre ellas el amor , no me refiero a ninguna \u201c republica amorosa \u201d no no no , eso es hipocres\u00eda sino al que ayuda a tener una mejor sociedad y se da trabajando , respetando , demostrando , etc. Trato de escribir en la oscuridad tu nombre", "date": "2012-02-13T19:14:00", "feat": {"ayuda": 1}, "embersId": "074e88f1e098ee44ea2f4fa84a7a752cf4205d08"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Social Icon", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/MexicanMaki/~3/x1NvrHfFJq4/social-icon.html", "content": "Social Icon 9 / 2 / 2012 Otro widget japon\u00e9s mas para tu blog , en esta ocasi\u00f3n uno cuya funci\u00f3n es crear una barra lateral donde puedes agregar : > Cuentas sociales como Facebook , Twitter , Google + , etc. > Cuentas de fotograf\u00edas como Flickr , Picassa , etc. > Cuentas de video : Youtube , Vimeo , Nicovideo , etc. > Marcadores sociales como : Hatena , Stumbleupon , Digg , etc. > Tu microblog de Tumblr y el feed de tu blog Podemos dividir la pagina en tres secciones , siendo la primera el de personalizar el widget : En posici\u00f3n elegimos si aparecer\u00e1 a la izquierda o derecha del blog , despu\u00e9s el tama\u00f1o de los \u201c botones \u201d , el color de l\u00ednea y fondo , as\u00ed como su estilo Despu\u00e9s elegiremos que servicios agregar , simplemente introduciendo nuestro nombre de usuario de cada servicio : Por ultimo generamos el c\u00f3digo presionando el bot\u00f3n \u201c Preview & Code \u201d , la vista previa se vera al lado izquierdo o derecho de la pagina , dependiendo lo que hayan elegido ustedes y podr\u00e1n modificarlo hasta obtener el resultado deseado", "date": "2012-02-09T15:21:00", "feat": {"izquierda": 1, "posici\u00f3n": 1}, "embersId": "e0bf12aa89382629a5a32e73b8229cbe356774c8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Jyonetsu no Mariachi - Hikawa kiyoshi", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/MexicanMaki/~3/ARj4TWl-TsU/ya-hace-tiempo-en-una-entrada-escribia.html", "content": "Jyonetsu no Mariachi - Hikawa kiyoshi 7 / 2 / 2012 Ya hace tiempo en una entrada escrib\u00eda sobre un concurso de mariachis en otros pa\u00edses y si bien vimos que como buenos Japoneses el \u201c mariachi samur\u00e1i \u201d no imita , sino que integra y asimila de buena manera todo lo necesario para mostrar un producto de calidad , esto no necesariamente quiere decir que todo lo que traten de integrar los japoneses sea \u201c bueno \u201d o salga bien , y un ejemplo es lo que hizo el cantante japon\u00e9s de Enka Hikawa Kiyoshi , que en septiembre del a\u00f1o pasado saco una canci\u00f3n de estilo mariachi llamada Jyonetsu no Mariachi El problema aqu\u00ed y sin pecar de nacionalista o sentirme ofendido ( por que no lo estoy ) es que no hay un trabajo y conocimiento previo de lo que es un mariachi , de como se debe cantar , que movimientos hay que integrar , que es lo que se quiere expresar , en fin , vean el video y d\u00edganme su opini\u00f3n Sin duda hay que agradecer que gente en otros pa\u00edses se interese por la cultura Mexicana , que la entienda y la quiera como si fuera suya , pero no se puede caer en estereotipos ni en asimilaciones err\u00f3neas", "date": "2012-02-07T14:50:00", "feat": {"expresar": 1, "conocimiento": 1, "trabajo": 1, "problema": 1}, "embersId": "eed13bd61ee23cda75d0b20111dc3f4e8a405379"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Starting Over", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/MyCulturedBaby/~3/wrSfel7UCIE/starting-over.html", "content": "Wednesday , February 1 , 2012 Starting Over I know what you must be thinking", "date": "2012-02-02T04:45:00", "feat": {"know": 1}, "embersId": "f93901ff1d58cfa554f9cb538ba0b59acd239235"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Gori\u0161ka", "city": "So\u010da", "confidence": 0.6639048136694788, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Slovenia"}, "title": "The Royal boys", "url": "http://www.guardian.co.tt/gie/2012-02-18/royal-boys", "content": "Monday , February 20 , 2012 Royalty is often used to describe individuals of prestigious rank or blood lineage and for Kadeem Graham , 21 , and Jevon Brown , 20 , the title of Royal Boys fits them perfectly They are both cousins and are ready to take on the challenges of the Soca music industry Having attended the same secondary school , Queen \u2019s Royal College , they have bonded closely and are ready to mesh together their creativity to bring something new to the competitive arena of local music", "date": "2012-02-18T20:35:20", "feat": {"industry": 1}, "embersId": "fdabd62021ed2e3d77d8e03f77634da5a0b992c6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "San Juan", "city": "San Juan", "confidence": 0.18208851245535612, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "SBCS Celebrates 25 Years of Excellence", "url": "http://www.guardian.co.tt/gie/2012-02-25/sbcs-celebrates-25-years-excellence", "content": "SBCS Celebrates 25 Years of Excellence Senior Press Pass Correspondent \u201c We promise to deliver an excellent service , at a profit if we can , at a loss if we must but always excellence \u201d This was the mantra that was repeated at the School of Business and Computer Science \u2019s ( SBCS ) 25th Anniversary Staff Appreciation Brunch held at the Champ Fleurs Campus on Monday 13th February.The car park at SBCS was packed with tents adorned with purple , pink and blue fabric", "date": "2012-02-25T23:05:14", "feat": {"loss": 1}, "embersId": "0206104ea9d74315e6d9de5ff5cb3500fbf61dd6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "A Mighty Sun God", "url": "http://www.cowango.com/accidentaltruths/2012/02/19/a-mighty-sun-god/", "content": "A Mighty Sun God Animals , New Paintings , Wildlife Golden One What do we know about creating gods The ancient Egyptians marveled at the little curiosity of a dung beetle , rolling its portion of what it considered wealth into a perfect sphere to traverse the landscape and be placed in a more opportune local , and were reminded of the sun They fashioned their Sun god Khepera after this lowly beetle , believing that the sun was pushed across the sky in a similar manner", "date": "2012-02-19T19:43:14", "feat": {"do": 1, "know": 1, "wealth": 1}, "embersId": "68e3599b7ca9446658257f220c7ac5ac3cf16475"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Quintana Roo", "city": "Puerto Morelos", "confidence": 0.3350183610687426, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Puerto Morelos Up Date What's on February 27th, 2012", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/CatInMexico/~3/6TBNvMfIW1w/puerto-morelos-up-date-whats-on.html", "content": "Puerto Morelos Up Date What 's on February 27th , 2012 Talking of food - announcing arrival of guest Chef Jeff Martinez until recently the Chef de Cuisine at Fonda san Miguel , Austin , Texas , www.fondasanmiguel.com , one of my all time favourite restaurants With 21 years of experience in the industry Jeff brings with him his passion for Mexican food and is about to share it with all of us Scheduled to take classes 22 , 23 and 27 March he is designing a menu right now and we have asked him to prepare a special brunch for that Sunday as well", "date": "2012-02-28T03:16:00", "feat": {"food": 2, "industry": 1, "prepare": 1, "experience": 1, "time": 1}, "embersId": "c36fd2dd6ca3fac4f6010b271041a39b562f69b5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Gujarat", "city": "Un", "confidence": 0.3413608558415433, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "India"}, "title": "GFI Disappointed in Failure to Address Abusive Anonymous Shell Corporations", "url": "http://www.guatemala-times.com/index.php?option=com_content&task=view&id=2947", "content": "GFI Disappointed in Failure to Address Abusive Anonymous Shell Corporations Wednesday , 22 February 2012 07:43 Global Financial Integrity WASHINGTON , DC \u2013 Global Financial Integrity ( GFI ) praised moves by the international anti - money laundering authority to crackdown on tax evasion and smuggling in new standards announced today , but expressed disappointment in the body \u2019s failure to address anonymous corporate vehicles as a facilitator of financial crime Tackling Tax Evasion The Financial Action Task Force \u2019s ( FATF ) revised standards , announced this morning at a press conference in Paris , add tax evasion and smuggling to the list of crimes that can result in charges for money laundering \u2014 something that GFI has long advocated as a tool to turn the tide against tax dodging The organization notes that the recommendations go so far as to cover both indirect and direct tax crimes and smuggling in relation to customs and excise duties and taxes", "date": "2012-02-22T12:43:04", "feat": {"money": 2, "organization": 1, "taxes": 1, "authority": 1, "crime": 1}, "embersId": "f6bd7ec747eea048ae6c17cf8e0739f36ca5a1b0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Plze\u0148sk\u00fd", "city": "Se\u010d", "confidence": 0.29515406428070523, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Czech Republic"}, "title": "Oil Industry Must Stop Supporting Secrecy, Say Financial Transparency and Anti-Poverty Groups", "url": "http://www.guatemala-times.com/index.php?option=com_content&task=view&id=2932", "content": "Oil Industry Must Stop Supporting Secrecy , Say Financial Transparency and Anti - Poverty Groups Tuesday , 14 February 2012 11:01 Global Financial Integrity WASHINGTON DC \u2013 Anti - poverty groups and supporters of financial transparency today urged the oil industry to drop its attacks on a new law that will reduce corruption and reveal the money trail between industry and resource - rich governments To highlight the hush - hush payments that often occur between oil companies and resource - rich governments , advocates of transparency and economic justice are releasing a full page ad in the Wall Street Journal Oxfam America is also sponsoring online ads in the Washington Post , Wall Street Journal , Politico , Huffington Post and The Hill throughout the week", "date": "2012-02-14T16:01:13", "feat": {"justice": 1, "money": 1, "industry": 2, "poverty": 1, "corruption": 1}, "embersId": "e004c5a292eec7b8571e9bf4716fd6f3c56f7e3f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.3642646595011996, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "ALBA Advances towards \"Alternative Economic Model\", Pursues Anti-Imperialist Agenda", "url": "http://venezuelanalysis.com/news/6789", "content": "ALBA Advances towards \u201c Alternative Economic Model \u201d , Pursues Anti - Imperialist Agenda By Rachael Boothroyd OAS Caracas , February 6th 2012 ( Venezuelanalysis.com ) \u2013 Member countries of Latin America \u2019s alternative integration bloc , the Bolivarian Alliance for the Peoples of Our America ( ALBA ) , met in the Venezuelan capital this weekend in order to discuss the advancement of the organisation at its 11th official summit Following a meeting on Friday to draft proposals and set an agenda , the presidents discussed a series of themes relating to ALBA \u2019s role within the regional economy and various foreign policy issues The body also approved several declarations relating to global political concerns , including pronouncements on Syria and the current diplomatic altercation between the UK and Argentina with relation to the Falkland Islands", "date": "2012-02-07T00:45:15", "feat": {"official": 1, "integration": 1, "order": 1, "altercation": 1, "meeting": 1, "discuss": 1}, "embersId": "f47d212727ecd1e6e4e31bc98ad8d0c4102c658a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Berlin", "city": "Berlin", "confidence": 0.6983515072375707, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Germany"}, "title": "La guerra por la centralizaci\u00f3n de la Red y sus consecuencias para el periodismo", "url": "http://elchileno.cl/computin/tendencias/2019-la-guerra-por-la-centralizacion-de-la-red-y-sus-consecuencias-para-el-periodismo.html", "content": "La guerra por la centralizaci\u00f3n de la Red y sus consecuencias para el periodismo Tweet Los nuevos dispositivos de prop\u00f3sito no general - como las tablets - no son neutrales ni permiten a su due\u00f1o utilizar sus capacidades libremente , y por extensi\u00f3n su \u00e9xito podr\u00eda llegar a constituir un peligro para encontrar f\u00f3rmulas sociales y modelos de negocio libres y alternativos a la industria tecnol\u00f3gica y medi\u00e1tica \u201c ( ) el ordenador personal , tal y como lo conocimos , abierto , configurable , cl\u00f3nico , manipulable y hackeable podr\u00eda no estar con nosotros cuando nos haga falta , v\u00edctima de una guerra que est\u00e1 pasando desapercibida para muchos \u201c", "date": "2012-02-05T03:30:59", "feat": {"guerra": 2, "encontrar": 1, "libres": 1, "peligro": 1}, "embersId": "1a959cce2c7cd346b9b6e5609083b3dc7de7bfda"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Corona", "confidence": 0.5311672379748092, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Comment on A Visit to the Corona Brewery (aka Cervecer\u00eda Modelo) by Simon", "url": "http://www.midwesternerinmexico.com/2010/09/23/a-visit-to-the-corona-brewery-aka-cerveceria-modelo/comment-page-1/#comment-38846", "content": "by Julie Have you ever thought to yourself , \u201c What could I do today to support a giant , soul - crushing monopoly \u201d If you happen to be in Mexico City , I have just the ticket", "date": "2012-02-01T19:31:48", "feat": {"do": 1, "support": 1}, "embersId": "18f080235fd25400c74e643109ff68f62dbdfcf1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "confidence": 0.5031310598689649, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "Comment on Navigating the Mexico City Airport by Banerjee", "url": "http://www.midwesternerinmexico.com/2009/07/17/navigating-the-mexico-city-airport/comment-page-1/#comment-38870", "content": "by Julie I recently received a reader request ( yay ) for an overview on what happens when you get off the plane in the Mexico City Airport , so I thought I would share a few tips I \u2019ve gathered thus far from my trips", "date": "2012-02-26T15:56:17", "feat": {"request": 1}, "embersId": "94b41b2233627fdced6f1311542608456196c1f8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New South Wales", "city": "Sydney", "confidence": 0.3000842532777911, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Australia"}, "title": "Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9", "url": "http://www.opovo.com.br/app/maisnoticias/mundo/oceania/2012/02/02/noticiasoceania,2777760/barco-com-350-a-bordo-afunda-em-papua-nova-guine.shtml", "content": "Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9 not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9 ( 0 ) Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9 ( 0 ) Samoa e Nova Zel\u00e2ndia marcam in\u00edcio de 2012 ( 0 ) Tremor de 5,8 graus atinge cidade da Nova Zel\u00e2ndia ( 0 ) Austr\u00e1lia revoga veto a exporta\u00e7\u00e3o de ur\u00e2nio \u00e0 \u00cdndia ( 0 ) Autoridades mar\u00edtimas de Papua Nova Guin\u00e9 confirmaram que um barco para transporte de passageiros ( ferryboat ) afundou nesta quinta - feira , quando navegava entre as localidades de Kimbe e Lae Elas disseram que as opera\u00e7\u00f5es de resgate estavam em andamento Autoridades australianas informaram que muitas pessoas podem ter morrido nesse naufr\u00e1gio", "date": "2012-02-02T06:34:00", "feat": {"pessoas": 1}, "embersId": "cdb8429de9e1256c33659938f68b0ae6fc085e2f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New South Wales", "city": "Sydney", "confidence": 0.3812913425753329, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Australia"}, "title": "Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9", "url": "http://www.opovo.com.br/app/maisnoticias/mundo/oceania/2012/02/02/noticiasoceania,2777528/barco-com-350-a-bordo-afunda-em-papua-nova-guine.shtml", "content": "Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9 not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9 ( 0 ) Samoa e Nova Zel\u00e2ndia marcam in\u00edcio de 2012 ( 0 ) Tremor de 5,8 graus atinge cidade da Nova Zel\u00e2ndia ( 0 ) Austr\u00e1lia revoga veto a exporta\u00e7\u00e3o de ur\u00e2nio \u00e0 \u00cdndia ( 0 ) M\u00e3e / Assange pede que Austr\u00e1lia ajude contra extradi\u00e7\u00e3o ( 0 ) Autoridades mar\u00edtimas de Papua Nova Guin\u00e9 confirmaram que um barco para transporte de passageiros ( ferryboat ) afundou nesta quinta - feira , quando navegava entre as localidades de Kimbe e Lae Elas disseram que as opera\u00e7\u00f5es de resgate estavam em andamento Autoridades australianas informaram que muitas pessoas podem ter morrido nesse naufr\u00e1gio", "date": "2012-02-02T06:34:00", "feat": {"pessoas": 1}, "embersId": "e3f388fdbb782b3478801909ec6b015fad8fc7f3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Sinaloa", "city": "Mazatl\u00e1n", "confidence": 0.5921813797814237, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Mazatlan's Annual Carnaval Gets Underway", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Mexico4Canadians/~3/7ZoLiSnNdYk/mazatlans-annual-carnaval-gets-underway.html", "content": "Mazatlan 's Annual Carnaval Gets Underway Election of the 2012 Carnaval Queen in Mazatlan Mazatlan 's 114th annual Carnaval got underway this week It is held every year prior to Ash Wednesday and is billed as the third largest carnival of its kind in the world ( after those held in Rio de Janeiro and New Orleans ) Carnaval 's parades , concerts , and cultural festivals attract thousands of visitors to this Mexican resort city popular among Canadian vacationers", "date": "2012-02-16T21:51:00", "feat": {"popular": 1}, "embersId": "81633f8816ddeb3ed7f8cd405100536e56c6850e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Pomeroon-Supenaam", "city": "Amazon", "confidence": 0.5003168991740674, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Guyana"}, "title": "One Buck Horror 4.", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/PginaOficialDeErathJurez/~3/4LqBlJHn7pw/one-buck-horror-4.html", "content": "P\u00e1gina oficial de Erath J H Cuentos de Terror y noticias del autor mexicano s\u00e1bado , febrero 25 , 2012 One Buck Horror 4 A m\u00e1s de un mes de haber sido publicado el n\u00famero 4 de la publicaci\u00f3n Estadounidense \" One Buck Horror \" donde aparece mi cuento \" Hanal Pixan \" he recibido muy buenas opiniones respecto a \u00e9l", "date": "2012-02-25T15:27:00", "feat": {"oficial": 1}, "embersId": "17441880b5f4ec75ac74706ec8dd5ce2a34eac38"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Valencia", "city": "Manuel", "confidence": 0.3331663165770197, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Spain"}, "title": "No salgan, est\u00e1n aqu\u00ed.", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/PginaOficialDeErathJurez/~3/uqO-DG5NGSM/no-salgan-estan-aqui.html", "content": "P\u00e1gina oficial de Erath J H Cuentos de Terror y noticias del autor mexicano viernes , febrero 03 , 2012 Silencio Oscuridad", "date": "2012-02-03T07:18:00", "feat": {"oficial": 1}, "embersId": "8b6958b94bd38e166fb9d6e455b8e869d68e695d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "San Diego", "confidence": 0.09942411686146989, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Trinidad Moruga Scorpion wins hottest pepper title", "url": "http://www.guardian.co.tt/entertainment/2012-02-25/trinidad-moruga-scorpion-wins-hottest-pepper-title", "content": "Trinidad Moruga Scorpion wins hottest pepper title Saturday , February 25 , 2012 There are super - hot chile varieties And then there \u2019s the sweat - inducing , tear - generating , mouth - on - fire Trinidad Moruga Scorpion With a name like that , it \u2019s not surprising that months of research by the experts at New Mexico State University \u2019s Chile Pepper Institute have identified the variety as the new hottest pepper on the planet", "date": "2012-02-25T07:16:45", "feat": {"fire": 1}, "embersId": "92036cfc36fa4d8c2eefa8b85abfbd3a1d2cabac"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "West Virginia", "city": "Welch", "confidence": 0.4219246476109586, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "One brother freed, another for retrial on gun, ammo charges", "url": "http://www.guardian.co.tt/news/2012-02-02/one-brother-freed-another-retrial-gun-ammo-charges", "content": "One brother freed , another for retrial on gun , ammo charges Friday , February 3 , 2012 The convictions against two siblings from Maraval for possession of arms and ammunition were quashed yesterday by the Court of Appeal Chief Justice Ivor Archie and Appeal Court judge Paula - Mae Weekes quashed the convictions of Wynstead Moore and his brother Marlon , an advertising executive , both of Scott Drive , Saddle Road , Maraval The brothers were arrested and charged on January 21 , 2007 , with possession of a shotgun and two rounds of ammunition at their home", "date": "2012-02-03T03:58:23", "feat": {"judge": 1, "convictions": 2}, "embersId": "5eed6d60adecbbfb9e073726f2723f16f7fbadc1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Irkutsk", "city": "Uk", "confidence": 0.3341480632745909, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Russia"}, "title": "The Importance of Travel Insurance", "url": "http://journalperu.com/the-importance-of-travel-insurance/", "content": "The Importance of Travel Insurance Posted in Travel and Tourism Taking a trip abroad on holiday is one of the most enjoyable activities that anyone can undertake , and perhaps the very fact that people associate it so much with pleasure and relaxation is one of the reasons why many people visiting another country fail to secure the insurance they need to protect them Although nobody wants to think about potentially suffering an injury while on holiday abroad \u2013 or having their valuable possessions stolen \u2013 the fact is , this kind of thing can easily happen when in a foreign country , just as it can in this one , and without insurance they will be liable for medical costs or those of replacing lost items This is where travel insurance , of the kind offered by major insurance providers such as Endsleigh , is so important for anyone planning to spend time in a foreign country", "date": "2012-02-22T06:40:48", "feat": {"need": 1, "protect": 1, "time": 1, "people": 2}, "embersId": "789a32a3ea7c834b209d6d398a14057055f4f2aa"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cear\u00e1", "city": "Sobral", "confidence": 0.20492411203132255, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Protetores podem fazer campanhas paralelas para ajudar", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/colunaecologia/~3/xNrqawB-5Uw/protetores-podem-fazer-campanhas-paralelas-para-ajudar.shtml", "content": "ECOLOGIA 04 / 02 / 2012 - 15h00 Protetores podem fazer campanhas paralelas para ajudar \" Na Grande Marcha Nacional da \u00c1gua , comunidades do Pa\u00eds atentam para os impactos do projeto de minera\u00e7\u00e3o Conga \" not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Teto para a Aprov A Associa\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Vida , que realiza campanhas de prote\u00e7\u00e3o a animais , como feiras de ado\u00e7\u00e3o , iniciou campanha para constru\u00e7\u00e3o de sua sede , no Crato O primeiro passo \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o do muro no terreno escolhido", "date": "2012-02-04T18:00:00", "feat": {"do": 3, "projeto": 1, "campanha": 1, "minera\u00e7\u00e3o": 1, "fazer": 1, "prote\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "855ac95bbf313665da3986ed5b844e728a3b3c8d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Nebraska", "city": "Sutherland", "confidence": 0.3394904426462431, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Biodynamic Craniosacral Therapy touches on Holistic Healing", "url": "http://www.guardian.co.tt/womanwise/2012-02-12/biodynamic-craniosacral-therapy-touches-holistic-healing", "content": "Biodynamic Craniosacral Therapy touches on Holistic Healing Sunday , February 12 , 2012 The body \u2019s intelligence and ability to heal itself is remarkable Biodynamic Craniosacral Therapy ( BCST ) is a very gentle non - invasive touch technique that is built on the foundation that our bodies know how to heal themselves and with some focused assistance , the body can often re - connect to its health This light touch works with the central nervous system ( brain , spinal cord , and cerebrospinal fluid ) and those parts of the body which form its protective environment ( cranium , spine , sacrum ) and other tissues and bones of the body", "date": "2012-02-12T23:14:59", "feat": {"environment": 1, "central": 1, "know": 1, "bodies": 1}, "embersId": "93b8c9425f063708a9edbfc3466aef5916201475"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "H\u0328alab", "city": "Aleppo", "confidence": 0.29850461662902017, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Syria"}, "title": "Debating U.S. Options in Syria", "url": "http://www.cfr.org/syria/debating-us-options-syria/p27402?cid=rss-expertroundup-debating_u.s._options_in_syria-022112", "content": "Council on Foreign Relations Debating U.S. Options in Syria Follow Us On Save this citation Debating U.S. Options in Syria Authors Elliott Abrams , Senior Fellow for Middle Eastern Studies , Council on Foreign Relations Robert M. Danin , Eni Enrico Mattei Senior Fellow for Middle East and Africa Studies Ed Husain , Senior Fellow for Middle Eastern Studies Micah Zenko , Douglas Dillon Fellow - - - - While violence continues in Syria as the government of President Bashar al - Assad cracks down on protesters , there is a growing debate in the international community on how to respond to the crisis Four CFR experts provide policy prescriptions for what the United States should do", "date": "2012-02-21T18:43:23", "feat": {"do": 1, "government": 1, "violence": 1, "protesters": 1, "community": 1, "crisis": 1}, "embersId": "755db5d632042ef231e75d66f4a97bf0f68ee0dd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Freiburg", "city": "Granges", "confidence": 0.6059414633738393, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Switzerland"}, "title": "Para qu\u00e9 sirve un peri\u00f3dico", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Balazos/~3/uwEMZRBpRGc/para-que-sirve-un-periodico.html", "content": "Para qu\u00e9 sirve un peri\u00f3dico Estos d\u00edas de aparentemente inexorable cierre de peri\u00f3dicos he recordado esto que escribi\u00f3 Vladimir Dimitrijevic en su colecci\u00f3n de textos sobre f\u00fatbol \" La vida es un bal\u00f3n redondo \" : Pocos d\u00edas despu\u00e9s de mi llegada a Suiza , en Granges , como refugiado , padec\u00ed el primer gran dolor del desarraigo : Yugoslavia jugaba en Belgrado contra Inglaterra , y yo no estaba all\u00ed En el equipo de Yugoslavia jugaba Milos Milutinovic , un jugador soberbiamente dotado , un pura sangre de nacimiento Yo le hab\u00eda visto despuntar , y hab\u00eda asistido a la disputa que hab\u00eda enfrentado a nuestros dos grandes clubes a causa de \u00e9l", "date": "2012-02-27T21:12:00", "feat": {"disputa": 1}, "embersId": "eb769c1f2f153fede4045462a1efe3b0a6166980"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Iowa", "city": "Rudd", "confidence": 0.20961803249870692, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Espectro de 1975 ronda Austr\u00e1lia", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/continentes/2012/02/25/noticiascontinentes,2790608/espectro-de-1975-ronda-australia.shtml", "content": "Espectro de 1975 ronda Austr\u00e1lia not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Continentes Espectro de 1975 ronda Austr\u00e1lia ( 0 ) continentes Da linguagem de \" barraqueiro \" ( 0 ) Continentes Dos pinguins e focas em alerta ( 0 ) Continentes Da trag\u00e9dia de Port Said ao PV ( 0 ) continentes Gingrich quer palanque na Lua ( 0 ) O bras\u00e3o d\u2019armas da Austr\u00e1lia \u00e9 ladeado \u00e0 direita por ilustra\u00e7\u00e3o do emu , parente do avestruz africano e da ema sul - americana , e \u00e0 esquerda por iconografia do canguru , dispensando apresenta\u00e7\u00f5es As calmarias predominantes na pol\u00edtica do menor continente da Terra e \u00fanico preenchido por apenas u\u2019a na\u00e7\u00e3o fizeram com que o supracitado marsupial ficasse mais famoso fora de l\u00e1 do que os governantes daquele pa\u00eds Um raro primeiro - ministro australiano de reputa\u00e7\u00e3o internacional foi Robert Menzies , do Partido Liberal , de 1939 a 1941 e de 1949 a 1966", "date": "2012-02-25T17:00:00", "feat": {"do": 6, "ministro": 1, "trag\u00e9dia": 1, "esquerda": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "2c39a1d33284e01c2091d581f728d4a64e69250f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Argentina", "confidence": 0.33815943327583586, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Dos pinguins e focas em alerta", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/continentes/2012/02/11/noticiascontinentes,2782143/dos-pinguins-e-focas-em-alerta.shtml", "content": "Dos pinguins e focas em alerta not\u00edcia 2 coment\u00e1rios continentes Trapalhadas que esquerda e direita j\u00e1 cometeram no Brasil ( 0 ) Continentes Poss\u00edvel primeiro papa em\u00e9rito ( 0 ) Continentes Mensal\u00e3o com sotaque espanhol ( 0 ) Na ter\u00e7a - feira passada , dia 7 , a presidente da Argentina , Cristina Kirchner ( foto ) , voltou a exigir a soberania de Buenos Aires para o arquip\u00e9lago das Malvinas , ocupado pelos brit\u00e2nicos desde 1833 , ap\u00f3s 13 anos constando de mapas portenhos A declara\u00e7\u00e3o de Cristina coincidiu com a proximidade do 30\u00ba anivers\u00e1rio da Guerra do Atl\u00e2ntico Sul , de 2 de abril a 14 de junho , e a estreia o ano passado do longa - metragem A Dama de Ferro ( The Lady Iron ) , de Phyllida Lloyd Na pel\u00edcula , Meryl Streep personifica Margaret Thatcher quando primeira - ministra inglesa , enviando a Real Marinha para retomar dos argentinos as paralelamente denominadas de Falklands , al\u00e9m das ilhas Ge\u00f3rgia do Sul e Sandwich do Sul", "date": "2012-02-11T20:00:00", "feat": {"do": 5, "exigir": 1, "esquerda": 1, "presidente": 1}, "embersId": "c083820c3a88fe8705fed3770c2bfa1436ee1f73"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.577414115411659, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Da linguagem de \"barraqueiro\"", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/continentes/2012/02/18/noticiascontinentes,2787467/da-linguagem-de-barraqueiro.shtml", "content": "Da linguagem de \" barraqueiro \" continentes Da linguagem de \" barraqueiro \" ( 0 ) Continentes Dos pinguins e focas em alerta ( 0 ) Continentes Da trag\u00e9dia de Port Said ao PV ( 0 ) continentes Gingrich quer palanque na Lua ( 0 ) continentes Freeman esqueceu de Paul Robeson ( 0 ) Mais uma vez apelando \u00e0 linguagem de ` barraqueiro ` , o presidente da Venezuela , Hugo Ch\u00e1vez , afirmou quarta - feira passada , 15 , que o candidato das oposi\u00e7\u00f5es \u00e0s elei\u00e7\u00f5es presidenciais de 7 de outubro pr\u00f3ximo , Henrique Capriles ( foto ) , tem \u201c rabo de porco , cheira como porco \u201d , acrescentando ser \u201c um porco que tem pouca vida \u201d Ainda que Capriles , atual governador do Estado de Miranda , tenha pertencido na juventude \u00e0 TFP venezuelana e seja definido pelos advers\u00e1rios da canhota ideol\u00f3gica pelo surrad\u00edssimo ep\u00edteto de neoliberal , nem por isso Ch\u00e1vez tem raz\u00e3o na terminologia De sobrenome materno Radonski , Capriles conta com ascend\u00eancia israelita", "date": "2012-02-18T18:00:00", "feat": {"do": 1, "trag\u00e9dia": 1, "candidato": 1, "neoliberal": 1, "elei\u00e7\u00f5es": 1, "presidente": 1}, "embersId": "0dae338ba8344916d8113f4c5c075d307cc5f921"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Voria Ellada", "city": "D\u00edon", "confidence": 0.31587732516711137, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Greece"}, "title": "Celine Dion steals Jamaica Jazz", "url": "http://www.guardian.co.tt/entertainment/2012-02-02-000000/celine-dion-steals-jamaica-jazz", "content": "Celine Dion steals Jamaica Jazz Celine Dion gestures during her performance at last the Jamaica Jazz and Blues Festival International Grammy award - winning superstar Celine Dion did not disappoint her Caribbean fans with her explosive performance last Friday night at the Jamaica Jazz and Blues Festival 2012 Her opening entrance brought a roar of excited screams and applause , as she started her performance with one of her many number one hits , I Drove All Night", "date": "2012-02-02T23:44:26", "feat": {"explosive": 1}, "embersId": "611f95789cd3bede0c44a561d4e88af7904fdfa2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "District of Columbia", "city": "Washington", "confidence": 0.18492088695363645, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Can U.S.-Afghan Partnership Work?", "url": "http://feeds.cfr.org/~r/publication/daily_analysis/~3/2b22Uvi_viQ/p27495", "content": "Council on Foreign Relations - - - - Violence against NATO troops by Afghan security forces in reponse to burning of the Quran at the Bagram Air Base has reignited doubts over the U.S. endgame in Afghanistan , which hinges on handing over security to Afghan forces The weekend 's killing of two U.S. soldiers by an Afghan security official comes just one month after four French soldiers were killed ( Guardian ) by an Afghan army trainee , an incident that prompted Paris to speed up withdrawal plans Senior U.S. officials said Washington will stay its course in Afghanistan as planned ( Reuters ) , but lack of trust on both sides complicates the future of the international mission", "date": "2012-02-28T21:50:54", "feat": {"troops": 1, "burning": 1, "army": 1, "official": 1, "killing": 1, "officials": 1, "security": 3}, "embersId": "fdc8c94f57d730dbfcced357eb8bdd47d981fa50"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Loja", "city": "Loja", "confidence": 0.5285157058534866, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Ecuador"}, "title": "De 'billetera m\u00f3vil' a ' banca m\u00f3vil'", "url": "http://www.elcomercio.com/negocios/billetera-movil-banca_0_654534752.html", "content": "De \u2018 billetera m\u00f3vil \u2019 a \u2018 banca m\u00f3vil \u2019 Tiempo de lectura : 5 ' 37 ' ' No de palabras : 954 Redacci\u00f3n Negocios Mi\u00e9rcoles 29 / 02 / 2012 Por ahora , el plan para que las personas puedan pagar sus consumos en el restaurante o la carrera del taxi qued\u00f3 en espera Este proyecto de \u2018 billetera m\u00f3vil \u2019 , que impulsaba el Banco Central con fuerza desde finales del a\u00f1o pasado , mut\u00f3 de forma hacia una especie de \u2018 banca m\u00f3vil \u2019 , tal cual se la aplica en varias instituciones financieras del pa\u00eds", "date": "2012-02-29T05:01:56", "feat": {"taxi": 1, "proyecto": 1, "fuerza": 1}, "embersId": "76313f8bc5399573f39310692db83a45b4c84411"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New Hampshire", "city": "Hill", "confidence": 0.500078743402326, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "O Homem que Mudou o Jogo", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/colunascript/~3/ksz9dn3uxIA/i-o-homem-que-mudou-o-jogo-i.shtml", "content": "Jogo da Vida Indicado a seis Oscars ( melhor filme , ator , ator coadjuvante , roteiro adaptado , edi\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de som ) , O Homem que Mudou o Jogo ( Moneyball , 2011 ) de Bennet Miller , \u00e9 um digno drama de baseball com \u00f3timas interpreta\u00e7\u00f5es de Brad Pitt e Jonah Hill \u201c Temos que lembrar que ele \u00e9 o cara S\u00f3 responde aos donos e \u00e0 Deus", "date": "2012-02-27T13:50:00", "feat": {"lembrar": 1}, "embersId": "51c74f031ceaab2c186c5624a52560ccc92eb426"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Montevideo", "city": "Montevideo", "confidence": 0.2510796957429464, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Uruguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-372024.html", "content": "29 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Mucha alharaca de algunos pol\u00edticos \" progres \" con las listas s\u00e1banas y dem\u00e1s , pero a la hora de la verdad no est\u00e1n muy decididos a apoyar el uso de las tecnolog\u00edas para garantizar rapidez y seguridad en las pr\u00f3ximas elecciones", "date": "2012-02-29T03:00:00", "feat": {"pol\u00edticos": 1, "seguridad": 1}, "embersId": "814656b582031d34d820d66b6a4e4d514bf90148"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Asunci\u00f3n", "city": "Asunci\u00f3n", "confidence": 0.5540430529980911, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-371678.html", "content": "Tiene raz\u00f3n la dictadura cubana de estar preocupada por el c\u00e1ncer de Ch\u00e1vez \u00d1e ' & # 7869 mbeweb _ 369581 / ABC Color El gorila bolivariano es el que est\u00e1 manteniendo a flote al pueblo cubano , oprimido por los hermanos Castro , quienes no les permiten a los ciudadanos trabajar en libertad y ser ellos mismos los due\u00f1os de su propio ingreso", "date": "2012-02-28T03:00:00", "feat": {"pueblo": 1, "ciudadanos": 1, "libertad": 1}, "embersId": "1525ed38d25311ec0bcd1258d4a0751592bf8210"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central", "city": "Ypacara\u00ed", "confidence": 0.6459387764613539, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-371364.html", "content": "* * * * * Por fin , el viernes pasado en Ypacara\u00ed se devel\u00f3 la curiosidad de muchos por conocer a los \" amiwis de Cal\u00e9 \" , en el acto de reivindicaci\u00f3n , por la flor de patada que recibi\u00f3 de Achec\u00e9 Blas N. , V\u00edctor Bernal , J. J. V\u00e1zquez y su media toronja Perla , el concejal Yamil Esgaib y otros intrascendentes coloradotes estuvieron tratando de consolidar al \" ladr\u00f3n de galletas \" Si este nom\u00e1s es el equipo de este impresentable , no tiene muchas posibilidades", "date": "2012-02-27T03:00:00", "feat": {"media": 1, "conocer": 1}, "embersId": "c3dbba9e6a3783d5e7099c94a9fa65342f719036"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Madrid", "city": "Madrid", "confidence": 0.4912358255647611, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Spain"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-370880.html", "content": "26 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Sugerimos amablemente la soluci\u00f3n final y completa y definitiva al problema de los \" carperos \" , que no son agricultores , y no tienen la menor intenci\u00f3n de cultivar la tierra \u00d1e ' & # 7869", "date": "2012-02-26T03:00:00", "feat": {"cultivar": 1, "problema": 1}, "embersId": "488af87340491cf7f846388a347987842bb9cafc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Alto Paran\u00e1", "city": "Ciudad del Este", "confidence": 0.7546603298442502, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-370490.html", "content": "\u00d1e ' & # 7869 mbeweb \u00d1e ' & # 7869 mbeweb _ 368286 / ABC Color \u00bf Por qu\u00e9 ser\u00e1 que Roc\u00edo Robledo , directora de la fundaci\u00f3n PTI de Itaip\u00fa , se niega a mostrar a la opini\u00f3n p\u00fablica la rendici\u00f3n de cuentas del dinero que gasta", "date": "2012-02-25T03:00:00", "feat": {"dinero": 1}, "embersId": "7d76f5d0ffa49c2c755777949b292e11fda59f9b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central", "city": "Ypacara\u00ed", "confidence": 0.44847580506058465, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-369822.html", "content": "23 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Es un desfachatado este ministro Carlos Filizzola : dice que Favero hace una apolog\u00eda del delito reivindicando la dictadura stronista \u00d1e ' & # 7869", "date": "2012-02-23T03:00:00", "feat": {"ministro": 1}, "embersId": "4af955805f1c14d64947a4431f89322f2f787009"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Asunci\u00f3n", "city": "Asunci\u00f3n", "confidence": 0.5992814740950216, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-369471.html", "content": "22 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb El ministro de Seguridad , Carlitos Filizzola , tiene todo un \" diccionario \" de excusas para demorar los desalojos de los carperos que ocupan propiedades privadas \u00d1e ' & # 7869", "date": "2012-02-22T03:00:00", "feat": {"ministro": 1}, "embersId": "dcf9f6da52e5b4fc9e59dc5b0b8ebac334ea93ae"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-369061.html", "content": "El impresentable \" ladr\u00f3n de galletas \" Cal\u00e9 Galaverna es un verdadero simulador \u00d1e ' & # 7869 mbeweb _ 366885 / ABC Color Este caradura quien se deshac\u00eda en elogios hacia Achece cuando a\u00fan estaba en su corral , en mayo del 2000 hab\u00eda pedido su detenci\u00f3n acus\u00e1ndolo de haber financiado el intento de un presunto golpe de Estado", "date": "2012-02-21T03:00:00", "feat": {"golpe": 1, "pedido": 1}, "embersId": "8fb8022db65c89e3a7b7ce7e640dc57ee94c6f53"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Asunci\u00f3n", "city": "Asunci\u00f3n", "confidence": 0.6576169744543887, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-368743.html", "content": "20 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb El Frente Guasu luego de su misteriosa reuni\u00f3n en Cerrito , con la presencia del despreocupado y alegre presidente de la Rep\u00fablica , Fernando Lugo , resolvi\u00f3 implementar una suerte de urnas delivery , si no llegan a un acuerdo para elegir al candidato presidencial Esta diligencia ser\u00e1 la m\u00e1s breve que se conozca", "date": "2012-02-20T03:00:00", "feat": {"implementar": 1, "presencia": 1, "reuni\u00f3n": 1, "candidato": 1, "presidente": 1}, "embersId": "70f358eb0fc70b1557b2fa278ab232187d320153"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New York", "city": "New York", "confidence": 0.49601365436061645, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-368302.html", "content": "\u00d1e ' & # 7869 mbeweb \u00d1e ' & # 7869 mbeweb _ 365958 / ABC Color Un abogado que trabaja en Ciudad del Este llam\u00f3 para expresar su preocupaci\u00f3n porque un familiar del fiscal general , D\u00edaz Ver\u00f3n , una tal Sara , escribana p\u00fablica que ejerce en Hernandarias , hace gala de su influencia en la justicia y es muy prepotente", "date": "2012-02-19T03:00:00", "feat": {"expresar": 1, "preocupaci\u00f3n": 1, "justicia": 1, "abogado": 1}, "embersId": "f947e42743a10a36ae196c6fff7dd8cf68e2154a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Michigan", "city": "Colon", "confidence": 0.25892722091130393, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-367764.html", "content": "17 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Ciudadanos paraguayos que viven en Miami se quejan de la c\u00f3nsul general paraguaya en aquella ciudad porque no cumple como debe su labor , seg\u00fan afirmaron Tambi\u00e9n criticaron a la segunda , la c\u00f3nsul de primera", "date": "2012-02-17T03:00:00", "feat": {"labor": 1}, "embersId": "4c383fd398d1b9512d0fe8662bae74895d8541af"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central", "city": "Luque", "confidence": 0.5139671283726894, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-367337.html", "content": "16 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Nunca un grupo de invasores de fincas privadas fue tan bien atendido por un gobierno Estos carperos que responden a Victoriano y Rosalino tienen todas las comodidades b\u00e1sicas que faltan en cualquier otra comunidad que lucha por salir adelante", "date": "2012-02-16T03:00:00", "feat": {"gobierno": 1, "lucha": 1, "comunidad": 1}, "embersId": "092c41ceaebe0f0d6a339e1691e406398e6f0b3b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Fern\u00e1ndez", "confidence": 0.19924310558319613, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-368058.html", "content": "\u00d1e ' & # 7869 mbeweb \u00d1e ' & # 7869 mbeweb _ 365691 / ABC Color Christian Wulff , presidente alem\u00e1n , decidi\u00f3 sin dudas , imitar a los pol\u00edticos paraguayos y presentar inmediata renuncia cuando la fiscal\u00eda de Hannover anunci\u00f3 que lo procesar\u00e1 por el presunto delito de tr\u00e1fico de influencias y cohecho cometido en 2007", "date": "2012-02-18T03:00:00", "feat": {"pol\u00edticos": 1, "presentar": 1, "presidente": 1}, "embersId": "f934d801f2c4c4fd62d1f511e88eb55e9771f261"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Argentina", "confidence": 0.29535682101370186, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-366944.html", "content": "15 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb El tema de la CU se va poniendo espeso porque se acerca el d\u00eda de la asamblea , el pr\u00f3ximo 25 de febrero , y los actuales jerifaltes , Cruz Roa & C\u00eda. , de Hapoite Teete , no quieren saber nada de ir a parar a la cuneta \u00d1e ' & # 7869", "date": "2012-02-15T03:00:00", "feat": {"asamblea": 1, "saber": 1}, "embersId": "8f9f1968f44db0769a7dde3538a74d326322c12f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Alto Paran\u00e1", "city": "\u00d1acunday", "confidence": 0.5005741886006361, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-366519.html", "content": "14 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Seg\u00fan los observadores no falta mucho para que el presidente Fernando Lugo se traslade a la zona de los carperos en \u00d1acunday y conceda audiencia bajo una carpa para estar acorde con todo lo que est\u00e1 aconteciendo en aquellos lares \u00d1e ' & # 7869", "date": "2012-02-14T03:00:00", "feat": {"conceda": 1, "presidente": 1}, "embersId": "dc6bb7cf876f365c85ecc88b72481e07e6deb077"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.6817421572681106, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "A moda em Nova York", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/dresscode/2012/02/19/noticiasdresscode,2786504/a-moda-em-nova-york.shtml", "content": "A moda em Nova York not\u00edcia 0 coment\u00e1rios O BRASILEIRO No ritmo do bai\u00e3o - tecno , Carlos Miele foi o brasileiro que brilhou na semana de moda de Nova York Inspirado no mundo dos ga\u00fachos , o paulistano desenhou mulheres de silhueta marcada , transpar\u00eancias e os chap\u00e9us pr\u00f3prios da cultura do sul do Brasil H\u00e1 quase uma d\u00e9cada no line up novaiorquino , Miele acha que o calend\u00e1rio de desfile est\u00e1 fora do timing", "date": "2012-02-19T04:30:00", "feat": {"do": 4, "desfile": 1}, "embersId": "1e57f9ebbc1ca82dba1998187e40701f8c6f23db"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.6016586086224359, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "A eterna diva Madonna", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/dresscode/2012/02/11/noticiasdresscode,2780788/a-eterna-diva-madonna.shtml", "content": "A eterna diva Madonna Dress Code A eterna diva Madonna ( 0 ) dress code A alta costura parisiense ( 0 ) dress code SPFW decodificado ( 0 ) Dress code Fashion Rio : moda pronta pra usar ( 0 ) Dress code Vestidas de Bossa Nova ( 0 ) O assunto da semana no mundo fashion foi a volta de Madonna aos palcos , vestida de Givenchy Haute Couture Depois do breve recesso entre um disco e outro , a cantora se apresentou no \u00faltimo dia 5 , nos EUA S\u00f3 se fala em Givenchy , grife do estilista Ricardo Tisci , nos quatro cantos do mundo", "date": "2012-02-11T20:00:00", "feat": {"do": 3}, "embersId": "e652bb3be5a135eefa104b44ec6659ad82db13f8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "confidence": 0.5996823815597535, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Puro luxo  da cabe\u00e7a aos p\u00e9s", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/dresscode/2012/02/25/noticiasdresscode,2789636/puro-luxo-da-cabeca-aos-pes.shtml", "content": "Puro luxo da cabe\u00e7a aos p\u00e9s not\u00edcia 0 coment\u00e1rios dress code Puro luxo da cabe\u00e7a aos p\u00e9s ( 0 ) dress code A moda em Nova York ( 0 ) Dress Code A eterna diva Madonna ( 0 ) dress code A alta costura parisiense ( 0 ) dress code SPFW decodificado ( 0 ) No show room da Victor Hugo em S\u00e3o Paulo , quem recebe \u00e9 o pr\u00f3prio dono da grife que leva seu nome O sotaque uruguaio do empres\u00e1rio que chegou ao Brasil nos anos 70 e em 75 abriu a loja de bolsas Victor Hugo ainda \u00e9 forte , mas ele fala como ningu\u00e9m sobre como \u00e9 vender luxo para a brasileira A expertise de quem conquistou primeiro a carioca para ganhar o resto do Pa\u00eds fez Victor Hugo apostar agora na linha de roupas", "date": "2012-02-25T17:00:00", "feat": {"do": 2}, "embersId": "8cbc0db2571ae9028d04a6deb27ef1a5fba6f4ed"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Madrid", "city": "Madrid", "confidence": 0.6292200726594104, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Spain"}, "title": "JPs look to better relations with new Government", "url": "http://www.belizetimes.bz/2012/02/03/jps-look-to-better-relations-with-new-government/", "content": "JPs look to better relations with new Government Friday , February 3 , 2012 , 17:03 This news item was posted in Uncategorized , Voices from the Village category and has 0 Comments so far Belize City , January 31 , 2011 The Association of Justices of the Peace & Commissioners of the Supreme Court held its 11th Annual General Meeting on Sunday , 29th January , 2012 , at B.I.M. Justices of the Peace from all over the country arrived and the meeting started at 9:30 a.m. The guest speaker for the occasion was Ms. Margaret McKenzie , Attorney - at - Law and Sr. J.P. The guest speaker gave all J.P. valuable information about the justice system and a history of the Justice of the Peace She also offered her services to the association in the training of J.P. \u2019s and also joined the association as a member", "date": "2012-02-03T22:03:33", "feat": {"justice": 1, "information": 1, "meeting": 1}, "embersId": "5b79d11639be8a1dfc4d91d26d785cf5ff44298e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "As\u00ed se vota - Video", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/ContenedorMultimedia/Asi-se-vota.aspx", "content": "As\u00ed explic\u00f3 el simulacro c\u00f3mo se vota Cr\u00e9ditos : \u00daN El simulacro de este 02 de septiembre permiti\u00f3 conocer c\u00f3mo ser\u00e1 el proceso de votaci\u00f3n Aqu\u00ed te lo explicamos \u00bf C\u00f3mo bajar de peso despu\u00e9s de las fiestas decembrinas", "date": "2012-02-09T16:47:52", "feat": {"proceso": 1, "conocer": 1}, "embersId": "c0f0ddb9b0f0c10f308b3fd4c643627e1e368ca6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "confidence": 0.6171660921548824, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Artiller\u00eda de la vinotinto exhibe su poder - Infograf\u00eda", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/Infografias/Artilleria-de-la-vinotinto-exhibe-su-poder.aspx", "content": "Multimedia | Infograf\u00edas Artiller\u00eda de la vinotinto exhibe su poder Los delanteros de la selecci\u00f3n nacional de Cesar Far\u00edas muestran sus caracter\u00edsticas en el premundial de f\u00fatbol Dise\u00f1o : Gabriela Hern\u00e1ndez , Desarrollo : J. Marco Henriques G Recorre los siete templos en Caracas La fina competencia por el Oscar 2014 Grandes Ligas 2014 Las victorias de Venezuela en la Conmebol Internet muy lento Conferencia de paz en Siria \" Ginebra II \u201d Citius , altius , fortius Los 21 jonrones del \" Samur\u00e1i \" Cabrera Arma tu arbolito Resultados generales de elecciones municipales 2013 \u00a1 Saca tu cuenta para ir al estadio", "date": "2012-02-06T15:28:36", "feat": {"poder": 1, "nacional": 1}, "embersId": "abc1aa662a0469cd7f39ff7cb02d6aa5d134a1d9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "confidence": 0.5149774087256141, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Enfrentamiento en el sector La Ceiba de San Agust\u00edn del Sur - La Propia Foto", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/La-Propia-Foto/Enfrentamiento-en-el-sector-La-Ceiba-de-San-Agusti.aspx", "content": "Enfrentamiento en el sector La Ceiba de San Agust\u00edn del Sur Enfrentamiento en el sector La Ceiba de San Agust\u00edn del Sur Un oficial de la Polic\u00eda Nacional fue ultimado en la estaci\u00f3n La Ceiba del Metrocable en San Agust\u00edn del Sur en la Ciudad de Caracas en Venezuela Posteriormente , tres delincuentes fallecieron en enfrentamientos contra funcionarios policiales en la zona", "date": "2012-02-03T15:57:08", "feat": {"oficial": 1, "enfrentamientos": 1, "funcionarios": 1}, "embersId": "7f29dd2c81835e3c995dc4735be137da56e0348f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Los Angeles", "confidence": 0.3575676239646233, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Entrega de los premios Oscar 2012 - La Propia Foto", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/La-Propia-Foto/Entrega-de-los-premios-Oscar-2012.aspx", "content": "Entrega de los premios Oscar 2012 Entrega de los premios Oscar 2012 La Academia de Hollywood celebr\u00f3 ayer en Los \u00c1ngeles su tradicional ceremonia de entrega de los premios \u00d3scar , el mayor acontecimiento anual de la industria del cine , que fue seguido por millones de personas en m\u00e1s de 225 pa\u00edses As\u00ed se vivi\u00f3 este prestigioso evento", "date": "2012-02-27T09:42:56", "feat": {"tradicional": 1, "mayor": 1}, "embersId": "908c9901f02da2035693986acb6b4ddd6b1cbb8a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "confidence": 0.20163577123283333, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Nueva cirug\u00eda: El pueblo despide a Hugo Ch\u00e1vez antes de viajar a Cuba - La Propia Foto", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/La-Propia-Foto/Nueva-cirugia--El-pueblo-despide-a-Hugo-Chavez-ant.aspx", "content": "Nueva cirug\u00eda : El pueblo despide a Hugo Ch\u00e1vez antes de viajar a Cuba Nueva cirug\u00eda : El pueblo despide a Hugo Ch\u00e1vez antes de viajar a Cuba El pueblo desbord\u00f3 las calles de Caracas para acompa\u00f1ar al presidente de la Rep\u00fablica , Hugo Ch\u00e1vez Fr\u00edas , quien parti\u00f3 a La Habana para una intervenci\u00f3n quir\u00fargica , luego de que se le detectara una nueva lesi\u00f3n de casi dos cent\u00edmetros en el mismo lugar en el que se le extrajo un tumor en junio del a\u00f1o pasado Mujeres , hombres y ni\u00f1os abarcaron de largo a largo la avenida Sucre , donde el Mandatario , desde un veh\u00edculo presidencial , salud\u00f3 como forma de agradecimiento por el apoyo , el afecto y la expresi\u00f3n de amor del pueblo", "date": "2012-02-25T09:53:22", "feat": {"pueblo": 4, "apoyo": 1, "intervenci\u00f3n": 1, "presidente": 1}, "embersId": "f2b7301630f1c0b2ece06887a20d5578bb3f6b19"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "confidence": 0.5884756247929026, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Venezuela campeona del VI Mundialito de B\u00e9isbol Infantil de Criollitos de Am\u00e9rica - La Propia Foto", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/La-Propia-Foto/Venezuela-campeona-del-VI-Mundialito-de-Beisbol-In.aspx", "content": "Venezuela campeona del VI Mundialito de B\u00e9isbol Infantil de Criollitos de Am\u00e9rica Venezuela campeona del VI Mundialito de B\u00e9isbol Infantil de Criollitos de Am\u00e9rica La selecci\u00f3n infantil venezolana de b\u00e9isbol se coron\u00f3 este s\u00e1bado campeona del Mundialito Criollitos de Am\u00e9rica , al derrotar a M\u00e9xico 16 carreras por 0 , en el estadio Jos\u00e9 Antonio Casanova , en el Fuerte Tiuna , en Caracas Para cerrar con broche de oro , la Asamblea Nacional decret\u00f3 el car\u00e1cter de Patrimonio de La Naci\u00f3n a la Corporaci\u00f3n Criollitos de Venezuela por su esfuerzo en la formaci\u00f3n integral de ni\u00f1os y adolescentes", "date": "2012-02-26T09:03:13", "feat": {"derrotar": 1, "esfuerzo": 1}, "embersId": "be70d22a9cab8a245bf8638c2bf7a8ca7c93a47a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Rio de Janeiro", "confidence": 0.7511382169070284, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Brazil"}, "title": "Rostros del Carnaval de R\u00edo de Janeiro 2012 - La Propia Foto", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/La-Propia-Foto/Rostros-del-Carnaval-de-Rio-de-Janeiro-2012.aspx", "content": "Rostros del Carnaval de R\u00edo de Janeiro 2012 Rostros del Carnaval de R\u00edo de Janeiro 2012 Al ritmo contagioso del samba , millones de brasile\u00f1os y turistas celebraron el Carnaval de Rio de Janeiro , \" la mayor fiesta del mundo \" , en cinco calurosos d\u00edas de transgresi\u00f3n y fantas\u00eda donde todos los excesos est\u00e1n permitidos Con esta galer\u00eda les mostrasmos los rostros que desfilaron por el famoso Sambodromo de la ciudad brasile\u00f1a", "date": "2012-02-22T16:12:43", "feat": {"excesos": 1, "mayor": 1}, "embersId": "e6b6ef47c3f2282399efe84e6f56dc3f42d7beeb"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Miranda", "city": "Guarenas", "confidence": 0.5011542249827539, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Controlado incendio en Guarenas. Dej\u00f3 300 desempleados - Video", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/ContenedorMultimedia/Controlado-incendio-en-Guarenas--Dejo-300-desemple.aspx", "content": "Controlado incendio en Guarenas Dej\u00f3 300 desempleados Cr\u00e9ditos : Captura VTV \u00bf C\u00f3mo bajar de peso despu\u00e9s de las fiestas decembrinas", "date": "2012-02-23T09:14:50", "feat": {"incendio": 1}, "embersId": "93517ce08556d7fac9e206061356377c58358e8a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Ch\u00e1vez anuncia que tendr\u00e1 otra intervenci\u00f3n m\u00e9dica - Video", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/ContenedorMultimedia/Chavez-anuncia-que-tendra-otra-intervencion-medica.aspx", "content": "Ch\u00e1vez anuncia que tendr\u00e1 otra intervenci\u00f3n m\u00e9dica Cr\u00e9ditos : Captura VTV \u00bf C\u00f3mo bajar de peso despu\u00e9s de las fiestas decembrinas", "date": "2012-02-21T15:13:30", "feat": {"intervenci\u00f3n": 1}, "embersId": "236908e5f8448390ebe6121de8e8d76218f70d2f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Monagas", "city": "Matur\u00edn", "confidence": 0.5011542249827537, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "Derrame petrolero en el r\u00edo Guarapiche de Monagas - La Propia Foto", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/La-Propia-Foto/Derrame-petrolero-en-el-rio-Guarapiche-de-Monagas.aspx", "content": "Derrame petrolero en el r\u00edo Guarapiche de Monagas Derrame petrolero en el r\u00edo Guarapiche de Monagas Tras la situaci\u00f3n del derrame de crudo que sucedi\u00f3 en el R\u00edo Guarapiche , del estado Monagas , en el sitio se pudo evidenciar que , aunque no se ve la mancha negra , el agua del Guarapiche sigue contaminada , porque el crudo se deposit\u00f3 en el lecho a lo largo de 77 kil\u00f3metros , por lo que 2.400 hombres contratados por Pdvsa deben limpiarlo Esta es la causa principal del corte temporal del suministro de agua en casi todo Matur\u00edn , por lo que el Gobierno Regional ha dispuesto un plan de contingencia , incluso para la celebraci\u00f3n de los Carnavales 2012 Con camiones cisternas abastecer\u00e1n 15 hoteles que no tienen pozo.No obstante , los preparativos van con todo para las fiestas carnestolendas con decorados en las calles de la capital monaguense , as\u00ed como con la elecci\u00f3n de la reina de Carnaval", "date": "2012-02-16T15:46:16", "feat": {"elecci\u00f3n": 1, "agua": 2}, "embersId": "b17a56b2640b1c49d2139f4fe0d4c1c85558a391"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "confidence": 0.6171660921548825, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Venezuela"}, "title": "\u00bfQu\u00e9 debes revisar en tu auto antes de salir a carretera? - Infograf\u00eda", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/Infografias/-Que-debes-revisar-en-tu-auto-antes-de-salir-a-car.aspx", "content": "Multimedia | Infograf\u00edas \u00bf Qu\u00e9 debes revisar en tu auto antes de salir a carretera Antes de salir de viaje , es imprescindible realizar un chequeo de nuestro autom\u00f3vil Incluso un coche nuevo tiene que pasar una revisi\u00f3n al menos una Dayan Yari Recorre los siete templos en Caracas La fina competencia por el Oscar 2014 Grandes Ligas 2014 Las victorias de Venezuela en la Conmebol Internet muy lento Conferencia de paz en Siria \" Ginebra II \u201d Citius , altius , fortius Los 21 jonrones del \" Samur\u00e1i \" Cabrera Arma tu arbolito Resultados generales de elecciones municipales 2013 \u00a1 Saca tu cuenta para ir al estadio", "date": "2012-02-15T17:54:52", "feat": {"realizar": 1, "imprescindible": 1}, "embersId": "cf88f401ca6f2f708c87008bc5368a12f7c62b99"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Capriles: Posici\u00f3n del sobre Primarias es un \"caradurismo\" - Video", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/ContenedorMultimedia/-Posicion-del-gobierno-sobre-Primarias-es-un-carad.aspx", "content": "\" Posici\u00f3n del gobierno sobre Primarias es un caradurismo \" Cr\u00e9ditos : Captura Globovisi\u00f3n - TuVoto \u00bf C\u00f3mo bajar de peso despu\u00e9s de las fiestas decembrinas", "date": "2012-02-15T14:45:08", "feat": {"gobierno": 1}, "embersId": "f7b9287640bb9943d0c9915c9d294b21878c5178"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Comandos de campa\u00f1a de Pablo P\u00e9rez  y Mar\u00eda Corina Machado - Video", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/ContenedorMultimedia/Comandos-de-campana-de-Pablo-Perez--y-Maria-Corina.aspx", "content": "Comandos de campa\u00f1a de Pablo P\u00e9rez y Mar\u00eda Corina Machado Cr\u00e9ditos : Karina Lizcano / Jos\u00e9 Sueiro - TuVoto Comandos de campa\u00f1a de Pablo P\u00e9rez y Mar\u00eda Corina Machado \u00bf C\u00f3mo bajar de peso despu\u00e9s de las fiestas decembrinas", "date": "2012-02-13T08:11:16", "feat": {"campa\u00f1a": 2}, "embersId": "e4343019eb3e64e1785d2daf1dc492b4145351d3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciudad de M\u00e9xico", "city": "Ciudad de M\u00e9xico", "confidence": 0.7493234065174944, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Yatta, Ecobici", "url": "http://www.ciudadposible.com/2012/02/yatta-ecobici.html", "content": "Yatta , Ecobici Tweet Yatta significa \u201c lo hiciste \u201d en japon\u00e9s , y por alg\u00fan extra\u00f1o motivo fue el esl\u00f3gan utilizado por la Alcald\u00eda de Par\u00eds para celebrar el viaje 100 millones de Velib , su exitoso programa de pr\u00e9stamo de bicicletas Seg\u00fan entiendo , al usuario que sac\u00f3 la bici n\u00famero 100 millones le brinc\u00f3 encima una turba de japoneses quienes le entregaron una Velib dorada , discretona , para recordar el evento", "date": "2012-02-17T16:08:24", "feat": {"recordar": 1, "turba": 1}, "embersId": "28a4f42d20d97ba58ce9de5f517923b6bc72552d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Coahuila", "city": "Torre\u00f3n", "confidence": 0.576437040633834, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Gobernadores de los Municipios", "url": "http://www.ciudadposible.com/2012/02/gobernadores-de-los-municipios.html", "content": "Gobernadores de los Municipios Tweet Los gobernadores mexicanos cuentan con muchos instrumentos para ejercer su liderazgo y para impulsar pol\u00edticas p\u00fablicas Para empezar , si su partido tiene mayor\u00eda en el Congreso , su voluntad es pr\u00e1cticamente ley La aprobaci\u00f3n de presupuestos y cuentas p\u00fablicas , la glosa de los informes , los ajustes al organigrama del Gobierno y el nombramiento de magistrados , consejeros , comisionados , procuradores y dem\u00e1s funcionarios pasan como mantequilla", "date": "2012-02-13T13:57:52", "feat": {"funcionarios": 1}, "embersId": "0de07d6bac51d748276a4064ddf702e3eccfad2d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "District of Columbia", "city": "Washington", "confidence": 0.31317987632000543, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "San Juan Islands Killer Whales at Risk to New Invasive Darting Study", "url": "http://www.sea-quest-kayak.com/kayaking-san-juan-islands/san-juan-islands-killer-whales-at-risk-invasive-darting-study", "content": "San Juan Islands Killer Whales at Risk to New Invasive Darting Study Reviews Tue , 02 / 07 / 2012 - 11:36am \u2014 Sea Quest A new orca whale research project for the San Juan Islands of Washington has just been approved by the National Marine Fisheries Service , the infamous federal agency known for constantly blocking protections for marine mammals or bungling their conservation management This study will directly impact the killer whales we enjoy observing on our San Juan Islands kayak tours This new study involves shooting metal tags that are known to cause major tissue damage and possible life - threatening infections", "date": "2012-02-07T19:36:17", "feat": {"project": 1, "impact": 1, "killer": 1, "damage": 1, "directly": 1}, "embersId": "ade80b9959596f85df7aeda8272ad924ce896ca4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Moraz\u00e1n", "city": "Sociedad", "confidence": 0.23865610587927621, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "El Salvador"}, "title": "Designado Felipe Gait\u00e1n como presidente de Millonarios", "url": "http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/2-2012-designado-felipe-gait%C3%A1n-como-presidente-de-millonarios.html", "content": "Designado Felipe Gait\u00e1n como presidente de Millonarios Art\u00edculo | Febrero 2 , 2012 - 10:00pm Tras varios meses de encargo , finalmente la junta directiva design\u00f3 como presidente titular de Millonarios a Felipe Gait\u00e1n Tovar El designado es economista de la Universidad de Los Andes , de 46 a\u00f1os y fue elegido por la Junta Directiva del club capitalino entre m\u00e1s de 100 aspirantes Hoy ser\u00e1 presentado oficialmente como presidente de Millonarios", "date": "2012-02-03T03:00:00", "feat": {"presidente": 3}, "embersId": "fd3f9f6a90179a0900e93e9e487875c58ff069f0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Nevada", "city": "Las Vegas", "confidence": 0.6314824886588832, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "'Benepl\u00e1cito' de Donald Trump a Romney", "url": "http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/2-2012-benepl%C3%A1cito-de-donald-trump-romney.html", "content": "' Benepl\u00e1cito ' de Donald Trump a Romney Art\u00edculo | Febrero 2 , 2012 - 11:00pm El multimillonario estadounidense Mitt Romney , precandidato republicano para la carrera por la Casa Blanca , recibi\u00f3 el jueves el apoyo del magnate inmobiliario Donald Trump , en momentos en que las encuestas lo dan como favorito a dos d\u00edas del \" caucus \" en Nevada En este estado , Romney tiene 45 % de intenciones de voto , contra 25 % para el ultraconservador Newt Gingrich , 11 % para el ex senador Rick Santorum y 9 % para el parlamentario texano Ron Paul , seg\u00fan un sondeo de Las Vegas Review - Journal y 8NewsNow publicado el jueves Estas cifras fueron divulgadas antes de que el magnate inmobiliario Donald Trump anunciara ayer su apoyo a Mitt Romney", "date": "2012-02-03T04:00:00", "feat": {"apoyo": 2}, "embersId": "26ba6337cf9f2e114e5075cd5503e95310e4e555"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "H\u0328alab", "city": "Aleppo", "confidence": 0.2985046166290203, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Syria"}, "title": "Debating U.S. Options in Syria", "url": "http://www.cfr.org/syria/debating-uzsz-options-syria/p27402?cid=rss-expertroundup-debating_u.s._options_in_syria-022112", "content": "Council on Foreign Relations Debating U.S. Options in Syria Follow Us On Save this citation Debating U.S. Options in Syria Authors Elliott Abrams , Senior Fellow for Middle Eastern Studies , Council on Foreign Relations Robert M. Danin , Eni Enrico Mattei Senior Fellow for Middle East and Africa Studies Ed Husain , Senior Fellow for Middle Eastern Studies Micah Zenko , Douglas Dillon Fellow - - - - While violence continues in Syria as the government of President Bashar al - Assad cracks down on protesters , there is a growing debate in the international community on how to respond to the crisis Four CFR experts provide policy prescriptions for what the United States should do", "date": "2012-02-21T18:43:23", "feat": {"do": 1, "government": 1, "violence": 1, "protesters": 1, "community": 1, "crisis": 1}, "embersId": "c9588476bbda0e606a0f84f603124680ee3157da"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Texas", "city": "Earth", "confidence": 0.40121404382339926, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "We cannot wish Britain's nuclear waste away", "url": "http://www.theguardian.com/environment/georgemonbiot/2012/feb/02/nuclear-waste", "content": "Blog home We cannot wish Britain 's nuclear waste away Opponents of nuclear power who shout down suggestions of how to use spent waste as fuel will not make the problem disappear Email A mixed oxide ( Mox ) plant at Sellafield in Cumbria , which opened in 2011 Photograph PA Duncan Clark 's article in the Guardian today should cause even the most determined anti - nuclear campaigner to think long and hard about the choices that confront us", "date": "2012-02-02T12:58:43", "feat": {"confront": 1, "problem": 1, "disappear": 1, "power": 1}, "embersId": "1bb75735b2f68d86439d145c839951ca3542fc99"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Ecuador"}, "title": "Cursos de agricultura urbana acelerada se desarrollar\u00e1n en Conquito", "url": "http://www.elcomercio.com/quito/Cursos-agricultura-acelerada-desarrollaran-Conquito_0_643135756.html", "content": "Cursos de agricultura urbana acelerada se desarrollar\u00e1n en Conquito Tiempo de lectura : 1 ' 24 ' ' No de palabras : 221 17:08 Jueves 09 / 02 / 2012 Conquito invita a las personas interesadas a participar de los cursos de Agricultura Urbana Acelerada que se realizar\u00e1n los d\u00edas viernes , en las instalaciones de la instituci\u00f3n , desde el 24 de febrero hasta el 16 de marzo del 2012 Las inscripciones estar\u00e1n abiertas desde el lunes 6 hasta el mi\u00e9rcoles 22 de febrero", "date": "2012-02-09T22:08:09", "feat": {"agricultura": 1, "instalaciones": 1}, "embersId": "99172da6b746f6f93215819716e58e17423929d6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Bolivia", "confidence": 0.4560312434660944, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "A pol\u00edtica externa de Dilma Rousseff em 2012", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Mapa-mundi/~3/jTIdOIqkg8I/a-politica-externa-de-dilma-rousseff-em-2012.shtml", "content": "A pol\u00edtica externa de Dilma Rousseff em 2012 not\u00edcia 2 coment\u00e1rios Mapa - M\u00fandi Por que o interesse pelo Mali ( 0 ) Mapa - M\u00fandi Vis\u00f5es sobre a integra\u00e7\u00e3o na Am\u00e9rica Latina ( 0 ) Mapa - M\u00fandi Seguran\u00e7a Alimentar : Um desafio mundial ( 0 ) Passado um ano desde que assumiu a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica a presidenta Dilma Rousseff mostra , pelo menos em quest\u00f5es dom\u00e9sticas , que n\u00e3o quer que seu governo seja estigmatizado como uma c\u00f3pia de seu antecessor e dessa forma tenta sair da sombra do ex presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva Por outro lado , no cen\u00e1rio internacional , ainda que no in\u00edcio de 2011 houvesse a possibilidade de que o Itamaraty mudaria o rumo da pol\u00edtica externa brasileira , percebe - se que a presidenta Rousseff completa um ano no cargo , sem grandes diferen\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s a\u00e7\u00f5es demandadas pelo governo anterior", "date": "2012-02-21T04:30:00", "feat": {"presidente": 1, "do": 1, "integra\u00e7\u00e3o": 1, "interesse": 1, "pol\u00edtica": 2}, "embersId": "11b540529c0bbd193960bdb7d45366cfcb66cc70"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arad", "city": "\u015eiria", "confidence": 0.5731873692569557, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Romania"}, "title": "E se a S\u00edria fosse a L\u00edbia?", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Mapa-mundi/~3/yzlm8luvOm4/e-se-a-siria-fosse-a-libia.shtml", "content": "E se a S\u00edria fosse a L\u00edbia not\u00edcia 0 coment\u00e1rios mapa - m\u00fandi E se a S\u00edria fosse a L\u00edbia ( 0 ) mapa - m\u00fandi O Haiti merece dias melhores ( 0 ) mapa - m\u00fandi O interesse iraniano na Am\u00e9rica Latina ( 0 ) mapa - m\u00fandi A queda do euro : do impens\u00e1vel ao inevit\u00e1vel ( 0 ) mapa - m\u00fandi Os bons resultados da Am\u00e9rica Latina ( 0 ) As constantes imagens mostradas pelas emissoras de televis\u00e3o de dezenas de cad\u00e1veres empilhados nas ruas de Homs , revelam que a S\u00edria est\u00e1 longe de ser um pa\u00eds livre e que o ditador Bashar al Assad controla o pa\u00eds com m\u00e3o de ferro", "date": "2012-02-07T05:25:00", "feat": {"resultados": 1, "do": 2, "livre": 1, "ditador": 1, "interesse": 1}, "embersId": "340e6923d13c0c010c1667d3431e83f1403eb505"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "confidence": 0.5016636555304891, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Cuba"}, "title": "Primeras pruebas del PS Vita", "url": "http://www.periodismodepaz.org/index.php/2012/02/24/primeras-pruebas-del-ps-vita/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=primeras-pruebas-del-ps-vita", "content": "El iPad revolucionario Primeras pruebas del PS Vita Los fan\u00e1ticos de los videojuegos est\u00e1n ahorrando o sumando a su lista de deseos la nueva consola port\u00e1til de Sony , la Playstation Vita Mientras el Nintendo DS y el 3DS apuntan a un p\u00fablico m\u00e1s infantil , que le basta con gr\u00e1ficos m\u00e1s sencillos y de dibujos animados , la gente de Playstation se erigi\u00f3 con su modelo anterior , el PSP , como una marca s\u00f3lida en el desarrollo de videojuegos de otro corte Con el PSVita la tendencia se mantiene al acumular detr\u00e1s de una pantalla de 5 pulgadas un poderoso procesador al que a\u00fan le faltan juegos que sepan explotar su capacidad de datos y video", "date": "2012-02-24T12:08:02", "feat": {"desarrollo": 1, "explotar": 1}, "embersId": "b2996c5a4df5a85960bb1a0ed70611d6a0d18fa8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Dublin", "city": "Dublin", "confidence": 0.49876350141493997, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Ireland"}, "title": "A taste of Africa in the Philippines", "url": "http://ozawapi.com/taste-africa-philippines/", "content": "A taste of Africa in the Philippines When we say \u2018 safari \u2019 , you think \u2018 Africa \u2019 , right Well , think again Thanks to a prolonged Chinese New Year break , we experienced our very first African wildlife adventure in Calauit Island , Palawan", "date": "2012-02-04T17:44:30", "feat": {"break": 1}, "embersId": "d7cbd79cbf5e28196315ad53992b646bae301128"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "Ideologies are Irreconcilable", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/IntoTheMist/~3/YpRt0JHuEBQ/ideologies-are-irreconcilable.html", "content": "Ideologies are Irreconcilable Almost every wise saying has an opposite one , no less wise , to balance it - - George Santayana image by Beautymist I have to be careful not to assess actions as if there was some objective correlation between any deed and what I anticipate as its result It is a bit of psychological shorthand , often inspired by the pace in which we try to process information / experience these days", "date": "2012-02-25T23:21:00", "feat": {"assess": 1, "process": 1, "anticipate": 1, "experience": 1, "information": 1}, "embersId": "dea1a942cb56d6ace6d9a24a82fa09a3569c4c8f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "The True Nature Shines", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/IntoTheMist/~3/MrroCOaHMNM/true-nature-shines.html", "content": "The True Nature Shines People are like stained - glass windows They sparkle and shine when the sun is out , but when the darkness sets in , their true beauty is revealed only if there is a light from within - - Elizabeth K\u00fcbler - Ross By h.koppdelaney Given the misogynistic nature of much of the politics in the U.S. these days , I think it very appropriate to have been gifted with this video at this time", "date": "2012-02-17T23:34:00", "feat": {"politics": 1, "time": 1}, "embersId": "ef9a77a3878a1b69316ac10bda226885841625a5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Pomeroon-Supenaam", "city": "Amazon", "confidence": 0.9999470160399464, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Guyana"}, "title": "What Would Your Religion Look Like?", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/IntoTheMist/~3/rT178Q5AT6s/what-would-your-religion-look-like.html", "content": "Friday , February 10 , 2012 What Would Your Religion Look Like It is an incomplete belief system that does not encompass the very concepts of its contradiction - - Strike a Chord of Silence * * The definition of religion has picked up too much heavy baggage", "date": "2012-02-10T16:23:00", "feat": {"belief": 1}, "embersId": "7899da1cf4eeaaba748ed0e88fed6e5aae4fe731"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tabasco", "city": "Villahermosa", "confidence": 0.41796601716509063, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Driving Back", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LivingInMerida/~3/JP_ET2rylQk/driving-back.html", "content": "Living In Merida The purpose of our blog is to help people get a glimpse of life here in Merida Email us if you have questions or need some advice And please enjoy the blog", "date": "2012-02-05T00:58:00", "feat": {"need": 1, "help": 1, "people": 1}, "embersId": "70a1d9de75a84d985304372ccd81564771b4da12"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Trinidad and Tobago"}, "title": "Kees takes 'stress away' at Central Bank fete", "url": "http://www.guardian.co.tt/carnival/2012-02-10/kees-takes-%E2%80%98stress-away%E2%80%99-central-bank-fete", "content": "Kees takes \u2018 stress away \u2019 at Central Bank fete Friday , February 10 , 2012 Kes the Band and dancers go through their paces Lower St Vincent Street in Port - of - Spain was transformed into a party zone last Saturday as the Central Bank of Trinidad & Tobago held its annual Carnival all - inclusive fete From 5 pm , partygoers filtered into the venue to what is arguably one of the best parties during the Carnival season", "date": "2012-02-10T14:23:45", "feat": {"parties": 1}, "embersId": "bd45d4decba7d1fa6a9f1341c3d4077b8fd52a0b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "El Catering de La Guayaba Verde", "url": "http://www.guayabaverde.com/index.php/menu/catering", "content": "Publicado : Jueves , 02 Febrero 2012 13:36 Visto : 481 Nuestro servicio de catering es una opci\u00f3n variada , pr\u00e1ctica y elegante para la realizaci\u00f3n de sus eventos Ofrecemos una amplia gama de soluciones para sus requerimientos personales , familiares o corporativos : desde unos sencillos refrigerios , unos abrebocas tradicionales o una selecci\u00f3n de platos en miniatura , hasta la oportunidad de degustar platos los platos de nuestra carta Apoyo log\u00edstico Ideal para reuniones de trabajo , seminarios o filmaciones , donde se requiere la contrataci\u00f3n de desayunos , refrigerios o almuerzos", "date": "2012-02-02T18:06:07", "feat": {"trabajo": 1}, "embersId": "1e414bb04176a9232fa39f2fe155f0efac7b01bf"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Salta", "city": "Salta", "confidence": 0.6360692337994711, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Talleres", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/DiarioElLitoral/~3/S1wn_8Wx5do/Talleres", "content": "Comentarios Talleres en el Museo de Artesan\u00edas Tradicionales y Folkl\u00f3rica Los talleres ser\u00e1n dictados en la sede del museo , la antigua casa Mecca , en la intersecci\u00f3n de las calles Salta y Quintana , por maestros artesanos en las diferentes especialidades Diversidad de ofertas Desde los tejidos a la madera , los talleres comprenden gran parte de las t\u00e9cnicas artesanales t\u00edpicas , en una gama que va desde el crochet hasta el tallado Ubicados temporalmente entre los d\u00edas lunes a viernes , cabe destacar que est\u00e1n abiertos a la comunidad en general", "date": "2012-02-29T22:26:00", "feat": {"comunidad": 1}, "embersId": "7b1d97623ac2d173b924de3996139f38aba150f6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "-"}, "title": "10% off your order, just use coupon code FEB10", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/DeshawnMarieHandcraftedSoap/~3/DHwvLlvCjBw/10-off-your-order-just-use-coupon-code.html", "content": "10 % off your order , just use coupon code FEB10 Advertise your craft business here Awesome Boston Artists For all my blog followers stop by my Etsy shop now and use Coupon Code FEB10 to receive 10 % off your entire order", "date": "2012-02-28T20:25:00", "feat": {"followers": 1, "order": 2, "business": 1}, "embersId": "fcf009295650fd0c96e62ebe29db8b5a85c2d9d0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Veracruz", "city": "Veracruz", "confidence": 0.6148780169634975, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Por: DAYANA", "url": "http://hugo.ceronne.com.mx/politica/ley-javier-duarte-recuento/comment-page-1/#comment-55860", "content": "Ley Javier Duarte , recuento ceronne septiembre 21 , 2011 Mexico , Pol\u00edtica Me gust\u00f4 el recuento que hizo Monsieur @ Zolliker sobre la tan famosa y est\u00fbpida Ley propuesta por Javier Duarte \u201c 20 Y entonces la # LeyJavierDuarte termin\u00f3 sirviendo a criminales del gobierno , contra los que la poblaci\u00f3n no pudo defenderse nunca m\u00e1s", "date": "2012-02-09T07:03:29", "feat": {"poblaci\u00f3n": 1, "gobierno": 1, "propuesta": 1}, "embersId": "9736859f8c48471ad72ea99525ceb2c1dd6df425"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Neuqu\u00e9n", "city": "Neuqu\u00e9n", "confidence": 0.5381044761348288, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "PLAGAS Y ENFERMEDADES DE LOS DOCUMENTOS - CONSERVACION DE DOCUMENTOS, 4ta. Parte", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/GenBriand/~3/x59H8iayHWk/plagas-y-enfermedades-de-los-documentos.html", "content": "Subscribe in a reader Hola , yo soy Pablo Briand , y \u00e9ste es el weblog de la genealog\u00eda de nuestra familia Briand , que deseo que sirva para enriquecernos mutuamente El objetivo de este blog es hacer \u00e9nfasis en algunos aspectos de la genealog\u00eda necesarios para las b\u00fasquedas , como los marcos hist\u00f3ricos , sociales , pol\u00edticos y culturales de las distintas \u00e9pocas del pasado El mundo de la genealog\u00eda es cooperativo y solidario , o por lo menos eso so\u00f1amos todos", "date": "2012-02-14T21:18:00", "feat": {"pol\u00edticos": 1}, "embersId": "b560bf9cedc0b0e2b37eba47eb0220d2a38a63b5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Neuqu\u00e9n", "city": "Neuqu\u00e9n", "confidence": 0.5381044761348286, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "LAS FOTOGRAFIAS - VIDEO CONSERVACION DE DOCUMENTOS: 3a. Parte", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/GenBriand/~3/94WhGz85eqY/las-fotografias-video-conservacion-de.html", "content": "Subscribe in a reader Hola , yo soy Pablo Briand , y \u00e9ste es el weblog de la genealog\u00eda de nuestra familia Briand , que deseo que sirva para enriquecernos mutuamente El objetivo de este blog es hacer \u00e9nfasis en algunos aspectos de la genealog\u00eda necesarios para las b\u00fasquedas , como los marcos hist\u00f3ricos , sociales , pol\u00edticos y culturales de las distintas \u00e9pocas del pasado El mundo de la genealog\u00eda es cooperativo y solidario , o por lo menos eso so\u00f1amos todos", "date": "2012-02-03T13:25:00", "feat": {"pol\u00edticos": 1}, "embersId": "eafb175511ba3da46e0ccd641f56d0da73a6588d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Neuqu\u00e9n", "city": "Neuqu\u00e9n", "confidence": 0.5381044761348287, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "LOS PAPELES - CONSERVACION DE DOCUMENTOS, VIDEO  (2a. Parte)", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/GenBriand/~3/npXh_xl9cto/esta-es-la-segunda-parte-de-la-serie-de.html", "content": "Subscribe in a reader Hola , yo soy Pablo Briand , y \u00e9ste es el weblog de la genealog\u00eda de nuestra familia Briand , que deseo que sirva para enriquecernos mutuamente El objetivo de este blog es hacer \u00e9nfasis en algunos aspectos de la genealog\u00eda necesarios para las b\u00fasquedas , como los marcos hist\u00f3ricos , sociales , pol\u00edticos y culturales de las distintas \u00e9pocas del pasado El mundo de la genealog\u00eda es cooperativo y solidario , o por lo menos eso so\u00f1amos todos", "date": "2012-02-03T13:12:00", "feat": {"pol\u00edticos": 1}, "embersId": "85bf09bc960d3e75a0bd11a72d69803321c92c31"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "La Pampa", "city": "Per\u00fa", "confidence": 0.2824936046227345, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Peruvians Hope to Bake Best Bread in the World", "url": "http://www.learnaboutperu.com/peruvian-food/peruvians-hope-to-bake-best-bread-in-the-world/", "content": "Peruvians Hope to Bake Best Bread in the World by admin on February 6 , 2012 The Coupe du Monde , or World Cup of Baking , takes place in a likely location \u2013 France However , some people may be surprised to hear that one of the favorite teams heading to the international invitational is from Peru Already a top team in South America , Peru \u2019s bakers have been working on their recipes and techniques for the past year in preparation for this high stakes event", "date": "2012-02-06T18:00:51", "feat": {"high": 1, "people": 1}, "embersId": "7e4d9c78ed73b5e9cb5f29965319889a861c9dd9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "La Pampa", "city": "Per\u00fa", "confidence": 0.31942887559299693, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Argentina"}, "title": "Peruvian Huacatay", "url": "http://www.learnaboutperu.com/peruvian-food/peruvian-huacatay/", "content": "Peruvian Huacatay by admin on February 1 , 2012 Huacatay ( wa - ka - tie ) is black mint , native to Peru The leaves are ground into a paste before they are used in most recipes , and pre - made huacatay paste is one of the best ingredients to have in your pantry when cooking Peruvian food Mama Tina \u2019s Huacatay Paste , pictured here , is imported from Peru and contains no artificial preservatives", "date": "2012-02-01T21:37:11", "feat": {"food": 1}, "embersId": "528dc59ca3872d471934aac3a507ce5895faf2c5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "confidence": 0.99995087307118, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "France"}, "title": "The US\u2013South Korea Alliance", "url": "http://www.cfr.org/south-korea/ussouth-korea-alliance/p27336?cid=rss-books-the_us\u2013south_korea_alliance-020912", "content": "Council on Foreign Relations The US \u2013 South Korea Alliance Meeting New Security Challenges Editor Scott A. Snyder , Senior Fellow for Korea Studies and Director of the Program on U.S. - Korea Policy - - Overview How can the United States and South Korea best cooperate to address new security challenges Can the U.S. - ROK alliance serve to advance South Korea 's interests and at the same time help the United States to more effectively pursue its own global and regional security objectives", "date": "2012-02-09T15:57:09", "feat": {"pursue": 1, "security": 2, "time": 1, "help": 1, "cooperate": 1}, "embersId": "0dce10661079b0e341b5702a264a25bec78bd13f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Texas", "city": "West", "confidence": 0.7301369395341631, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "No One's World", "url": "http://www.cfr.org/europe/no-ones-world/p27345?cid=rss-books-no_one_s_world-021012", "content": "Council on Foreign Relations Publisher A CFR Book Oxford University Press Release Date March 2012 - - Overview \" Between 1500 and 1800 , the West sprinted ahead of other centers of power in Asia and the Middle East Europe and the United States have dominated the world since , \" writes Charles A. Kupchan in a new CFR book , No One 's World", "date": "2012-02-10T15:48:00", "feat": {"power": 1}, "embersId": "889133e066a70e63382f663e0e65f6214e78d95b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Jalisco", "city": "La Manzanilla", "confidence": 0.42868061938983565, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Boca de Iguanas beach access", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Costalegre-CentralPacificCoastOfMexico/~3/Q9j-J51I5p4/boca-de-iguanas-beach-access.html", "content": "Costalegre - Central Pacific Coast of Mexico Cihuatlan , Barra de Navidad , Melaque , Cuastecomate , La Manzanilla , La Huerta , Tenacatita , Tecuan , Perula My Blogs Boca de Iguanas beach access Boca de Iguanas beach access was cut off for a few months after hurricane Jova The beach trail was washed out and the trailer park wasn't letting people pass thru their property I was up in La Manzanilla the other day and decide to see what was going on at Boca beach", "date": "2012-02-05T20:42:00", "feat": {"property": 1, "people": 1}, "embersId": "d89521bc757f1f8621b1cc385460462f3ae36773"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Hercules", "confidence": 0.10870115717631534, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "United States of America"}, "title": "Universo-ilha", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/cosmos/2012/02/11/noticiascosmos,2781467/universo-ilha.shtml", "content": "COSMOS Universo - ilha ( 0 ) cosmos Cosmos Feliz peri\u00e9lio ( 0 ) COSMOS Uma volta ao redor do sol ( 0 ) COSMOS Asteroides , cometas e meteoros", "date": "2012-02-11T20:00:00", "feat": {"do": 1}, "embersId": "09df2e2c8347bd4006490895c32e4df69393a85d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "confidence": 0, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Mexico"}, "title": "Taste of Pe\u00f1asco-Iron Chef Competition", "url": "http://www.castawaysrockypoint.com/news_details_3072.html", "content": "Service Temporarily Unavailable The server is temporarily unable to service your request due to maintenance downtime or capacity problems Please try again later", "date": "2012-02-02T00:00:00", "feat": {"request": 1}, "embersId": "d219a617e7cd3b4a09874ecdb69b95a09819f309"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Paramaribo", "city": "Paramaribo", "confidence": 0.6023721028796285, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Suriname"}, "title": "Suriname y Guyana intensifican cooperaci\u00f3n e intercambio de conocimientos", "url": "http://www.correodelorinoco.gob.ve/multipolaridad/suriname-y-guyana-intensifican-cooperacion-e-intercambio-conocimientos/", "content": "Se reunieron este s\u00e1bado para analizar las relaciones bilaterales Suriname y Guyana intensifican cooperaci\u00f3n e intercambio de conocimientos 18 febrero 2012 \u201c Resulta inter\u00e9s de los dos Estados concentrarse en los aspectos que los unen y no en aquellos causantes de divisiones \u201d , expres\u00f3 el mandatario guyan\u00e9s , Donald Ramotar , despu\u00e9s de las conversaciones El presidente de Suriname , Desi Bouterse , y su hom\u00f3logo de Guyana , Donald Ramotar , se reunieron este s\u00e1bado para analizar las relaciones bilaterales entre ambos pa\u00edses y continuar sus esfuerzos para intensificar la cooperaci\u00f3n en mater\u00eda de miner\u00eda , pesca , agricultura , seguridad y cambio clim\u00e1tico Asimismo , intercambiaron conocimientos e informaci\u00f3n en el campo de la explotaci\u00f3n y producci\u00f3n de petr\u00f3leo \u201c Resulta inter\u00e9s de los dos Estados concentrarse en los aspectos que los unen y no en aquellos causantes de divisiones \u201d , expres\u00f3 el mandatario guyan\u00e9s despu\u00e9s de las conversaciones", "date": "2012-02-19T00:10:01", "feat": {"seguridad": 1, "inter\u00e9s": 2, "producci\u00f3n": 1, "informaci\u00f3n": 1, "agricultura": 1, "presidente": 1}, "embersId": "1cee7e654725f99b5a666eee4164666605a58286"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Lambayeque", "city": "Lambayeque", "confidence": 0.42018201996693255, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Peru"}, "title": "Receta De Cremas De Arvejas", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/RecetasDeCocinaDeJulia/~3/bZO_YHbYhcg/receta-de-cremas-de-arvejas.html", "content": "Receta De Cremas De Arvejas Recetas de cocina para el dia a dia , recetas para fechas importantes , recetas navide\u00f1as de postres y tambi\u00e9n platos t\u00edpicos de Chiclayo y Lambayeque y asimismo del Per\u00fa En esta p\u00e1gina Receta De Cremas De Arvejas Ingredientes 1 / 4 de taza de margarina 2 cucharadas de cebolla picad\u00edsima 1 / 2 taza de harina de arvejas 8 tazas de agua , sal y pimienta 2 cucharadas de queso parmesano rallado 1 lata peque\u00f1a de leche evaporada Daditos de pan frito Preparaci\u00f3n En una cacerola derretir la margarina , incorporar , la cebolla y dorar Agregar la harina de arvejas disueltas en un poco de agua ( de las 8 tazas ) , unir el resto de agua , sal , pimienta y dejar hervir a fuego lento por 10 minutos", "date": "2012-02-23T21:50:00", "feat": {"agua": 3, "fuego": 1}, "embersId": "117356e440bace1d85189d498ecaab6a53dcb364"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Antofagasta", "city": "Mar\u00eda Elena", "confidence": 0.6836166610540769, "geocode_version": "PSL Feb 2014", "country": "Chile"}, "title": "La inmortal Mar\u00eda Elena Moyano", "url": "http://muladarnews.com/2012/02/la-inmortal-maria-elena-moyano/", "content": "rafaelrc Leave a comment Este a\u00f1o se recuerden los 20 a\u00f1os del asesinato de Maria Elena Moyano El 15 de febrero de 1992 , la l\u00edder vecinal y pol\u00edtica de Villa El Salvador fue asesinada por la irracionalidad de Sendero Luminoso , porque a Mar\u00eda Elena , como a tantos otros peruanos , no la destruy\u00f3 la dinamita o las balas de una pistola , a Mar\u00eda Elena la mat\u00f3 la locura , la insania de un movimiento fan\u00e1tico y violento que enlut\u00f3 a la familia peruana por casi dos d\u00e9cadas , generando miles de p\u00e9rdidas humanas y miles de millones de soles en da\u00f1os materiales Record\u00e9moslo siempre , Sendero quiso hundir nuestro pa\u00eds , quiso destruir nuestra sociedad y nuestro mundo , Sendero quiso , pero no pudo , y si no pudo hacerlo , fue justamente gracias al trabajo y el esfuerzo de mujeres como Mar\u00eda Elena", "date": "2012-02-21T23:01:06", "feat": {"movimiento": 1, "esfuerzo": 1, "da\u00f1os": 1, "destruir": 1, "pol\u00edtica": 1, "trabajo": 1}, "embersId": "4761176d2a27403dd9e9d996ec6a929e74c848ec"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://wwww.elheraldo.com.co/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "Im\u00e1genes impactantes en Auschwitz para evitar que se olvide el holocausto Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "evitar": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "0fa89da72e5c67422add7f58be0027f30ee6d6ab"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Polo Nuevo", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "La columna de Flash", "url": "http://wwww.elheraldo.com.co/opinion/la-columna-de-flash-57196", "content": "Im\u00e1genes impactantes en Auschwitz para evitar que se olvide el holocausto La columna de Flash Se fue Belmonte Un d\u00eda antes de partir estuvo en Polo \u2013 Nuevo y atendi\u00f3 como a 100 personas En total , en su estad\u00eda en la ciudad , el industrial argentino que tiene poderes de Sanaci\u00f3n atendi\u00f3 cerca de 400 personas", "date": "2012-02-17", "feat": {"evitar": 1}, "embersId": "71e85dfffb69d6ccbb9120f3381d107f0d3fb24e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Huila", "city": "Garz\u00f3n", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Rencor", "url": "http://wwww.elheraldo.com.co/opinion/rencor-57183", "content": "Im\u00e1genes impactantes en Auschwitz para evitar que se olvide el holocausto Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "poder": 1, "evitar": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "cabecillas": 1}, "embersId": "b4a187169b3f8fc941b4b3a8de5bbe6b5ffe08dc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://wwww.elheraldo.com.co/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "Im\u00e1genes impactantes en Auschwitz para evitar que se olvide el holocausto \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "evitar": 1, "crimen": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "rodear": 1}, "embersId": "8f8a5aef6b1c5f279c579a718467d14152b23980"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://wwww.elheraldo.com.co/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "Im\u00e1genes impactantes en Auschwitz para evitar que se olvide el holocausto Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "evitar": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "4a7aefcfcf4abec5ae547ed57f8207868ace4b14"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Polo Nuevo", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "La columna de Flash", "url": "http://wwww.elheraldo.com.co/opinion/la-columna-de-flash-57196", "content": "Im\u00e1genes impactantes en Auschwitz para evitar que se olvide el holocausto La columna de Flash Se fue Belmonte Un d\u00eda antes de partir estuvo en Polo \u2013 Nuevo y atendi\u00f3 como a 100 personas En total , en su estad\u00eda en la ciudad , el industrial argentino que tiene poderes de Sanaci\u00f3n atendi\u00f3 cerca de 400 personas", "date": "2012-02-17", "feat": {"evitar": 1}, "embersId": "bd0cb8d1ecc13498e65409effb110ac595fd944c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Huila", "city": "Garz\u00f3n", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Rencor", "url": "http://wwww.elheraldo.com.co/opinion/rencor-57183", "content": "Im\u00e1genes impactantes en Auschwitz para evitar que se olvide el holocausto Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "poder": 1, "evitar": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "cabecillas": 1}, "embersId": "767d3708772f9cf65d862b2f2fafa995caaa4fd2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bogot\u00e1", "city": "Bogot\u00e1", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://wwww.elheraldo.com.co/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "Im\u00e1genes impactantes en Auschwitz para evitar que se olvide el holocausto \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "evitar": 1, "crimen": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "rodear": 1}, "embersId": "07a500e60a0621c25a59d3972592c8dd5e8331ef"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://wwww.elheraldo.com.co/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "Im\u00e1genes impactantes en Auschwitz para evitar que se olvide el holocausto Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "evitar": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "412b082155b8364b35165c85b223ae5c06a314a1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Polo Nuevo", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "La columna de Flash", "url": "http://wwww.elheraldo.com.co/opinion/la-columna-de-flash-57196", "content": "Im\u00e1genes impactantes en Auschwitz para evitar que se olvide el holocausto La columna de Flash Se fue Belmonte Un d\u00eda antes de partir estuvo en Polo \u2013 Nuevo y atendi\u00f3 como a 100 personas En total , en su estad\u00eda en la ciudad , el industrial argentino que tiene poderes de Sanaci\u00f3n atendi\u00f3 cerca de 400 personas", "date": "2012-02-17", "feat": {"evitar": 1}, "embersId": "78103cdb955eef591be65df60b703772a4f1ec69"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Huila", "city": "Garz\u00f3n", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Rencor", "url": "http://wwww.elheraldo.com.co/opinion/rencor-57183", "content": "Im\u00e1genes impactantes en Auschwitz para evitar que se olvide el holocausto Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "poder": 1, "evitar": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "cabecillas": 1}, "embersId": "437ab03d7fdbf6256d4bca97409a348ca3b59fa0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://wwww.elheraldo.com.co/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "Im\u00e1genes impactantes en Auschwitz para evitar que se olvide el holocausto \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "evitar": 1, "crimen": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "rodear": 1}, "embersId": "19a8ae26bc091f13cdb49e401e90b9fbedc5374b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://hwww.elheraldo.com.co/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "\" Gobierno de Estados Unidos lleva a\u00f1os espiando a China y Hong Kong \" : Snowden Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "fc0cf8024da232dfb4a224d16c97838d447ff5d4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guanajuato", "city": "Franco", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Mexico"}, "title": "Rencor", "url": "http://hwww.elheraldo.com.co/opinion/rencor-57183", "content": "\" Gobierno de Estados Unidos lleva a\u00f1os espiando a China y Hong Kong \" : Snowden Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "7a7be4911e275c06102e0f7e985db3940fb6c7e9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://hwww.elheraldo.com.co/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "\" Gobierno de Estados Unidos lleva a\u00f1os espiando a China y Hong Kong \" : Snowden \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "dbfe8d75d71398a0b02cf92cec98e25385f9e252"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://hwww.elheraldo.com.co/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "\" Memoria por correspondencia \" , el libro revelaci\u00f3n en Colombia Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "0fa1e137b0517079dfa2ce938cdf9f4e5f0ff4cb"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Huila", "city": "Garz\u00f3n", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Rencor", "url": "http://hwww.elheraldo.com.co/opinion/rencor-57183", "content": "\" Memoria por correspondencia \" , el libro revelaci\u00f3n en Colombia Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "384fc8e25397c0c904c9d911ae1d0b8d3ecd517e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://hwww.elheraldo.com.co/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "\" Memoria por correspondencia \" , el libro revelaci\u00f3n en Colombia \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "475196cef48e222aad484409140dba352da10cdc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://hwww.elheraldo.com.co/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "\" Memoria por correspondencia \" , el libro revelaci\u00f3n en Colombia Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "6223ac6002dd4eebb0c8d0f5d5ab7dcf097ef9ff"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Huila", "city": "Garz\u00f3n", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Rencor", "url": "http://hwww.elheraldo.com.co/opinion/rencor-57183", "content": "\" Memoria por correspondencia \" , el libro revelaci\u00f3n en Colombia Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "12eba9e676eaa598b6063b57145e4dd74cd2682a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://hwww.elheraldo.com.co/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "\" Memoria por correspondencia \" , el libro revelaci\u00f3n en Colombia \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "bf52ec01ca12cfa5c4dc048033e7d0a8109ed17e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://wwe.elheraldo.com.co/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "Ol\u00edmpica abri\u00f3 su punto de venta 250 en el pa\u00eds Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "78bfa0de6360f6472fe2da1fac40010e01691580"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Huila", "city": "Garz\u00f3n", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Rencor", "url": "http://wwe.elheraldo.com.co/opinion/rencor-57183", "content": "Ol\u00edmpica abri\u00f3 su punto de venta 250 en el pa\u00eds Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "5242e9d937e084f394cf3c1d404b8746e70e2bef"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://wwe.elheraldo.com.co/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "Ol\u00edmpica abri\u00f3 su punto de venta 250 en el pa\u00eds \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "c072bdffca9112da70d7342abb24d1577a0987f5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://wwe.elheraldo.com.co/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "Ol\u00edmpica abri\u00f3 su punto de venta 250 en el pa\u00eds Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "c73d5d739332bc9fe9d17fc012d88570f5ba3c27"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Huila", "city": "Garz\u00f3n", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Rencor", "url": "http://wwe.elheraldo.com.co/opinion/rencor-57183", "content": "Ol\u00edmpica abri\u00f3 su punto de venta 250 en el pa\u00eds Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "513fdc9e7ef519adcd8adb0952fc15588c809010"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bogot\u00e1", "city": "Bogot\u00e1", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://wwe.elheraldo.com.co/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "Ol\u00edmpica abri\u00f3 su punto de venta 250 en el pa\u00eds \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "e0c869b6f1b061998737ca40ad50d026b773f53b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://wwe.elheraldo.com.co/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "Ol\u00edmpica abri\u00f3 su punto de venta 250 en el pa\u00eds Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "c2193b0c00493ce97c59593a019f6f9610aa9da7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Huila", "city": "Garz\u00f3n", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Rencor", "url": "http://wwe.elheraldo.com.co/opinion/rencor-57183", "content": "Ol\u00edmpica abri\u00f3 su punto de venta 250 en el pa\u00eds Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "56611ac31cba98258936e5e7e1fb24d61b5a9a2e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://wwe.elheraldo.com.co/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "Ol\u00edmpica abri\u00f3 su punto de venta 250 en el pa\u00eds \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "988adec5b21a78b39cf37fbb46bd7dcb7ddde354"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://www.elheraldo.com.co/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "Espa\u00f1a y Colombia promueven oportunidades mutuas de inversi\u00f3n Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "inversi\u00f3n": 1, "trabajo": 1, "oportunidades": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "problema": 1}, "embersId": "954aa9bfaf7ce6d5bdf1f107af22c18590f368f3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Polo Nuevo", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "La columna de Flash", "url": "http://www.elheraldo.com.co/opinion/la-columna-de-flash-57196", "content": "Ordenan prisi\u00f3n para detenidos por el secuestro de espa\u00f1oles en Colombia La columna de Flash Se fue Belmonte Un d\u00eda antes de partir estuvo en Polo \u2013 Nuevo y atendi\u00f3 como a 100 personas En total , en su estad\u00eda en la ciudad , el industrial argentino que tiene poderes de Sanaci\u00f3n atendi\u00f3 cerca de 400 personas", "date": "2012-02-17", "feat": {"detenidos": 1, "prisi\u00f3n": 1}, "embersId": "16ba47323500da405d532bcd6f70243df3037f5a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Huila", "city": "Garz\u00f3n", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Rencor", "url": "http://www.elheraldo.com.co/opinion/rencor-57183", "content": "Ordenan prisi\u00f3n para detenidos por el secuestro de espa\u00f1oles en Colombia Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "prisi\u00f3n": 1, "poder": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "detenidos": 1, "c\u00e1rcel": 1, "cabecillas": 1}, "embersId": "79554bfc8db27e2de25c36b2a7d6b23947b79226"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bogot\u00e1", "city": "Bogot\u00e1", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://www.elheraldo.com.co/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "Ordenan prisi\u00f3n para detenidos por el secuestro de espa\u00f1oles en Colombia \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "crimen": 1, "prisi\u00f3n": 1, "detenidos": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "rodear": 1}, "embersId": "9df7183b7b0c70d14b6a23b652f8753bea5a08e2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://www.elheraldo.com.co/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "Ocadt\u00f3n aprueba recursos de regal\u00edas por $ 300 mil millones para el Cesar Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "recursos": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "3904ac8d513956ff81b732e6adf16f14c60513c5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Polo Nuevo", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "La columna de Flash", "url": "http://www.elheraldo.com.co/opinion/la-columna-de-flash-57196", "content": "Ocadt\u00f3n aprueba recursos de regal\u00edas por $ 300 mil millones para el Cesar La columna de Flash Se fue Belmonte Un d\u00eda antes de partir estuvo en Polo \u2013 Nuevo y atendi\u00f3 como a 100 personas En total , en su estad\u00eda en la ciudad , el industrial argentino que tiene poderes de Sanaci\u00f3n atendi\u00f3 cerca de 400 personas", "date": "2012-02-17", "feat": {"recursos": 1}, "embersId": "d644b162ddcd54bcf316c064423f1080cfc66a81"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Huila", "city": "Garz\u00f3n", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Rencor", "url": "http://www.elheraldo.com.co/opinion/rencor-57183", "content": "Ocadt\u00f3n aprueba recursos de regal\u00edas por $ 300 mil millones para el Cesar Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "poder": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "recursos": 1, "c\u00e1rcel": 1, "cabecillas": 1}, "embersId": "0b13de8dd2c8e5c370fe0abb8072ef90eeca8005"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://www.elheraldo.com.co/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "Ocadt\u00f3n aprueba recursos de regal\u00edas por $ 300 mil millones para el Cesar \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "crimen": 1, "recursos": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "rodear": 1}, "embersId": "ce6110793d0bd158eed73644a699c1c89beb0204"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://www.elheraldo.com.co/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "Joven de 21 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida de un tiro , en Cesar Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "eb27ab3b66a18347a7e96843650f14553b211554"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Huila", "city": "Garz\u00f3n", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Rencor", "url": "http://www.elheraldo.com.co/opinion/rencor-57183", "content": "Joven de 21 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida de un tiro , en Cesar Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "4ce0b6e99bcf24a88bfad820b4e055d825e1d1f8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://www.elheraldo.com.co/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "Joven de 21 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida de un tiro , en Cesar \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "c5695e653143f8de789e8df820d93cdc1fd5185c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Santiago del Estero", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Un mundo de sabores y colores  en tu mesa", "url": "http://www.nuevodiarioweb.com.ar/notas/2012/2/17/mundo-sabores-colores-mesa-386296.asp", "content": "Manjares Un mundo de sabores y colores en tu mesa Este importante restaurante de la ciudad , ubicado en la calle Absal\u00f3n Rojas 327 , est\u00e1 abierto de lunes a s\u00e1bados desde el mediod\u00eda hasta pasada la medianoche Sus due\u00f1os , Rodrigo Borello y su esposa Vanina , llevan adelante este emprendimiento con mucho compromiso , esperando todos los d\u00edas entregar lo mejor a sus clientes viernes , 17 de febrero de 2012 Imprimir Comer , es abrir los sentidos a uno de los placeres m\u00e1s ancestrales que existen", "date": "2012-02-16T22:33:00", "feat": {"compromiso": 1}, "embersId": "2613fdb11bceef7ea7138f3ec829224a58ea0f9c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Gujarat", "city": "Mandala", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "India"}, "title": "La elecci\u00f3n del buen comer", "url": "http://www.nuevodiarioweb.com.ar/notas/2012/2/3/eleccion-buen-comer-384325.asp", "content": "Delivery Bar Mandala La elecci\u00f3n del buen comer Se trata de un emprendimiento que busca brindar los productos de una calidad inigualable en Santiago del Estero , como as\u00ed tambi\u00e9n , diversos platos elaborados por su propio chef , el due\u00f1o del lugar Muchos santiague\u00f1os eligen este ambiente para sentirse como en casa viernes , 03 de febrero de 2012 Imprimir La calidez y excelente atenci\u00f3n es lo que destaca a Mandala , que se encuentra ubicado en Independencia esquina Los Pinos de nuestra ciudad", "date": "2012-02-02T21:58:00", "feat": {"elecci\u00f3n": 1}, "embersId": "86ccbe7313f518cbbee5bc1bf5f067437e12ec80"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guatemala", "city": "Guatemala", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Guatemala"}, "title": "Grupo Elektra comprar\u00e1 Advance Am\u00e9rica en 780 millones de d\u00f3lares", "url": "http://www.la-razon.com/economia/Grupo-Elektra-Advance-America-millones_0_1561043975.html", "content": "compra Grupo Elektra comprar\u00e1 Advance Am\u00e9rica en 780 millones de d\u00f3lares El grupo Elektra , empresa de servicios financieros y comercio en Latinoam\u00e9rica adquirir\u00e1 la empresa Advance Am\u00e9rica , compa\u00f1\u00eda dedicada a los pr\u00e9stamos en EEUU , por un valor aproximado de 780 millones de d\u00f3lares La Raz\u00f3n Digital / Rodolfo Aliaga 14:04 / 16 de febrero de 2012 Un comunicado de prensa de Newswire se\u00f1ala que Advance Am\u00e9rica anunci\u00f3 ayer que ingres\u00f3 en un acuerdo definitivo con el grupo Elektra y \u00e9sta controlar\u00e1 todas sus acciones en circulaci\u00f3n por una suma en efectivo de 10.5 d\u00f3lares por acci\u00f3n Esta operaci\u00f3n financiera es la m\u00e1s importante que ha realizado Elektra en el mercado de EEUU", "date": "2012-02-16T18:04:44", "feat": {"efectivo": 1, "comunicado": 1, "valor": 1}, "embersId": "0f18a6819fe26332f3d7f246c7cf4112fbba4043"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Canon", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "[click*] dreams that keep us awake", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/UnfinishedMemories/~3/kEDoB7rn6BY/click-dreams-that-keep-us-awake.html", "content": "[ click * ] dreams that keep us awake _ Camera | Canon Model | Canon EOS DIGITAL REBEL XTi ISO | 100 Exposure | 1 / 200 sec Aperture | 10.0 Copyright | Attribution - NonCommercial - ShareAlike 3.0 Photolog | http / / www.panoramio.com / user / 5799371 Is so easy to talk about past , but dreams require us courage to speak about present and without doubt , the act of \" believe that is possible \" comes with a price Some days are not as easy as I desire , but is part of life and this means ( at least for me ) that we can't lose those dreams as breadcrumbs", "date": "2012-02-12T14:26:00", "feat": {"present": 1}, "embersId": "a79d09b8cd5a3521c89461e5038a0062b1a9f3a8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arizona", "city": "Congress", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Resolution to Free Pastor Youcef", "url": "http://www.crosschronicles.com/2012/02/resolution-to-free-pastor-youcef.html", "content": "Tuesday , February 21 , 2012 Resolution to Free Pastor Youcef A resolution has been introduced in Congress condemning Iran for violating human and religious rights and requesting the immediate release of Pastor Youcef who has now been imprisoned for 862 days You can sign the petition here", "date": "2012-02-21T18:47:00", "feat": {"rights": 1}, "embersId": "4f5b3f6d8ea636ea155477ded0c10b6adfcd5aa3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arizona", "city": "Congress", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Congressional Resolution for Pastor Youcef", "url": "http://www.crosschronicles.com/2012/02/congressional-resolution-for-pastor.html", "content": "Congressional Resolution for Pastor Youcef The American Center for Law and Justice just released this report It 's amazing A vote is scheduled on a bipartisan resolution calling for the release of Christian Pastor Youcef Nadarkhani", "date": "2012-02-29T15:27:00", "feat": {"report": 1}, "embersId": "c1e29f1baf86ec83f02a9c6ab7195b0a64a1f99a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Kansas", "city": "Manhattan", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Petition to President Obama", "url": "http://www.crosschronicles.com/2012/02/petition-to-president-obama.html", "content": "Monday , February 13 , 2012 Petition to President Obama Dennis Rainey , the head of the large evangelical organization FamilyLife , issued an urgent plea to friends and supporters on Friday His request focused on the federal government mandate forcing religious organizations to provide contraceptive care regardless of their beliefs After much controversy surrounding the bill , lawmakers extended the deadline for compliance but have refused to recognize the convictions of religious organizations", "date": "2012-02-13T19:09:00", "feat": {"organization": 1, "mandate": 1, "request": 1, "convictions": 1, "government": 1}, "embersId": "bddbc2db4322841e83977c63b6744d56a1f6b504"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Mexico", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Philippines"}, "title": "Tanaka Miho \u2013 Miho (Heart)", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/MexicanMaki/~3/bUctOA0sYjg/tanaka-miho-miho-heart.html", "content": "Tanaka Miho \u2013 Miho ( Heart ) 27 / 02 / 2012 Un fotobook m\u00e1s hecho en M\u00e9xico , en esta ocasi\u00f3n con la actriz y modelo Tanaka Miho \u7530 \u4e2d \u7f8e \u4fdd Las fotos en M\u00e9xico son solo una parte de el photobook , el cual habla sobre la carrera de Tanaka Miho , fotos sobre sus primeros trabajos , etc. Las fotograf\u00edas fueron tomadas en Oaxaca y Canc\u00fan , algunas son tomas de playa y la parte que he visto es en un mercado , si si , un mercado , y eso me pareci\u00f3 MUY interesante Lamentablemente no he encontrado el photobook por ning\u00fan lado , asi que no les puedo decir donde pueden verlo , pero les dejo alguna informaci\u00f3n , y un video donde se puede ver parte de su trabajo en M\u00e9xico", "date": "2012-02-27T12:46:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "trabajo": 1}, "embersId": "e8e4604081b326c66e9f2b03362be548554bcdb4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Social Icon", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/MexicanMaki/~3/x1NvrHfFJq4/social-icon.html", "content": "Social Icon 09 / 02 / 2012 Otro widget japon\u00e9s mas para tu blog , en esta ocasi\u00f3n uno cuya funci\u00f3n es crear una barra lateral donde puedes agregar : > Cuentas sociales como Facebook , Twitter , Google + , etc. > Cuentas de fotograf\u00edas como Flickr , Picassa , etc. > Cuentas de video : Youtube , Vimeo , Nicovideo , etc. > Marcadores sociales como : Hatena , Stumbleupon , Digg , etc. > Tu microblog de Tumblr y el feed de tu blog Podemos dividir la pagina en tres secciones , siendo la primera el de personalizar el widget : En posici\u00f3n elegimos si aparecer\u00e1 a la izquierda o derecha del blog , despu\u00e9s el tama\u00f1o de los \u201c botones \u201d , el color de l\u00ednea y fondo , as\u00ed como su estilo Despu\u00e9s elegiremos que servicios agregar , simplemente introduciendo nuestro nombre de usuario de cada servicio : Por ultimo generamos el c\u00f3digo presionando el bot\u00f3n \u201c Preview & Code \u201d , la vista previa se vera al lado izquierdo o derecho de la pagina , dependiendo lo que hayan elegido ustedes y podr\u00e1n modificarlo hasta obtener el resultado deseado", "date": "2012-02-09T15:21:00", "feat": {"izquierda": 1, "posici\u00f3n": 1}, "embersId": "b675dedcdf836623f6e3ac4d98042920eb52e8d7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Tu nombre \u2013 Jaime Sabines", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/MexicanMaki/~3/zgXMe1kIjeM/tu-nombre-jaime-sabines.html", "content": "Tu nombre \u2013 Jaime Sabines 13 / 02 / 2012 \u00a1 Saludos Espero se la pasen bien este 14 de febrero , con sus seres queridos , familia , amig @ s , novi @ , amante , lumia , mascota , etc. Este pa\u00eds , en estos momentos , necesita de cosas positivas y entre ellas el amor , no me refiero a ninguna \u201c republica amorosa \u201d no no no , eso es hipocres\u00eda sino al que ayuda a tener una mejor sociedad y se da trabajando , respetando , demostrando , etc. Trato de escribir en la oscuridad tu nombre", "date": "2012-02-13T19:14:00", "feat": {"ayuda": 1}, "embersId": "d96ca725c3f1d664a7c61cf81d65c0680379336c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Jyonetsu no Mariachi - Hikawa kiyoshi", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/MexicanMaki/~3/ARj4TWl-TsU/ya-hace-tiempo-en-una-entrada-escribia.html", "content": "Jyonetsu no Mariachi - Hikawa kiyoshi 07 / 02 / 2012 Ya hace tiempo en una entrada escrib\u00eda sobre un concurso de mariachis en otros pa\u00edses y si bien vimos que como buenos Japoneses el \u201c mariachi samur\u00e1i \u201d no imita , sino que integra y asimila de buena manera todo lo necesario para mostrar un producto de calidad , esto no necesariamente quiere decir que todo lo que traten de integrar los japoneses sea \u201c bueno \u201d o salga bien , y un ejemplo es lo que hizo el cantante japon\u00e9s de Enka Hikawa Kiyoshi , que en septiembre del a\u00f1o pasado saco una canci\u00f3n de estilo mariachi llamada Jyonetsu no Mariachi El problema aqu\u00ed y sin pecar de nacionalista o sentirme ofendido ( por que no lo estoy ) es que no hay un trabajo y conocimiento previo de lo que es un mariachi , de como se debe cantar , que movimientos hay que integrar , que es lo que se quiere expresar , en fin , vean el video y d\u00edganme su opini\u00f3n Sin duda hay que agradecer que gente en otros pa\u00edses se interese por la cultura Mexicana , que la entienda y la quiera como si fuera suya , pero no se puede caer en estereotipos ni en asimilaciones err\u00f3neas", "date": "2012-02-07T14:50:00", "feat": {"expresar": 1, "conocimiento": 1, "trabajo": 1, "problema": 1}, "embersId": "73bdace5efced8ec7e13dbbaf37ccedd713fbd42"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cear\u00e1", "city": "Crato", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Protetores podem fazer campanhas paralelas para ajudar", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/colunaecologia/~3/xNrqawB-5Uw/protetores-podem-fazer-campanhas-paralelas-para-ajudar.shtml", "content": "ECOLOGIA 04 / 02 / 2012 - 15h00 Protetores podem fazer campanhas paralelas para ajudar \" Na Grande Marcha Nacional da \u00c1gua , comunidades do Pa\u00eds atentam para os impactos do projeto de minera\u00e7\u00e3o Conga \" not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Teto para a Aprov A Associa\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Vida , que realiza campanhas de prote\u00e7\u00e3o a animais , como feiras de ado\u00e7\u00e3o , iniciou campanha para constru\u00e7\u00e3o de sua sede , no Crato O primeiro passo \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o do muro no terreno escolhido", "date": "2012-02-04T18:00:00", "feat": {"do": 3, "projeto": 1, "campanha": 1, "minera\u00e7\u00e3o": 1, "fazer": 1, "prote\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "c39cc560dd167b5fd86884d30e545aa4c6046cd7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Washington", "city": "Central Park", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Hold my hand, I don't want to fall", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/stiletto-chronicles/~3/p6lL_HtuYmY/hold-my-hand-i-dont-want-to-fall.html", "content": "Ahora transmitiendo en vivo desde lo que viene siendo la gran manzana jueves , febrero 09 , 2012 Hold my hand , I don't want to fall Ser\u00e1 que enamorarse es un milagro Y es que cu\u00e1les son las posibilidades de encontrar una persona que ve la vida tras un lente compatible con el nuestro", "date": "2012-02-09T20:03:00", "feat": {"encontrar": 1}, "embersId": "d7d23656294b19777649cbd1695975800dbbc117"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tabasco", "city": "Villahermosa", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Driving Back", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LivingInMerida/~3/JP_ET2rylQk/driving-back.html", "content": "Living In Merida The purpose of our blog is to help people get a glimpse of life here in Merida Email us if you have questions or need some advice And please enjoy the blog", "date": "2012-02-05T00:58:00", "feat": {"need": 1, "help": 1, "people": 1}, "embersId": "4e5bd36b87a3e4cf683864b5baf0510ee7c8977c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Puro luxo  da cabe\u00e7a aos p\u00e9s", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/dresscode/2012/02/25/noticiasdresscode,2789636/puro-luxo-da-cabeca-aos-pes.shtml", "content": "Puro luxo da cabe\u00e7a aos p\u00e9s not\u00edcia 0 coment\u00e1rios dress code Puro luxo da cabe\u00e7a aos p\u00e9s ( 0 ) dress code A moda em Nova York ( 0 ) Dress Code A eterna diva Madonna ( 0 ) dress code A alta costura parisiense ( 0 ) dress code SPFW decodificado ( 0 ) No show room da Victor Hugo em S\u00e3o Paulo , quem recebe \u00e9 o pr\u00f3prio dono da grife que leva seu nome O sotaque uruguaio do empres\u00e1rio que chegou ao Brasil nos anos 70 e em 75 abriu a loja de bolsas Victor Hugo ainda \u00e9 forte , mas ele fala como ningu\u00e9m sobre como \u00e9 vender luxo para a brasileira A expertise de quem conquistou primeiro a carioca para ganhar o resto do Pa\u00eds fez Victor Hugo apostar agora na linha de roupas", "date": "2012-02-25T17:00:00", "feat": {"do": 2}, "embersId": "3e5c9bfe45723b250c3aaa07874ad98a178621c1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "A eterna diva Madonna", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/dresscode/2012/02/11/noticiasdresscode,2780788/a-eterna-diva-madonna.shtml", "content": "A eterna diva Madonna Dress Code A eterna diva Madonna ( 0 ) dress code A alta costura parisiense ( 0 ) dress code SPFW decodificado ( 0 ) Dress code Fashion Rio : moda pronta pra usar ( 0 ) Dress code Vestidas de Bossa Nova ( 0 ) O assunto da semana no mundo fashion foi a volta de Madonna aos palcos , vestida de Givenchy Haute Couture Depois do breve recesso entre um disco e outro , a cantora se apresentou no \u00faltimo dia 5 , nos EUA S\u00f3 se fala em Givenchy , grife do estilista Ricardo Tisci , nos quatro cantos do mundo", "date": "2012-02-11T20:00:00", "feat": {"do": 3}, "embersId": "f525ed09134b3059f5623ed95646ddd293ce22d1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "A moda em Nova York", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/dresscode/2012/02/19/noticiasdresscode,2786504/a-moda-em-nova-york.shtml", "content": "A moda em Nova York not\u00edcia 0 coment\u00e1rios O BRASILEIRO No ritmo do bai\u00e3o - tecno , Carlos Miele foi o brasileiro que brilhou na semana de moda de Nova York Inspirado no mundo dos ga\u00fachos , o paulistano desenhou mulheres de silhueta marcada , transpar\u00eancias e os chap\u00e9us pr\u00f3prios da cultura do sul do Brasil H\u00e1 quase uma d\u00e9cada no line up novaiorquino , Miele acha que o calend\u00e1rio de desfile est\u00e1 fora do timing", "date": "2012-02-19T04:30:00", "feat": {"do": 4, "desfile": 1}, "embersId": "63f01f8a87d67bb442ed85b243e979ffcb093ee3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Photographing the sunset", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/PuertoVallartaPhotos-FotografiasDePuertoVallarta/~3/nbOP_OvLygg/", "content": "You like this photo Why not consider buying me a beer and help motivate me for better and more photos", "date": "2012-02-14T06:41:09", "feat": {"consider": 1, "help": 1}, "embersId": "fd2397692e494e81d5178dfc6cd4fc0a583d659d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Red Sky", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/PuertoVallartaPhotos-FotografiasDePuertoVallarta/~3/7lnH6BYrXjE/", "content": "You like this photo Why not consider buying me a beer and help motivate me for better and more photos", "date": "2012-02-16T18:51:13", "feat": {"consider": 1, "help": 1}, "embersId": "170fa7ef27d586e28d92f0d5198d2b7b6cd7599c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Kees takes 'stress away' at Central Bank fete", "url": "http://www.guardian.co.tt/carnival/2012-02-10/kees-takes-%E2%80%98stress-away%E2%80%99-central-bank-fete", "content": "Kees takes \u2018 stress away \u2019 at Central Bank fete Friday , February 10 , 2012 Kes the Band and dancers go through their paces Lower St Vincent Street in Port - of - Spain was transformed into a party zone last Saturday as the Central Bank of Trinidad & Tobago held its annual Carnival all - inclusive fete From 5 pm , partygoers filtered into the venue to what is arguably one of the best parties during the Carnival season", "date": "2012-02-10T14:23:45", "feat": {"parties": 1}, "embersId": "5defaa4411982dd09dd842d35b4c3c1884bd7b40"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Sinaloa", "city": "Mazatl\u00e1n", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Mazatlan's Annual Carnaval Gets Underway", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Mexico4Canadians/~3/7ZoLiSnNdYk/mazatlans-annual-carnaval-gets-underway.html", "content": "Mazatlan 's Annual Carnaval Gets Underway Election of the 2012 Carnaval Queen in Mazatlan Mazatlan 's 114th annual Carnaval got underway this week It is held every year prior to Ash Wednesday and is billed as the third largest carnival of its kind in the world ( after those held in Rio de Janeiro and New Orleans ) Carnaval 's parades , concerts , and cultural festivals attract thousands of visitors to this Mexican resort city popular among Canadian vacationers", "date": "2012-02-16T21:51:00", "feat": {"popular": 1}, "embersId": "c5ce89516995ecbff80aa68a094a35bde6432990"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Ideologies are Irreconcilable", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/IntoTheMist/~3/YpRt0JHuEBQ/ideologies-are-irreconcilable.html", "content": "Ideologies are Irreconcilable Almost every wise saying has an opposite one , no less wise , to balance it - - George Santayana image by Beautymist I have to be careful not to assess actions as if there was some objective correlation between any deed and what I anticipate as its result It is a bit of psychological shorthand , often inspired by the pace in which we try to process information / experience these days", "date": "2012-02-25T23:21:00", "feat": {"assess": 1, "process": 1, "anticipate": 1, "experience": 1, "information": 1}, "embersId": "4713d345c1562116c9ff8856fa0c25800d5d6f4a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "The True Nature Shines", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/IntoTheMist/~3/MrroCOaHMNM/true-nature-shines.html", "content": "The True Nature Shines People are like stained - glass windows They sparkle and shine when the sun is out , but when the darkness sets in , their true beauty is revealed only if there is a light from within - - Elizabeth K\u00fcbler - Ross By h.koppdelaney Given the misogynistic nature of much of the politics in the U.S. these days , I think it very appropriate to have been gifted with this video at this time", "date": "2012-02-17T23:34:00", "feat": {"politics": 1, "time": 1}, "embersId": "704b67e495b18f0f1e3d8823c500c6dadf9a4c29"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Pomeroon-Supenaam", "city": "Amazon", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Guyana"}, "title": "What Would Your Religion Look Like?", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/IntoTheMist/~3/rT178Q5AT6s/what-would-your-religion-look-like.html", "content": "Friday , February 10 , 2012 What Would Your Religion Look Like It is an incomplete belief system that does not encompass the very concepts of its contradiction - - Strike a Chord of Silence * * The definition of religion has picked up too much heavy baggage", "date": "2012-02-10T16:23:00", "feat": {"belief": 1}, "embersId": "4c0d07232d0ae2a6cf92d7e89d5b73d4df65f03f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Manchetes mais que previs\u00edveis", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/papodeverminoso/2012/02/25/noticiaspapodeverminoso,2790708/manchetes-mais-que-previsiveis.shtml", "content": "Manchetes mais que previs\u00edveis Enviar por e - mail Imprimir Aumentar texto Diminuir texto Corrigir Copa do Mundo de 2014 deixar\u00e1 como legado , possivelmente , p\u00e9ssima imagem externa do Brasil papo de verminoso Manchetes mais que previs\u00edveis ( 0 ) Papo de Verminoso Seria o principal legado da Copa ( 0 ) Papo de verminoso Que resista ao 1o Cl\u00e1ssico - Rei ( 0 ) COPA DO MUNDO DE 2014 No discurso padr\u00e3o de gestores p\u00fablicos sobre a Copa do Mundo de 2014 , n\u00e3o pode faltar a palavra \u201c legado \u201d \u00c9 com ela que se busca justificar o investimento bilion\u00e1rio em coisas que n\u00e3o precisamos que garantir\u00e3o dividendos a cartolas da Fifa e da CBF , a empreiteiras e a certos pol\u00edticos A realidade , por\u00e9m , deve passar longe do que \u00e9 apresentado nas propagandas oficiais", "date": "2012-02-25T14:00:00", "feat": {"do": 4, "investimento": 1, "padr\u00e3o": 1, "pol\u00edticos": 1}, "embersId": "db79a532a7f3aea03f2d900f5c58c97aa0ca5dd8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santa Cruz", "city": "Santa Cruz", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Bolivia"}, "title": "Seria o principal legado da Copa", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/papodeverminoso/2012/02/18/noticiaspapodeverminoso,2787519/seria-o-principal-legado-da-copa.shtml", "content": "Seria o principal legado da Copa not\u00edcia 0 coment\u00e1rios REPRODU\u00c7\u00c3O DE INTERNET Holofotes da Copa do Mundo de 2014 e trabalho de Andrew Jennings amea\u00e7am Ricardo Teixeira SA\u00cdDA DE RICARDO TEIXEIRA Jovens rep\u00f3rteres acham que seus textos podem salvar o mundo Com o tempo , a maioria v\u00ea que n\u00e3o \u00e9 bem assim", "date": "2012-02-18T15:00:00", "feat": {"do": 1, "trabalho": 1, "tempo": 1}, "embersId": "604eab1fd1be2a645426675473fa440bb61f8b03"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Que resista ao 1o Cl\u00e1ssico-Rei", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/papodeverminoso/2012/02/11/noticiaspapodeverminoso,2782366/que-resista-ao-1-classico-rei.shtml", "content": "Que resista ao 1o Cl\u00e1ssico - Rei not\u00edcia 0 coment\u00e1rios MAURI MELO Cal\u00e7ada da fama do PV , com pegadas de Zico e Ronaldinho , fora do est\u00e1dio Uma temeridade papo de verminoso Manchetes mais que previs\u00edveis ( 0 ) Papo de Verminoso Seria o principal legado da Copa ( 0 ) Papo de verminoso Que resista ao 1o Cl\u00e1ssico - Rei ( 0 ) CAL\u00c7ADA DA FAMA DO PV A Cal\u00e7ada da Fama de Hollywood , nos EUA , inspirou muitas outras pelo mundo", "date": "2012-02-11T17:00:00", "feat": {"do": 2}, "embersId": "ad3a19857493bc555b668240fd1825bc4a229227"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Metropolitana", "city": "Santiago", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Chile"}, "title": "\"Operaci\u00f3n Batman\": murci\u00e9lago aterriz\u00f3 en el patio de La Moneda", "url": "http://www.lanacion.cl/operacion-batman-murcielago-aterrizo-en-el-patio-de-la-moneda/noticias/2012-02-20/163843.html", "content": "nacion.cl 20 / 02 / 2012 | Enviar | Imprimir \u201c Operaci\u00f3n Batman \u201d : murci\u00e9lago aterriz\u00f3 en el patio de La Moneda El animal cay\u00f3 desconcertado en el Patio de Los Ca\u00f1ones , donde tras intentar arrancar infructuosamente del calor fue capturado por personal de salud de Palacio La particular situaci\u00f3n se suma a lo ocurrido el 2010 , cuando otro murci\u00e9lago se dej\u00f3 caer en el Patio de los Naranjos Lunes 20 de febrero de 2012 | por Jos\u00e9 Morgado - foto : Naci\u00f3n.cl \u201c Operaci\u00f3n Batman II \u201d", "date": "2012-02-20T19:36:00", "feat": {"arrancar": 1}, "embersId": "0ece04c6da2e905431a88ad80104e7e5b7628ff9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santa Cruz", "city": "Santa Cruz", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Bolivia"}, "title": "Libert\u00e9, in\u00e9galit\u00e9", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/HiperbrevesSA/~3/q2BaITC5HNw/liberte-inegalite.html", "content": "Hiperbreves S.A. En una \u00e9poca donde triunfa lo audiovisual y el tiempo es un bien escaso , los microrrelatos actualizan la tradici\u00f3n del cuento y ofrecen grandes historias en s\u00f3lo unos segundos de lectura En estos tiempos de escasez de tiempo , algunos optamos por la brevedad como forma de expresi\u00f3n , aunque las palabras justas de las historias breves requieran amor desmedido por la concisi\u00f3n 24 febrero 2012 Libert\u00e9 , in\u00e9galit\u00e9 Tenemos libertad para caminar por estas calles pestilentes", "date": "2012-02-24T18:23:00", "feat": {"caminar": 1, "escaso": 1, "libertad": 1}, "embersId": "fcfc66387438ee811122c2f3fcad51841e87789e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santa Cruz", "city": "Santa Cruz", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Bolivia"}, "title": "Milagros", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/HiperbrevesSA/~3/uPLZJglRvR4/milagros.html", "content": "Hiperbreves S.A. En una \u00e9poca donde triunfa lo audiovisual y el tiempo es un bien escaso , los microrrelatos actualizan la tradici\u00f3n del cuento y ofrecen grandes historias en s\u00f3lo unos segundos de lectura En estos tiempos de escasez de tiempo , algunos optamos por la brevedad como forma de expresi\u00f3n , aunque las palabras justas de las historias breves requieran amor desmedido por la concisi\u00f3n 17 febrero 2012 Milagros A pesar de sus denodados esfuerzos , sus desesperados fieles gravemente enfermos segu\u00edan cayendo como moscas", "date": "2012-02-17T15:04:00", "feat": {"desesperados": 1, "escaso": 1}, "embersId": "88ce1267aad20fe069ae76c2cfae886b370d82de"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "San Luis Potos\u00ed", "city": "Bocas", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "January / Enero 2012 Volume 9 Issue 1", "url": "http://www.thebocasbreeze.com/previous-issues/jamuary-enero-2012-volume.shtml", "content": "January / Enero 2012 Volume 9 Issue 1 Floating Doctors sharing love with Asilo residents Doctors , assistants and volunteers take Asilo residents walking and riding through town Los doctores , asistentes y voluntarios llevan a los residentes del Asilo a caminar y cabalgar por el pueblo by Sky LeBrot As the holiday season closes in upon us here in freezing - cold Bocas del Toro ( temperatures reached an unseasonable 73 degrees last night ) , Floating Doctors volunteers have been spending a lot more time at the Asilo We have worked in many beautiful places in Bocas during our time here , but the place where the most beautiful human interactions can be seen most frequently is always the Asilo We first heard about the Asilo when we were still working in Honduras", "date": "2012-02-01T19:25:00", "feat": {"pueblo": 1, "walking": 1, "time": 2, "frequently": 1, "caminar": 1, "asistentes": 1}, "embersId": "cc90d7b0510ed3e57fb184584dda6d5439ec5a33"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "As\u00ed te roban la cuenta en Twitter", "url": "http://www.periodismodepaz.org/index.php/2012/02/27/asi-te-roban-la-cuenta-en-twitter/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=asi-te-roban-la-cuenta-en-twitter", "content": "La falsa guerrilla comunicacional As\u00ed te roban la cuenta en Twitter Este es uno de los muchos m\u00e9todos usados en Venezuela para robarle la cuenta en Twitter a cualquier persona desprevenida Hoy es 27 de febrero , se conmemoran 23 a\u00f1os de un suceso pol\u00edtico y social tr\u00e1gico en la historia del pa\u00eds Por supuesto : es el tema del d\u00eda", "date": "2012-02-27T21:12:45", "feat": {"guerrilla": 1}, "embersId": "06ebc9c9b13fc695ff170d3cd325a887d35f51f5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Argentina", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Sitio recomendado: Desde el Paramotor", "url": "http://www.yvytu.org/2006/?p=2728", "content": "Humor , Curiosidades y otros La web de Edwin E. Harvey de Corrientes , Argentina , se encuentra dedicada a la publicaci\u00f3n de im\u00e1genes obtenidas desde el paramotor con el lema \u201c Fotograf\u00eda a\u00e9rea de naturaleza : generando conciencia ambiental a trav\u00e9s de la exhibici\u00f3n de la belleza de nuestro entorno \u201d La direcci\u00f3n para visitarla es http : / / desdeelparamotor.blogspot.com 3 comentarios escribi\u00f3 : mayo 7 , 2012 a las 1:18 pm ( UTC - 4 ) que tal estuve el el domingo pasado por yuyt\u00fa lleve mi aeromodelo quer\u00eda darle las gracias por la clase despu\u00e9s me invitar a volar como podr\u00eda hacer parar contactar con uts para saber los d\u00edas y el coste de vuelos gracias julio 27 , 2012 a las 6:23 am ( UTC - 4 ) Gracias por compartir", "date": "2012-02-22T00:40:46", "feat": {"clase": 1, "saber": 1}, "embersId": "e6520c6b7db43da4639457e4e9652fe9e033961f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciudad de M\u00e9xico", "city": "Ciudad de M\u00e9xico", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Yatta, Ecobici", "url": "http://www.ciudadposible.com/2012/02/yatta-ecobici.html", "content": "Yatta , Ecobici Tweet Yatta significa \u201c lo hiciste \u201d en japon\u00e9s , y por alg\u00fan extra\u00f1o motivo fue el esl\u00f3gan utilizado por la Alcald\u00eda de Par\u00eds para celebrar el viaje 100 millones de Velib , su exitoso programa de pr\u00e9stamo de bicicletas Seg\u00fan entiendo , al usuario que sac\u00f3 la bici n\u00famero 100 millones le brinc\u00f3 encima una turba de japoneses quienes le entregaron una Velib dorada , discretona , para recordar el evento", "date": "2012-02-17T16:08:24", "feat": {"recordar": 1, "turba": 1}, "embersId": "d4b97f11e040f8b60ed745d9a325de54c8019d75"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Coahuila", "city": "Torre\u00f3n", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Gobernadores de los Municipios", "url": "http://www.ciudadposible.com/2012/02/gobernadores-de-los-municipios.html", "content": "Gobernadores de los Municipios Tweet Los gobernadores mexicanos cuentan con muchos instrumentos para ejercer su liderazgo y para impulsar pol\u00edticas p\u00fablicas Para empezar , si su partido tiene mayor\u00eda en el Congreso , su voluntad es pr\u00e1cticamente ley La aprobaci\u00f3n de presupuestos y cuentas p\u00fablicas , la glosa de los informes , los ajustes al organigrama del Gobierno y el nombramiento de magistrados , consejeros , comisionados , procuradores y dem\u00e1s funcionarios pasan como mantequilla", "date": "2012-02-13T13:57:52", "feat": {"funcionarios": 1}, "embersId": "65299cd62ee7c4c1db83b5c608bbfcc41b368b2e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Publicada portaria que estabelece diretrizes para troca de pr\u00f3teses mam\u00e1rias com defeito", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2012/02/07/interna_ciencia,108343/publicada-portaria-que-estabelece-diretrizes-para-troca-de-proteses-mamarias-com-defeito.shtml", "content": "Metal Open Air N\u00e3o s\u00e3o aceitos coment\u00e1rios an\u00f4nimos Al\u00e9m disso , \u00e9 VEDADO ao usu\u00e1rio , dentre outros , utilizar o espa\u00e7o destinado a coment\u00e1rios para ( I ) divulgar quaisquer dados que remetam \u00e0 vida pessoal ou profissional de quaisquer pessoas , usu\u00e1rios ou n\u00e3o do oimparcial.com.br ; II ) divulgar quaisquer informa\u00e7\u00f5es confidenciais de empresas privadas e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ; III ) transmitir , exibir , enviar , ou de qualquer outra forma , disponibilizar qualquer coment\u00e1rio que seja ilegal , incluindo , mas n\u00e3o se limitando , que seja ofensivo \u00e0 honra , \u00e0 moral e \u00e0 privacidade de terceiros , que seja amea\u00e7ador , que seja vulgar , que seja contrario a \u00e9tica e aos bons costumes , que seja obsceno , preconceituoso , racista ou de qualquer forma censur\u00e1vel ; IV ) manifestar suas pondera\u00e7\u00f5es , argumenta\u00e7\u00f5es , id\u00e9ias ou pensamentos por meio de palavras ou express\u00f5es com teor rude , grosseiro , ofensivo , racista ou de baixo cal\u00e3o ; V ) assumir a \" personalidade \" de outra pessoa , f\u00edsica ou jur\u00eddica ; VI ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer tipo de propaganda ou material promocional ; VII ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer Conte\u00fado que contenha v\u00edrus ou qualquer outro c\u00f3digo , arquivo ou programa de computador com o prop\u00f3sito de interromper , destruir ou limitar a funcionalidade de qualquer software , hardware ou equipamento de telecomunica\u00e7\u00f5es ; VIII ) vigiar secretamente ou , de qualquer forma , assediar terceiros De acordo com a exclusiva avalia\u00e7\u00e3o de Pacotilha S / A , o usu\u00e1rio que infringir estas regras poder\u00e1 ser banido , sem aviso pr\u00e9vio , do site oimparcial.com.br e / ou ter\u00e1 suas mensagens imediatamente exclu\u00eddas", "date": "2012-02-08T01:01:00", "feat": {"\u00f3rg\u00e3os": 1, "vigiar": 1, "exibir": 1, "do": 2, "pessoas": 1, "baixo": 1, "informa\u00e7\u00f5es": 1, "pessoal": 1, "privacidade": 1, "aviso": 1, "enviar": 3, "destruir": 1}, "embersId": "b9bdb25440533fb50268c5de415e95af83a5eea4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Distrito Federal", "city": "Bras\u00edlia", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Dia Nacional da Mamografia alerta para a import\u00e2ncia do diagn\u00f3stico precoce do c\u00e2ncer de mama", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2012/02/05/interna_ciencia,108154/dia-nacional-da-mamografia-alerta-para-a-importancia-do-diagnostico-precoce-do-cancer-de-mama.shtml", "content": "Ag\u00eancia Brasil Publica\u00e7\u00e3o : 05 / 02 / 2012 13:19 Bras\u00edlia - O c\u00e2ncer de mama \u00e9 o segundo tipo mais frequente da doen\u00e7a no mundo ( atr\u00e1s do c\u00e2ncer de pulm\u00e3o ) e dever\u00e1 ter aproximadamente 52,7 mil novos casos no pa\u00eds este ano , de acordo com estimativas do Instituto Nacional de C\u00e2ncer ( Inca ) Com objetivo de conscientizar as mulheres sobre a import\u00e2ncia da mamografia , que detecta a doen\u00e7a em seu est\u00e1gio inicial , foi criado em 2008 o Dia Nacional da Mamografia , que \u00e9 lembrado hoje ( 5 ) Para marcar a data , a Federa\u00e7\u00e3o Brasileira de Institui\u00e7\u00f5es Filantr\u00f3picas de Apoio \u00e0 Sa\u00fade da Mama ( Femama ) lan\u00e7ou uma campanha a fim de chamar a aten\u00e7\u00e3o das mulheres para a import\u00e2ncia do diagn\u00f3stico precoce da doen\u00e7a", "date": "2012-02-05T16:19:00", "feat": {"do": 3, "campanha": 1, "chamar": 1}, "embersId": "a742b1aa8c77b5c142a4f982140fadfe3dbcaa9d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Balearen", "city": "Inca", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Spain"}, "title": "Metade dos casos de c\u00e2ncer de mama diagnosticados por ano est\u00e1 em est\u00e1gio avan\u00e7ado, diz m\u00e9dica", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2012/02/04/interna_ciencia,108112/metade-dos-casos-de-cancer-de-mama-diagnosticados-por-ano-esta-em-estagio-avancado-diz-medica.shtml", "content": "Ag\u00eancia Brasil Publica\u00e7\u00e3o : 04 / 02 / 2012 14:45 Atualiza\u00e7\u00e3o : 04 / 02 / 2012 14:53 Bras\u00edlia - No Dia Mundial de Luta contra o C\u00e2ncer , lembrado hoje ( 4 ) , e na v\u00e9spera do Dia Mundial da Mamografia , a psico - oncologista do Instituto Oncoguia , Luciana Holtz , avalia que no Brasil ainda h\u00e1 um longo caminho a ser percorrido para que as mulheres tenham acesso cada vez maior ao diagn\u00f3stico precoce Segundo ela , a cada ano , mais de 50 mil novos casos de c\u00e2ncer de mama s\u00e3o diagnosticados , sendo metade em est\u00e1gio avan\u00e7ado \" Infelizmente , desses cerca de 50 mil a 60 mil novos casos , a metade refere - se a casos diagnosticados em est\u00e1gio avan\u00e7ado", "date": "2012-02-04T17:45:00", "feat": {"do": 2}, "embersId": "549fd0281fc1dc2ddf3661ca0e95d44496158a1d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "Ribeir\u00e3o Preto", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Filtro solar promete estimular renova\u00e7\u00e3o celular e diminuir as rugas", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2012/02/04/interna_ciencia,108129/filtro-solar-promete-estimular-renovacao-celular-e-diminuir-as-rugas.shtml", "content": "Filtro solar promete estimular renova\u00e7\u00e3o celular e diminuir as rugas Publica\u00e7\u00e3o : 04 / 02 / 2012 17:27 No futebol , est\u00e3o cada vez mais valorizados os jogadores capazes de jogar bem em mais de uma posi\u00e7\u00e3o Na ind\u00fastria automobil\u00edstica , foram os carros flex , aptos a rodar com mais de um tipo de combust\u00edvel Os celulares viraram smartphones", "date": "2012-02-04T20:27:00", "feat": {"jogar": 1, "posi\u00e7\u00e3o": 1, "ind\u00fastria": 1}, "embersId": "5bd06b7c4ae87d9acc3d963d2c4503f38b15de30"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Abusar de a\u00e7\u00facar \u00e9 t\u00e3o nocivo quanto ingerir \u00e1lcool em excesso", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2012/02/02/interna_ciencia,107963/abusar-de-acucar-e-tao-nocivo-quanto-ingerir-alcool-em-excesso.shtml", "content": "Metal Open Air N\u00e3o s\u00e3o aceitos coment\u00e1rios an\u00f4nimos Al\u00e9m disso , \u00e9 VEDADO ao usu\u00e1rio , dentre outros , utilizar o espa\u00e7o destinado a coment\u00e1rios para ( I ) divulgar quaisquer dados que remetam \u00e0 vida pessoal ou profissional de quaisquer pessoas , usu\u00e1rios ou n\u00e3o do oimparcial.com.br ; II ) divulgar quaisquer informa\u00e7\u00f5es confidenciais de empresas privadas e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ; III ) transmitir , exibir , enviar , ou de qualquer outra forma , disponibilizar qualquer coment\u00e1rio que seja ilegal , incluindo , mas n\u00e3o se limitando , que seja ofensivo \u00e0 honra , \u00e0 moral e \u00e0 privacidade de terceiros , que seja amea\u00e7ador , que seja vulgar , que seja contrario a \u00e9tica e aos bons costumes , que seja obsceno , preconceituoso , racista ou de qualquer forma censur\u00e1vel ; IV ) manifestar suas pondera\u00e7\u00f5es , argumenta\u00e7\u00f5es , id\u00e9ias ou pensamentos por meio de palavras ou express\u00f5es com teor rude , grosseiro , ofensivo , racista ou de baixo cal\u00e3o ; V ) assumir a \" personalidade \" de outra pessoa , f\u00edsica ou jur\u00eddica ; VI ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer tipo de propaganda ou material promocional ; VII ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer Conte\u00fado que contenha v\u00edrus ou qualquer outro c\u00f3digo , arquivo ou programa de computador com o prop\u00f3sito de interromper , destruir ou limitar a funcionalidade de qualquer software , hardware ou equipamento de telecomunica\u00e7\u00f5es ; VIII ) vigiar secretamente ou , de qualquer forma , assediar terceiros De acordo com a exclusiva avalia\u00e7\u00e3o de Pacotilha S / A , o usu\u00e1rio que infringir estas regras poder\u00e1 ser banido , sem aviso pr\u00e9vio , do site oimparcial.com.br e / ou ter\u00e1 suas mensagens imediatamente exclu\u00eddas", "date": "2012-02-02T21:05:00", "feat": {"\u00f3rg\u00e3os": 1, "vigiar": 1, "exibir": 1, "do": 2, "pessoas": 1, "baixo": 1, "informa\u00e7\u00f5es": 1, "pessoal": 1, "privacidade": 1, "aviso": 1, "enviar": 3, "destruir": 1}, "embersId": "8f3f89859645eca9e870996f013d8b9cb0b70204"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "District of Columbia", "city": "Washington", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Cientistas descobrem um quarto exoplaneta potencialmente habit\u00e1vel", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2012/02/02/interna_ciencia,107967/cientistas-descobrem-um-quarto-exoplaneta-potencialmente-habitavel.shtml", "content": "Correio Brasiliense Publica\u00e7\u00e3o : 02 / 02 / 2012 18:23 Atualiza\u00e7\u00e3o : 03 / 02 / 2012 16:26 Washington - Uma equipe internacional de astr\u00f4nomos anunciou nesta quinta - feira ( 2 / 2 ) a descoberta de um novo exoplaneta potencialmente habit\u00e1vel , elevando para quatro o n\u00famero de planetas situados fora de nosso sistema solar detectados pela comunidade cient\u00edfica Segundo o chefe da equipe que trabalha na Carnegie Institution for Science , em Washington , Guillem Anglada - Escud\u00e9 , o planeta rochoso \u00e9 o novo e melhor candidato para manter \u00e1gua em estado l\u00edquido em sua superf\u00edcie e pode abrigar vida tal qual n\u00f3s a conhecemos Este planeta ( GJ 667Cc ) est\u00e1 em \u00f3rbita em torno de uma estrela batizada de GJ 667C , situada a cerca de 22 anos - luz da Terra ( um ano - luz equivale a 9.460 bilh\u00f5es de km )", "date": "2012-02-02T21:23:00", "feat": {"candidato": 1, "manter": 1, "chefe": 1, "comunidade": 1, "\u00e1gua": 1}, "embersId": "e58f5151007df2b2cea329851d40e2ba1f159d9b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Catamarca", "city": "Londres", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Horm\u00f4nio masculino pode induzir atitudes egoc\u00eantricas, diz estudo", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2012/02/02/interna_ciencia,107965/hormonio-masculino-pode-induzir-atitudes-egocentricas-diz-estudo.shtml", "content": "Publica\u00e7\u00e3o : 02 / 02 / 2012 18:16 Atualiza\u00e7\u00e3o : 03 / 02 / 2012 16:27 Maior n\u00edvel de testosterona levou a menos coopera\u00e7\u00e3o entre membros de uma mesma equipe O horm\u00f4nio masculino testosterona , que est\u00e1 ligado a alguns comportamentos agressivos , pode induzir atitudes egoc\u00eantricas , concluiu uma pesquisa brit\u00e2nica publicada nesta quarta - feira Pesquisadores do Wellcome Trust Centre for Neuroimaging da University College , em Londres , descobriram - paradoxalmente fazendo testes em mulheres - que este horm\u00f4nio pode \" tornar a pessoa menos cooperativa e mais egoc\u00eantrica \" A testosterona \u00e9 secretada pelas mulheres , mas em uma dose muito menor do que pelos homens", "date": "2012-02-02T21:16:00", "feat": {"do": 2, "pesquisa": 1, "membros": 1}, "embersId": "11c79fbc0496088ef26a9eb9144037ad03c27d83"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Alimentos ajudam a manter o bronzeado e combatem o envelhecimento celular", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2012/02/02/interna_ciencia,107928/alimentos-ajudam-a-manter-o-bronzeado-e-combatem-o-envelhecimento-celular.shtml", "content": "Alimentos ajudam a manter o bronzeado e combatem o envelhecimento celular Publica\u00e7\u00e3o : 02 / 02 / 2012 10:53 [ FOTO1 ] O bronzeado , al\u00e9m de passar uma ideia de sa\u00fade , tem a cara das f\u00e9rias Para obter uma pele com colora\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel e natural , no entanto , \u00e9 preciso tomar alguns cuidados b\u00e1sicos N\u00e3o basta s\u00f3 escolher o hor\u00e1rio adequado para se expor ao Astro - Rei e usar protetor solar durante todo o tempo", "date": "2012-02-02T13:53:00", "feat": {"manter": 1, "tempo": 1}, "embersId": "59066e01619ce62a5df6cf02a5e919900a041791"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Paris", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "Testosterona pode induzir atitudes egoc\u00eantricas, diz pesquisa brit\u00e2nica", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2012/02/01/interna_ciencia,107866/testosterona-pode-induzir-atitudes-egocentricas-diz-pesquisa-britanica.shtml", "content": "France Presse Publica\u00e7\u00e3o : 01 / 02 / 2012 11:17 Paris - O horm\u00f4nio masculino testosterona , que est\u00e1 ligado a alguns comportamentos agressivos , pode induzir atitudes egoc\u00eantricas , concluiu uma pesquisa brit\u00e2nica publicada nesta quarta - feira Pesquisadores do Wellcome Trust Centre for Neuroimaging da University College , em Londres , descobriram - paradoxalmente fazendo testes em mulheres - que este horm\u00f4nio pode \" tornar a pessoa menos cooperativa e mais egoc\u00eantrica \" A testosterona \u00e9 secretada pelas mulheres , mas em uma dose muito menor do que pelos homens", "date": "2012-02-01T14:17:00", "feat": {"do": 2, "pesquisa": 1}, "embersId": "cb30ee01a7b76f584f99860c7369276371f0632c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Rio de Janeiro", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Rio abre ciclo mundial de semin\u00e1rios da ONU sobre hansen\u00edase", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2012/02/01/interna_ciencia,107896/rio-abre-ciclo-mundial-de-seminarios-da-onu-sobre-hanseniase.shtml", "content": "Ag\u00eancia Brasil Publica\u00e7\u00e3o : 01 / 02 / 2012 19:09 Rio de Janeiro - A rela\u00e7\u00e3o entre a pobreza e a hansen\u00edase explica , em parte , a posi\u00e7\u00e3o brasileira no ranking de incid\u00eancia da doen\u00e7a A conclus\u00e3o \u00e9 do diretor do Departamento de Vigil\u00e2ncia das Doen\u00e7as Transmiss\u00edveis do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade , Cl\u00e1udio Maierovitch Ele participou hoje ( 1o ) , no Rio de Janeiro , da abertura de um ciclo de semin\u00e1rios internacionais sobre a doen\u00e7a , organizado pelas Na\u00e7\u00f5es Unidas ( ONU )", "date": "2012-02-01T22:09:00", "feat": {"pobreza": 1, "do": 3, "posi\u00e7\u00e3o": 1, "organizado": 1}, "embersId": "f24fe49f249728fbe71c28b61b7c4324b6f44a46"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "Franca", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Ci\u00eancia testa materiais inusitados por formas menos poluentes de energia", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2012/02/01/interna_ciencia,107834/ciencia-testa-materiais-inusitados-por-formas-menos-poluentes-de-energia.shtml", "content": "PESQUISA \u00bb Ci\u00eancia testa materiais inusitados por formas menos poluentes de energia Publica\u00e7\u00e3o : 01 / 02 / 2012 08:40 A corrida por novas formas de energia segue a todo vapor Segundo o relat\u00f3rio feito pela Ag\u00eancia Internacional de Energia ( IEA , na sigla em ingl\u00eas ) , apresentado em Cannes ( Fran\u00e7a ) , durante a reuni\u00e3o do G20 , em novembro passado , a implementa\u00e7\u00e3o de matrizes limpas em todo o mundo progride rapidamente De 2005 a 2010 , o uso de energia e\u00f3lica cresceu 27 % ao ano , enquanto a solar aumentou 56 %", "date": "2012-02-01T11:40:00", "feat": {"do": 1, "energia": 3, "reuni\u00e3o": 1}, "embersId": "8caa15880ab03d3e4961ce7fba28083ddc5132a1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ontario", "city": "Toronto", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Canada"}, "title": "Problemas n\u00e3o transmiss\u00edveis s\u00e3o maiores causas de mortalidade em multid\u00f5es", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2012/02/01/interna_ciencia,107836/problemas-nao-transmissiveis-sao-maiores-causas-de-mortalidade-em-multidoes.shtml", "content": "Correio Braziliense Publica\u00e7\u00e3o : 01 / 02 / 2012 08:41 Milh\u00f5es de fi\u00e9is mu\u00e7ulmanos na Kaaba , em Meca , na sagrada peregrina\u00e7\u00e3o anual : em 1985 , cerca de mil pessoas morreram devido ao excesso de sol Carnaval , festivais de m\u00fasica ou eventos esportivos , como as Olimp\u00edadas e a Copa do Mundo de Futebol , s\u00e3o situa\u00e7\u00f5es que re\u00fanem milhares de pessoas em um mesmo local Para se arriscar a entrar nessas aglomera\u00e7\u00f5es , contudo , \u00e9 preciso ter muito cuidado Qualquer momento de p\u00e2nico pode desencadear uma correria desenfreada , que normalmente resulta em pessoas pisoteadas", "date": "2012-02-01T11:41:00", "feat": {"p\u00e2nico": 1, "pessoas": 3, "do": 1}, "embersId": "b3541892e19ab1b29390dd908a4a8c03f2ca547d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "T\u00e9cnica aprimorada tenta reconstruir placa plantar para aliviar o joanete", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2012/02/01/interna_ciencia,107832/tecnica-aprimorada-tenta-reconstruir-placa-plantar-para-aliviar-o-joanete.shtml", "content": "Metal Open Air N\u00e3o s\u00e3o aceitos coment\u00e1rios an\u00f4nimos Al\u00e9m disso , \u00e9 VEDADO ao usu\u00e1rio , dentre outros , utilizar o espa\u00e7o destinado a coment\u00e1rios para ( I ) divulgar quaisquer dados que remetam \u00e0 vida pessoal ou profissional de quaisquer pessoas , usu\u00e1rios ou n\u00e3o do oimparcial.com.br ; II ) divulgar quaisquer informa\u00e7\u00f5es confidenciais de empresas privadas e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ; III ) transmitir , exibir , enviar , ou de qualquer outra forma , disponibilizar qualquer coment\u00e1rio que seja ilegal , incluindo , mas n\u00e3o se limitando , que seja ofensivo \u00e0 honra , \u00e0 moral e \u00e0 privacidade de terceiros , que seja amea\u00e7ador , que seja vulgar , que seja contrario a \u00e9tica e aos bons costumes , que seja obsceno , preconceituoso , racista ou de qualquer forma censur\u00e1vel ; IV ) manifestar suas pondera\u00e7\u00f5es , argumenta\u00e7\u00f5es , id\u00e9ias ou pensamentos por meio de palavras ou express\u00f5es com teor rude , grosseiro , ofensivo , racista ou de baixo cal\u00e3o ; V ) assumir a \" personalidade \" de outra pessoa , f\u00edsica ou jur\u00eddica ; VI ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer tipo de propaganda ou material promocional ; VII ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer Conte\u00fado que contenha v\u00edrus ou qualquer outro c\u00f3digo , arquivo ou programa de computador com o prop\u00f3sito de interromper , destruir ou limitar a funcionalidade de qualquer software , hardware ou equipamento de telecomunica\u00e7\u00f5es ; VIII ) vigiar secretamente ou , de qualquer forma , assediar terceiros De acordo com a exclusiva avalia\u00e7\u00e3o de Pacotilha S / A , o usu\u00e1rio que infringir estas regras poder\u00e1 ser banido , sem aviso pr\u00e9vio , do site oimparcial.com.br e / ou ter\u00e1 suas mensagens imediatamente exclu\u00eddas", "date": "2012-02-01T11:21:00", "feat": {"\u00f3rg\u00e3os": 1, "vigiar": 1, "exibir": 1, "do": 2, "pessoas": 1, "baixo": 1, "informa\u00e7\u00f5es": 1, "pessoal": 1, "privacidade": 1, "aviso": 1, "enviar": 3, "destruir": 1}, "embersId": "933b973dba534a9732e45d738a2a661f8f0cc654"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Estudo aponta que cogumelos psicoativos inibem a atividade do c\u00e9rebro", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2012/02/01/interna_ciencia,107835/estudo-aponta-que-cogumelos-psicoativos-inibem-a-atividade-do-cerebro.shtml", "content": "ESTUDO \u00bb Estudo aponta que cogumelos psicoativos inibem a atividade do c\u00e9rebro Publica\u00e7\u00e3o : 01 / 02 / 2012 08:21 Mente \" aberta \" , criatividade agu\u00e7ada , uma porta para o autoconhecimento : se \u00e9 isso que usu\u00e1rios de alucin\u00f3genos procuram em cogumelos psicoativos , \u00e9 melhor mudar de t\u00e1tica No mais detalhado estudo j\u00e1 realizado sobre a a\u00e7\u00e3o desse tipo de droga no c\u00e9rebro , cientistas do Imperial College de Londres descobriram que , na verdade , o efeito \u00e9 o oposto A psilocibina , subst\u00e2ncia exultada por antigas civiliza\u00e7\u00f5es latino - americanas e muito apreciada durante a d\u00e9cada de 1960 , diminui a oxigena\u00e7\u00e3o , enfraquece o fluxo sangu\u00edneo e reduz substancialmente a atividade do c\u00e9rebro", "date": "2012-02-01T11:21:00", "feat": {"do": 3, "mudar": 1}, "embersId": "468446d659b653b3f1b719e8846cfdf1d5df94e8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "San Juan", "city": "San Juan", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "San Juan Islands Killer Whales at Risk to New Invasive Darting Study", "url": "http://www.sea-quest-kayak.com/kayaking-san-juan-islands/san-juan-islands-killer-whales-at-risk-invasive-darting-study", "content": "San Juan Islands Killer Whales at Risk to New Invasive Darting Study Reviews Tue , 02 / 07 / 2012 - 11:36am \u2014 Sea Quest A new orca whale research project for the San Juan Islands of Washington has just been approved by the National Marine Fisheries Service , the infamous federal agency known for constantly blocking protections for marine mammals or bungling their conservation management This study will directly impact the killer whales we enjoy observing on our San Juan Islands kayak tours This new study involves shooting metal tags that are known to cause major tissue damage and possible life - threatening infections", "date": "2012-02-07T19:36:17", "feat": {"project": 1, "impact": 1, "killer": 1, "damage": 1, "directly": 1}, "embersId": "a7af800ca94416f8ca41e758ebf0bd16c2a658af"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arizona", "city": "Tucson", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Project White House debates!", "url": "http://maassive.com/2012/02/project-white-house-debates/", "content": "Project White House debates by Dave Maass For the second time , I helped Tucson Weekly recruit dark - horse presidential candidates to run in the Arizona primary election , since it \u2019s amazingly easy to get your name on the ballot The candidates compete forTW \u2018s endorsement in a \u201c reality journalism \u201d experiment that we call Project White House", "date": "2012-02-23T18:41:41", "feat": {"call": 1, "election": 1, "time": 1}, "embersId": "e03de0f92f24ae7536956538f6d5d29c5974d52d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Rio de Janeiro", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Turismo \u00e9 tratado em Davos como fator de combate a crise", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Embarque/~3/gMRP9iJ0sX0/turismo-e-tratado-em-davos-como-fator-de-combate-a-crise.shtml", "content": "Turismo \u00e9 tratado em Davos como fator de combate a crise not\u00edcia 0 coment\u00e1rios embarque Turismo \u00e9 tratado em Davos como fator de combate a crise ( 0 ) embarque Imposto hoteleiro no Brasil causaria hoje contratempos ( 0 ) embarque Sabores do Brasil na Espanha ( 0 ) embarque Quixad\u00e1 , no Cear\u00e1 , ganha hotel da rede Nobiles ( 0 ) embarque Quixad\u00e1 , no Cear\u00e1 , ganha hotel da rede Nobiles ( 0 ) O turismo pode estimular a economia mundial e colaborar para superar a crise que amea\u00e7a importantes regi\u00f5es , como o bloco europeu da zona do euro Esta tese foi apresentada durante o F\u00f3rum Econ\u00f3mico Mundial de Davos , realizado no per\u00edodo de 25 a 29 de Janeiro , na Su\u00ed\u00e7a A apresenta\u00e7\u00e3o do trabalho foi da empresa Penn Shoen Berland , feito por solicita\u00e7\u00e3o da Marriott International", "date": "2012-02-01T16:38:00", "feat": {"crise": 3, "tratado": 2, "trabalho": 1, "amea\u00e7a": 1, "do": 3}, "embersId": "c39ae513887cd85648fe278e2fabcc90dbd4022d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Brasileiros gastaram US$ 25 milh\u00f5es em viagens com fins educacionais, culturais e esportivos", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Embarque/~3/CN9OY_rlJQc/brasileiros-gastaram-us-25-milhoes-em-viagens-com-fins-educacionais-culturais-e-esportivos.shtml", "content": "Brasileiros gastaram US $ 25 milh\u00f5es em viagens com fins educacionais , culturais e esportivos not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Enviar por e - mail Imprimir Compartilhar Aumentar texto Diminuir texto Corrigir Hotel Escola de Guaramiranga , um dos mais tradicionais meios de hospedagens da Serra de Guaramiran\u00e7a , encerrou em definitivo suas opera\u00e7\u00f5es embarque Brasileiros gastaram US $ 25 milh\u00f5es em viagens com fins educacionais , culturais e esportivos ( 0 ) embarque Brasil praticar\u00e1 reciprocidade com espanh\u00f3is ( 0 ) embarque Turismo \u00e9 tratado em Davos como fator de combate a crise ( 0 ) embarque Imposto hoteleiro no Brasil causaria hoje contratempos ( 0 ) embarque Sabores do Brasil na Espanha ( 0 ) Os gastos de brasileiros em viagens com fins educacionais , culturais ou esportivos chegou ao recorde de US $ 25,1 milh\u00f5es , em janeiro deste ano , segundo dados do Banco Central ( BC ) Essas despesas , que oscilam bastante ao longo do tempo , em janeiro do ano passado foram de US $ 1,9 milh\u00e3o Os gastos do primeiro m\u00eas deste ano s\u00e3o mais que a metade das despesas registradas em todo o ano passado , quando ficaram em US $ 43,1 milh\u00f5es", "date": "2012-02-29T22:14:00", "feat": {"crise": 1, "tratado": 1, "tempo": 1, "do": 5}, "embersId": "6db8929d8a40d4128ba46bd2c7553d749a882748"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Brasil praticar\u00e1 reciprocidade com espanh\u00f3is", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Embarque/~3/PYCGaEfm_3I/brasil-praticara-reciprocidade-com-espanhois.shtml", "content": "Brasil praticar\u00e1 reciprocidade com espanh\u00f3is not\u00edcia 0 coment\u00e1rios embarque Brasil praticar\u00e1 reciprocidade com espanh\u00f3is ( 0 ) embarque Turismo \u00e9 tratado em Davos como fator de combate a crise ( 0 ) embarque Imposto hoteleiro no Brasil causaria hoje contratempos ( 0 ) embarque Sabores do Brasil na Espanha ( 0 ) embarque Quixad\u00e1 , no Cear\u00e1 , ganha hotel da rede Nobiles ( 0 ) A partir do dia 2 de abril pr\u00f3ximo , visitantes espanh\u00f3is que desembarcarem no Brasil ter\u00e3o de apresentar mais documentos \u00e0s autoridades de imigra\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal na chegada ao pa\u00eds Entre eles est\u00e3o : passaporte v\u00e1lido por no m\u00ednimo seis meses ; passagens a\u00e9reas de ida e volta , com a data da volta j\u00e1 confirmada ; comprova\u00e7\u00e3o de recursos financeiros para manter - se durante a estadia no Brasil ( o valor m\u00ednimo por dia de viagem deve ser de R $ 170 ( cerca de \u20ac 80 ) Para isso , deve - se apresentar , por exemplo , um cart\u00e3o de cr\u00e9dito com sua \u00faltima fatura , para confirma\u00e7\u00e3o do limite da linha de cr\u00e9dito total ) ; No caso de hospedagem em hotel , o turista deve apresentar o comprovante da reserva previamente pago", "date": "2012-02-15T14:55:00", "feat": {"apresentar": 3, "do": 3, "pago": 1, "crise": 1, "tratado": 1, "valor": 1, "recursos": 1, "manter": 1}, "embersId": "d3d2927e778b1b0d452db10bb02a069f066cd8fe"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Todo mundo tem um lado Cabar\u00e9", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Kelmericas/~3/cXUrPrWsf24/todo-mundo-tem-um-lado-cabare.shtml", "content": "Todo mundo tem um lado Cabar\u00e9 not\u00edcia 1 coment\u00e1rios KELMERICAS Temporada em Fortaleza ( 0 ) Kelm\u00e9ricas As encarna\u00e7\u00f5es da liberdade e da opress\u00e3o ( 0 ) Kelm\u00e9ricas Os apuros do homem feminista ( 0 ) Escrever e publicar livros \u00e9 um grande desafio , que exige de mim muita entrega e dedica\u00e7\u00e3o Tamb\u00e9m \u00e9 algo muito desafiante me apresentar num palco pra homenagear meu guru Vinicius de Moraes \u2013 al\u00e9m de agradar ao p\u00fablico , \u00e9 preciso que tudo seja digno de Vinicius , como se ele tamb\u00e9m estivesse assistindo No entanto , o Cabar\u00e9 So\u00e7aite \u00e9 o meu desafio profissional mais delicado e complexo", "date": "2012-02-23T04:30:00", "feat": {"liberdade": 1, "apresentar": 1, "do": 1}, "embersId": "2b577b848197fa8003996cf2c1cdc8de14b6ed1e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "O \u00cdncubo", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Kelmericas/~3/Ov5lN_v306o/o-incubo.shtml", "content": "kelm\u00e9ricas O \u00cdncubo ( 0 ) kelm\u00e9ricas Guia de Sobreviv\u00eancia para o Fim dos Tempos ( 0 ) O sonho do verdadeiro Eu ( 0 ) A humanidade , o psic\u00f3logo e a esperan\u00e7a ( 0 ) Meu Fantasma Predileto ( 0 ) Ele vir\u00e1 como num sonho mas ser\u00e1 real Porque habita a realidade mais profunda \u2013 e inadmiss\u00edvel , n\u00e3o esque\u00e7a \u2013 dos seus desejos Chegar\u00e1 devagar e sem alarde", "date": "2012-02-03T04:30:00", "feat": {"do": 1, "esperan\u00e7a": 1}, "embersId": "cd4165433ea360bb6bc0cae7c2b95dd250b763c1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "BTJunkie suspende atividades ap\u00f3s bloqueio do Megaupload", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/tecnologia/2012/02/07/interna_tecnologia,108334/btjunkie-suspende-atividades-apos-bloqueio-do-megaupload.shtml", "content": "Metal Open Air N\u00e3o s\u00e3o aceitos coment\u00e1rios an\u00f4nimos Al\u00e9m disso , \u00e9 VEDADO ao usu\u00e1rio , dentre outros , utilizar o espa\u00e7o destinado a coment\u00e1rios para ( I ) divulgar quaisquer dados que remetam \u00e0 vida pessoal ou profissional de quaisquer pessoas , usu\u00e1rios ou n\u00e3o do oimparcial.com.br ; II ) divulgar quaisquer informa\u00e7\u00f5es confidenciais de empresas privadas e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ; III ) transmitir , exibir , enviar , ou de qualquer outra forma , disponibilizar qualquer coment\u00e1rio que seja ilegal , incluindo , mas n\u00e3o se limitando , que seja ofensivo \u00e0 honra , \u00e0 moral e \u00e0 privacidade de terceiros , que seja amea\u00e7ador , que seja vulgar , que seja contrario a \u00e9tica e aos bons costumes , que seja obsceno , preconceituoso , racista ou de qualquer forma censur\u00e1vel ; IV ) manifestar suas pondera\u00e7\u00f5es , argumenta\u00e7\u00f5es , id\u00e9ias ou pensamentos por meio de palavras ou express\u00f5es com teor rude , grosseiro , ofensivo , racista ou de baixo cal\u00e3o ; V ) assumir a \" personalidade \" de outra pessoa , f\u00edsica ou jur\u00eddica ; VI ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer tipo de propaganda ou material promocional ; VII ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer Conte\u00fado que contenha v\u00edrus ou qualquer outro c\u00f3digo , arquivo ou programa de computador com o prop\u00f3sito de interromper , destruir ou limitar a funcionalidade de qualquer software , hardware ou equipamento de telecomunica\u00e7\u00f5es ; VIII ) vigiar secretamente ou , de qualquer forma , assediar terceiros De acordo com a exclusiva avalia\u00e7\u00e3o de Pacotilha S / A , o usu\u00e1rio que infringir estas regras poder\u00e1 ser banido , sem aviso pr\u00e9vio , do site oimparcial.com.br e / ou ter\u00e1 suas mensagens imediatamente exclu\u00eddas", "date": "2012-02-07T21:28:00", "feat": {"\u00f3rg\u00e3os": 1, "vigiar": 1, "exibir": 1, "do": 2, "pessoas": 1, "baixo": 1, "informa\u00e7\u00f5es": 1, "pessoal": 1, "privacidade": 1, "aviso": 1, "enviar": 3, "destruir": 1}, "embersId": "8526754244482b50f8e34d7b4c217e7e62db630c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Kerewan", "city": "India", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Gambia"}, "title": "Fundador da Wikipedia:\"Excederemos a qualidade da enciclop\u00e9dia tradicional\"", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/tecnologia/2012/02/07/interna_tecnologia,108333/fundador-da-wikipedia-excederemos-a-qualidade-da-enciclopedia-tradicional.shtml", "content": "Correio Brasiliense Publica\u00e7\u00e3o : 07 / 02 / 2012 18:22 De forma geral , a Wikipedia tem forte reputa\u00e7\u00e3o de reagir rapidamente e precisamente aos novos eventos Sempre fico impressionado , mesmo ap\u00f3s todos esse anos , de ver qu\u00e3o bem esse processo funciona \" Jimmy Wales , cofundador da Wikipedia e atual diretor da Wikipedia Foundation , nasceu no Alabama , Estados Unidos , em 1966 Na Randolph School , obteve os diplomas de bacharelado e mestrado em finan\u00e7as", "date": "2012-02-07T21:22:00", "feat": {"processo": 1, "finan\u00e7as": 1}, "embersId": "3f48fb9cc4ddd9bb5a7a647d0800484839b07d62"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Energia gerada a partir de hidroeletricidade e programas sociais v\u00e3o unir Brasil e Guiana", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/tecnologia/2012/02/08/interna_tecnologia,108348/energia-gerada-a-partir-de-hidroeletricidade-e-programas-sociais-vao-unir-brasil-e-guiana.shtml", "content": "Metal Open Air N\u00e3o s\u00e3o aceitos coment\u00e1rios an\u00f4nimos Al\u00e9m disso , \u00e9 VEDADO ao usu\u00e1rio , dentre outros , utilizar o espa\u00e7o destinado a coment\u00e1rios para ( I ) divulgar quaisquer dados que remetam \u00e0 vida pessoal ou profissional de quaisquer pessoas , usu\u00e1rios ou n\u00e3o do oimparcial.com.br ; II ) divulgar quaisquer informa\u00e7\u00f5es confidenciais de empresas privadas e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ; III ) transmitir , exibir , enviar , ou de qualquer outra forma , disponibilizar qualquer coment\u00e1rio que seja ilegal , incluindo , mas n\u00e3o se limitando , que seja ofensivo \u00e0 honra , \u00e0 moral e \u00e0 privacidade de terceiros , que seja amea\u00e7ador , que seja vulgar , que seja contrario a \u00e9tica e aos bons costumes , que seja obsceno , preconceituoso , racista ou de qualquer forma censur\u00e1vel ; IV ) manifestar suas pondera\u00e7\u00f5es , argumenta\u00e7\u00f5es , id\u00e9ias ou pensamentos por meio de palavras ou express\u00f5es com teor rude , grosseiro , ofensivo , racista ou de baixo cal\u00e3o ; V ) assumir a \" personalidade \" de outra pessoa , f\u00edsica ou jur\u00eddica ; VI ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer tipo de propaganda ou material promocional ; VII ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer Conte\u00fado que contenha v\u00edrus ou qualquer outro c\u00f3digo , arquivo ou programa de computador com o prop\u00f3sito de interromper , destruir ou limitar a funcionalidade de qualquer software , hardware ou equipamento de telecomunica\u00e7\u00f5es ; VIII ) vigiar secretamente ou , de qualquer forma , assediar terceiros De acordo com a exclusiva avalia\u00e7\u00e3o de Pacotilha S / A , o usu\u00e1rio que infringir estas regras poder\u00e1 ser banido , sem aviso pr\u00e9vio , do site oimparcial.com.br e / ou ter\u00e1 suas mensagens imediatamente exclu\u00eddas", "date": "2012-02-08T06:12:00", "feat": {"\u00f3rg\u00e3os": 1, "vigiar": 1, "exibir": 1, "do": 2, "pessoas": 1, "baixo": 1, "informa\u00e7\u00f5es": 1, "pessoal": 1, "privacidade": 1, "aviso": 1, "enviar": 3, "destruir": 1}, "embersId": "199db2fe581a07ddd083f5aad8e61dadbcbf0570"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Leil\u00e3o para frequ\u00eancias de celular de quarta gera\u00e7\u00e3o deve ocorrer em maio, diz Bernardo", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/tecnologia/2012/02/08/interna_tecnologia,108352/leilao-para-frequencias-de-celular-de-quarta-geracao-deve-ocorrer-em-maio-diz-bernardo.shtml", "content": "Metal Open Air N\u00e3o s\u00e3o aceitos coment\u00e1rios an\u00f4nimos Al\u00e9m disso , \u00e9 VEDADO ao usu\u00e1rio , dentre outros , utilizar o espa\u00e7o destinado a coment\u00e1rios para ( I ) divulgar quaisquer dados que remetam \u00e0 vida pessoal ou profissional de quaisquer pessoas , usu\u00e1rios ou n\u00e3o do oimparcial.com.br ; II ) divulgar quaisquer informa\u00e7\u00f5es confidenciais de empresas privadas e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ; III ) transmitir , exibir , enviar , ou de qualquer outra forma , disponibilizar qualquer coment\u00e1rio que seja ilegal , incluindo , mas n\u00e3o se limitando , que seja ofensivo \u00e0 honra , \u00e0 moral e \u00e0 privacidade de terceiros , que seja amea\u00e7ador , que seja vulgar , que seja contrario a \u00e9tica e aos bons costumes , que seja obsceno , preconceituoso , racista ou de qualquer forma censur\u00e1vel ; IV ) manifestar suas pondera\u00e7\u00f5es , argumenta\u00e7\u00f5es , id\u00e9ias ou pensamentos por meio de palavras ou express\u00f5es com teor rude , grosseiro , ofensivo , racista ou de baixo cal\u00e3o ; V ) assumir a \" personalidade \" de outra pessoa , f\u00edsica ou jur\u00eddica ; VI ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer tipo de propaganda ou material promocional ; VII ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer Conte\u00fado que contenha v\u00edrus ou qualquer outro c\u00f3digo , arquivo ou programa de computador com o prop\u00f3sito de interromper , destruir ou limitar a funcionalidade de qualquer software , hardware ou equipamento de telecomunica\u00e7\u00f5es ; VIII ) vigiar secretamente ou , de qualquer forma , assediar terceiros De acordo com a exclusiva avalia\u00e7\u00e3o de Pacotilha S / A , o usu\u00e1rio que infringir estas regras poder\u00e1 ser banido , sem aviso pr\u00e9vio , do site oimparcial.com.br e / ou ter\u00e1 suas mensagens imediatamente exclu\u00eddas", "date": "2012-02-08T09:10:00", "feat": {"\u00f3rg\u00e3os": 1, "vigiar": 1, "exibir": 1, "do": 2, "pessoas": 1, "baixo": 1, "informa\u00e7\u00f5es": 1, "pessoal": 1, "privacidade": 1, "aviso": 1, "enviar": 3, "destruir": 1}, "embersId": "7023ce8f18a87626d4e11f77074212007d33f560"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rheinland-Pfalz", "city": "Ue\u00df", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Germany"}, "title": "Pol\u00edcia alem\u00e3 usa fotos do Facebook para capturar criminosos", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/tecnologia/2012/02/07/interna_tecnologia,108335/policia-alema-usa-fotos-do-facebook-para-capturar-criminosos.shtml", "content": "Terra Publica\u00e7\u00e3o : 07 / 02 / 2012 18:38 A pol\u00edcia no estado alem\u00e3o da Baixa Sax\u00f4nia logo come\u00e7ar\u00e1 a usar suas redes de \" amigos \" no site de rela\u00e7\u00f5es sociais Facebook para encontrar pessoas desaparecidas e procurar suspeitos , disse o ministro do interior do estado A decis\u00e3o de usar m\u00eddias sociais em investiga\u00e7\u00f5es se segue \u00e0 conclus\u00e3o de um projeto piloto na cidade de Hanover , no Norte do pa\u00eds , no ano passado , que atraiu cr\u00edticas ferrenhas de grupos de prote\u00e7\u00e3o de dados O esquema ajudou a pol\u00edcia a resolver seis investiga\u00e7\u00f5es criminais e dois casos de pessoas desaparecidas ap\u00f3s os kits de identifica\u00e7\u00e3o de suspeitos e fotos do Circuito Fechado de Televis\u00e3o ( CCTV ) circularem na rede social Facebook", "date": "2012-02-07T21:38:00", "feat": {"pol\u00edcia": 2, "do": 4, "ministro": 1, "pessoas": 2, "projeto": 1, "encontrar": 1, "resolver": 1, "decis\u00e3o": 1, "prote\u00e7\u00e3o": 1, "suspeitos": 2}, "embersId": "12344a81ce54bfe2275d3b73f7a6fce2d980c26e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "iPhone faz Apple subir para o terceiro lugar em ranking mundial de fabricantes", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/tecnologia/2012/02/07/interna_tecnologia,108332/iphone-faz-apple-subir-para-o-terceiro-lugar-em-ranking-mundial-de-fabricantes.shtml", "content": "Metal Open Air N\u00e3o s\u00e3o aceitos coment\u00e1rios an\u00f4nimos Al\u00e9m disso , \u00e9 VEDADO ao usu\u00e1rio , dentre outros , utilizar o espa\u00e7o destinado a coment\u00e1rios para ( I ) divulgar quaisquer dados que remetam \u00e0 vida pessoal ou profissional de quaisquer pessoas , usu\u00e1rios ou n\u00e3o do oimparcial.com.br ; II ) divulgar quaisquer informa\u00e7\u00f5es confidenciais de empresas privadas e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ; III ) transmitir , exibir , enviar , ou de qualquer outra forma , disponibilizar qualquer coment\u00e1rio que seja ilegal , incluindo , mas n\u00e3o se limitando , que seja ofensivo \u00e0 honra , \u00e0 moral e \u00e0 privacidade de terceiros , que seja amea\u00e7ador , que seja vulgar , que seja contrario a \u00e9tica e aos bons costumes , que seja obsceno , preconceituoso , racista ou de qualquer forma censur\u00e1vel ; IV ) manifestar suas pondera\u00e7\u00f5es , argumenta\u00e7\u00f5es , id\u00e9ias ou pensamentos por meio de palavras ou express\u00f5es com teor rude , grosseiro , ofensivo , racista ou de baixo cal\u00e3o ; V ) assumir a \" personalidade \" de outra pessoa , f\u00edsica ou jur\u00eddica ; VI ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer tipo de propaganda ou material promocional ; VII ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer Conte\u00fado que contenha v\u00edrus ou qualquer outro c\u00f3digo , arquivo ou programa de computador com o prop\u00f3sito de interromper , destruir ou limitar a funcionalidade de qualquer software , hardware ou equipamento de telecomunica\u00e7\u00f5es ; VIII ) vigiar secretamente ou , de qualquer forma , assediar terceiros De acordo com a exclusiva avalia\u00e7\u00e3o de Pacotilha S / A , o usu\u00e1rio que infringir estas regras poder\u00e1 ser banido , sem aviso pr\u00e9vio , do site oimparcial.com.br e / ou ter\u00e1 suas mensagens imediatamente exclu\u00eddas", "date": "2012-02-07T21:21:00", "feat": {"\u00f3rg\u00e3os": 1, "vigiar": 1, "exibir": 1, "do": 2, "pessoas": 1, "baixo": 1, "informa\u00e7\u00f5es": 1, "pessoal": 1, "privacidade": 1, "aviso": 1, "enviar": 3, "destruir": 1}, "embersId": "74c5f8ae8ea624485560d29cd78301342b0a90b2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Google disponibiliza navegador Chrome para sistema Android Beta", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/tecnologia/2012/02/07/interna_tecnologia,108330/google-disponibiliza-navegador-chrome-para-sistema-android-beta.shtml", "content": "Metal Open Air N\u00e3o s\u00e3o aceitos coment\u00e1rios an\u00f4nimos Al\u00e9m disso , \u00e9 VEDADO ao usu\u00e1rio , dentre outros , utilizar o espa\u00e7o destinado a coment\u00e1rios para ( I ) divulgar quaisquer dados que remetam \u00e0 vida pessoal ou profissional de quaisquer pessoas , usu\u00e1rios ou n\u00e3o do oimparcial.com.br ; II ) divulgar quaisquer informa\u00e7\u00f5es confidenciais de empresas privadas e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ; III ) transmitir , exibir , enviar , ou de qualquer outra forma , disponibilizar qualquer coment\u00e1rio que seja ilegal , incluindo , mas n\u00e3o se limitando , que seja ofensivo \u00e0 honra , \u00e0 moral e \u00e0 privacidade de terceiros , que seja amea\u00e7ador , que seja vulgar , que seja contrario a \u00e9tica e aos bons costumes , que seja obsceno , preconceituoso , racista ou de qualquer forma censur\u00e1vel ; IV ) manifestar suas pondera\u00e7\u00f5es , argumenta\u00e7\u00f5es , id\u00e9ias ou pensamentos por meio de palavras ou express\u00f5es com teor rude , grosseiro , ofensivo , racista ou de baixo cal\u00e3o ; V ) assumir a \" personalidade \" de outra pessoa , f\u00edsica ou jur\u00eddica ; VI ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer tipo de propaganda ou material promocional ; VII ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer Conte\u00fado que contenha v\u00edrus ou qualquer outro c\u00f3digo , arquivo ou programa de computador com o prop\u00f3sito de interromper , destruir ou limitar a funcionalidade de qualquer software , hardware ou equipamento de telecomunica\u00e7\u00f5es ; VIII ) vigiar secretamente ou , de qualquer forma , assediar terceiros De acordo com a exclusiva avalia\u00e7\u00e3o de Pacotilha S / A , o usu\u00e1rio que infringir estas regras poder\u00e1 ser banido , sem aviso pr\u00e9vio , do site oimparcial.com.br e / ou ter\u00e1 suas mensagens imediatamente exclu\u00eddas", "date": "2012-02-07T21:12:00", "feat": {"\u00f3rg\u00e3os": 1, "vigiar": 1, "exibir": 1, "do": 2, "pessoas": 1, "baixo": 1, "informa\u00e7\u00f5es": 1, "pessoal": 1, "privacidade": 1, "aviso": 1, "enviar": 3, "destruir": 1}, "embersId": "7a59b6bff33d2894bd6a2f375893c2b07969c2e5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Ind\u00fastria de aplicativos gera 500 mil empregos nos EUA em cinco anos", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/tecnologia/2012/02/07/interna_tecnologia,108331/industria-de-aplicativos-gera-500-mil-empregos-nos-eua-em-cinco-anos.shtml", "content": "Metal Open Air N\u00e3o s\u00e3o aceitos coment\u00e1rios an\u00f4nimos Al\u00e9m disso , \u00e9 VEDADO ao usu\u00e1rio , dentre outros , utilizar o espa\u00e7o destinado a coment\u00e1rios para ( I ) divulgar quaisquer dados que remetam \u00e0 vida pessoal ou profissional de quaisquer pessoas , usu\u00e1rios ou n\u00e3o do oimparcial.com.br ; II ) divulgar quaisquer informa\u00e7\u00f5es confidenciais de empresas privadas e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ; III ) transmitir , exibir , enviar , ou de qualquer outra forma , disponibilizar qualquer coment\u00e1rio que seja ilegal , incluindo , mas n\u00e3o se limitando , que seja ofensivo \u00e0 honra , \u00e0 moral e \u00e0 privacidade de terceiros , que seja amea\u00e7ador , que seja vulgar , que seja contrario a \u00e9tica e aos bons costumes , que seja obsceno , preconceituoso , racista ou de qualquer forma censur\u00e1vel ; IV ) manifestar suas pondera\u00e7\u00f5es , argumenta\u00e7\u00f5es , id\u00e9ias ou pensamentos por meio de palavras ou express\u00f5es com teor rude , grosseiro , ofensivo , racista ou de baixo cal\u00e3o ; V ) assumir a \" personalidade \" de outra pessoa , f\u00edsica ou jur\u00eddica ; VI ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer tipo de propaganda ou material promocional ; VII ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer Conte\u00fado que contenha v\u00edrus ou qualquer outro c\u00f3digo , arquivo ou programa de computador com o prop\u00f3sito de interromper , destruir ou limitar a funcionalidade de qualquer software , hardware ou equipamento de telecomunica\u00e7\u00f5es ; VIII ) vigiar secretamente ou , de qualquer forma , assediar terceiros De acordo com a exclusiva avalia\u00e7\u00e3o de Pacotilha S / A , o usu\u00e1rio que infringir estas regras poder\u00e1 ser banido , sem aviso pr\u00e9vio , do site oimparcial.com.br e / ou ter\u00e1 suas mensagens imediatamente exclu\u00eddas", "date": "2012-02-07T21:19:00", "feat": {"\u00f3rg\u00e3os": 1, "vigiar": 1, "exibir": 1, "do": 2, "pessoas": 1, "baixo": 1, "informa\u00e7\u00f5es": 1, "pessoal": 1, "privacidade": 1, "aviso": 1, "enviar": 3, "destruir": 1}, "embersId": "9ba5bb5cdb7e119b6037f5bc692758b4d576f7a5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Marco do pensamento compartilhado na web, Wikipedia completa 11 anos", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/tecnologia/2012/02/07/interna_tecnologia,108329/marco-do-pensamento-compartilhado-na-web-wikipedia-completa-11-anos.shtml", "content": "Esqueci minha senha \u00bb REDE \u00bb Marco do pensamento compartilhado na web , Wikipedia completa 11 anos A maior enciclop\u00e9dia virtual do mundo chega aos 11 anos com 20,5 milh\u00f5es de artigos e a proeza de garantir a pr\u00f3pria exist\u00eancia sem precisar de publicidade Mas sua equipe ainda luta para que ela seja considerada confi\u00e1vel Correio Brasiliense Publica\u00e7\u00e3o : 07 / 02 / 2012 18:12 Nem Jimmy Wales , o norte - americano fundador da maior enciclop\u00e9dia virtual do mundo % u2014 a Wikipedia % u2014 , imaginou o sucesso e a abrang\u00eancia que ela teria hoje , 11 anos ap\u00f3s a cria\u00e7\u00e3o \" \u00c0 \u00e9poca , pensei que ter\u00edamos feito um \u00f3timo trabalho se estiv\u00e9ssemos entre os 100 maiores sites do mundo , mas a Wikipedia ocupa o quinto lugar , um resultado maravilhoso \" , afirma Wales , 46 anos , em entrevista ao Correio", "date": "2012-02-07T21:12:00", "feat": {"americano": 1, "do": 4, "trabalho": 1}, "embersId": "c2c5e9f5423fe755816c2f9db08702a96c3efb5e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Google homenageia cineasta franc\u00eas Francois Truffaut", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/tecnologia/2012/02/06/interna_tecnologia,108209/google-homenageia-cineasta-frances-francois-truffaut.shtml", "content": "Publica\u00e7\u00e3o : 06 / 02 / 2012 14:28 Precurssor do cinema New Wave completaria 80 anos nesta segunda - feira O doodle da p\u00e1gina brit\u00e2ncia do Google nesta segunda - feira homenageia um dos precursores do cinema New Wave , o franc\u00eas Francois Truffaut Falecido aos 52 anos , v\u00edtima de um tumor no c\u00e9rebro , ele assopraria 80 velinhas neste 6 de fevereiro - mesma data em que Bob Marley completaria 62 anos e Ronald reagen , 101 anos A carreira de Truffaut come\u00e7ou na d\u00e9cada de 1950 , quando atuava como cr\u00edtico ferrenho do empobrecido cinema p\u00f3s - guerra franc\u00eas", "date": "2012-02-06T17:28:00", "feat": {"guerra": 1, "do": 4, "empobrecido": 1}, "embersId": "27828d64a9d78df7c2354e9f7603ecaa7f1a5a2b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Nokia mostra Lumia 800 branco com acabamento brilhante", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/tecnologia/2012/02/06/interna_tecnologia,108208/nokia-mostra-lumia-800-branco-com-acabamento-brilhante.shtml", "content": "Metal Open Air N\u00e3o s\u00e3o aceitos coment\u00e1rios an\u00f4nimos Al\u00e9m disso , \u00e9 VEDADO ao usu\u00e1rio , dentre outros , utilizar o espa\u00e7o destinado a coment\u00e1rios para ( I ) divulgar quaisquer dados que remetam \u00e0 vida pessoal ou profissional de quaisquer pessoas , usu\u00e1rios ou n\u00e3o do oimparcial.com.br ; II ) divulgar quaisquer informa\u00e7\u00f5es confidenciais de empresas privadas e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ; III ) transmitir , exibir , enviar , ou de qualquer outra forma , disponibilizar qualquer coment\u00e1rio que seja ilegal , incluindo , mas n\u00e3o se limitando , que seja ofensivo \u00e0 honra , \u00e0 moral e \u00e0 privacidade de terceiros , que seja amea\u00e7ador , que seja vulgar , que seja contrario a \u00e9tica e aos bons costumes , que seja obsceno , preconceituoso , racista ou de qualquer forma censur\u00e1vel ; IV ) manifestar suas pondera\u00e7\u00f5es , argumenta\u00e7\u00f5es , id\u00e9ias ou pensamentos por meio de palavras ou express\u00f5es com teor rude , grosseiro , ofensivo , racista ou de baixo cal\u00e3o ; V ) assumir a \" personalidade \" de outra pessoa , f\u00edsica ou jur\u00eddica ; VI ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer tipo de propaganda ou material promocional ; VII ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer Conte\u00fado que contenha v\u00edrus ou qualquer outro c\u00f3digo , arquivo ou programa de computador com o prop\u00f3sito de interromper , destruir ou limitar a funcionalidade de qualquer software , hardware ou equipamento de telecomunica\u00e7\u00f5es ; VIII ) vigiar secretamente ou , de qualquer forma , assediar terceiros De acordo com a exclusiva avalia\u00e7\u00e3o de Pacotilha S / A , o usu\u00e1rio que infringir estas regras poder\u00e1 ser banido , sem aviso pr\u00e9vio , do site oimparcial.com.br e / ou ter\u00e1 suas mensagens imediatamente exclu\u00eddas", "date": "2012-02-06T17:26:00", "feat": {"\u00f3rg\u00e3os": 1, "vigiar": 1, "exibir": 1, "do": 2, "pessoas": 1, "baixo": 1, "informa\u00e7\u00f5es": 1, "pessoal": 1, "privacidade": 1, "aviso": 1, "enviar": 3, "destruir": 1}, "embersId": "836a6e4069db25d096e1dc16f25ed3909b9c9f80"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "CEO da Micron Technology morre em acidente de avi\u00e3o", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/tecnologia/2012/02/06/interna_tecnologia,108207/ceo-da-micron-technology-morre-em-acidente-de-aviao.shtml", "content": "Metal Open Air N\u00e3o s\u00e3o aceitos coment\u00e1rios an\u00f4nimos Al\u00e9m disso , \u00e9 VEDADO ao usu\u00e1rio , dentre outros , utilizar o espa\u00e7o destinado a coment\u00e1rios para ( I ) divulgar quaisquer dados que remetam \u00e0 vida pessoal ou profissional de quaisquer pessoas , usu\u00e1rios ou n\u00e3o do oimparcial.com.br ; II ) divulgar quaisquer informa\u00e7\u00f5es confidenciais de empresas privadas e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ; III ) transmitir , exibir , enviar , ou de qualquer outra forma , disponibilizar qualquer coment\u00e1rio que seja ilegal , incluindo , mas n\u00e3o se limitando , que seja ofensivo \u00e0 honra , \u00e0 moral e \u00e0 privacidade de terceiros , que seja amea\u00e7ador , que seja vulgar , que seja contrario a \u00e9tica e aos bons costumes , que seja obsceno , preconceituoso , racista ou de qualquer forma censur\u00e1vel ; IV ) manifestar suas pondera\u00e7\u00f5es , argumenta\u00e7\u00f5es , id\u00e9ias ou pensamentos por meio de palavras ou express\u00f5es com teor rude , grosseiro , ofensivo , racista ou de baixo cal\u00e3o ; V ) assumir a \" personalidade \" de outra pessoa , f\u00edsica ou jur\u00eddica ; VI ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer tipo de propaganda ou material promocional ; VII ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer Conte\u00fado que contenha v\u00edrus ou qualquer outro c\u00f3digo , arquivo ou programa de computador com o prop\u00f3sito de interromper , destruir ou limitar a funcionalidade de qualquer software , hardware ou equipamento de telecomunica\u00e7\u00f5es ; VIII ) vigiar secretamente ou , de qualquer forma , assediar terceiros De acordo com a exclusiva avalia\u00e7\u00e3o de Pacotilha S / A , o usu\u00e1rio que infringir estas regras poder\u00e1 ser banido , sem aviso pr\u00e9vio , do site oimparcial.com.br e / ou ter\u00e1 suas mensagens imediatamente exclu\u00eddas", "date": "2012-02-06T17:25:00", "feat": {"\u00f3rg\u00e3os": 1, "vigiar": 1, "exibir": 1, "do": 2, "pessoas": 1, "baixo": 1, "informa\u00e7\u00f5es": 1, "pessoal": 1, "privacidade": 1, "aviso": 1, "enviar": 3, "destruir": 1}, "embersId": "b9eae08ac9c6f6e93e86f8eb4303d652eae1c669"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Plze\u0148sk\u00fd", "city": "Se\u010d", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Czech Republic"}, "title": "Facebook d\u00e1 in\u00edcio a oferta inicial de a\u00e7\u00f5es estimada em US$ 5 bilh\u00f5es", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/tecnologia/2012/02/01/interna_tecnologia,107912/facebook-da-inicio-a-oferta-inicial-de-acoes-estimada-em-us-5-bilhoes.shtml", "content": "Uol Publica\u00e7\u00e3o : 01 / 02 / 2012 22:36 O Facebook deu o pontap\u00e9 inicial nesta quarta - feira ( 1o ) para uma oferta inicial de a\u00e7\u00f5es ( IPO , na sigla em ingl\u00eas ) avaliada em US $ 5 bilh\u00f5es ( cerca de R $ 8,69 bilh\u00f5es ) A confirma\u00e7\u00e3o de um dos maiores IPOs do Vale do Sil\u00edcio estava sendo aguardada pelos investidores nas \u00faltimas semanas , e s\u00f3 saiu hoje ap\u00f3s o fechamento dos mercados nos EUA A rede social apresentou os documentos necess\u00e1rios para o IPO \u00e0 Comiss\u00e3o da Bolsa de Valores dos Estados Unidos ( SEC , na sigla em ingl\u00eas )", "date": "2012-02-02T01:36:00", "feat": {"do": 2, "investidores": 1}, "embersId": "f6e58ce33abd1d84ed61f3a389443e39ffd39b04"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Hackers derrubam site da Prefeitura de Porto Alegre", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/tecnologia/2012/02/06/interna_tecnologia,108206/hackers-derrubam-site-da-prefeitura-de-porto-alegre.shtml", "content": "Metal Open Air N\u00e3o s\u00e3o aceitos coment\u00e1rios an\u00f4nimos Al\u00e9m disso , \u00e9 VEDADO ao usu\u00e1rio , dentre outros , utilizar o espa\u00e7o destinado a coment\u00e1rios para ( I ) divulgar quaisquer dados que remetam \u00e0 vida pessoal ou profissional de quaisquer pessoas , usu\u00e1rios ou n\u00e3o do oimparcial.com.br ; II ) divulgar quaisquer informa\u00e7\u00f5es confidenciais de empresas privadas e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ; III ) transmitir , exibir , enviar , ou de qualquer outra forma , disponibilizar qualquer coment\u00e1rio que seja ilegal , incluindo , mas n\u00e3o se limitando , que seja ofensivo \u00e0 honra , \u00e0 moral e \u00e0 privacidade de terceiros , que seja amea\u00e7ador , que seja vulgar , que seja contrario a \u00e9tica e aos bons costumes , que seja obsceno , preconceituoso , racista ou de qualquer forma censur\u00e1vel ; IV ) manifestar suas pondera\u00e7\u00f5es , argumenta\u00e7\u00f5es , id\u00e9ias ou pensamentos por meio de palavras ou express\u00f5es com teor rude , grosseiro , ofensivo , racista ou de baixo cal\u00e3o ; V ) assumir a \" personalidade \" de outra pessoa , f\u00edsica ou jur\u00eddica ; VI ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer tipo de propaganda ou material promocional ; VII ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer Conte\u00fado que contenha v\u00edrus ou qualquer outro c\u00f3digo , arquivo ou programa de computador com o prop\u00f3sito de interromper , destruir ou limitar a funcionalidade de qualquer software , hardware ou equipamento de telecomunica\u00e7\u00f5es ; VIII ) vigiar secretamente ou , de qualquer forma , assediar terceiros De acordo com a exclusiva avalia\u00e7\u00e3o de Pacotilha S / A , o usu\u00e1rio que infringir estas regras poder\u00e1 ser banido , sem aviso pr\u00e9vio , do site oimparcial.com.br e / ou ter\u00e1 suas mensagens imediatamente exclu\u00eddas", "date": "2012-02-06T17:26:00", "feat": {"\u00f3rg\u00e3os": 1, "vigiar": 1, "exibir": 1, "do": 2, "pessoas": 1, "baixo": 1, "informa\u00e7\u00f5es": 1, "pessoal": 1, "privacidade": 1, "aviso": 1, "enviar": 3, "destruir": 1}, "embersId": "0f31289f57a2159992958b55224ba54870993f0d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "O Imparcial estr\u00e9ia nova barra de coment\u00e1rios", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/tecnologia/2012/02/06/interna_tecnologia,108218/o-imparcial-estreia-nova-barra-de-comentarios.shtml", "content": "Metal Open Air N\u00e3o s\u00e3o aceitos coment\u00e1rios an\u00f4nimos Al\u00e9m disso , \u00e9 VEDADO ao usu\u00e1rio , dentre outros , utilizar o espa\u00e7o destinado a coment\u00e1rios para ( I ) divulgar quaisquer dados que remetam \u00e0 vida pessoal ou profissional de quaisquer pessoas , usu\u00e1rios ou n\u00e3o do oimparcial.com.br ; II ) divulgar quaisquer informa\u00e7\u00f5es confidenciais de empresas privadas e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ; III ) transmitir , exibir , enviar , ou de qualquer outra forma , disponibilizar qualquer coment\u00e1rio que seja ilegal , incluindo , mas n\u00e3o se limitando , que seja ofensivo \u00e0 honra , \u00e0 moral e \u00e0 privacidade de terceiros , que seja amea\u00e7ador , que seja vulgar , que seja contrario a \u00e9tica e aos bons costumes , que seja obsceno , preconceituoso , racista ou de qualquer forma censur\u00e1vel ; IV ) manifestar suas pondera\u00e7\u00f5es , argumenta\u00e7\u00f5es , id\u00e9ias ou pensamentos por meio de palavras ou express\u00f5es com teor rude , grosseiro , ofensivo , racista ou de baixo cal\u00e3o ; V ) assumir a \" personalidade \" de outra pessoa , f\u00edsica ou jur\u00eddica ; VI ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer tipo de propaganda ou material promocional ; VII ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer Conte\u00fado que contenha v\u00edrus ou qualquer outro c\u00f3digo , arquivo ou programa de computador com o prop\u00f3sito de interromper , destruir ou limitar a funcionalidade de qualquer software , hardware ou equipamento de telecomunica\u00e7\u00f5es ; VIII ) vigiar secretamente ou , de qualquer forma , assediar terceiros De acordo com a exclusiva avalia\u00e7\u00e3o de Pacotilha S / A , o usu\u00e1rio que infringir estas regras poder\u00e1 ser banido , sem aviso pr\u00e9vio , do site oimparcial.com.br e / ou ter\u00e1 suas mensagens imediatamente exclu\u00eddas", "date": "2012-02-06T19:09:00", "feat": {"\u00f3rg\u00e3os": 1, "vigiar": 1, "exibir": 1, "do": 2, "pessoas": 1, "baixo": 1, "informa\u00e7\u00f5es": 1, "pessoal": 1, "privacidade": 1, "aviso": 1, "enviar": 3, "destruir": 1}, "embersId": "35fbfdecd4a2218b577d5cfa5eb2e6209dd5c4c0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Py\u014fngyang", "city": "Py\u014fngyang", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Korea (North)"}, "title": "How to Read North Korea Deal", "url": "http://www.cfr.org/north-korea/read-north-korea-deal/p27517?cid=rss-firsttake-how_to_read_north_korea_deal-022912", "content": "Council on Foreign Relations How to Read North Korea Deal Follow Us On Save this citation How to Read North Korea Deal Author Scott A. Snyder , Senior Fellow for Korea Studies and Director of the Program on U.S. - Korea Policy February 29 , 2012 - - - - The United States released a statement February 29 announcing \" important , if limited , progress \" in addressing U.S. concerns related to North Korea 's nuclear program In return for the provision of at least 240,000 tons of nutritional assistance , Pyongyang has pledged to place a moratorium on nuclear and long - range missile tests and to pursue an IAEA - monitored shutdown of its uranium enrichment activities at Yongbyon", "date": "2012-02-29T20:59:21", "feat": {"pursue": 1}, "embersId": "a27b29a957506a741a7106f025fddf7512ddd70a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Belize", "city": "Belize", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Belize"}, "title": "Cartoon", "url": "http://www.belizetimes.bz/2012/02/03/cartoon-90/", "content": "Click to view publication Featured Video Do you support a referendum which would empower Belizeans to vote for or against a ban on oil drilling in offshore or protected areas in Belize", "date": "2012-02-03T22:14:10", "feat": {"support": 1}, "embersId": "9f761c6aa2f79b07058ee298b09dc6f51ff88c49"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Freiburg", "city": "Granges", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Switzerland"}, "title": "Para qu\u00e9 sirve un peri\u00f3dico", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Balazos/~3/uwEMZRBpRGc/para-que-sirve-un-periodico.html", "content": "Para qu\u00e9 sirve un peri\u00f3dico Estos d\u00edas de aparentemente inexorable cierre de peri\u00f3dicos he recordado esto que escribi\u00f3 Vladimir Dimitrijevic en su colecci\u00f3n de textos sobre f\u00fatbol \" La vida es un bal\u00f3n redondo \" : Pocos d\u00edas despu\u00e9s de mi llegada a Suiza , en Granges , como refugiado , padec\u00ed el primer gran dolor del desarraigo : Yugoslavia jugaba en Belgrado contra Inglaterra , y yo no estaba all\u00ed En el equipo de Yugoslavia jugaba Milos Milutinovic , un jugador soberbiamente dotado , un pura sangre de nacimiento Yo le hab\u00eda visto despuntar , y hab\u00eda asistido a la disputa que hab\u00eda enfrentado a nuestros dos grandes clubes a causa de \u00e9l", "date": "2012-02-27T21:12:00", "feat": {"disputa": 1}, "embersId": "922e454c9479de93a9150dcd8d413d6d045a383b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Texas", "city": "Italy", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Comment on Sicilian Lakes by business jets", "url": "http://scotgould.com/sicilian-lakes/comment-page-1/#comment-672", "content": "Have Fun and Travel Sicilian Lakes January 30 , 2012 \u00b7 Posted in Visit Italy Since the unification of Italy , and more especially during the last twenty - five years , a great deal has been done towards the forestation and irrigation of the central part of Sicily , which had become one of the barest and most forbidding of places , scorched by the heat of midsummer and bitten by winter frosts , not unlike the Armenian plateau round Erzerum in Asia Minor The Biviere , or Lago di Lentini , once the largest lake in Sicily , is now being drained", "date": "2012-02-04T13:00:36", "feat": {"central": 1}, "embersId": "0a0a27949810b4f08827443093f367f925ee2eb7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Point Fort\u00edn", "city": "Point Fort\u00edn", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Trinidad and Tobago"}, "title": "After a scorching performance Iwer leaves partgoers breathless", "url": "http://www.guardian.co.tt/entertainment/2012-02-16/after-scorching-performance-iwer-leaves-partgoers-breathless", "content": "After a scorching performance Iwer leaves partgoers breathless Neil \u201c The Boss \u201d Iwer George joins patrons in the crowd Soca Monarch favourite Neil \u201c Iwer \u201d George left patrons breathless after a scorching performance at the Blu Martini \u2019s Sport Pub as the On the Road Thursdays series ended George delivered a number of his soca hits that gave him the right to refer to himself as the \u201c Boss \u201d", "date": "2012-02-16T06:58:30", "feat": {"left": 1}, "embersId": "3bc7c45206e830221f2196fd65d8246fb1d88753"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central Luzon", "city": "Iba", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Philippines"}, "title": "12 surfistas criollos compiten en Tour Mundial de Bodyboard en Hawaii", "url": "http://www.correodelorinoco.gob.ve/avances/12-surfistas-criollos-compiten-tour-mundial-bodyboard-hawaii/", "content": "El ganador obtendr\u00e1 6.000 d\u00f3lares 12 surfistas criollos compiten en Tour Mundial de Bodyboard en Hawaii 16 febrero 2012 | Haga un comentario En el primer d\u00eda de competencias , as surfistas venezolanas Corina Reyes y Alejandra Altuve lograron el segundo y cuarto lugar de su heat Un total de 12 surfistas venezolanos se dan cita en el Pipeline Challenge , primer evento del tour mundial de la Internacional Bodyboard Asociaci\u00f3n ( IBA ) que arranc\u00f3 este mi\u00e9rcoles en Pipeline , Hawaii Una nota de prensa de la Federaci\u00f3n Venezola de Surf , detalla que el equipo nacional est\u00e1 integrado por Sergio Alonzo , Alejandro Hern\u00e1ndez , Luis Vel\u00e1squez , Alberto Colucci , C\u00e9sar Parra , Anabelle Guillard , Ruth Parra , Corina Reyes , Alejandra Altuve , Isbelia Valdivieso , Izamar Vivas y Lumar Guittard El certamen de Hawaii premiar\u00e1 con 6.000 d\u00f3lares al ganador en la categor\u00eda masculina y 4.000 d\u00f3lares en la rama femenina , y otorgar\u00e1 2.000 puntos al ranking mundial de la especialidad para cada atleta", "date": "2012-02-16T15:59:50", "feat": {"nacional": 1}, "embersId": "22bfcdd71dd4f2b0acdd2324909a92fc08528fc9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Moraz\u00e1n", "city": "Sociedad", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "El Salvador"}, "title": "Designado Felipe Gait\u00e1n como presidente de Millonarios", "url": "http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/2-2012-designado-felipe-gait%C3%A1n-como-presidente-de-millonarios.html", "content": "Designado Felipe Gait\u00e1n como presidente de Millonarios Art\u00edculo | Febrero 2 , 2012 - 10:00pm Tras varios meses de encargo , finalmente la junta directiva design\u00f3 como presidente titular de Millonarios a Felipe Gait\u00e1n Tovar El designado es economista de la Universidad de Los Andes , de 46 a\u00f1os y fue elegido por la Junta Directiva del club capitalino entre m\u00e1s de 100 aspirantes Hoy ser\u00e1 presentado oficialmente como presidente de Millonarios", "date": "2012-02-03T03:00:00", "feat": {"presidente": 3}, "embersId": "bba4380a672892aec3a44d30f0e6c87a9c58b875"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Nevada", "city": "Las Vegas", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "'Benepl\u00e1cito' de Donald Trump a Romney", "url": "http://www.elnuevosiglo.com.co/articulos/2-2012-benepl%C3%A1cito-de-donald-trump-romney.html", "content": "' Benepl\u00e1cito ' de Donald Trump a Romney Art\u00edculo | Febrero 2 , 2012 - 11:00pm El multimillonario estadounidense Mitt Romney , precandidato republicano para la carrera por la Casa Blanca , recibi\u00f3 el jueves el apoyo del magnate inmobiliario Donald Trump , en momentos en que las encuestas lo dan como favorito a dos d\u00edas del \" caucus \" en Nevada En este estado , Romney tiene 45 % de intenciones de voto , contra 25 % para el ultraconservador Newt Gingrich , 11 % para el ex senador Rick Santorum y 9 % para el parlamentario texano Ron Paul , seg\u00fan un sondeo de Las Vegas Review - Journal y 8NewsNow publicado el jueves Estas cifras fueron divulgadas antes de que el magnate inmobiliario Donald Trump anunciara ayer su apoyo a Mitt Romney", "date": "2012-02-03T04:00:00", "feat": {"apoyo": 2}, "embersId": "4c1562756242e212e784e1cd2ab48f3508f1b0a2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "H\u0328alab", "city": "Aleppo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Syria"}, "title": "Debating U.S. Options in Syria", "url": "http://www.cfr.org/syria/debating-us-options-syria/p27402?cid=rss-expertroundup-debating_u.s._options_in_syria-022112", "content": "Council on Foreign Relations Debating U.S. Options in Syria Follow Us On Save this citation Debating U.S. Options in Syria Authors Elliott Abrams , Senior Fellow for Middle Eastern Studies , Council on Foreign Relations Robert M. Danin , Eni Enrico Mattei Senior Fellow for Middle East and Africa Studies Ed Husain , Senior Fellow for Middle Eastern Studies Micah Zenko , Douglas Dillon Fellow - - - - While violence continues in Syria as the government of President Bashar al - Assad cracks down on protesters , there is a growing debate in the international community on how to respond to the crisis Four CFR experts provide policy prescriptions for what the United States should do", "date": "2012-02-21T18:43:23", "feat": {"do": 1, "government": 1, "violence": 1, "protesters": 1, "community": 1, "crisis": 1}, "embersId": "144ecc079bf950f7f808b8f726bd342b1cc45e9b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Neuqu\u00e9n", "city": "Neuqu\u00e9n", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "LOS PAPELES - CONSERVACION DE DOCUMENTOS, VIDEO  (2a. Parte)", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/GenBriand/~3/npXh_xl9cto/esta-es-la-segunda-parte-de-la-serie-de.html", "content": "Subscribe in a reader Hola , yo soy Pablo Briand , y \u00e9ste es el weblog de la genealog\u00eda de nuestra familia Briand , que deseo que sirva para enriquecernos mutuamente El objetivo de este blog es hacer \u00e9nfasis en algunos aspectos de la genealog\u00eda necesarios para las b\u00fasquedas , como los marcos hist\u00f3ricos , sociales , pol\u00edticos y culturales de las distintas \u00e9pocas del pasado El mundo de la genealog\u00eda es cooperativo y solidario , o por lo menos eso so\u00f1amos todos", "date": "2012-02-03T13:12:00", "feat": {"pol\u00edticos": 1}, "embersId": "2361398433c22d10f9bb7ea7129cda9fedd76143"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Neuqu\u00e9n", "city": "Neuqu\u00e9n", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "LAS FOTOGRAFIAS - VIDEO CONSERVACION DE DOCUMENTOS: 3a. Parte", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/GenBriand/~3/94WhGz85eqY/las-fotografias-video-conservacion-de.html", "content": "Subscribe in a reader Hola , yo soy Pablo Briand , y \u00e9ste es el weblog de la genealog\u00eda de nuestra familia Briand , que deseo que sirva para enriquecernos mutuamente El objetivo de este blog es hacer \u00e9nfasis en algunos aspectos de la genealog\u00eda necesarios para las b\u00fasquedas , como los marcos hist\u00f3ricos , sociales , pol\u00edticos y culturales de las distintas \u00e9pocas del pasado El mundo de la genealog\u00eda es cooperativo y solidario , o por lo menos eso so\u00f1amos todos", "date": "2012-02-03T13:25:00", "feat": {"pol\u00edticos": 1}, "embersId": "96be9e148e65133c97e0f1b146dda3998a95ed6f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Neuqu\u00e9n", "city": "Neuqu\u00e9n", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "PLAGAS Y ENFERMEDADES DE LOS DOCUMENTOS - CONSERVACION DE DOCUMENTOS, 4ta. Parte", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/GenBriand/~3/x59H8iayHWk/plagas-y-enfermedades-de-los-documentos.html", "content": "Subscribe in a reader Hola , yo soy Pablo Briand , y \u00e9ste es el weblog de la genealog\u00eda de nuestra familia Briand , que deseo que sirva para enriquecernos mutuamente El objetivo de este blog es hacer \u00e9nfasis en algunos aspectos de la genealog\u00eda necesarios para las b\u00fasquedas , como los marcos hist\u00f3ricos , sociales , pol\u00edticos y culturales de las distintas \u00e9pocas del pasado El mundo de la genealog\u00eda es cooperativo y solidario , o por lo menos eso so\u00f1amos todos", "date": "2012-02-14T21:18:00", "feat": {"pol\u00edticos": 1}, "embersId": "68488b84da76f6594a485b19ac5b5feec994b799"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Valencia", "city": "Manuel", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Spain"}, "title": "No salgan, est\u00e1n aqu\u00ed.", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/PginaOficialDeErathJurez/~3/uqO-DG5NGSM/no-salgan-estan-aqui.html", "content": "P\u00e1gina oficial de Erath J H Cuentos de Terror y noticias del autor mexicano viernes , febrero 03 , 2012 Silencio Oscuridad", "date": "2012-02-03T07:18:00", "feat": {"oficial": 1}, "embersId": "b6643a6bc3a02b1822f8ac088b441305b46cbefd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Pomeroon-Supenaam", "city": "Amazon", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Guyana"}, "title": "One Buck Horror 4.", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/PginaOficialDeErathJurez/~3/4LqBlJHn7pw/one-buck-horror-4.html", "content": "P\u00e1gina oficial de Erath J H Cuentos de Terror y noticias del autor mexicano s\u00e1bado , febrero 25 , 2012 One Buck Horror 4 A m\u00e1s de un mes de haber sido publicado el n\u00famero 4 de la publicaci\u00f3n Estadounidense \" One Buck Horror \" donde aparece mi cuento \" Hanal Pixan \" he recibido muy buenas opiniones respecto a \u00e9l", "date": "2012-02-25T15:27:00", "feat": {"oficial": 1}, "embersId": "550ad59d60da5a6daf1e216003e7a65e3097d980"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "Primeras pruebas del PS Vita", "url": "http://www.periodismodepaz.org/index.php/2012/02/24/primeras-pruebas-del-ps-vita/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=primeras-pruebas-del-ps-vita", "content": "El iPad revolucionario Primeras pruebas del PS Vita Los fan\u00e1ticos de los videojuegos est\u00e1n ahorrando o sumando a su lista de deseos la nueva consola port\u00e1til de Sony , la Playstation Vita Mientras el Nintendo DS y el 3DS apuntan a un p\u00fablico m\u00e1s infantil , que le basta con gr\u00e1ficos m\u00e1s sencillos y de dibujos animados , la gente de Playstation se erigi\u00f3 con su modelo anterior , el PSP , como una marca s\u00f3lida en el desarrollo de videojuegos de otro corte Con el PSVita la tendencia se mantiene al acumular detr\u00e1s de una pantalla de 5 pulgadas un poderoso procesador al que a\u00fan le faltan juegos que sepan explotar su capacidad de datos y video", "date": "2012-02-24T12:08:02", "feat": {"desarrollo": 1, "explotar": 1}, "embersId": "70f032781768e9e60935c5113a7d24e3247e1c08"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Paramaribo", "city": "Paramaribo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Suriname"}, "title": "Suriname y Guyana intensifican cooperaci\u00f3n e intercambio de conocimientos", "url": "http://www.correodelorinoco.gob.ve/multipolaridad/suriname-y-guyana-intensifican-cooperacion-e-intercambio-conocimientos/", "content": "Se reunieron este s\u00e1bado para analizar las relaciones bilaterales Suriname y Guyana intensifican cooperaci\u00f3n e intercambio de conocimientos 18 febrero 2012 | Haga un comentario \u201c Resulta inter\u00e9s de los dos Estados concentrarse en los aspectos que los unen y no en aquellos causantes de divisiones \u201d , expres\u00f3 el mandatario guyan\u00e9s , Donald Ramotar , despu\u00e9s de las conversaciones El presidente de Suriname , Desi Bouterse , y su hom\u00f3logo de Guyana , Donald Ramotar , se reunieron este s\u00e1bado para analizar las relaciones bilaterales entre ambos pa\u00edses y continuar sus esfuerzos para intensificar la cooperaci\u00f3n en mater\u00eda de miner\u00eda , pesca , agricultura , seguridad y cambio clim\u00e1tico Asimismo , intercambiaron conocimientos e informaci\u00f3n en el campo de la explotaci\u00f3n y producci\u00f3n de petr\u00f3leo \u201c Resulta inter\u00e9s de los dos Estados concentrarse en los aspectos que los unen y no en aquellos causantes de divisiones \u201d , expres\u00f3 el mandatario guyan\u00e9s despu\u00e9s de las conversaciones", "date": "2012-02-19T00:10:01", "feat": {"seguridad": 1, "inter\u00e9s": 2, "producci\u00f3n": 1, "informaci\u00f3n": 1, "agricultura": 1, "presidente": 1}, "embersId": "d8e0edf52ccd5b7d32d10dcfd1f0ded268208cf5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Idaho", "city": "Shelley", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Comment on Ring them Bells \u2013 Bob Dylan's Road to Damascus by Anonymous", "url": "http://www.threemonkeysonline.com/ring-them-bells-bob-dylans-road-to-damascus/#comment-1095", "content": "\u201c For in vain from the grasp of Religion I flee The most tenderly loved of my soul Are slaves to its hated control It pursues me , it blasts me Oh where shall I fly What remains but to curse it , to curse it to die \u201d ( 1 ) Every bit the sneering , instinctive , anti - puritanical , vote - splitting impulsive Prometheus , shifting his feet on the limited generic boundaries , Bob Dylan \u2019s outlandish late 1970s conversion from a safe secular vote amongst the hipper than thou , rocked the very \u201c didacticism \u201d of the post punk ethos much in the same light as Shelley \u2019s riposte , nearly 200 years previously , to his horrified erstwhile Whig contemporaries", "date": "2012-02-24T03:42:00", "feat": {"control": 1, "secular": 1}, "embersId": "e71c8110c884217e1bfca947f4daec165731c4c6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "Hugo Chavez se Fue a Cuba a Una nueva Intervencion Quirugica", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/bKkfqCZ_4yU/hugo-chavez-se-fue-cuba-una-nueva.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores viernes , 24 de febrero de 2012 Hugo Chavez se Fue a Cuba a Una nueva Intervencion Quirugica \" Las pr\u00f3ximas horas y d\u00edas luchar\u00e9 como s\u00e9 luchar y dar\u00e9 la batalla por la vida , por mi vida que es la de ustedes y por la patria \" , dijo el Jefe de Estado , quien estuvo acompa\u00f1ado de su hija Rosin\u00e9s Ch\u00e1vezen su despedida Un visiblemente emocionado Ch\u00e1vez asegur\u00f3 que se va \" fortalecido por tanto amor del pueblo \" No obstante , pidi\u00f3 a sus seguidores conciencia y unidad para afrontar las dificultades", "date": "2012-02-24T21:32:00", "feat": {"pueblo": 1, "patria": 1, "seguidores": 1, "unidad": 1}, "embersId": "b03fd4e38a613f7506084eaa6b3a91e6315c767e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Barinas", "city": "Barinas", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "Hugo Chavez Confirma Enfermedad, Por lo tanto Tendra una Nueva Operacion", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/JW193TMmRZM/hugo-chavez-confirma-enfermedad-por-lo.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores martes , 21 de febrero de 2012 Hugo Chavez Confirma Enfermedad , Por lo tanto Tendra una Nueva Operacion El presidente de la Rep\u00fablica , Hugo Ch\u00e1vez , anunci\u00f3 que ser\u00e1 intervenido quir\u00fargicamente por una lesi\u00f3n de dos cent\u00edmetros de di\u00e1metro en el mismo lugar donde le extrajeron el tumor cancerigeno en junio de 2010 \" Me he visto obligado a adelantar la informaci\u00f3n : Se ha detectado una nueva lesi\u00f3n en el mismo sitio de donde se extrajo el tumor canceroso en junio pasado Es una lesi\u00f3n peque\u00f1a , de 2 cent\u00edmetros de di\u00e1metro y eso obliga a una nueva intervenci\u00f3n \" , expres\u00f3 el jefe de estado , quien pidi\u00f3 perd\u00f3n al pueblo venezolano por esta nueva situaci\u00f3n en su condici\u00f3n de salud", "date": "2012-02-21T20:42:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "pueblo": 1, "intervenci\u00f3n": 1, "presidente": 1}, "embersId": "8a7659c99c9a72f48359175e10dd516865dd4719"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "Enfermedad de Hugo Chavez Empeora Segun Nelson Bocaranda y Diario  O Globo de Brasil", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/_tG_k7FetHI/enfermedad-de-hugo-chavez-empeora-segun.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores martes , 21 de febrero de 2012 Enfermedad de Hugo Chavez Empeora Segun Nelson Bocaranda y Diario O Globo de Brasil El diario O Globo , perteneciente al multimedio m\u00e1s grande de Brasil , public\u00f3 hoy que la salud del presidente venezolano , Hugo Ch\u00e1vez , enfermo de c\u00e1ncer , empeor\u00f3 y que tiene \" poco margen de recuperaci\u00f3n \" El ministro de Comunicaci\u00f3n , Andr\u00e9s Izarra , neg\u00f3 las versiones que circularon en internet que se\u00f1alan que el presidente Hugo Ch\u00e1vez habr\u00eda viajado de emergencia a Cuba por complicaciones de salud debido al c\u00e1ncer que le detectaron el a\u00f1o pasado , y consider\u00f3 esas informaciones como \u201c guerra sucia de la canalla \u201d En la otra vereda el periodista Nelson Bocaranda , escribio en su twitter de madrugada", "date": "2012-02-21T15:26:00", "feat": {"guerra": 1, "ministro": 1, "emergencia": 1, "presidente": 2}, "embersId": "38387fb07ed627de7db9819b427e6364b9b8004a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Aragua", "city": "Maracay", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "Fuertes Protesta de Estudiantes de la UCV en Maracay Por la muerte de Julio Cesar Sarmiento Macias (video)", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/Sf5A8rNtmzw/fuertes-protesta-de-estudiantes-de-la.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores mi\u00e9rcoles , 15 de febrero de 2012 Fuertes Protesta de Estudiantes de la UCV en Maracay Por la muerte de Julio Cesar Sarmiento Macias ( video ) Como Julio C\u00e9sar Sarmiento Mac\u00edas , de 42 a\u00f1os , fue identificada la persona que fallecio atropeyada durante la incautaci\u00f3n de material electoral que ocurri\u00f3 ayer en la avenida Caracas de Maracay Familiares del difunto explicaron que Sarmiento ven\u00eda de realizar ciclismo por la v\u00eda que conduce a Ocumare de la Costa cuando se encontr\u00f3 con el enfrentamiento entre efectivos de PoliAragua y miembros de la Junta Regional de Primarias de Aragua Aseguran que ellos se enteraron del infortunio por los medios de comunicaci\u00f3n esta ma\u00f1ana", "date": "2012-02-15T20:19:00", "feat": {"realizar": 1, "comunicaci\u00f3n": 1, "medios": 1, "muerte": 1}, "embersId": "dfa2607248272bed2c00d160c4806f6fa359c48c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Monagas", "city": "Matur\u00edn", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "Desastre Ambiental y Falta de Agua en Monagas Por Derrame Petrolero en Rio Guarapiche", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/J2BGODf0WEI/desastre-ambiental-y-falta-de-agua-en.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores domingo , 19 de febrero de 2012 Desastre Ambiental y Falta de Agua en Monagas Por Derrame Petrolero en Rio Guarapiche \" La acci\u00f3n inmediata del Gobierno nacional evit\u00f3 un desastre ambiental en el estado Monagas \" , as\u00ed lo inform\u00f3 el ministro del Ambiente , Alejandro Hitcher , quien asegur\u00f3 que durante un recorrido que realiz\u00f3 por el r\u00edo Guarapiche , comprob\u00f3 que ya se ha logrado recoger el 90 por ciento del derrame petrolero , \" gracias a la acci\u00f3n efectiva del Ministerio , de las cuadrillas de Pdvsa , nuestros trabajadores y nuestro pueblo \" \" Hubo un derrame petrolero , eso lo sabe todo el mundo , no se dejen enga\u00f1ar pueblo venezolano (", "date": "2012-02-19T15:15:00", "feat": {"pueblo": 2, "ministro": 1, "trabajadores": 1, "enga\u00f1ar": 1, "nacional": 1}, "embersId": "179bcf5c7a90451dbbff659b546eb005042024b8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santa F\u00e9", "city": "Mar\u00eda Teresa", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Resultados de Las Elecciones Primarias MUD - Capriles Gana con 1.806.868 Votos", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/LyKNeKyHO9c/resultados-de-las-elecciones-primarias.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores domingo , 12 de febrero de 2012 Resultados de Las Elecciones Primarias MUD - Capriles Gana con 1.806.868 Votos Mar\u00eda Teresa Albanes , presidenta de la Comisi\u00f3n Electoral de la Mesa de la Unidad Democr\u00e1tica ( MUD ) , inform\u00f3 este domingo que con 95 % de los datos escrutados de las elecciones Primarias result\u00f3 ganador el candidato Henrique Capriles Radonski , apoyado por los partidos pol\u00edticos Primero Justicia , Voluntad Popular , el PPT , entre otros Albanes asegur\u00f3 que el total de los electores que participaron en el proceso electoral de las Primarias fue de 2.904.710 Hasta ahora Capriles obtuvo 1.806.860 votos , seguido por Pablo P\u00e9rez , quien sac\u00f3 867.601 y en tercer lugar Mar\u00eda Corina Machado con 103.500", "date": "2012-02-13T02:39:00", "feat": {"pol\u00edticos": 1, "proceso": 1, "candidato": 1, "partidos": 1}, "embersId": "11427e238dc7a414a6ea6e100fd2ea4bf1d79024"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u010cita", "city": "Chita", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Russia"}, "title": "Majunche es como Chavez llama a Capriles en cadena Nacional - Video", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/52mIhUZB3Y4/majunche-es-como-chavez-llama-capriles.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores jueves , 16 de febrero de 2012 Majunche es como Chavez llama a Capriles en cadena Nacional - Video En cadena nacional , el presidente Hugo Ch\u00e1vez asegur\u00f3 que la burgues\u00eda venezolana no descansar\u00e1 en frenar la revoluci\u00f3n y tratar de destruirla \" Eligieron a su candidato Ya tenemos majunche , pues bien , bienvenido majunche , te vamos a pulverizar en las elecciones presidenciales \" , agreg\u00f3 el Jefe de Estado , en referencia al candidato presidencial de la Unidad , Henrique Capriles", "date": "2012-02-16T21:46:00", "feat": {"candidato": 2, "presidente": 1, "burgues\u00eda": 1, "revoluci\u00f3n": 1, "nacional": 1}, "embersId": "646fad2a07280728a7fc561ae73cc91e6df56008"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Miranda", "city": "El Hatillo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "Muere Jose Manuel Hernandez, El Candidato para El Hatillo Por la Mesa de la Unidad", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/v71wLJBNw3k/muere-jose-manuel-hernandez-el.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores viernes , 17 de febrero de 2012 Muere Jose Manuel Hernandez , El Candidato para El Hatillo Por la Mesa de la Unidad El candidato ganador de las Primarias en El Hatillo , Jos\u00e9 Manuel Hern\u00e1ndez , falleci\u00f3 este viernes en el Centro M\u00e9dico Docente La Trinidad La informaci\u00f3n fue confirmada por el diputado Juan Carlos Caldera , quien manifest\u00f3 estar consternado y envi\u00f3 sus condolencias a toda la familia Hern\u00e1ndez fue intervenido el pasado jueves de un tumor en la vena cava en dicho centro asistencial", "date": "2012-02-18T03:27:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "candidato": 1}, "embersId": "48777e20423023352b14edf2c47d8be7131515a7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Florida", "city": "Miami", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Primarias Venezolanas en Miami, Florida y Resto de Estados Unidos", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/ot4ge38K4C4/primarias-venezolanas-en-miami-florida.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores domingo , 12 de febrero de 2012 Primarias Venezolanas en Miami , Florida y Resto de Estados Unidos M\u00e1s de 8.000 venezolanos votaron el domingo en Florida por su candidato opositor a las presidenciales del pr\u00f3ximo 7 de octubre , en un proceso de primarias in\u00e9dito que fue respaldado por los m\u00e1ximos l\u00edderes pol\u00edticos de la comunidad cubanoestadounidense en Miami Durante la jornada electoral de Miami , donde se encuentra el mayor centro electoral fuera de Venezuela con 18.000 votantes inscritos , sufragaron artistas de la televisi\u00f3n venezolana , varios de los gerentes de la petrolera estatal que protagonizaron el paro petrolero entre diciembre de 2002 y febrero de 2003 , ex militares asilados pol\u00edticos y residentes del sur de Florida \" M\u00e1s de 8.000 personas votaron en Miami \" , dijo Alexis Ortiz , presidente de la comisi\u00f3n electoral de la coalici\u00f3n opositora venezolana Mesa de la Unidad Democr\u00e1tica ( MUD ) en Miami tras el cierre de las mesas a las 5 de la tarde , hora local", "date": "2012-02-13T00:59:00", "feat": {"coalici\u00f3n": 1, "jornada": 1, "comunidad": 1, "paro": 1, "pol\u00edticos": 2, "candidato": 1, "proceso": 1, "l\u00edderes": 1, "gerentes": 1, "mayor": 1, "presidente": 1}, "embersId": "47a01101fecb1b91c190c8f67aff4985c65614d5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "Capriles Radonski gana las Primarias Venezolanas en Londres", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/HlHJGWGKFhs/capriles-radonski-gana-las-primarias.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores domingo , 12 de febrero de 2012 Capriles Radonski gana las Primarias Venezolanas en Londres Revisando en Youtube , nos encontramos con un video bastante interesante sobre las Primarias Venezolanas hechas en londres , Inglatera Las elecciones primarias de la Mesa de la Unidad Democr\u00e1tica tomaron lugar hoy para elegir a un candidato opopsitor a Hugo Ch\u00e1vez Fr\u00edas en Octubre del 2012 para las elecciones presidenciales de Venezuela Las elecciones tambi\u00e9n tuvieron lugar en Europa y Estados Unidos", "date": "2012-02-13T00:34:00", "feat": {"candidato": 1}, "embersId": "c1dbf831a3421176838e0e318ba214008d9cd0d4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "Hugo Chavez Amenaza A la Mesa de La Unidad y Lo que Opino de Capriles Radonski", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/VenezuelaNoticias/~3/SiyKYylqiMI/hugo-chavez-amenaza-la-mesa-de-la.html", "content": "Curso de la Bolsa de Valores mi\u00e9rcoles , 15 de febrero de 2012 Hugo Chavez Amenaza A la Mesa de La Unidad y Lo que Opino de Capriles Radonski El presidente de la Rep\u00fablica , Hugo Ch\u00e1vez , descalific\u00f3 este mi\u00e9rcoles la elecci\u00f3n de Henrique Capriles Radonski como candidato presidencial de la oposici\u00f3n asegurando que se trata del abanderado de la burgues\u00eda imperialista y advirti\u00f3 que el discurso de unidad es el mismo que ha sido usado por a\u00f1os para someter a los pobres \" La burgues\u00eda ya tiene su candidato y los golpistas de abril tienen su candidato , el tirano Carmona tiene su candidato , los yanquis tienen su candidato , AD y Copei tienen su candidato \" , asegur\u00f3 Ch\u00e1vez en referencia a Capriles Radonski \" Es al candidato de la antipatria es el candidato del capitalismo es el candidato de los yanquis \" , agreg\u00f3", "date": "2012-02-15T19:37:00", "feat": {"burgues\u00eda": 2, "oposici\u00f3n": 1, "candidato": 9, "elecci\u00f3n": 1, "someter": 1, "presidente": 1, "unidad": 1}, "embersId": "5868d04980e6975ca5ee66bc7080e330a1de71b0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tunapuna-Piarco", "city": "Tunapuna", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Trinidad and Tobago"}, "title": "Lord targets Rangers in today's Women's cricket match", "url": "http://www.guardian.co.tt/sport/2012-02-26/lord-targets-rangers-today%E2%80%99s-women%E2%80%99s-cricket-match", "content": "Lord targets Rangers in today \u2019s Women \u2019s cricket match Sunday , February 26 , 2012 Allrounder Shenelle Lord will be called upon today to duplicate her performance in Pheonix Women Cricket Club \u2019s previous match when they take on Maaad Rangers in the T & T Women \u2019s Cricket Association League The third round match in the Premiership Division bowls off at the Manzanilla Recreational Ground from noon Lord , who was named player of the second round , was effective with both bat and ball in Pheonix \u2019s 91 - run win over the defending champion Technocrats last time out", "date": "2012-02-26T06:26:07", "feat": {"match": 3, "time": 1}, "embersId": "f9e23cdad6168db3474b8158c233d2768bf67def"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Minas Gerais", "city": "Nat\u00e9rcia", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Moreira Campos", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/pedrosalgueiro/2012/02/22/noticiaspedrosalgueiro,2788353/moreira-campos.shtml", "content": "Pedro Salgueiro Panelinhas ( 0 ) Pedro Salgueiro Panelinhas ( 0 ) Pedro Salgueiro F\u00e9rias ( 0 ) Conheci primeiro Moreira Campos de livros , na primeira metade dos anos 80 do s\u00e9culo XX ; quase uma d\u00e9cada depois \u00e9 que fui ter o primeiro contato pessoal com ele Eu ainda fazia Agronomia na Universidade Federal do Cear\u00e1 e morava na Resid\u00eancia Estudantil ali na Pracinha da Gentil\u00e2ndia ; com o tempo fui fazendo amizade com estudantes de Letras e aumentando meu gosto pela literatura ( apesar de adorar livros desde pequeno ) E foi numa das minhas andan\u00e7as pelos sebos atr\u00e1s de Gabriel M\u00e1rquez , J\u00falio Cortazar e Juan Rulfo ( um livro novo na \u00e9poca era um sonho imposs\u00edvel , lia - se muito emprestado de amigos e bibliotecas , viv\u00edamos roubando exemplares das livrarias ) que me deparei com seu A Grande Mosca no Copo de Leite e s\u00f3 o larguei quando uma semana depois encontrei Os Doze Parafusos numa cal\u00e7ada da Rua Pedro I , entre revistas e best sellers", "date": "2012-02-22T04:30:00", "feat": {"do": 2, "tempo": 1, "pessoal": 1}, "embersId": "4abb87e203077c137c45433fcb81f03741807725"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tessin", "city": "Claro", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Switzerland"}, "title": "M\u00fasica popular rom\u00e2ntica", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/pedrosalgueiro/2012/02/01/noticiaspedrosalgueiro,2776349/musica-popular-romantica.shtml", "content": "M\u00fasica popular rom\u00e2ntica Ah , adoro tanta coisa que passaria v\u00e1rios meses numerando sem esfor\u00e7o umas quinhentas not\u00edcia 1 coment\u00e1rios Pedro Salgueiro Panelinhas ( 0 ) Pedro Salgueiro Panelinhas ( 0 ) Pedro Salgueiro F\u00e9rias ( 0 ) Claro que se pode conhecer bem um sujeito pelos seus gostos e manias ; mas algu\u00e9m menos simplista poderia argumentar que tamb\u00e9m se poderia entender qualquer um somente pelas coisas de que esse tal n\u00e3o gosta , odeia , faz desd\u00e9m Claro : pode - se ver uma pessoa ( nunca tudo , ningu\u00e9m nunca se deixa conhecer inteiramente , n\u00e3o \u00e9 mesmo", "date": "2012-02-01T04:30:00", "feat": {"popular": 1, "esfor\u00e7o": 1}, "embersId": "9addf1779a716c3b76fa866cdc7462b8b7bea6bd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Minas Gerais", "city": "Nat\u00e9rcia", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Moreira Campos", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/pedrosalgueiro/2012/02/15/noticiaspedrosalgueiro,2783856/moreira-campos.shtml", "content": "Pedro Salgueiro Moreira Campos ( 0 ) Pedro Salgueiro M\u00fasica popular rom\u00e2ntica ( 0 ) Pedro Salgueiro Origens ( 0 ) Pedro Salgueiro Ano Novo ( 0 ) Pedro Salgueiro Nenhum de n\u00f3s ( 0 ) Conheci primeiro Moreira Campos de livros , na primeira metade dos anos 80 do s\u00e9culo XX ; quase uma d\u00e9cada depois \u00e9 que fui ter o primeiro contato pessoal com ele Eu ainda fazia Agronomia na Universidade Federal do Cear\u00e1 e morava na Resid\u00eancia Estudantil ali na Pracinha da Gentil\u00e2ndia ; com o tempo fui fazendo amizade com estudantes de Letras e aumentando meu gosto pela literatura ( apesar de adorar livros desde pequeno ) E foi numa das minhas andan\u00e7as pelos sebos atr\u00e1s de Gabriel M\u00e1rquez , J\u00falio Cortazar e Juan Rulfo ( um livro novo na \u00e9poca era um sonho imposs\u00edvel , lia - se muito emprestado de amigos e bibliotecas , viv\u00edamos roubando exemplares das livrarias ) que me deparei com seu A Grande Mosca no Copo de Leite e s\u00f3 o larguei quando uma semana depois encontrei Os Doze Parafusos numa cal\u00e7ada da Rua Pedro I , entre revistas e best sellers", "date": "2012-02-15T04:30:00", "feat": {"popular": 1, "do": 2, "tempo": 1, "pessoal": 1}, "embersId": "af8949e952cb53d6a6969bedacf874569528d33a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "As\u00ed se vota - Video", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/ContenedorMultimedia/Asi-se-vota.aspx", "content": "As\u00ed explic\u00f3 el simulacro c\u00f3mo se vota Cr\u00e9ditos : \u00daN El simulacro de este 02 de septiembre permiti\u00f3 conocer c\u00f3mo ser\u00e1 el proceso de votaci\u00f3n", "date": "2012-02-09T16:47:52", "feat": {"proceso": 1, "conocer": 1}, "embersId": "ec173360815d094eee589d79b98a4aef4640242e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Artiller\u00eda de la vinotinto exhibe su poder - Infograf\u00eda", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/Infografias/Artilleria-de-la-vinotinto-exhibe-su-poder.aspx", "content": "Multimedia | Infograf\u00edas Artiller\u00eda de la vinotinto exhibe su poder Los delanteros de la selecci\u00f3n nacional de Cesar Far\u00edas muestran sus caracter\u00edsticas en el premundial de f\u00fatbol Dise\u00f1o : Gabriela Hern\u00e1ndez , Desarrollo : J. Marco Henriques G Los 21 jonrones del \" Samur\u00e1i \" Cabrera Arma tu arbolito Resultados generales de elecciones municipales 2013 \u00a1 Saca tu cuenta para ir al estadio", "date": "2012-02-06T15:28:36", "feat": {"poder": 1, "nacional": 1}, "embersId": "4bdf8b9be86efdf92610842ff7d8a3901a1d8ef0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "Enfrentamiento en el sector La Ceiba de San Agust\u00edn del Sur - La Propia Foto", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/La-Propia-Foto/Enfrentamiento-en-el-sector-La-Ceiba-de-San-Agusti.aspx", "content": "Enfrentamiento en el sector La Ceiba de San Agust\u00edn del Sur Enfrentamiento en el sector La Ceiba de San Agust\u00edn del Sur Un oficial de la Polic\u00eda Nacional fue ultimado en la estaci\u00f3n La Ceiba del Metrocable en San Agust\u00edn del Sur en la Ciudad de Caracas en Venezuela Posteriormente , tres delincuentes fallecieron en enfrentamientos contra funcionarios policiales en la zona", "date": "2012-02-03T15:57:08", "feat": {"oficial": 1, "enfrentamientos": 1, "funcionarios": 1}, "embersId": "0529252794ea7feb0341ed1789a8f130a996fdaf"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Los Angeles", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Entrega de los premios Oscar 2012 - La Propia Foto", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/La-Propia-Foto/Entrega-de-los-premios-Oscar-2012.aspx", "content": "Entrega de los premios Oscar 2012 Entrega de los premios Oscar 2012 La Academia de Hollywood celebr\u00f3 ayer en Los \u00c1ngeles su tradicional ceremonia de entrega de los premios \u00d3scar , el mayor acontecimiento anual de la industria del cine , que fue seguido por millones de personas en m\u00e1s de 225 pa\u00edses As\u00ed se vivi\u00f3 este prestigioso evento", "date": "2012-02-27T09:42:56", "feat": {"tradicional": 1, "mayor": 1}, "embersId": "9bdc65560427344352ba46f9c86396243dac0d62"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "Venezuela campeona del VI Mundialito de B\u00e9isbol Infantil de Criollitos de Am\u00e9rica - La Propia Foto", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/La-Propia-Foto/Venezuela-campeona-del-VI-Mundialito-de-Beisbol-In.aspx", "content": "Venezuela campeona del VI Mundialito de B\u00e9isbol Infantil de Criollitos de Am\u00e9rica Venezuela campeona del VI Mundialito de B\u00e9isbol Infantil de Criollitos de Am\u00e9rica La selecci\u00f3n infantil venezolana de b\u00e9isbol se coron\u00f3 este s\u00e1bado campeona del Mundialito Criollitos de Am\u00e9rica , al derrotar a M\u00e9xico 16 carreras por 0 , en el estadio Jos\u00e9 Antonio Casanova , en el Fuerte Tiuna , en Caracas Para cerrar con broche de oro , la Asamblea Nacional decret\u00f3 el car\u00e1cter de Patrimonio de La Naci\u00f3n a la Corporaci\u00f3n Criollitos de Venezuela por su esfuerzo en la formaci\u00f3n integral de ni\u00f1os y adolescentes", "date": "2012-02-26T09:03:13", "feat": {"derrotar": 1, "esfuerzo": 1}, "embersId": "ee595044953c991d444541f67356377ba4455960"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Caracas", "city": "Caracas", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "Nueva cirug\u00eda: El pueblo despide a Hugo Ch\u00e1vez antes de viajar a Cuba - La Propia Foto", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/La-Propia-Foto/Nueva-cirugia--El-pueblo-despide-a-Hugo-Chavez-ant.aspx", "content": "Nueva cirug\u00eda : El pueblo despide a Hugo Ch\u00e1vez antes de viajar a Cuba Nueva cirug\u00eda : El pueblo despide a Hugo Ch\u00e1vez antes de viajar a Cuba El pueblo desbord\u00f3 las calles de Caracas para acompa\u00f1ar al presidente de la Rep\u00fablica , Hugo Ch\u00e1vez Fr\u00edas , quien parti\u00f3 a La Habana para una intervenci\u00f3n quir\u00fargica , luego de que se le detectara una nueva lesi\u00f3n de casi dos cent\u00edmetros en el mismo lugar en el que se le extrajo un tumor en junio del a\u00f1o pasado Mujeres , hombres y ni\u00f1os abarcaron de largo a largo la avenida Sucre , donde el Mandatario , desde un veh\u00edculo presidencial , salud\u00f3 como forma de agradecimiento por el apoyo , el afecto y la expresi\u00f3n de amor del pueblo", "date": "2012-02-25T09:53:22", "feat": {"pueblo": 4, "apoyo": 1, "intervenci\u00f3n": 1, "presidente": 1}, "embersId": "ca2615f25d759d8a001c371d1935e89d12f6788f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Miranda", "city": "Guarenas", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "Controlado incendio en Guarenas. Dej\u00f3 300 desempleados - Video", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/ContenedorMultimedia/Controlado-incendio-en-Guarenas--Dejo-300-desemple.aspx", "content": "Controlado incendio en Guarenas", "date": "2012-02-23T09:14:50", "feat": {"incendio": 1}, "embersId": "6fdba37c21f0daca27d60a4479512d3b0f0d58db"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Rio de Janeiro", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Rostros del Carnaval de R\u00edo de Janeiro 2012 - La Propia Foto", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/La-Propia-Foto/Rostros-del-Carnaval-de-Rio-de-Janeiro-2012.aspx", "content": "Rostros del Carnaval de R\u00edo de Janeiro 2012 Rostros del Carnaval de R\u00edo de Janeiro 2012 Al ritmo contagioso del samba , millones de brasile\u00f1os y turistas celebraron el Carnaval de Rio de Janeiro , \" la mayor fiesta del mundo \" , en cinco calurosos d\u00edas de transgresi\u00f3n y fantas\u00eda donde todos los excesos est\u00e1n permitidos Con esta galer\u00eda les mostrasmos los rostros que desfilaron por el famoso Sambodromo de la ciudad brasile\u00f1a", "date": "2012-02-22T16:12:43", "feat": {"excesos": 1, "mayor": 1}, "embersId": "a1429885c79410038496a23756583d483e770921"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "\u00bfQu\u00e9 debes revisar en tu auto antes de salir a carretera? - Infograf\u00eda", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/Infografias/-Que-debes-revisar-en-tu-auto-antes-de-salir-a-car.aspx", "content": "Multimedia | Infograf\u00edas \u00bf Qu\u00e9 debes revisar en tu auto antes de salir a carretera Antes de salir de viaje , es imprescindible realizar un chequeo de nuestro autom\u00f3vil Incluso un coche nuevo tiene que pasar una revisi\u00f3n al menos una Dayan Yari Los 21 jonrones del \" Samur\u00e1i \" Cabrera Arma tu arbolito Resultados generales de elecciones municipales 2013 \u00a1 Saca tu cuenta para ir al estadio", "date": "2012-02-15T17:54:52", "feat": {"realizar": 1, "imprescindible": 1}, "embersId": "ca81a32588e81799efc420798b256ca31082d383"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Monagas", "city": "Matur\u00edn", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "Derrame petrolero en el r\u00edo Guarapiche de Monagas - La Propia Foto", "url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/La-Propia-Foto/Derrame-petrolero-en-el-rio-Guarapiche-de-Monagas.aspx", "content": "Derrame petrolero en el r\u00edo Guarapiche de Monagas Derrame petrolero en el r\u00edo Guarapiche de Monagas Tras la situaci\u00f3n del derrame de crudo que sucedi\u00f3 en el R\u00edo Guarapiche , del estado Monagas , en el sitio se pudo evidenciar que , aunque no se ve la mancha negra , el agua del Guarapiche sigue contaminada , porque el crudo se deposit\u00f3 en el lecho a lo largo de 77 kil\u00f3metros , por lo que 2.400 hombres contratados por Pdvsa deben limpiarlo Esta es la causa principal del corte temporal del suministro de agua en casi todo Matur\u00edn , por lo que el Gobierno Regional ha dispuesto un plan de contingencia , incluso para la celebraci\u00f3n de los Carnavales 2012 Con camiones cisternas abastecer\u00e1n 15 hoteles que no tienen pozo.No obstante , los preparativos van con todo para las fiestas carnestolendas con decorados en las calles de la capital monaguense , as\u00ed como con la elecci\u00f3n de la reina de Carnaval", "date": "2012-02-16T15:46:16", "feat": {"elecci\u00f3n": 1, "agua": 2}, "embersId": "cd169cab705f1493b0a61c1127ee0173b6a635ff"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Aragua", "city": "Maracay", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 ayer? Cr\u00f3nica de Bruzual a Maracay", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/irresponsabilidad/~3/dCXDJBnsV98/rafael-velasquez-tsj-cuadernos-mud.html", "content": "El blog de @ Jeanfreddy Porque los responsables del asunto no han resuelto los problemas , les proponemos una alternativa 15 febrero 2012 \u00bf Qu\u00e9 pas\u00f3 ayer", "date": "2012-02-15T14:09:00", "feat": {"proponemos": 1}, "embersId": "a8cea07deab47b8e407d46633b324fcf35d2afc4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Alabama", "city": "Eva", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Escribir bien es sexy #Escribirbienessexy", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/irresponsabilidad/~3/IXY8_xKttgc/escribir-bien-sexy-escribirbienessexy.html", "content": "El blog de @ Jeanfreddy Porque los responsables del asunto no han resuelto los problemas , les proponemos una alternativa 08 febrero 2012 Escribir bien es sexy # Escribirbienessexy * Ah\u00ed en las redes sociales hay que gente que ay , es un terror de la ortograf\u00eda", "date": "2012-02-08T19:22:00", "feat": {"proponemos": 1}, "embersId": "600467017f49de315b284dd72092f9fb547b5cad"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Aragua", "city": "Maracay", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "AcerArte: Arte en las aceras alrededor del Teatro de la \u00d3pera de Maracay", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/irresponsabilidad/~3/jAN8xTkFCvM/teatro-opera-maracay-remodelacion.html", "content": "El blog de @ Jeanfreddy Porque los responsables del asunto no han resuelto los problemas , les proponemos una alternativa 02 febrero 2012 AcerArte : Arte en las aceras alrededor del Teatro de la \u00d3pera de Maracay Uno de los recuerdos m\u00e1s palpables de mi ni\u00f1ez y adolescencia maracayera tienen que ver con el Teatro Ateneo y el Teatro de la \u00d3pera", "date": "2012-02-02T21:21:00", "feat": {"recuerdos": 1, "proponemos": 1}, "embersId": "7d977b15fede29e5391993f3c0829d4f6a4beed5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Asunci\u00f3n", "city": "Asunci\u00f3n", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-371678.html", "content": "Tiene raz\u00f3n la dictadura cubana de estar preocupada por el c\u00e1ncer de Ch\u00e1vez \u00d1e ' & # 7869 mbeweb _ 369581 / ABC Color El gorila bolivariano es el que est\u00e1 manteniendo a flote al pueblo cubano , oprimido por los hermanos Castro , quienes no les permiten a los ciudadanos trabajar en libertad y ser ellos mismos los due\u00f1os de su propio ingreso", "date": "2012-02-28T03:00:00", "feat": {"pueblo": 1, "ciudadanos": 1, "libertad": 1}, "embersId": "679f3956f0de55de49ba5891ea42b5988ee74558"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Alto Paran\u00e1", "city": "Ciudad del Este", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-370490.html", "content": "\u00d1e ' & # 7869 mbeweb \u00d1e ' & # 7869 mbeweb _ 368286 / ABC Color \u00bf Por qu\u00e9 ser\u00e1 que Roc\u00edo Robledo , directora de la fundaci\u00f3n PTI de Itaip\u00fa , se niega a mostrar a la opini\u00f3n p\u00fablica la rendici\u00f3n de cuentas del dinero que gasta", "date": "2012-02-25T03:00:00", "feat": {"dinero": 1}, "embersId": "17a98a3bde60ff89cef116553c92a3b9cba415c4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central", "city": "Ypacara\u00ed", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-371364.html", "content": "* * * * * Por fin , el viernes pasado en Ypacara\u00ed se devel\u00f3 la curiosidad de muchos por conocer a los \" amiwis de Cal\u00e9 \" , en el acto de reivindicaci\u00f3n , por la flor de patada que recibi\u00f3 de Achec\u00e9 Blas N. , V\u00edctor Bernal , J. J. V\u00e1zquez y su media toronja Perla , el concejal Yamil Esgaib y otros intrascendentes coloradotes estuvieron tratando de consolidar al \" ladr\u00f3n de galletas \" Si este nom\u00e1s es el equipo de este impresentable , no tiene muchas posibilidades", "date": "2012-02-27T03:00:00", "feat": {"media": 1, "conocer": 1}, "embersId": "42cf1fe277d63268be8a1e9c01a6dc6d448d9a5c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Montevideo", "city": "Montevideo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Uruguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-372024.html", "content": "29 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Mucha alharaca de algunos pol\u00edticos \" progres \" con las listas s\u00e1banas y dem\u00e1s , pero a la hora de la verdad no est\u00e1n muy decididos a apoyar el uso de las tecnolog\u00edas para garantizar rapidez y seguridad en las pr\u00f3ximas elecciones", "date": "2012-02-29T03:00:00", "feat": {"pol\u00edticos": 1, "seguridad": 1}, "embersId": "d88779ff26837096fbcda57761fcf6358bc6d45a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Madrid", "city": "Madrid", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Spain"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-370880.html", "content": "26 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Sugerimos amablemente la soluci\u00f3n final y completa y definitiva al problema de los \" carperos \" , que no son agricultores , y no tienen la menor intenci\u00f3n de cultivar la tierra \u00d1e ' & # 7869", "date": "2012-02-26T03:00:00", "feat": {"cultivar": 1, "problema": 1}, "embersId": "e349f60156c13e71fa5864a3fabcf50f2d862f7a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Central", "city": "Ypacara\u00ed", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-369822.html", "content": "23 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Es un desfachatado este ministro Carlos Filizzola : dice que Favero hace una apolog\u00eda del delito reivindicando la dictadura stronista \u00d1e ' & # 7869", "date": "2012-02-23T03:00:00", "feat": {"ministro": 1}, "embersId": "686e05f5476daf348adabc09dc0921d4fcef5340"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Asunci\u00f3n", "city": "Asunci\u00f3n", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-369471.html", "content": "22 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb El ministro de Seguridad , Carlitos Filizzola , tiene todo un \" diccionario \" de excusas para demorar los desalojos de los carperos que ocupan propiedades privadas \u00d1e ' & # 7869", "date": "2012-02-22T03:00:00", "feat": {"ministro": 1}, "embersId": "5def87553df445a2eaace0d138512cce5f94bcee"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-369061.html", "content": "El impresentable \" ladr\u00f3n de galletas \" Cal\u00e9 Galaverna es un verdadero simulador \u00d1e ' & # 7869 mbeweb _ 366885 / ABC Color Este caradura quien se deshac\u00eda en elogios hacia Achece cuando a\u00fan estaba en su corral , en mayo del 2000 hab\u00eda pedido su detenci\u00f3n acus\u00e1ndolo de haber financiado el intento de un presunto golpe de Estado", "date": "2012-02-21T03:00:00", "feat": {"golpe": 1, "pedido": 1}, "embersId": "b2ed5dbae27abcc595cb149ef0241854207b9c09"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New York", "city": "New York", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-368302.html", "content": "\u00d1e ' & # 7869 mbeweb \u00d1e ' & # 7869 mbeweb _ 365958 / ABC Color Un abogado que trabaja en Ciudad del Este llam\u00f3 para expresar su preocupaci\u00f3n porque un familiar del fiscal general , D\u00edaz Ver\u00f3n , una tal Sara , escribana p\u00fablica que ejerce en Hernandarias , hace gala de su influencia en la justicia y es muy prepotente", "date": "2012-02-19T03:00:00", "feat": {"expresar": 1, "preocupaci\u00f3n": 1, "justicia": 1, "abogado": 1}, "embersId": "035cd3b468d731b1e25027a08e95cb58a7c23240"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Asunci\u00f3n", "city": "Asunci\u00f3n", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-368743.html", "content": "20 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb El Frente Guasu luego de su misteriosa reuni\u00f3n en Cerrito , con la presencia del despreocupado y alegre presidente de la Rep\u00fablica , Fernando Lugo , resolvi\u00f3 implementar una suerte de urnas delivery , si no llegan a un acuerdo para elegir al candidato presidencial Esta diligencia ser\u00e1 la m\u00e1s breve que se conozca", "date": "2012-02-20T03:00:00", "feat": {"implementar": 1, "presencia": 1, "reuni\u00f3n": 1, "candidato": 1, "presidente": 1}, "embersId": "e1a61a63c816bee88f9a8edb171581faf03589e0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Fern\u00e1ndez", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-368058.html", "content": "\u00d1e ' & # 7869 mbeweb \u00d1e ' & # 7869 mbeweb _ 365691 / ABC Color Christian Wulff , presidente alem\u00e1n , decidi\u00f3 sin dudas , imitar a los pol\u00edticos paraguayos y presentar inmediata renuncia cuando la fiscal\u00eda de Hannover anunci\u00f3 que lo procesar\u00e1 por el presunto delito de tr\u00e1fico de influencias y cohecho cometido en 2007", "date": "2012-02-18T03:00:00", "feat": {"pol\u00edticos": 1, "presentar": 1, "presidente": 1}, "embersId": "035dd8282674bc404b2096e3ea00b8b2e7f8fe38"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Col\u00f3n", "city": "Col\u00f3n", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Panama"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-367764.html", "content": "17 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Ciudadanos paraguayos que viven en Miami se quejan de la c\u00f3nsul general paraguaya en aquella ciudad porque no cumple como debe su labor , seg\u00fan afirmaron Tambi\u00e9n criticaron a la segunda , la c\u00f3nsul de primera", "date": "2012-02-17T03:00:00", "feat": {"labor": 1}, "embersId": "d35e299ee131c0e9fca7e8fc58f086f663488cba"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "San Bernardino", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-367337.html", "content": "16 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Nunca un grupo de invasores de fincas privadas fue tan bien atendido por un gobierno Estos carperos que responden a Victoriano y Rosalino tienen todas las comodidades b\u00e1sicas que faltan en cualquier otra comunidad que lucha por salir adelante", "date": "2012-02-16T03:00:00", "feat": {"gobierno": 1, "lucha": 1, "comunidad": 1}, "embersId": "8a6c48a562f81b73d5a6ac8d5bc8aa987956bbf4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New York", "city": "Victor", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-365011.html", "content": "10 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Los del oficialismo Hapoite Teete , de Cruz Roa & C\u00eda. , de la CU , se llevaron un gran chasco ayer Convocaron a una reuni\u00f3n en las instalaciones de un club de f\u00fatbol invitando a todos sus adherentes ( dirigentes y funcionarios ) , que son m\u00e1s de 1", "date": "2012-02-10T03:00:00", "feat": {"dirigentes": 1, "reuni\u00f3n": 1, "funcionarios": 1, "instalaciones": 1}, "embersId": "5ded34a5b06d8f4e1dab828d140778473555085b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New York", "city": "New York", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-366944.html", "content": "15 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb El tema de la CU se va poniendo espeso porque se acerca el d\u00eda de la asamblea , el pr\u00f3ximo 25 de febrero , y los actuales jerifaltes , Cruz Roa & C\u00eda. , de Hapoite Teete , no quieren saber nada de ir a parar a la cuneta \u00d1e ' & # 7869", "date": "2012-02-15T03:00:00", "feat": {"asamblea": 1, "saber": 1}, "embersId": "bbe4563f11998ecf2100043418cf922f5aadf371"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-366519.html", "content": "14 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb Seg\u00fan los observadores no falta mucho para que el presidente Fernando Lugo se traslade a la zona de los carperos en \u00d1acunday y conceda audiencia bajo una carpa para estar acorde con todo lo que est\u00e1 aconteciendo en aquellos lares \u00d1e ' & # 7869", "date": "2012-02-14T03:00:00", "feat": {"conceda": 1, "presidente": 1}, "embersId": "bd4e821bd15b94422e7e1054b66dd89d4766eb27"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Alto Paran\u00e1", "city": "Ciudad del Este", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Paraguay"}, "title": "\u00d1e'\u1ebdmbeweb", "url": "http://www.abc.com.py/edicion-impresa/ne7869mbeweb-365326.html", "content": "11 de Febrero de 2012 00:00 \u00d1e ' & # 7869 mbeweb El proyecto del diputado colorado Carlos Liseras , ya aprobado , corrige anormalidades en los haberes de retiro de las Fuerzas P\u00fablicas , que sugestivamente estableci\u00f3 la Ley Fiscal \u00d1e ' & # 7869", "date": "2012-02-11T03:00:00", "feat": {"proyecto": 1}, "embersId": "174f1fa07f5fe030c0fa4828b3ade5d1b0b02810"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "2012", "url": "http://ntsavanna.com/2012/", "content": "A Neotropical Savanna Posted on May 10 , 2012 by mary If you look at the black menu bar under the title of this blog , you will find two new entries List of Families and Leaf Arrangement The List of Families page allows you to browse through every Family that has", "date": "2012-02-26T16:28:22", "feat": {"find": 1}, "embersId": "65d3dd3187ca992be7141ce1ed4e77dc980a51e0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Sinaloa", "city": "Mazatl\u00e1n", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Things You Should Know About Mazatlan", "url": "http://feeds.bootsnall.com/~r/bna/mexicologue/~3/VCkop97QTRU/things-you-should-know-about-mazatlan.html", "content": "WhyGo \u00bb Mexico \u00bb Travel Guide \u00bb Things You Should Know About Mazatlan Things You Should Know About Mazatlan by Jessica on February 3 , 2012 by Jessica | February 3rd , 2012 Tweet Taking a trip to a Mexican beach resort town shouldn\u2019t require studying a huge amount of pre - vacation material , but when the town for which you \u2019re headed has some surprises in store \u2013 let \u2019s just say it can\u2019t hurt to be well - informed Mazatlan offers all kinds of surprises \u2013 mostly of the extremely pleasant variety \u2013 and some of them are good enough to sway you toward choosing Mazatlan over other resort towns in Mexico Here are the things you should know about Mazatlan", "date": "2012-02-04T02:28:11", "feat": {"know": 1}, "embersId": "2147adcb8b3d0e3e293364222847d5a94618b8bb"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur", "city": "Lazer", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "Quando o amor \u00e9 de gra\u00e7a XII: \"Boi de Piranha\"", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/raymundoneto/2012/02/29/noticiasraymundoneto,2792400/quando-o-amor-e-de-graca-xii-boi-de-piranha.shtml", "content": "Quando o amor \u00e9 de gra\u00e7a XII : \" Boi de Piranha \" Para se viver , adotamos patrocinadores Enquanto consumimos , somos consumidos \u00c9 o sistema que abra\u00e7amos not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Raymundo Netto Quando o amor \u00e9 de gra\u00e7a XII : \" Boi de Piranha \" ( 0 ) Raymundo Netto Quando o amor \u00e9 de gra\u00e7a XI : confiss\u00e3o \u00e0 forca ( 0 ) Raymundo Netto Quando o Amor \u00e9 de Gra\u00e7a X : A Dor que Alivia ( 0 ) \u00c9 preciso muita coragem para se entrar numa guerra", "date": "2012-02-29T04:30:00", "feat": {"guerra": 1}, "embersId": "5fe6ba383e6c318a4e3c41920d56e759f0db5c80"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Centro", "city": "Amor", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Portugal"}, "title": "Quando o amor \u00e9 de gra\u00e7a XI: confiss\u00e3o \u00e0 forca", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/raymundoneto/2012/02/08/noticiasraymundoneto,2780040/quando-o-amor-e-de-graca-xi-confissao-a-forca.shtml", "content": "Raymundo Netto 08 / 02 / 2012 - 01h30 Quando o amor \u00e9 de gra\u00e7a XI : confiss\u00e3o \u00e0 forca Sou gago , cheio de tiques , distra\u00eddo e enjoado Incompetente nas coisas simples , n\u00e3o sei coisas demais not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Raymundo Netto Quando o amor \u00e9 de gra\u00e7a XI : confiss\u00e3o \u00e0 forca ( 0 ) Raymundo Netto Quando o Amor \u00e9 de Gra\u00e7a X : A Dor que Alivia ( 0 ) Por saber que a saudade traga a gente , o tempo nos ensina que a gente traga sempre uma saudade Desde pequeno tenho como regra a saudade de tudo , mesmo daquilo recomend\u00e1vel lan\u00e7ar do parapeito da janela mais distante", "date": "2012-02-08T04:30:00", "feat": {"do": 1, "tempo": 1, "saber": 1}, "embersId": "17c907530ad55fc6e80b06d6c1d6445433bfc374"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "R\u00edo Negro", "city": "Bariloche", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Little big planet 2 - Sackboy returns", "url": "http://www.elcordillerano.com.ar/index.php/32-demo-content/67-little-big-planet-2-sackboy-returns", "content": "Un hombre de 38 a\u00f1os sufri\u00f3 lesiones leves tras protagonizar un vuelco con el auto en el que circulaba Diciembre 25 , 2013 Actualidad El gobernador de R\u00edo Negro , Alberto Weretilneck , particip\u00f3 de la Asamblea General Extraordinaria de INVAP S.E , oportunidad en la que se formaliz\u00f3 la aprobaci\u00f3n de la constituci\u00f3n la empresa \" E\u00f3lica Ri", "date": "2012-02-04T19:37:42", "feat": {"constituci\u00f3n": 1, "lesiones": 1}, "embersId": "cf2731f6ecc064973a22239505c9cd6ecf091ccf"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "R\u00edo Negro", "city": "Bariloche", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Final Fantasy XIII-2", "url": "http://www.elcordillerano.com.ar/index.php/32-demo-content/71-final-fantasy-xiii-2", "content": "Un hombre de 38 a\u00f1os sufri\u00f3 lesiones leves tras protagonizar un vuelco con el auto en el que circulaba Diciembre 25 , 2013 Actualidad El gobernador de R\u00edo Negro , Alberto Weretilneck , particip\u00f3 de la Asamblea General Extraordinaria de INVAP S.E , oportunidad en la que se formaliz\u00f3 la aprobaci\u00f3n de la constituci\u00f3n la empresa \" E\u00f3lica Ri", "date": "2012-02-04T19:37:42", "feat": {"constituci\u00f3n": 1, "lesiones": 1}, "embersId": "7ef570c83e8817e22eb86ae14b47f1517898f895"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "Comment on Navigating the Mexico City Airport by Banerjee", "url": "http://www.midwesternerinmexico.com/2009/07/17/navigating-the-mexico-city-airport/comment-page-1/#comment-38870", "content": "by Julie I recently received a reader request ( yay ) for an overview on what happens when you get off the plane in the Mexico City Airport , so I thought I would share a few tips I \u2019ve gathered thus far from my trips", "date": "2012-02-26T15:56:17", "feat": {"request": 1}, "embersId": "a70c9d27b45819b3d8c9c3f5f3a88737d0c8d407"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Corona", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Comment on A Visit to the Corona Brewery (aka Cervecer\u00eda Modelo) by Simon", "url": "http://www.midwesternerinmexico.com/2010/09/23/a-visit-to-the-corona-brewery-aka-cerveceria-modelo/comment-page-1/#comment-38846", "content": "by Julie Have you ever thought to yourself , \u201c What could I do today to support a giant , soul - crushing monopoly \u201d If you happen to be in Mexico City , I have just the ticket", "date": "2012-02-01T19:31:48", "feat": {"do": 1, "support": 1}, "embersId": "09585541b8af3b196d6026cceeb97c820636644a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "San Juan", "city": "San Juan", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "SBCS Celebrates 25 Years of Excellence", "url": "http://www.guardian.co.tt/gie/2012-02-25/sbcs-celebrates-25-years-excellence", "content": "SBCS Celebrates 25 Years of Excellence Senior Press Pass Correspondent \u201c We promise to deliver an excellent service , at a profit if we can , at a loss if we must but always excellence \u201d This was the mantra that was repeated at the School of Business and Computer Science \u2019s ( SBCS ) 25th Anniversary Staff Appreciation Brunch held at the Champ Fleurs Campus on Monday 13th February.The car park at SBCS was packed with tents adorned with purple , pink and blue fabric", "date": "2012-02-25T23:05:14", "feat": {"loss": 1}, "embersId": "64bbc1a7c696066e1d686d525b6b5f672aaa0e8f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Gori\u0161ka", "city": "So\u010da", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Slovenia"}, "title": "The Royal boys", "url": "http://www.guardian.co.tt/gie/2012-02-18/royal-boys", "content": "Monday , February 20 , 2012 Royalty is often used to describe individuals of prestigious rank or blood lineage and for Kadeem Graham , 21 , and Jevon Brown , 20 , the title of Royal Boys fits them perfectly They are both cousins and are ready to take on the challenges of the Soca music industry Having attended the same secondary school , Queen \u2019s Royal College , they have bonded closely and are ready to mesh together their creativity to bring something new to the competitive arena of local music", "date": "2012-02-18T20:35:20", "feat": {"industry": 1}, "embersId": "7f4bf79154574b528155618cd37536119201dda4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Texas", "city": "West", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "No One's World", "url": "http://www.cfr.org/world/no-ones-world/p27345?cid=rss-books-no_one_s_world-021012", "content": "Council on Foreign Relations Publisher A CFR Book Oxford University Press Release Date March 2012 - - Overview \" Between 1500 and 1800 , the West sprinted ahead of other centers of power in Asia and the Middle East Europe and the United States have dominated the world since , \" writes Charles A. Kupchan in a new CFR book , No One 's World", "date": "2012-02-10T15:48:00", "feat": {"power": 1}, "embersId": "8a83ee7b7e33bd2e34d3576897369f558c71e194"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "The US\u2013South Korea Alliance", "url": "http://www.cfr.org/south-korea/ussouth-korea-alliance/p27336?cid=rss-books-the_us\u2013south_korea_alliance-020912", "content": "Council on Foreign Relations The US \u2013 South Korea Alliance Meeting New Security Challenges Editor Scott A. Snyder , Senior Fellow for Korea Studies and Director of the Program on U.S. - Korea Policy - - Overview How can the United States and South Korea best cooperate to address new security challenges Can the U.S. - ROK alliance serve to advance South Korea 's interests and at the same time help the United States to more effectively pursue its own global and regional security objectives", "date": "2012-02-09T15:57:09", "feat": {"pursue": 1, "security": 2, "time": 1, "help": 1, "cooperate": 1}, "embersId": "d12de38055ecf86a74714ae5e9f416f26de2da1d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "San Diego", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Trinidad Moruga Scorpion wins hottest pepper title", "url": "http://www.guardian.co.tt/entertainment/2012-02-25/trinidad-moruga-scorpion-wins-hottest-pepper-title", "content": "Trinidad Moruga Scorpion wins hottest pepper title Saturday , February 25 , 2012 There are super - hot chile varieties And then there \u2019s the sweat - inducing , tear - generating , mouth - on - fire Trinidad Moruga Scorpion With a name like that , it \u2019s not surprising that months of research by the experts at New Mexico State University \u2019s Chile Pepper Institute have identified the variety as the new hottest pepper on the planet", "date": "2012-02-25T07:16:45", "feat": {"fire": 1}, "embersId": "627c967ebc76155c3bb76af6c7930b0ff53f8841"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tolna", "city": "B\u00e1ta", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Hungary"}, "title": "Cebola recheada com frango", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/colunadicadochef/~3/ZsetQDPIt6Y/cebola-recheada-com-frango.shtml", "content": "Dica do chef 25 / 02 / 2012 - 01h30 Cebola recheada com frango 200g de peito de frango 3 cebolas grandes 1 colher ( sopa ) de manteiga 1 colher ( sopa de farinha de trigo ) 1 x\u00edcara de cogumelos frescos picados 1 colher ( sopa ) de salsinha finamente picada Sal a gosto 100g de queijo parmes\u00e3o ralado Preparo Descasque as cebolas e corte - as ao meio Em uma panela , coloque o leite UHT semidesnatado e as cebolas , leve ao fogo baixo at\u00e9 as cebolas ficarem levemente macias ( aproximadamente 20 minutos ) Retire as cebolas do fogo", "date": "2012-02-25T04:30:00", "feat": {"do": 2, "fogo": 2, "baixo": 1}, "embersId": "ae0b7da87575b89abc6d739c12bfce2b2af384a1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rh\u00f4ne-Alpes", "city": "Lyon", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "A cozinha que acalenta o cora\u00e7\u00e3o", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/colunadicadochef/~3/UlhKaCB7ndU/a-cozinha-que-acalenta-o-coracao.shtml", "content": "dica do chefe 18 / 02 / 2012 - 01h30 A cozinha que acalenta o cora\u00e7\u00e3o not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Enviar por e - mail Imprimir Compartilhar Aumentar texto Diminuir texto Corrigir Couscous regado com vinho ros\u00e9 gelado de Bandol Li esta semana uma mat\u00e9ria da jornalista Alissa J. Rubin , do NYT , sobre a alimenta\u00e7\u00e3o dos jornalistas em zona de guerra Ela inclui estes momentos na classifica\u00e7\u00e3o comfort food , o alimento que acalenta , que por alguns momentos leva a mente para os pontos de refer\u00eancia da origem de cada um Este reflexo \u00e9 salvador quando a mescla saudade e melancolia bate no peito", "date": "2012-02-18T04:30:00", "feat": {"guerra": 1, "do": 2, "chefe": 1, "food": 1, "alimento": 1}, "embersId": "f8f8242d518c580e626c59c1d22651b2e684b168"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "La Pampa", "city": "Per\u00fa", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Peruvians Hope to Bake Best Bread in the World", "url": "http://www.learnaboutperu.com/peruvian-food/peruvians-hope-to-bake-best-bread-in-the-world/", "content": "Peruvians Hope to Bake Best Bread in the World by admin on February 6 , 2012 The Coupe du Monde , or World Cup of Baking , takes place in a likely location \u2013 France However , some people may be surprised to hear that one of the favorite teams heading to the international invitational is from Peru Already a top team in South America , Peru \u2019s bakers have been working on their recipes and techniques for the past year in preparation for this high stakes event", "date": "2012-02-06T18:00:51", "feat": {"high": 1, "people": 1}, "embersId": "58d2b4cc88a5eeef4e0ae25a1c34c732cf6f4625"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "La Pampa", "city": "Per\u00fa", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Peruvian Huacatay", "url": "http://www.learnaboutperu.com/peruvian-food/peruvian-huacatay/", "content": "Peruvian Huacatay by admin on February 1 , 2012 Huacatay ( wa - ka - tie ) is black mint , native to Peru The leaves are ground into a paste before they are used in most recipes , and pre - made huacatay paste is one of the best ingredients to have in your pantry when cooking Peruvian food Mama Tina \u2019s Huacatay Paste , pictured here , is imported from Peru and contains no artificial preservatives", "date": "2012-02-01T21:37:11", "feat": {"food": 1}, "embersId": "f77ed861492b520610f6b6627170244f641576ca"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "El Catering de La Guayaba Verde", "url": "http://guayabaverde.com/index.php/menu/catering", "content": "Publicado : Jueves , 02 Febrero 2012 13:36 Visto : 274 Nuestro servicio de catering es una opci\u00f3n variada , pr\u00e1ctica y elegante para la realizaci\u00f3n de sus eventos Ofrecemos una amplia gama de soluciones para sus requerimientos personales , familiares o corporativos : desde unos sencillos refrigerios , unos abrebocas tradicionales o una selecci\u00f3n de platos en miniatura , hasta la oportunidad de degustar platos los platos de nuestra carta Apoyo log\u00edstico Ideal para reuniones de trabajo , seminarios o filmaciones , donde se requiere la contrataci\u00f3n de desayunos , refrigerios o almuerzos", "date": "2012-02-02T18:06:07", "feat": {"trabajo": 1}, "embersId": "eadd1888b02ece1994605cb70abd39aab8cf518e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Hidalgo", "city": "Ca\u00f1ada", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "El Oscar, la guerra y la paz", "url": "http://m24digital.com/2012/02/24/el-oscar-la-guerra-y-la-paz/", "content": "El Oscar , la guerra y la paz 24 febrero 2012 | Filed under : Pablo Perel | Posted by : RedactorR por Pablo Perel 24 de Febrero de 2012 : A pocas horas de la ceremonia de entrega de los premios Oscar de la Academia de Artes y Ciencias Cinematogr\u00e1ficas de Hollywood , en la que se revelar\u00e1n los ganadores en cada categor\u00eda , la inc\u00f3gnita m\u00e1s interesante se plantea en el premio a la Mejor Pel\u00edcula en Idioma No - ingl\u00e9s Muchos observadores ven en la resoluci\u00f3n de este interrogante , una toma de posici\u00f3n de la comunidad cinematogr\u00e1fica acerca de c\u00f3mo se desarrollar\u00e1 la pol\u00edtica internacional de Estados Unidos en lo que resta del a\u00f1o Si bien todo cineasta , al igual que cualquier artista , so\u00f1\u00f3 alguna vez con que una obra de arte tiene la capacidad de cambiar el mundo y modificar el rumbo de la historia , esa idea se debilita ni bien el artista comienza a madurar y se inserta en el mundo real de su especialidad", "date": "2012-02-24T12:03:52", "feat": {"guerra": 1, "cambiar": 1, "pol\u00edtica": 1, "posici\u00f3n": 1, "comunidad": 1}, "embersId": "059c4140c15e0546930208aae5e0e4dabc7d83d4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Monte Plata", "city": "Don Juan", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Dominican Republic"}, "title": "Spinetta, el largo", "url": "http://m24digital.com/2012/02/10/spinetta-el-largo/", "content": "Spinetta , el largo 10 febrero 2012 | Filed under : Pablo Perel | Posted by : RedactorN Columnista : Pablo Perel Al comenzar la tarde del 8 de febrero pasado , Luis Alberto Spinetta par\u00f3 el mundo , pero no para bajarse sino que lo hizo en el sentido que le daba a esta frase el brujo yaqui Don Juan Matus , el que Carlos Castaneda present\u00f3 y que el mismo Spinetta hizo conocer a mucha gente Y es inevitable para m\u00ed escribir hoy sobre Spinetta en esta nota editorial semanal dedicada al mundo audiovisual , porque Luis Alberto marc\u00f3 con su presencia incandescente , su talento sublime y su amistad generosa , momentos claves en mi trayecto por las delgadas autopistas de la imagen en movimiento y el sonido sincr\u00f3nico", "date": "2012-02-10T11:53:42", "feat": {"presencia": 1, "movimiento": 1, "conocer": 1, "autopistas": 1}, "embersId": "48c85bae6c90bfd3699a822f1530cccd1b314b0d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Florida", "city": "Hollywood", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "El Cine Siempre Paga", "url": "http://m24digital.com/2012/02/04/el-cine-siempre-paga/", "content": "El Cine Siempre Paga 4 febrero 2012 | Filed under : Pablo Perel | Posted by : RedactorN 03 de febrero de 2012 : Esto es lo que yo y mucha gente nos preguntamos a diario , parafraseando la conocida frase de \u201c El crimen siempre paga \u201d \u2013 aparentemente m\u00e1s antigua que Chandler , al que se le atribuye la autor\u00eda \u00bf El cine siempre paga \u00bf Es un buen negocio el cine o eso vale s\u00f3lo para los grandes estudios de Hollywood", "date": "2012-02-04T04:25:08", "feat": {"crimen": 1}, "embersId": "2b6191ff38f68ab24a79b6cf1779f296ef8e29ad"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Argentina", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "El Cine Siempre Paga II: los exhibidores.", "url": "http://m24digital.com/2012/02/17/el-cine-siempre-paga-ii-los-exhibidores/", "content": "El Cine Siempre Paga II : los exhibidores 17 febrero 2012 | Filed under : Pablo Perel | Posted by : RedactorR 17 de febrero de 2012 : En la nota publicada hace dos semanas ( ver El Cine Siempre Paga ) nos preguntamos desde el punto de vista de los productores cinematogr\u00e1ficos , si el cine es un buen negocio o si eso s\u00f3lo vale para los grandes estudios de Hollywood En este art\u00edculo intentaremos aproximarnos a una respuesta desde el punto de vista de los exhibidores , due\u00f1os , programadores y administradores de salas cinematogr\u00e1ficas", "date": "2012-02-17T14:06:15", "feat": {"productores": 1}, "embersId": "b694d09798b8d2bf26c0d4caa4fd09018804e076"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Luta pela coroa de Rei", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/NoPdio/~3/WQ3eXBQqflw/luta-pela-coroa-de-rei.shtml", "content": "Luta pela coroa de Rei not\u00edcia 0 coment\u00e1rios FOTO : CBV / DIVULGA\u00c7\u00c3O M\u00e1rcio Ara\u00fajo busca t\u00edtulo in\u00e9dito na sua carreira No P\u00f3dio Final no A\u00e9cio de Borba ( 0 ) NO P\u00d3DIO Campe\u00e3o na Pororoca ( 0 ) No P\u00f3dio Cear\u00e1 no Mitsubishi Cup ( 0 ) V\u00d4LEI DE PRAIA O cearense M\u00e1rcio Ara\u00fajo ganhou neste fim de semana as areias de Ipanema , no Rio de Janeiro , em busca do t\u00edtulo de Rei da Praia Os oito melhores jogadores de v\u00f4lei de praia do pa\u00eds lutam pela coroa de Rei na modalidade Medalhista ol\u00edmpico e campe\u00e3o mundial , M\u00e1rcio foi vice - campe\u00e3o em 2010", "date": "2012-02-25T17:00:00", "feat": {"do": 2}, "embersId": "af88da9c90f1c9a070cd1cdfd6dfc3e1693f3100"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Coahuila", "city": "H\u00e9rcules", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Universo-ilha", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/cosmos/2012/02/11/noticiascosmos,2781467/universo-ilha.shtml", "content": "COSMOS Universo - ilha ( 0 ) cosmos Cosmos Feliz peri\u00e9lio ( 0 ) COSMOS Uma volta ao redor do sol ( 0 ) COSMOS Asteroides , cometas e meteoros", "date": "2012-02-11T20:00:00", "feat": {"do": 1}, "embersId": "3c9a9aba763932562ba3676766139d1d99330381"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Mejoras a la Unidad Deportiva en 2011", "url": "http://zimatlan.org/2012/02/10/mejoras-a-la-unidad-deportiva-en-2011/", "content": "feb 10 2012 Mejoras a la Unidad Deportiva en 2011 Durante el 2011 , se realiz\u00f3 el re - empastado de la unidad deportiva , espec\u00edficamente de la cancha de football Creo es una buena idea , ya que una cancha bonita puede incitar a m\u00e1s personas a practicar deporte Galer\u00eda Completa Desconozco si se realizaron m\u00e1s mejoras , a la pista , a las a\u0155eas de baseball , etc\u00e9tera", "date": "2012-02-11T02:08:41", "feat": {"unidad": 1}, "embersId": "989708335651c4e1ffb0f68c4ad67bb2850e44ef"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Le\u00f3n", "city": "Le\u00f3n", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Nicaragua"}, "title": "Comment on Bigfoot Hostel \u2013 A Backpacker's Delight by Nica Writer", "url": "http://thenicaraguareport.com/2012/01/bigfoot-hostel-a-backpackers-delight/#comment-1479", "content": "Bigfoot Hostel \u2013 A Backpacker \u2019s Delight Posted on January 31 , 2012 by Ana Maria Moreno in Hotels , Le\u00f3n Hotels , News , Tourism / / 3 Comments Located in the historical , colonial city of Leon , the Bigfoot Hostel is the ideal place for international backpackers to put up their tired feet , lay back and relax This is not just any hostel this place is your source for all the information you need regarding the rich tradition and history of Le\u00f3n and all of Nicaragua", "date": "2012-02-29T12:56:17", "feat": {"need": 1, "information": 1}, "embersId": "3154e0f301e64496cfd898cd2d7ded0d1c1e18f1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Le\u00f3n", "city": "Le\u00f3n", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Nicaragua"}, "title": "Comment on Bigfoot Hostel \u2013 A Backpacker's Delight by Jessie", "url": "http://thenicaraguareport.com/2012/01/bigfoot-hostel-a-backpackers-delight/#comment-1476", "content": "Bigfoot Hostel \u2013 A Backpacker \u2019s Delight Posted on January 31 , 2012 by Ana Maria Moreno in Hotels , Le\u00f3n Hotels , News , Tourism / / 3 Comments Located in the historical , colonial city of Leon , the Bigfoot Hostel is the ideal place for international backpackers to put up their tired feet , lay back and relax This is not just any hostel this place is your source for all the information you need regarding the rich tradition and history of Le\u00f3n and all of Nicaragua", "date": "2012-02-27T21:22:29", "feat": {"need": 1, "information": 1}, "embersId": "af0175e9c467414e45388edca666d977655bcd34"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Le\u00f3n", "city": "Le\u00f3n", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Nicaragua"}, "title": "Comment on Bigfoot Hostel \u2013 A Backpacker's Delight by Beatriz", "url": "http://thenicaraguareport.com/2012/01/bigfoot-hostel-a-backpackers-delight/#comment-1458", "content": "Bigfoot Hostel \u2013 A Backpacker \u2019s Delight Posted on January 31 , 2012 by Ana Maria Moreno in Hotels , Le\u00f3n Hotels , News , Tourism / / 3 Comments Located in the historical , colonial city of Leon , the Bigfoot Hostel is the ideal place for international backpackers to put up their tired feet , lay back and relax This is not just any hostel this place is your source for all the information you need regarding the rich tradition and history of Le\u00f3n and all of Nicaragua", "date": "2012-02-18T05:27:36", "feat": {"need": 1, "information": 1}, "embersId": "523b00e7592b644fdd075b27c7617351699a256f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Casablanca", "city": "Casablanca", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Morocco"}, "title": "Comment on Hotel Casablanca by Vicente", "url": "http://thenicaraguareport.com/2012/02/hotel-casablanca/#comment-1445", "content": "Contact Hotel Casablanca Posted on February 8 , 2012 by Ana Maria Moreno in Hotels , San Juan del Sur Hotels / / 1 Comment In the perfect location of the most famous beach community of Nicaragua , this hotel in San Juan del Sur \u2013 the Hotel Casablanca is a favorite among repeat visitors to the town What keeps people coming back to San Juan del Sur is the beautiful beach , sheltered by small cliffs on each side , the perfect place to harbour your boat or yacht , the clean almost white sands , the pristine blue waters and the totally laid back atmosphere of San Juan del Sur With plenty of services in the way of restaurants , beach and surf shops , nightclubs , and banks , San Juan del Sur offers a relaxing town and friendly community to its visitors", "date": "2012-02-17T13:04:59", "feat": {"community": 2, "people": 1}, "embersId": "174ceb6aab57cb3ac7fdfcbbc1721aa37de4efe2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arad", "city": "\u015eiria", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Romania"}, "title": "E se a S\u00edria fosse a L\u00edbia?", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Mapa-mundi/~3/yzlm8luvOm4/e-se-a-siria-fosse-a-libia.shtml", "content": "E se a S\u00edria fosse a L\u00edbia not\u00edcia 0 coment\u00e1rios mapa - m\u00fandi E se a S\u00edria fosse a L\u00edbia ( 0 ) mapa - m\u00fandi O Haiti merece dias melhores ( 0 ) mapa - m\u00fandi O interesse iraniano na Am\u00e9rica Latina ( 0 ) mapa - m\u00fandi A queda do euro : do impens\u00e1vel ao inevit\u00e1vel ( 0 ) mapa - m\u00fandi Os bons resultados da Am\u00e9rica Latina ( 0 ) As constantes imagens mostradas pelas emissoras de televis\u00e3o de dezenas de cad\u00e1veres empilhados nas ruas de Homs , revelam que a S\u00edria est\u00e1 longe de ser um pa\u00eds livre e que o ditador Bashar al Assad controla o pa\u00eds com m\u00e3o de ferro", "date": "2012-02-07T05:25:00", "feat": {"resultados": 1, "do": 2, "livre": 1, "ditador": 1, "interesse": 1}, "embersId": "0773f4d8d803fbe65b7251d5e37f8d55d786e140"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "A pol\u00edtica externa de Dilma Rousseff em 2012", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Mapa-mundi/~3/jTIdOIqkg8I/a-politica-externa-de-dilma-rousseff-em-2012.shtml", "content": "A pol\u00edtica externa de Dilma Rousseff em 2012 not\u00edcia 2 coment\u00e1rios Mapa - M\u00fandi Por que o interesse pelo Mali ( 0 ) Mapa - M\u00fandi Vis\u00f5es sobre a integra\u00e7\u00e3o na Am\u00e9rica Latina ( 0 ) Mapa - M\u00fandi Seguran\u00e7a Alimentar : Um desafio mundial ( 0 ) Passado um ano desde que assumiu a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica a presidenta Dilma Rousseff mostra , pelo menos em quest\u00f5es dom\u00e9sticas , que n\u00e3o quer que seu governo seja estigmatizado como uma c\u00f3pia de seu antecessor e dessa forma tenta sair da sombra do ex presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva Por outro lado , no cen\u00e1rio internacional , ainda que no in\u00edcio de 2011 houvesse a possibilidade de que o Itamaraty mudaria o rumo da pol\u00edtica externa brasileira , percebe - se que a presidenta Rousseff completa um ano no cargo , sem grandes diferen\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s a\u00e7\u00f5es demandadas pelo governo anterior", "date": "2012-02-21T04:30:00", "feat": {"presidente": 1, "do": 1, "integra\u00e7\u00e3o": 1, "interesse": 1, "pol\u00edtica": 2}, "embersId": "a7cc7074966865de120fba5b53c15116fb56af5e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Setur promove qualifica\u00e7\u00e3o de guias de turismo do estado", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/turismo/2012/02/01/interna_turismo,107871/setur-promove-qualificacao-de-guias-de-turismo-do-estado.shtml", "content": "Metal Open Air N\u00e3o s\u00e3o aceitos coment\u00e1rios an\u00f4nimos Al\u00e9m disso , \u00e9 VEDADO ao usu\u00e1rio , dentre outros , utilizar o espa\u00e7o destinado a coment\u00e1rios para ( I ) divulgar quaisquer dados que remetam \u00e0 vida pessoal ou profissional de quaisquer pessoas , usu\u00e1rios ou n\u00e3o do oimparcial.com.br ; II ) divulgar quaisquer informa\u00e7\u00f5es confidenciais de empresas privadas e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ; III ) transmitir , exibir , enviar , ou de qualquer outra forma , disponibilizar qualquer coment\u00e1rio que seja ilegal , incluindo , mas n\u00e3o se limitando , que seja ofensivo \u00e0 honra , \u00e0 moral e \u00e0 privacidade de terceiros , que seja amea\u00e7ador , que seja vulgar , que seja contrario a \u00e9tica e aos bons costumes , que seja obsceno , preconceituoso , racista ou de qualquer forma censur\u00e1vel ; IV ) manifestar suas pondera\u00e7\u00f5es , argumenta\u00e7\u00f5es , id\u00e9ias ou pensamentos por meio de palavras ou express\u00f5es com teor rude , grosseiro , ofensivo , racista ou de baixo cal\u00e3o ; V ) assumir a \" personalidade \" de outra pessoa , f\u00edsica ou jur\u00eddica ; VI ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer tipo de propaganda ou material promocional ; VII ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer Conte\u00fado que contenha v\u00edrus ou qualquer outro c\u00f3digo , arquivo ou programa de computador com o prop\u00f3sito de interromper , destruir ou limitar a funcionalidade de qualquer software , hardware ou equipamento de telecomunica\u00e7\u00f5es ; VIII ) vigiar secretamente ou , de qualquer forma , assediar terceiros De acordo com a exclusiva avalia\u00e7\u00e3o de Pacotilha S / A , o usu\u00e1rio que infringir estas regras poder\u00e1 ser banido , sem aviso pr\u00e9vio , do site oimparcial.com.br e / ou ter\u00e1 suas mensagens imediatamente exclu\u00eddas", "date": "2012-02-01T16:41:00", "feat": {"\u00f3rg\u00e3os": 1, "vigiar": 1, "exibir": 1, "do": 2, "pessoas": 1, "baixo": 1, "informa\u00e7\u00f5es": 1, "pessoal": 1, "privacidade": 1, "aviso": 1, "enviar": 3, "destruir": 1}, "embersId": "67d69548f0463b67e5d76292aba9ae9a6b09c8b1"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Prefeitura promove S\u00e3o Lu\u00eds em feira de turismo em S\u00e3o Paulo", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/turismo/2012/02/07/interna_turismo,108288/prefeitura-promove-sao-luis-em-feira-de-turismo-em-sao-paulo.shtml", "content": "Metal Open Air N\u00e3o s\u00e3o aceitos coment\u00e1rios an\u00f4nimos Al\u00e9m disso , \u00e9 VEDADO ao usu\u00e1rio , dentre outros , utilizar o espa\u00e7o destinado a coment\u00e1rios para ( I ) divulgar quaisquer dados que remetam \u00e0 vida pessoal ou profissional de quaisquer pessoas , usu\u00e1rios ou n\u00e3o do oimparcial.com.br ; II ) divulgar quaisquer informa\u00e7\u00f5es confidenciais de empresas privadas e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ; III ) transmitir , exibir , enviar , ou de qualquer outra forma , disponibilizar qualquer coment\u00e1rio que seja ilegal , incluindo , mas n\u00e3o se limitando , que seja ofensivo \u00e0 honra , \u00e0 moral e \u00e0 privacidade de terceiros , que seja amea\u00e7ador , que seja vulgar , que seja contrario a \u00e9tica e aos bons costumes , que seja obsceno , preconceituoso , racista ou de qualquer forma censur\u00e1vel ; IV ) manifestar suas pondera\u00e7\u00f5es , argumenta\u00e7\u00f5es , id\u00e9ias ou pensamentos por meio de palavras ou express\u00f5es com teor rude , grosseiro , ofensivo , racista ou de baixo cal\u00e3o ; V ) assumir a \" personalidade \" de outra pessoa , f\u00edsica ou jur\u00eddica ; VI ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer tipo de propaganda ou material promocional ; VII ) tornar dispon\u00edvel , divulgar , enviar , transmitir ou de qualquer outra forma disponibilizar qualquer Conte\u00fado que contenha v\u00edrus ou qualquer outro c\u00f3digo , arquivo ou programa de computador com o prop\u00f3sito de interromper , destruir ou limitar a funcionalidade de qualquer software , hardware ou equipamento de telecomunica\u00e7\u00f5es ; VIII ) vigiar secretamente ou , de qualquer forma , assediar terceiros De acordo com a exclusiva avalia\u00e7\u00e3o de Pacotilha S / A , o usu\u00e1rio que infringir estas regras poder\u00e1 ser banido , sem aviso pr\u00e9vio , do site oimparcial.com.br e / ou ter\u00e1 suas mensagens imediatamente exclu\u00eddas", "date": "2012-02-07T13:15:00", "feat": {"\u00f3rg\u00e3os": 1, "vigiar": 1, "exibir": 1, "do": 2, "pessoas": 1, "baixo": 1, "informa\u00e7\u00f5es": 1, "pessoal": 1, "privacidade": 1, "aviso": 1, "enviar": 3, "destruir": 1}, "embersId": "5a05ae9aed638c9b6778b531652a50459f2fb1a8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Maranh\u00e3o", "city": "S\u00e3o Lu\u00eds", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Maranh\u00e3o participa do Workshop e Trade Show CVC 2012", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/turismo/2012/02/06/interna_turismo,108216/maranhao-participa-do-workshop-e-trade-show-cvc-2012.shtml", "content": "TURISMO \u00bb Maranh\u00e3o participa do Workshop e Trade Show CVC 2012 Publica\u00e7\u00e3o : 06 / 02 / 2012 16:00 A Secretaria de Estado de Turismo ( Setur ) participa , nesta quarta ( 8 ) e quinta - feira ( 9 ) , do 18\u00ba Workshop e Trade Show CVC 2012 , na Expo Center Norte \u2013 Pavilh\u00e3o Branco , Vila Guilherme , em S\u00e3o Paulo O evento , que abre oficialmente o calend\u00e1rio de feiras do setor , vai reunir agentes de viagens , operadores de turismo , profissionais da \u00e1rea , hot\u00e9is , companhias a\u00e9reas , receptivos , fornecedores , locadoras de autom\u00f3veis , parques tem\u00e1ticos e \u00f3rg\u00e3os de turismo nacionais e internacionais O Maranh\u00e3o participa com um espa\u00e7o emoldurando as belas paisagens do estado , com destaque para os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses , as Cachoeiras da Chapada das Mesas e os detalhes da Arquitetura de S\u00e3o Lu\u00eds", "date": "2012-02-06T19:00:00", "feat": {"do": 4, "\u00f3rg\u00e3os": 1}, "embersId": "a50f21ac209e83363e9e42bc3bfe32d767710735"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Embratur tentar\u00e1 atrair mais turistas ao Pa\u00eds", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/turismo/2012/02/04/interna_turismo,108121/embratur-tentara-atrair-mais-turistas-ao-pais.shtml", "content": "Ag\u00eancia Estado Publica\u00e7\u00e3o : 04 / 02 / 2012 15:56 O governo quer atrair mais turistas estrangeiros e reduzir , com isso , a enorme diferen\u00e7a entre o que os brasileiros est\u00e3o gastando l\u00e1 fora e o dinheiro deixado aqui pelos visitantes internacionais Para isso , a Embratur vai colocar R $ 8 milh\u00f5es em um programa - piloto para divulgar novos destinos tur\u00edsticos do Pa\u00eds A ideia do programa \" Voo Direto \" \u00e9 fazer com que os Estados fechem parcerias com operadoras de turismo para garantir voos fretados para as cidades onde pretendem explorar o potencial tur\u00edstico", "date": "2012-02-04T18:56:00", "feat": {"dinheiro": 1, "do": 2, "fazer": 1, "explorar": 1}, "embersId": "ec2fe44d0a6bdafae5398d931ae66d40a0a8bf7c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Paran\u00e1", "city": "Curitiba", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Cicloturismo se transforma em estilo de viajar no Brasil", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/turismo/2012/02/01/interna_turismo,107904/cicloturismo-se-transforma-em-estilo-de-viajar-no-brasil.shtml", "content": "Minist\u00e9rio do Turismo - Minist\u00e9rio do Turismo Publica\u00e7\u00e3o : 01 / 02 / 2012 19:59 O que seria uma bicicleta , se n\u00e3o \u2018 asas \u2019 para quem explora o mundo Que o digam os adeptos do cicloturismo , atividade que ganha for\u00e7a no Brasil , ancorada por seguidores de todos os perfis : ciclistas amadores e profissionais , f\u00e3s de natureza e apaixonados por desafios , simpatizantes de valores ecossutent\u00e1veis os mais diversos A modalidade \u00e9 incentivada pelo Minist\u00e9rio do Turismo em 53 munic\u00edpios brasileiros , que receberam R $ 20,2 milh\u00f5es para a constru\u00e7\u00e3o de ciclovias , entre 2001 e 2011", "date": "2012-02-01T22:59:00", "feat": {"do": 4, "seguidores": 1}, "embersId": "f2bc1147133a07c84ba71dc0cdc94edb397569ea"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Batman", "city": "Batman", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Turkey"}, "title": "3D \u00e9 o de menos", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/culturageek/2012/02/16/noticiasculturageek,2784444/3d-e-o-de-menos.shtml", "content": "3D \u00e9 o de menos not\u00edcia 0 coment\u00e1rios cultura geek 3D \u00e9 o de menos ( 0 ) cultura geek Uma banda , um carro e mil instrumentos ( 0 ) cultura geek Cheiro de aventura ( 0 ) cultura geek Tintim turbinado ( 0 ) cultura geek Memorabilia assinada ( 0 ) Provavelmente voc\u00ea j\u00e1 sabe que Star Wars : Epis\u00f3dio I - A Amea\u00e7a Fantasma est\u00e1 em cartaz em 3D nos cinemas E provavelmente tamb\u00e9m voc\u00ea ainda n\u00e3o foi ver A reestreia ( o filme original \u00e9 de 1999 ) colada no Carnaval acabou entrando em conflito com as prioridades de boa parte da popula\u00e7\u00e3o neste momento de altern\u00e2ncia constante entre marasmo e euforia que antecede a festa - mor do Pa\u00eds", "date": "2012-02-16T04:30:00", "feat": {"popula\u00e7\u00e3o": 1, "conflito": 1, "do": 1}, "embersId": "e8eae0ecc173728903df336b20673d281cab6f9f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Cascos para todos os gostos", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/culturageek/2012/02/23/noticiasculturageek,2788468/cascos-para-todos-os-gostos.shtml", "content": "Cascos para todos os gostos Playmates lan\u00e7a novas linhas de bonecos das Tartarugas Ninjas durante a Toy Fair 2012 not\u00edcia 0 coment\u00e1rios cultura geek Cascos para todos os gostos ( 0 ) cultura geek 3D \u00e9 o de menos ( 0 ) cultura geek Uma banda , um carro e mil instrumentos ( 0 ) cultura geek Cheiro de aventura ( 0 ) cultura geek Tintim turbinado ( 0 ) Semana passada , ocorreu em Nova York a edi\u00e7\u00e3o 2012 da Toy Fair , uma das maiores mostras de brinquedos do mundo S\u00e3o mais de mil participantes inscritos , entre fabricantes , distribuidores e importadores , cada um procurando vender seu peixe ( desde que seja de brinquedo , claro ) , mas todos com a paix\u00e3o em comum por bonecos , jogos de tabuleiro , miniaturas e muitos outros artefatos irresist\u00edveis Grandes novidades vieram da Playmates , que apresentou novas linhas de action figures das Tartarugas Ninjas", "date": "2012-02-23T04:30:00", "feat": {"do": 1, "participantes": 1}, "embersId": "3619fd97977d90dbc011e00463fce45b91cbc71d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Coahuila", "city": "Torre\u00f3n", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Re: Gobernadores de los Municipios", "url": "http://www.ciudadposible.com/2012/02/gobernadores-de-los-municipios.html#comment-443865897", "content": "Gobernadores de los Municipios Tweet Los gobernadores mexicanos cuentan con muchos instrumentos para ejercer su liderazgo y para impulsar pol\u00edticas p\u00fablicas Para empezar , si su partido tiene mayor\u00eda en el Congreso , su voluntad es pr\u00e1cticamente ley La aprobaci\u00f3n de presupuestos y cuentas p\u00fablicas , la glosa de los informes , los ajustes al organigrama del Gobierno y el nombramiento de magistrados , consejeros , comisionados , procuradores y dem\u00e1s funcionarios pasan como mantequilla", "date": "2012-02-20T02:03:50", "feat": {"funcionarios": 1}, "embersId": "7602331babf4d67d4f37283434a4015a940486a7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Minnesota", "city": "Shelly", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Stringtopia 2012 Registration INSTRUCTIONS", "url": "http://abbysyarns.com/2012/02/stringtopia-2012-registration-instructions", "content": "Stringtopia 2012 Registration INSTRUCTIONS by Abby Franquemont Stringtopia 2012 Registration is HERE Here \u2019s what you need to know ahead of time Read this whole thing BEFORE REGISTERING", "date": "2012-02-17T17:13:28", "feat": {"need": 1, "know": 1, "time": 1}, "embersId": "528d4c45b67e20a70d6d45c6eb5ae6d248960b9f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Kordest\u0101n", "city": "Sar\u0101", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Iran"}, "title": "So I went to Nevada City", "url": "http://abbysyarns.com/2012/02/so-i-went-to-nevada-city", "content": "So I went to Nevada City Posted on by Abby Franquemont where I had a wonderful time teaching a customized 3 - day Spinning For A Purpose Being The Boss Of Your Yarn", "date": "2012-02-08T13:50:51", "feat": {"time": 1}, "embersId": "87973652803664b6e6a8e957e81a6f458eafa8ef"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Idaho", "city": "Star", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Concorra a uma blusa do filme STAR WARS", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/com/JcFL/~3/Pe3SvCKRd38/concorra-a-uma-blusa-do-filme-star-wars.shtml", "content": "Concorra a uma blusa do filme STAR WARS As 10 respostas mais criativas ser\u00e3o premiadas com uma blusa do filme not\u00edcia 1 coment\u00e1rios Quer concorrer a uma blusa do filme STAR WARS \u2013 EPIS\u00d3DIO I \u2013 A AMEA\u00c7A FANTASMA 3D Ent\u00e3o responda a frase \u201c Por que voc\u00ea merece uma camisa do filme STAR WARS \u2013 EPIS\u00d3DIO I \u2013 A AMEA\u00c7A FANTASMA 3D \u201d", "date": "2012-02-27T13:26:00", "feat": {"do": 4}, "embersId": "f8fcc93125399dc36e71f5cfb22a8ac7c9b5807c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Buenos Aires", "city": "Dolores", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Escarlatina: una infecci\u00f3n estreptoc\u00f3cica del grupo A", "url": "http://www2c.cdc.gov/podcasts/download.asp?af=h&f=8622821", "content": "Google Bookmarks Escarlatina : una infecci\u00f3n estreptoc\u00f3cica del grupo A La escarlatina ocurre debido a una infecci\u00f3n estreptoc\u00f3cica del grupo A. Si su ni\u00f1o tiene dolor de garganta y sarpullido , el m\u00e9dico le puede hacer una prueba para detectar si es una infecci\u00f3n estreptoc\u00f3cica El tratamiento a tiempo con antibi\u00f3ticos puede proteger a su ni\u00f1o de posibles complicaciones S\u00edntomas frecuentes de escarlatina Garganta muy irritada , enrojecida y adolorida Fiebre ( 101 \u00b0 F o m\u00e1s ) Sarpullido rojizo \u00e1spero con textura de papel de lija Piel de color rojizo intenso en pliegues de la axila , el codo y la ingle Lengua o parte trasera de la garganta recubierta de una capa blancuzca Lengua \u201c aframbuesada \u201d o \" de fresa \" Dolor de cabeza Inflamaci\u00f3n de los ganglios Dolores en el cuerpo La escarlatina , o fiebre escarlata , causada por estreptococos ( Streptococcus ) o \" estreptococos del grupo A \" es una infecci\u00f3n bacteriana que en la actualidad no es tan frecuente como lo era 100 a\u00f1os atr\u00e1s", "date": "2012-02-20T12:02:00", "feat": {"proteger": 1, "causada": 1}, "embersId": "e0f59f68a40f3ae1e6ce9ca738e08a1e02edd420"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Georgia", "city": "Atlanta", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "P\u00e9rdida auditiva: Historia de una mujer", "url": "http://www2c.cdc.gov/podcasts/download.asp?af=h&f=8622820", "content": "RSS P\u00e9rdida auditiva : Historia de una mujer Entre m\u00e1s r\u00e1pido reciban ayuda los ni\u00f1os con p\u00e9rdida auditiva , m\u00e1s probable es que logren todo su potencial Si sospecha que su hijo tiene p\u00e9rdida auditiva , conf\u00ede en sus instintos y hable con el pediatra La p\u00e9rdida auditiva puede afectar la capacidad del ni\u00f1o para desarrollar su comunicaci\u00f3n , lenguaje y destrezas sociales", "date": "2012-02-20T12:02:00", "feat": {"ayuda": 1, "comunicaci\u00f3n": 1, "p\u00e9rdida": 3}, "embersId": "967f95e21b2c1d27e0bd0d3b374aea9fb2850f54"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Alaska", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Sobredosis con medicinas recetadas para el dolor en los EE. UU.", "url": "http://www2c.cdc.gov/podcasts/download.asp?af=h&f=8622822", "content": "RSS Sobredosis con medicinas recetadas para el dolor en los EE UU En la \u00faltima d\u00e9cada ha habido un dr\u00e1stico aumento en el n\u00famero de muertes atribuidas a sobredosis con medicinas recetadas para el dolor", "date": "2012-02-20T12:02:00", "feat": {"aumento": 1}, "embersId": "1520f97c189a1fc4868f147a7782de6a281bd634"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "England", "city": "Ash", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United Kingdom"}, "title": "Reducci\u00f3n de los embarazos en adolescentes: Comprometer a las comunidades", "url": "http://www2c.cdc.gov/podcasts/download.asp?af=h&f=8622698", "content": "RSS Reducci\u00f3n de los embarazos en adolescentes : Comprometer a las comunidades Los CDC trabajan para mejorar la vida de los j\u00f3venes y fortalecer a las comunidades mediante la reducci\u00f3n de los embarazos en adolescentes Conozca la iniciativa comunitaria de los CDC y sepa lo que usted puede hacer Los embarazos y la maternidad en adolescentes representan costos sociales y econ\u00f3micos considerables para los padres adolescentes , sus hijos y las comunidades", "date": "2012-02-06T12:02:00", "feat": {"iniciativa": 1, "mejorar": 1}, "embersId": "33d969609a7727e718f22e71649826eb76136caf"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Florida", "city": "Florida", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Uruguay"}, "title": "Desarrollo infantil: Invirtamos en nuestros ni\u00f1os", "url": "http://www2c.cdc.gov/podcasts/download.asp?af=h&f=8622763", "content": "RSS Desarrollo infantil : Invirtamos en nuestros ni\u00f1os Los primeros a\u00f1os de la vida de un ni\u00f1o son muy importantes para su salud y desarrollo Los padres , los profesionales de la salud , los educadores y otras personas pueden trabajar juntos para apoyar el desarrollo de los ni\u00f1os para que alcancen todo su potencial La historia de una madre \u00c1ngela tuvo su primer hijo en la adolescencia", "date": "2012-02-13T12:02:00", "feat": {"desarrollo": 2}, "embersId": "a710da622d5158d4764ab6f169c0d93058e7c8c3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Distrito Central", "city": "Tegucigalpa", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Honduras"}, "title": "NUESTRO BUZ\u00d3N", "url": "http://www.latribuna.hn/2012/02/02/nuestro-buzon-18/", "content": "NUESTRO BUZ\u00d3N Nuestro Buz\u00f3n 2 febrero , 2012 - 5:18 PM Ciudad : Tegucigalpa \u2014 \u2014 \u2014 \u2014 \u2014 \u2014 \u2013 Existen situaciones , circunstancias , instrumentos , materias , que el ser humano com\u00fan no entiende , ni mira ya que estas cosas reales de la vida solo son reveladas a los hijos de DIOS El ser humano a trav\u00e9s de la ciencia ha descubierto el poder desarrollando formulas medicinales y cient\u00edficas con las cuales tiene la decisi\u00f3n mental de ponerlas al servicio del bien com\u00fan o para destrucci\u00f3n propia de su vida Al tomar la decisi\u00f3n \u00faltima tendr\u00e1 consecuencia ya que DIOS le ha dado la sabidur\u00eda y la inteligencia para el bien de su creaci\u00f3n ser\u00e1 castigado de alguna manera si lo usa para destrucci\u00f3n de la vida humana o natural a trav\u00e9s de la existencia eterna", "date": "2012-02-02T23:18:15", "feat": {"poder": 1, "decisi\u00f3n": 2}, "embersId": "0438c73a93685680bf980d00229592da991864bd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "C\u00f3rdoba", "city": "C\u00f3rdoba", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "EN CORDOBA EL BOLETO COSTARA $3,20", "url": "http://www.diarioshow.com/notas/2012/02/07/78080-en-cordoba-el-boleto-costara-$320.html", "content": "EN CORDOBA EL BOLETO COSTARA $ 3,20 Recomendar Un colectivo que circula por C\u00f3rdoba A d\u00edas de conocerse el incremento en el pasaje de los colectivos en la Ciudad de Buenos Aires y el Conurbano , el Concejo Deliberante de la capital cordobesa aprob\u00f3 un aumento del 28 % a partir del lunes pr\u00f3ximo El peronismo se opuso a la medida", "date": "2012-02-07T21:19:00", "feat": {"aumento": 1, "medida": 1}, "embersId": "14fd26642f042ca3fa50c55573692db353df4729"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Salta", "city": "Salta", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Talleres", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/DiarioElLitoral/~3/S1wn_8Wx5do/Talleres", "content": "Comentarios Talleres en el Museo de Artesan\u00edas Tradicionales y Folkl\u00f3rica Los talleres ser\u00e1n dictados en la sede del museo , la antigua casa Mecca , en la intersecci\u00f3n de las calles Salta y Quintana , por maestros artesanos en las diferentes especialidades Diversidad de ofertas Desde los tejidos a la madera , los talleres comprenden gran parte de las t\u00e9cnicas artesanales t\u00edpicas , en una gama que va desde el crochet hasta el tallado Ubicados temporalmente entre los d\u00edas lunes a viernes , cabe destacar que est\u00e1n abiertos a la comunidad en general", "date": "2012-02-29T22:26:00", "feat": {"comunidad": 1}, "embersId": "f4c3454f86434d83b4ede7b47c565482fb822d9a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Dublin", "city": "Dublin", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Ireland"}, "title": "A taste of Africa in the Philippines", "url": "http://ozawapi.com/taste-africa-philippines/", "content": "A taste of Africa in the Philippines When we say \u2018 safari \u2019 , you think \u2018 Africa \u2019 , right Well , think again Thanks to a prolonged Chinese New Year break , we experienced our very first African wildlife adventure in Calauit Island , Palawan", "date": "2012-02-04T17:44:30", "feat": {"break": 1}, "embersId": "821cc6f94e85ed5b81cb9487123fec28c72057a0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Texas", "city": "Quinlan", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "One brother freed, another for retrial on gun, ammo charges", "url": "http://www.guardian.co.tt/news/2012-02-02/one-brother-freed-another-retrial-gun-ammo-charges", "content": "One brother freed , another for retrial on gun , ammo charges Friday , February 3 , 2012 The convictions against two siblings from Maraval for possession of arms and ammunition were quashed yesterday by the Court of Appeal Chief Justice Ivor Archie and Appeal Court judge Paula - Mae Weekes quashed the convictions of Wynstead Moore and his brother Marlon , an advertising executive , both of Scott Drive , Saddle Road , Maraval The brothers were arrested and charged on January 21 , 2007 , with possession of a shotgun and two rounds of ammunition at their home", "date": "2012-02-03T03:58:23", "feat": {"judge": 1, "convictions": 2}, "embersId": "191c12465e08c5802d31aa26dc9bc00b19bc62ad"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Missouri", "city": "Cuba", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Por: Francisco Rivero", "url": "http://www.cubadebate.cu/temas/cultura-temas/2012/02/19/de-nuevo-el-diccionario-de-mujeres-notables-en-la-musica-cubana-audio/#comment-387600", "content": "De nuevo el Diccionario de mujeres notables en la M\u00fasica cubana ( + Audio ) 19 febrero 2012 2 Comentarios Entre los buenos regalos que nos ha deparado la Feria del Libro este a\u00f1o 2012 , sobresale la reimpresi\u00f3n de esta obra , fruto de la dedicaci\u00f3n y el amor de la music\u00f3loga Alicia Vald\u00e9s , a un tema cuya amplitud y profundidad rebasa los l\u00edmites enunciados en la portada del libro La obra , Premio UNEAC Argeliers Le\u00f3n al pensamiento musicol\u00f3gico cubano 2000 , apareci\u00f3 publicada por primera vez en 2005 bajo el sello Ediciones Uni\u00f3n Esta vez , se nos presenta reeditada por la Editorial Oriente , una entidad cuya atenci\u00f3n sensible a los m\u00e1s diversos aspectos de la historia musical cubana , se aprecia como una constante que , tanto a quienes hemos contribuido en mayor o menor medida a ese devenir como a quienes reciben y guardan en sus corazones nuestro legado , nos despierta un sentimiento que oscila entre el alivio y la gratitud", "date": "2012-02-21T20:27:33", "feat": {"medida": 1, "mayor": 1}, "embersId": "7bb01ad19a7b8c188147d1a36d9b8531c6b51349"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "10% off your order, just use coupon code FEB10", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/DeshawnMarieHandcraftedSoap/~3/DHwvLlvCjBw/10-off-your-order-just-use-coupon-code.html", "content": "10 % off your order , just use coupon code FEB10 Advertise your craft business here Awesome Boston Artists For all my blog followers stop by my Etsy shop now and use Coupon Code FEB10 to receive 10 % off your entire order", "date": "2012-02-28T20:25:00", "feat": {"followers": 1, "order": 2, "business": 1}, "embersId": "f518bbadeed6edd7ac301b1ce3afbe4455760042"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santo Domingo", "city": "Santo Domingo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Dominican Republic"}, "title": "PLD y PRSC hablan sobre alianza", "url": "http://www.listindiario.com//la-republica/2012/2/10/221239/PLD-y-PRSC-hablan-sobre-alianza", "content": "PLD y PRSC hablan sobre alianza Abel Guzm\u00e1n Then Santo Domingo Dos comisiones de los partidos de la Liberaci\u00f3n Dominicana ( PLD ) y Reformista Social Cristiano ( PRSC ) iniciaron ayer el camino hacia una alianza para los comicios presidenciales del pr\u00f3ximo 20 de mayo Tras una reuni\u00f3n de dos horas realizada en el hotel El Embajador , el presidente del PRSC , Carlos Morales Troncoso , precis\u00f3 que \u201c no nos iremos donde nos agravien \u201d y sobre los reformistas que se han juramentado con el candidato opositor se\u00f1al\u00f3 que \u201c todos esos que se est\u00e1n pasando est\u00e1n volviendo hacia nosotros porque aqu\u00ed hay partido \u201d Morales Troncoso asegur\u00f3 que esa organizaci\u00f3n est\u00e1 discutiendo una concertaci\u00f3n de bases program\u00e1ticas con el PLD en los temas de educaci\u00f3n , salud , medioambiente y derechos humanos , y dijo que las comisiones de ambos partidos se mantendr\u00e1n en sesi\u00f3n permanente", "date": "2012-02-10T04:39:00", "feat": {"comicios": 1, "alianza": 2, "organizaci\u00f3n": 1, "reuni\u00f3n": 1, "candidato": 1, "educaci\u00f3n": 1, "partidos": 2, "derechos": 1, "presidente": 1}, "embersId": "af224f3a96c9cb75ed2ca557d8d36ec0207aea99"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arge\u015f", "city": "Uda", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Romania"}, "title": "Alejandra dice:", "url": "http://elchileno.cl/world/nacional/2002-expulsan-a-3-mil-estudiantes-y-cesan-a-cientos-de-maestros-en-chile.html#comment-223", "content": "Expulsan a 3 mil estudiantes y cesan a cientos de maestros en Chile Tweet El presidente del Colegio de Profesores en Chile , Jaime Gajardo , denunci\u00f3 que hay magistrados que realizan una verdadera operaci\u00f3n castigo contra los alumnos y docentes que apoyaron al Movimiento Social por la Educaci\u00f3n P\u00fablica y Gratuita El presidente del Colegio de Profesores en Chile , Jaime Gajardo , denunci\u00f3 la expulsi\u00f3n de tres mil Estudiantes de sus colegios y la cesant\u00eda impuesta a cientos de maestros por participar en movilizaciones en rechazo al modelo educacional impuesto por el gobierno del presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era.Gajardo se\u00f1al\u00f3 que hay magistrados que realizan una verdadera operaci\u00f3n castigo contra los alumnos y docentes que apoyaron al Movimiento Social por la Educaci\u00f3n P\u00fablica y Gratuita \u201c Tenemos conocimiento de que este tipo de decisiones obedecen a \u00f3rdenes emanadas directamente por los alcaldes y son operadas a trav\u00e9s de los directores de establecimientos \u201d , subray\u00f3 una misiva enviada por el gremio magisterial al ministro de Educaci\u00f3n , Harald Beyer.Adem\u00e1s de las cancelaciones de matr\u00edculas de alumnos que escenificaron protestas en las calles de Chile , \u201c hay una pol\u00edtica de despidos masivos a docentes y otras arbitrariedades en cuanto al pago salarial , situaci\u00f3n que afecta en particular a unos cuatro mil profesores , denunci\u00f3 Gajardo.Asimismo , el l\u00edder gremial reflexion\u00f3 que lo que est\u00e1 ocurriendo demuestra cada vez m\u00e1s la necesidad de erradicar el lucro en el sistema de ense\u00f1anza en Chile", "date": "2012-02-03T21:15:57", "feat": {"profesores": 1, "rechazo": 1, "expulsi\u00f3n": 1, "castigo": 2, "conocimiento": 1, "directamente": 1, "necesidad": 1, "gobierno": 1, "estudiantes": 1, "pol\u00edtica": 1, "pago": 1, "ministro": 1, "presidente": 3}, "embersId": "4cedbd75d964585b9b26156ba16114ba3df5811a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Arge\u015f", "city": "Uda", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Romania"}, "title": "ayelen dice:", "url": "http://elchileno.cl/world/nacional/2002-expulsan-a-3-mil-estudiantes-y-cesan-a-cientos-de-maestros-en-chile.html#comment-230", "content": "Expulsan a 3 mil estudiantes y cesan a cientos de maestros en Chile Tweet El presidente del Colegio de Profesores en Chile , Jaime Gajardo , denunci\u00f3 que hay magistrados que realizan una verdadera operaci\u00f3n castigo contra los alumnos y docentes que apoyaron al Movimiento Social por la Educaci\u00f3n P\u00fablica y Gratuita El presidente del Colegio de Profesores en Chile , Jaime Gajardo , denunci\u00f3 la expulsi\u00f3n de tres mil Estudiantes de sus colegios y la cesant\u00eda impuesta a cientos de maestros por participar en movilizaciones en rechazo al modelo educacional impuesto por el gobierno del presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era.Gajardo se\u00f1al\u00f3 que hay magistrados que realizan una verdadera operaci\u00f3n castigo contra los alumnos y docentes que apoyaron al Movimiento Social por la Educaci\u00f3n P\u00fablica y Gratuita \u201c Tenemos conocimiento de que este tipo de decisiones obedecen a \u00f3rdenes emanadas directamente por los alcaldes y son operadas a trav\u00e9s de los directores de establecimientos \u201d , subray\u00f3 una misiva enviada por el gremio magisterial al ministro de Educaci\u00f3n , Harald Beyer.Adem\u00e1s de las cancelaciones de matr\u00edculas de alumnos que escenificaron protestas en las calles de Chile , \u201c hay una pol\u00edtica de despidos masivos a docentes y otras arbitrariedades en cuanto al pago salarial , situaci\u00f3n que afecta en particular a unos cuatro mil profesores , denunci\u00f3 Gajardo.Asimismo , el l\u00edder gremial reflexion\u00f3 que lo que est\u00e1 ocurriendo demuestra cada vez m\u00e1s la necesidad de erradicar el lucro en el sistema de ense\u00f1anza en Chile", "date": "2012-02-12T19:24:27", "feat": {"profesores": 1, "rechazo": 1, "expulsi\u00f3n": 1, "castigo": 2, "conocimiento": 1, "directamente": 1, "necesidad": 1, "gobierno": 1, "estudiantes": 1, "pol\u00edtica": 1, "pago": 1, "ministro": 1, "presidente": 3}, "embersId": "03283f765f210530e6f9a10e9a60109dd2be73da"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "M\u00e9todos para hackear un pa\u00eds", "url": "http://www.periodismodepaz.org/index.php/2012/02/19/metodos-para-hackear-un-pais/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=metodos-para-hackear-un-pais", "content": "M\u00e9todos para hackear un pa\u00eds Cr\u00e9dito : Luis Carlos D\u00edaz Foro Social Mundial 2009 Ha pasado apenas la primera semana desde que la oposici\u00f3n venezolana liquidara por consenso la frase : \u201c no tienen una cara que la represente ni un proyecto - pa\u00eds que los aglutine \u201d Sin embargo la campa\u00f1a sac\u00f3 los colmillos", "date": "2012-02-19T17:37:12", "feat": {"embargo": 1, "proyecto": 1, "oposici\u00f3n": 1, "campa\u00f1a": 1}, "embersId": "dabd1fd6efd18048a035d8797900c20e92375dc4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "Slacktivism: Activistas desde el sof\u00e1", "url": "http://www.periodismodepaz.org/index.php/2012/02/06/slacktivism-activistas-desde-el-sofa/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=slacktivism-activistas-desde-el-sofa", "content": "Radiograf\u00eda de la nube Slacktivism : Activistas desde el sof\u00e1 Mandan cadenas , firman un papel y lo pasan , piden insistentemente que le hagas un RT en Twitter , te amenazan con que pongas algo en tu muro si tienes coraz\u00f3n y creen que un trending topic va a sacar a alguien de la c\u00e1rcel Pero si hay un acto p\u00fablico no llegan Es el fulano activismo desde el sof\u00e1 , el comod\u00edn de los flojos , la fiereza combativa que no ceder\u00e1 un cent\u00edmetro", "date": "2012-02-06T18:05:30", "feat": {"c\u00e1rcel": 1}, "embersId": "fe1e31fcc59be6217392e0478eac27efe79918b2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Western Cape", "city": "George", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "South Africa"}, "title": "Hinds gets hit for five in the Senate", "url": "http://www.guardian.co.tt/columnist/2012-02-19/hinds-gets-hit-five-senate", "content": "Hinds gets hit for five in the Senate Published Sunday , February 19 , 2012 How many commissioners of affidavits are there in Tobago What is being done about corrupt police officers", "date": "2012-02-19T00:27:40", "feat": {"corrupt": 1, "police": 1}, "embersId": "d9f65c13940b9466d82a6747b55a868fb534f37d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Western Cape", "city": "George", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "South Africa"}, "title": "Water Woes Drowning In Corruption", "url": "http://www.guardian.co.tt/columnist/2012-02-05/water-woes-drowning-corruption", "content": "Water Woes Drowning In Corruption Published Sunday , February 5 , 2012 Visiting from the Senate , Public Utilities Minister Emmanuel George made an aggressive maiden speech in the Lower House on Friday Mr George was asking for the water improvement rate charged to tenants of the Point Lisas estate to be increased", "date": "2012-02-05T00:30:37", "feat": {"water": 1}, "embersId": "79654663631fd1388708fb5e8648f35af713607e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Calabarzon", "city": "San Pedro", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Philippines"}, "title": "Man dies in police custody", "url": "http://www.belizetimes.bz/2012/02/24/man-dies-in-police-custody/", "content": "Man dies in police custody Friday , February 24 , 2012 , 11:43 This news item was posted in Crime category and has 0 Comments so far Wednesday , February 22 , 2012 It is double trouble for the Belize Police Department which is under public scrutiny after a man died in their custody the same night that another man was shot by a police assigned weapon while invovled in a fist fight with a policeman in Orange Walk Town In San Pedro Town , Miguel Martinez , 32 , a resident of the San Pedrito area , died in the police holding cell in San Pedro Police just after dawn on Tuesday", "date": "2012-02-24T16:43:16", "feat": {"police": 3, "custody": 2, "fight": 1}, "embersId": "8ef53535b45bfa9bfe7d2df353bb8fdbd7c89539"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "Orange", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Man shot in the eye during fight with  policeman", "url": "http://www.belizetimes.bz/2012/02/24/man-shot-in-the-eye-during-fight-with-policeman/", "content": "Man shot in the eye during fight with policeman Friday , February 24 , 2012 , 11:42 This news item was posted in Crime category and has 0 Comments so far Wednesday , February 22 , 2012 Anger , a weapon and perhaps too much alcohol was the perfect recipe for an almost fatal shooting in Orange Walk Town on Monday night Sometime around nine that night Jorge Celis , a resident of the Town , was at the Picame Bar", "date": "2012-02-24T16:42:55", "feat": {"fight": 1}, "embersId": "bdd5ef7a3cd1206baf4ecabfa38db634b035b520"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Alaska", "city": "Barrow", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Another taxi driver senselessly murdered: Barrow continues with election campaign", "url": "http://www.belizetimes.bz/2012/02/24/another-taxi-driver-senselessly-murdered-barrow-continues-with-election-campaign/", "content": "Another taxi driver senselessly murdered Barrow continues with election campaign Friday , February 24 , 2012 , 11:42 This news item was posted in Crime category and has 0 Comments so far Monday , February 20 , 2012 Taxi drivers across the old capital are up in arms and in utter disgust over the murder of one of their own", "date": "2012-02-24T16:42:29", "feat": {"taxi": 1, "election": 1, "campaign": 1}, "embersId": "3f3b93b911578cf440e99ddcd97ba6d4372cf5f2"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Potos\u00ed", "city": "Potos\u00ed", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Bolivia"}, "title": "The Devil Mountain of Potosi", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/BradEatWorld/~3/r24FoRKErqY/devil-mountain-of-potosi.html", "content": "The Devil Mountain of Potosi 3 \u2013 4 Jan 2012 \u2013 Potosi , Bolivia \u2013 Kings of Convenience , Riot on an empty street The night before we headed to the city of Potosi , we were shocked to watch documentary about what is Potosi It \u2019s called The Devils Miner The main character is a 14 year old boy who was forced to work in the mines with his brother aged 10 ( him being the boss because he was older ) after the loss of their father", "date": "2012-02-23T11:19:00", "feat": {"documentary": 1, "watch": 1, "mines": 1, "loss": 1}, "embersId": "027d089bb9c72181fd375f7853da43a4400ef2ac"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chuquisaca", "city": "Sucre", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Bolivia"}, "title": "A Merry New Year in Sucre", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/BradEatWorld/~3/2J5qfTx8RHg/merry-new-year-in-sucre.html", "content": "Wednesday , February 22 , 2012 A Merry New Year in Sucre 31 Dec 2011 - 02 Jan 2012 \u2013 Sucre , Bolivia \u2013 I would do anything for you , Foster the People With our trip having started in super exciting style we flew across the night through the dirtiest and highest capital in the world and onto one of the prettiest in South America at Sucre It was one of those special 12 hour bus rides , where just 10 minutes before departure you feel a strange rumble emanating from my guts Not fun , Imodium is a true hero", "date": "2012-02-22T19:17:00", "feat": {"do": 1}, "embersId": "9fa20498119f4b4b3ee7de71acd3f4b2a1cc3309"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Chuquisaca", "city": "Sucre", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Bolivia"}, "title": "A very merry little Christmas in Sucre", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/BradEatWorld/~3/vXI9-b_R3s0/very-merry-little-christmas-in-sucre.html", "content": "A very merry little Christmas in Sucre 25 December 2011 \u2013 Sucre , Bolivia \u2013 James Brown , A Funky Christmas I had been having a nice time chilling out by myself in Sucre The months on the road have turned up some simple truths about my happiness A quiet place to sleep , eggs on toast for breakfast with fresh fruit juices , coffee , and a few cold beers in the afternoon", "date": "2012-02-08T08:15:00", "feat": {"eggs": 1, "time": 1}, "embersId": "ce7709e4cc264cd0cd6cd6ef65e71eb556279dd3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New Hampshire", "city": "Hill", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "O Homem que Mudou o Jogo", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/colunascript/~3/ksz9dn3uxIA/i-o-homem-que-mudou-o-jogo-i.shtml", "content": "Jogo da Vida Indicado a seis Oscars ( melhor filme , ator , ator coadjuvante , roteiro adaptado , edi\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de som ) , O Homem que Mudou o Jogo ( Moneyball , 2011 ) de Bennet Miller , \u00e9 um digno drama de baseball com \u00f3timas interpreta\u00e7\u00f5es de Brad Pitt e Jonah Hill \u201c Temos que lembrar que ele \u00e9 o cara S\u00f3 responde aos donos e \u00e0 Deus", "date": "2012-02-27T13:50:00", "feat": {"lembrar": 1}, "embersId": "69269c7b146f9ebe0614fe74304a1e468e6ba1fe"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Nebraska", "city": "Sutherland", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Biodynamic Craniosacral Therapy touches on Holistic Healing", "url": "http://www.guardian.co.tt/womanwise/2012-02-12/biodynamic-craniosacral-therapy-touches-holistic-healing", "content": "Biodynamic Craniosacral Therapy touches on Holistic Healing Sunday , February 12 , 2012 The body \u2019s intelligence and ability to heal itself is remarkable Biodynamic Craniosacral Therapy ( BCST ) is a very gentle non - invasive touch technique that is built on the foundation that our bodies know how to heal themselves and with some focused assistance , the body can often re - connect to its health This light touch works with the central nervous system ( brain , spinal cord , and cerebrospinal fluid ) and those parts of the body which form its protective environment ( cranium , spine , sacrum ) and other tissues and bones of the body", "date": "2012-02-12T23:14:59", "feat": {"environment": 1, "central": 1, "know": 1, "bodies": 1}, "embersId": "15eda98a3fae8601bff6662327783a56a7fa81ea"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Siparia", "city": "Siparia", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Trinidad and Tobago"}, "title": "Children light up Sando streets", "url": "http://www.guardian.co.tt/carnival/2012-02-19/children-light-sando-streets", "content": "Children light up Sando streets Monday , February 20 , 2012 Carnival 2012 Jahmai Chance shows off his costume at yesterday \u2019s Kiddies Carnival in south Trinidad Photos Rishi Ragoonath Cultural legends , both past and present , were serenaded as scores of children and tiny tots on strollers , flowed through the streets of San Fernando yesterday for the annual Kiddies Carnival", "date": "2012-02-20T03:58:51", "feat": {"present": 1}, "embersId": "fc20587f44fda9023308d43125352caaa3105f4d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Jalisco", "city": "La Manzanilla", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Boca de Iguanas beach access", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Costalegre-CentralPacificCoastOfMexico/~3/Q9j-J51I5p4/boca-de-iguanas-beach-access.html", "content": "Costalegre - Central Pacific Coast of Mexico Cihuatlan , Barra de Navidad , Melaque , Cuastecomate , La Manzanilla , La Huerta , Tenacatita , Tecuan , Perula My Blogs Boca de Iguanas beach access Boca de Iguanas beach access was cut off for a few months after hurricane Jova The beach trail was washed out and the trailer park wasn't letting people pass thru their property I was up in La Manzanilla the other day and decide to see what was going on at Boca beach", "date": "2012-02-05T20:42:00", "feat": {"property": 1, "people": 1}, "embersId": "a681f81ad09954a8f0db63594b6848ebccfbfb59"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Tel Aviv", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "New and Fresh", "url": "http://www.dutchclick.com/index.php/2012/02/new-and-fresh/", "content": "New and Fresh Well changes I am going to do my best to pick up personal blogging again", "date": "2012-02-13T20:05:11", "feat": {"do": 1}, "embersId": "485549c4d177f723382126acad8c2ee21e0328d9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Jalapa", "city": "Jalapa", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Guatemala"}, "title": "La leyenda de los \u00e1rboles enamorados", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/NicaraguaDeMisRecuerdos/~3/ZDcsix5YpCM/la-leyenda-de-los-arboles-enamorados.html", "content": "s\u00e1bado , febrero 18 , 2012 La leyenda de los \u00e1rboles enamorados forma de estos \u00e1rboles para as\u00ed lograr realizar su sue\u00f1o de casarse y vivir juntos para siempre", "date": "2012-02-18T21:28:00", "feat": {"realizar": 1}, "embersId": "f930ff804ef94d35d67e517bc5f01c2b85df8603"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Carazo", "city": "Jinotepe", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Nicaragua"}, "title": "Memorias de mi pueblo (Mart\u00edn Aguilar)", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/NicaraguaDeMisRecuerdos/~3/0RsBqkh1eRc/memorias-de-mi-pueblo-martin-aguilar.html", "content": "Nicaragua de mis Recuerdos mi\u00e9rcoles , febrero 29 , 2012 Memorias de mi pueblo ( Mart\u00edn Aguilar ) \" Esta es una canci\u00f3n dedicada a las lindas memorias que todos los Jinotepinos llevamos en nuestra alma de ese pueblito lindo que es Jinotepe Memorias que siempre apreciamos y resguardamos con mucho cari\u00f1o A todos los Jinotepinos en el mundo esto es para ustedes", "date": "2012-02-29T21:40:00", "feat": {"pueblo": 1}, "embersId": "96bcb248422a1a4fda090564541a137c0e8c52f7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Encuentros y reencuentros nicas", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/NicaraguaDeMisRecuerdos/~3/MhILAOZ5h6o/encuentros-y-reencuentros-nicas.html", "content": "Encuentros y reencuentros nicas Por Erwing Espinoza Estimados Amigos Suscriptores y Lectores de Nicas En El Exterior News : Durante mucho tiempo he tenido el deseo de realizar reencuentros para aquellas personas o familias que se han visto en la necesidad de separarse En muchos de los casos de los nicarag\u00fcenses fuimos obligados por distintas razones a dejar nuestra patria Con esta sensaci\u00f3n de ayudar a realizar el sue\u00f1o del reencuentro , he pedido a los directores de Nicas En El Exterior News la creaci\u00f3n de una secci\u00f3n dentro de su prestigioso medio de comunicaci\u00f3n", "date": "2012-02-26T05:57:00", "feat": {"realizar": 2, "patria": 1, "comunicaci\u00f3n": 1, "pedido": 1, "necesidad": 1}, "embersId": "2fcc548023a074cb586693d2405fdc8edcd382ee"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Estel\u00ed", "city": "Estel\u00ed", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Nicaragua"}, "title": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Estel\u00ed", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/NicaraguaDeMisRecuerdos/~3/77yyXA9Jo0c/nuestra-senora-del-rosario-de-esteli.html", "content": "jueves , febrero 16 , 2012 Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Estel\u00ed En 1928 la ciudad sufri\u00f3 el ataque de los indios Matagalpa y la imagen de la virgen fue codiciada por ellos Seg\u00fan las an\u00e9cdotas narradas en cr\u00f3nicas de ese tiempo , los ind\u00edgenas intentaron sacar la imagen de la ermita , cuando la quisieron pasar por la puerta principal , la imagen creci\u00f3 demasiado que no pudo ser sacada y por mucho tiempo la denominaron como la Virgen bruja , por el hecho de no poderla robar Nuestra Se\u00f1ora del Rosario cargada por devotos en las calles de Estel\u00ed", "date": "2012-02-16T09:01:00", "feat": {"robar": 1, "ataque": 1, "ind\u00edgenas": 1}, "embersId": "93c15982f00ab1c01e9de2cea78d3d1235babfb7"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Texas", "city": "Melissa", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Chega de enrola\u00e7\u00e3o!", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/colunaluluzinha/~3/_spVjf6AcSk/chega-de-enrolacao.shtml", "content": "luluzinha Chega de enrola\u00e7\u00e3o ( 0 ) luluzinha Sem medo de ser brega ( 0 ) luluzinha Supere a rotina do macho ( 0 ) luluzinha Que mico , m\u00e3e ( 0 ) luluzainha Perigo : zona da amizade \u00e0 vista", "date": "2012-02-23T04:30:00", "feat": {"do": 1, "medo": 1}, "embersId": "a488e7bc82af34be0a0fe23a223e3f58108f49cd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Starting Over", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/MyCulturedBaby/~3/wrSfel7UCIE/starting-over.html", "content": "Wednesday , February 1 , 2012 Starting Over I know what you must be thinking", "date": "2012-02-02T04:45:00", "feat": {"know": 1}, "embersId": "8527712454d79704d8b37abb2f070574fb3dad07"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Text Ascii Art Generator", "url": "http://bit.ly/zXBM88", "content": "Forbidden You don't have permission to access / software / taag / on this server Additionally , a 404 Not Found error was encountered while trying to use an ErrorDocument to handle the request", "date": "2012-02-22T08:19:11", "feat": {"request": 1}, "embersId": "3769856a410e64def530cfb6f786713ca06db642"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "M'sila", "city": "Slim", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Algeria"}, "title": ":::DOMINGO::: - Carlos Slim: el mecenas que usa calculadora", "url": "http://bit.ly/yHr9JC", "content": "\u00bb SLIM \u00ab Carlos Slim : el mecenas que usa calculadora El hombre m\u00e1s rico del mundo toma Coca - Cola Light , come cacahuates japoneses , regatea por el precio de una corbata y suele andar sin zapatos en su oficina , pero no se ha ganado la fama de gran fil\u00e1ntropo a pesar de que ha destinado parte de su fortuna a hospitales , boxeadores , artistas y hasta a un ex presidente de la Rep\u00fablica en desgracia Este perfil fue publicado originalmente en la revista peruana Etiqueta Negra Diego Osorno | domingo , 29 de enero de 2012 | 00:29 Hace unos a\u00f1os , en un evento p\u00fablico de caridad , un hombre vio a Carlos Slim y se acerc\u00f3 hasta \u00e9l para proponerle un negocio : hacer un libro de fotograf\u00edas sobre la Ciudad de M\u00e9xico para regalar en Navidad El hombre m\u00e1s rico del mundo seg\u00fan la lista de la revista Forbes , incluso m\u00e1s rico que Bill Gates , acept\u00f3 la oferta", "date": "2012-02-05T22:23:29", "feat": {"presidente": 1, "andar": 1}, "embersId": "41b77ac219277f95d0ebefee44afc17b9ba9a85c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "El Catering de La Guayaba Verde", "url": "http://www.guayabaverde.com/index.php/menu/catering", "content": "Publicado : Jueves , 02 Febrero 2012 13:36 Visto : 274 Nuestro servicio de catering es una opci\u00f3n variada , pr\u00e1ctica y elegante para la realizaci\u00f3n de sus eventos Ofrecemos una amplia gama de soluciones para sus requerimientos personales , familiares o corporativos : desde unos sencillos refrigerios , unos abrebocas tradicionales o una selecci\u00f3n de platos en miniatura , hasta la oportunidad de degustar platos los platos de nuestra carta Apoyo log\u00edstico Ideal para reuniones de trabajo , seminarios o filmaciones , donde se requiere la contrataci\u00f3n de desayunos , refrigerios o almuerzos", "date": "2012-02-02T18:06:07", "feat": {"trabajo": 1}, "embersId": "1aaa19d7946f08d98246893233651b4c1b3bf17c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Stunning models in bonsai", "url": "http://m24digital.com/en/2012/02/19/stunning-models-in-bonsai/", "content": "Stunning models in bonsai February 19 , 2012 | Filed under Art & Culture , Video | Posted by Marcos Ponce February 19 , 2012 _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ The Japanese artist Takanori Aiba makes bonsai miniatures , small worlds that involve a huge effort and patience", "date": "2012-02-19T22:13:33", "feat": {"involve": 1, "effort": 1}, "embersId": "0da5ef799915437b8c8ff4a792a16dad0f63081a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Iowa", "city": "Rudd", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Espectro de 1975 ronda Austr\u00e1lia", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/continentes/2012/02/25/noticiascontinentes,2790608/espectro-de-1975-ronda-australia.shtml", "content": "Espectro de 1975 ronda Austr\u00e1lia not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Continentes Espectro de 1975 ronda Austr\u00e1lia ( 0 ) continentes Da linguagem de \" barraqueiro \" ( 0 ) Continentes Dos pinguins e focas em alerta ( 0 ) Continentes Da trag\u00e9dia de Port Said ao PV ( 0 ) continentes Gingrich quer palanque na Lua ( 0 ) O bras\u00e3o d\u2019armas da Austr\u00e1lia \u00e9 ladeado \u00e0 direita por ilustra\u00e7\u00e3o do emu , parente do avestruz africano e da ema sul - americana , e \u00e0 esquerda por iconografia do canguru , dispensando apresenta\u00e7\u00f5es As calmarias predominantes na pol\u00edtica do menor continente da Terra e \u00fanico preenchido por apenas u\u2019a na\u00e7\u00e3o fizeram com que o supracitado marsupial ficasse mais famoso fora de l\u00e1 do que os governantes daquele pa\u00eds Um raro primeiro - ministro australiano de reputa\u00e7\u00e3o internacional foi Robert Menzies , do Partido Liberal , de 1939 a 1941 e de 1949 a 1966", "date": "2012-02-25T17:00:00", "feat": {"do": 6, "ministro": 1, "trag\u00e9dia": 1, "esquerda": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "17e377618dc1ec462c195ad60e560203e7069038"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Da linguagem de \"barraqueiro\"", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/continentes/2012/02/18/noticiascontinentes,2787467/da-linguagem-de-barraqueiro.shtml", "content": "Da linguagem de \" barraqueiro \" continentes Da linguagem de \" barraqueiro \" ( 0 ) Continentes Dos pinguins e focas em alerta ( 0 ) Continentes Da trag\u00e9dia de Port Said ao PV ( 0 ) continentes Gingrich quer palanque na Lua ( 0 ) continentes Freeman esqueceu de Paul Robeson ( 0 ) Mais uma vez apelando \u00e0 linguagem de ` barraqueiro ` , o presidente da Venezuela , Hugo Ch\u00e1vez , afirmou quarta - feira passada , 15 , que o candidato das oposi\u00e7\u00f5es \u00e0s elei\u00e7\u00f5es presidenciais de 7 de outubro pr\u00f3ximo , Henrique Capriles ( foto ) , tem \u201c rabo de porco , cheira como porco \u201d , acrescentando ser \u201c um porco que tem pouca vida \u201d Ainda que Capriles , atual governador do Estado de Miranda , tenha pertencido na juventude \u00e0 TFP venezuelana e seja definido pelos advers\u00e1rios da canhota ideol\u00f3gica pelo surrad\u00edssimo ep\u00edteto de neoliberal , nem por isso Ch\u00e1vez tem raz\u00e3o na terminologia De sobrenome materno Radonski , Capriles conta com ascend\u00eancia israelita", "date": "2012-02-18T18:00:00", "feat": {"do": 1, "trag\u00e9dia": 1, "candidato": 1, "neoliberal": 1, "elei\u00e7\u00f5es": 1, "presidente": 1}, "embersId": "9edea0d4731255dafa55f4b65c925cd85e14366f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Argentina", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Dos pinguins e focas em alerta", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/continentes/2012/02/11/noticiascontinentes,2782143/dos-pinguins-e-focas-em-alerta.shtml", "content": "Dos pinguins e focas em alerta not\u00edcia 2 coment\u00e1rios continentes Trapalhadas que esquerda e direita j\u00e1 cometeram no Brasil ( 0 ) Continentes Poss\u00edvel primeiro papa em\u00e9rito ( 0 ) Continentes Mensal\u00e3o com sotaque espanhol ( 0 ) Na ter\u00e7a - feira passada , dia 7 , a presidente da Argentina , Cristina Kirchner ( foto ) , voltou a exigir a soberania de Buenos Aires para o arquip\u00e9lago das Malvinas , ocupado pelos brit\u00e2nicos desde 1833 , ap\u00f3s 13 anos constando de mapas portenhos A declara\u00e7\u00e3o de Cristina coincidiu com a proximidade do 30\u00ba anivers\u00e1rio da Guerra do Atl\u00e2ntico Sul , de 2 de abril a 14 de junho , e a estreia o ano passado do longa - metragem A Dama de Ferro ( The Lady Iron ) , de Phyllida Lloyd Na pel\u00edcula , Meryl Streep personifica Margaret Thatcher quando primeira - ministra inglesa , enviando a Real Marinha para retomar dos argentinos as paralelamente denominadas de Falklands , al\u00e9m das ilhas Ge\u00f3rgia do Sul e Sandwich do Sul", "date": "2012-02-11T20:00:00", "feat": {"do": 5, "exigir": 1, "esquerda": 1, "presidente": 1}, "embersId": "38c12e2d559336236c2ab00f5413485c1c31c822"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Texas", "city": "Buda", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "El A\u00f1o del Drag\u00f3n trae cambios", "url": "http://www.nuevodiarioweb.com.ar/notas/2012/2/14/dragon-trae-cambios-385948.asp", "content": "El A\u00f1o del Drag\u00f3n trae cambios martes , 14 de febrero de 2012 Imprimir Para los chinos el A\u00f1o 2012 , que corresponde al A\u00f1o del Drag\u00f3n , comenz\u00f3 el 23 de Enero de este a\u00f1o El Drag\u00f3n , cuyo nombre chino es Long , va a traer nuevos aires mucho m\u00e1s activos y din\u00e1micos , que en el A\u00f1o del Conejo que ya termin\u00f3 Se dice que este 2012 ser\u00e1 un a\u00f1o de cambios y hasta se habla de tragedias y desastres , pero las cosas no ser\u00e1n tanto as\u00ed , el A\u00f1o del Drag\u00f3n de agua nos trae definitivamente un a\u00f1o lleno de nuevas experiencias , un a\u00f1o donde la sabidur\u00eda ser\u00e1 muy apreciada y la adaptaci\u00f3n necesaria , si bien habr\u00e1 cambios no ser\u00e1n extremos , el mundo no terminara ni pasara nada parecido", "date": "2012-02-14T02:19:00", "feat": {"agua": 1}, "embersId": "3df3918de9f38918d9e53aef39841218f375975c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Descubre el elemento que rige tu signo", "url": "http://www.nuevodiarioweb.com.ar/notas/2012/2/21/descubre-elemento-rige-signo-386906.asp", "content": "Contacto Descubre el elemento que rige tu signo Para la cultura china ancestral son cinco los elementos que constituyen la esencia del universo : agua , metal , fuego , madera y tierra Dichos elementos influyen en cada persona y dotan de matices diferentes al significado del concreto animal que la rige en el hor\u00f3scopo chino martes , 21 de febrero de 2012 Metal Nacidos en los a\u00f1os terminados en 0 y en 1 Se trata de personas resueltas y estructuradas , es muy dif\u00edcil que vacilen en una decisi\u00f3n", "date": "2012-02-21T02:05:00", "feat": {"decisi\u00f3n": 1, "agua": 1, "fuego": 1}, "embersId": "6b7b37a81ecfb75d47ba8444e29a4f713cc3640b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "J\u00e4mtland", "city": "G\u00e4ll\u00f6", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Sweden"}, "title": "Predicciones chinas para el amor", "url": "http://www.nuevodiarioweb.com.ar/notas/2012/2/14/predicciones-chinas-para-amor-385947.asp", "content": "Hor\u00f3scopo 2012 Predicciones chinas para el amor El or\u00e1culo oriental , signo por signo , revela las claves para encontrar pareja Adem\u00e1s , c\u00f3mo entender los cambios que se avecinan para el a\u00f1o del Drag\u00f3n martes , 14 de febrero de 2012 A\u00f1o de nacimiento : 1900 - 1912 - 1924 - 1936 - 1948 - 1960 - 1972 - 1984 - 1996 - 2008 Las uniones aconsejables se hacen con los nacidos en el mismo signo", "date": "2012-02-14T02:13:00", "feat": {"encontrar": 1}, "embersId": "dda5f49ab8dbbe177fd4351f41c7ba46d52a9886"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Soy Maratonista - Resumen de la semana del 26/01 al 02/02 de 2.012", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Kilometro43/~3/ZULhDMG--nk/soy-maratonista-resumen-de-la-semana.html", "content": "Soy Maratonista - Resumen de la semana del 26 / 01 al 02 / 02 de 2.012 Art\u00edculos : Cita \" Tomar una semana libre cada tres o cuatro semanas evita la fatiga y las lesiones \" Sam Murphy Entrenamiento Consejo Evita correr solo en la calle o zonas poco pobladas Lo ideal es correr en grupo Consejos diarios Bolet\u00edn 02 de Febrero de 2.012 SoyMaratonista es un portal especializado en marat\u00f3n que te ayuda a mejorar tu desempe\u00f1o deportivo con la informaci\u00f3n m\u00e1s completa de entrenamientos , nutrici\u00f3n e hidrataci\u00f3n , lesiones y mucho m\u00e1s", "date": "2012-02-02T17:13:00", "feat": {"informaci\u00f3n": 1, "lesiones": 2, "ayuda": 1, "mejorar": 1}, "embersId": "095d17399cf764adc40a01b52cc78934784b8968"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "El aguardiente", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/ElCuaderno/~3/gVtGc1aFnHo/el-aguardiente.html", "content": "6 de febrero de 2012 El aguardiente Historia Existen , fundamentalmente , dos tipos de Aguardiente En primer lugar , est\u00e1 el proveniente de antiqu\u00edsimas y m\u00e1gicas pociones celtas , ( Agua ardiente : agua que produce ardores de variable intensidad ) las cuales van desde las preparaciones altamente t\u00f3xicas ( venenos ) hasta aguas bals\u00e1micas , afrodis\u00edacas", "date": "2012-02-06T10:27:00", "feat": {"agua": 1}, "embersId": "043bbd3dfca0808766e420c922357d0ecbdd97c0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Virginia", "city": "Charlottesville", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Comment on The Murder of Yeardley Love and Trial of George Huguely V: A Timeline by Ex-U. Va. Lacrosse Player Faces 26 Years \u2013 TIME | What Is the Mortgage Rate", "url": "http://newsfeed.time.com/2012/02/23/the-murder-of-yeardley-love-and-trial-of-george-huguely-v-a-timeline/#comment-81660", "content": "Crime The Murder of Yeardley Love and Trial of George Huguely V A Timeline The trial of the University of Virginia lacrosse player has several complex layers that , when peeled back , reveals a pattern of violent abuse that could possibly have been prevented Media Relations University of Virginia / AP / Reuters Yeardley Love ( left ) and George Huguely V Related Follow @ TIMENewsfeed The trial of George Huguely V , a University of Virginia lacrosse player who was found guilty of murdering his ex - girlfriend , pulled back the cover on the lives of the upper echelons at the prestigious school to reveal a tempest of abuse and jealousy", "date": "2012-02-23T20:15:25", "feat": {"pattern": 1, "left": 1}, "embersId": "0388f7f2424d918c71c8b37450861c5efed2f076"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Virginia", "city": "Charlottesville", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Comment on The Murder of Yeardley Love and Trial of George Huguely V: A Timeline by Ex-U. Va. Lacrosse Player Faces 26 Years \u2013 TIME | allpharmacyblogs.com", "url": "http://newsfeed.time.com/2012/02/23/the-murder-of-yeardley-love-and-trial-of-george-huguely-v-a-timeline/#comment-81659", "content": "Crime The Murder of Yeardley Love and Trial of George Huguely V A Timeline The trial of the University of Virginia lacrosse player has several complex layers that , when peeled back , reveals a pattern of violent abuse that could possibly have been prevented Media Relations University of Virginia / AP / Reuters Yeardley Love ( left ) and George Huguely V Related Follow @ TIMENewsfeed The trial of George Huguely V , a University of Virginia lacrosse player who was found guilty of murdering his ex - girlfriend , pulled back the cover on the lives of the upper echelons at the prestigious school to reveal a tempest of abuse and jealousy", "date": "2012-02-23T20:02:39", "feat": {"pattern": 1, "left": 1}, "embersId": "d72eaca0bc56e8bc1c55bf1c9edca479bf93e686"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Cuando el embarazo nos sorprende", "url": "http://periodismoenlinea.org/opinion/12124/cuando-el-embarazo-nos-sorprende", "content": "Cuando el embarazo nos sorprende Enviado por JanettTalavera el Dom , 12 / 02 / 2012 - 09:38 \" Yo andaba muy enamorada , acababa de regresar con el novio y parec\u00eda que con ese retorno los sentimientos se hab\u00edan agudizado , acentuado y asentado \" , Janett Talavera Twittear Janett Talavera , foto columna Probablemente recibir la noticia de un embarazo no es lo mismo a los 18 o 20 que cuando ya est\u00e1s en tu tercera d\u00e9cada Seguro que en los treinta ya has conseguido y disfrutado de varias cosas en la vida : estudios , desarrollo profesional , alg\u00fan post - grado , fiestas , playas , cines , viajes , etc. Entonces ya te va faltando esa cerecita que complete el pastel de tu vida Bueno , mi vida ser\u00eda un pastel sin cereza ( al menos eso cre\u00eda y dec\u00eda yo )", "date": "2012-02-12T14:38:17", "feat": {"desarrollo": 1}, "embersId": "c6b2736a1a3449f1ebe85e5a2f91a8c545a31080"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Por: jG", "url": "http://www.esquizopedia.com/2011/12/22/este-ano-un-par-de-amigos-con-los-cuales-habia-comenzado-un-proyecto-me-robaron/comment-page-1/#comment-40247", "content": "Manual de seudo - instrucciones de una Internet desquiciada On 22 diciembre , 2011 by Inti Este a\u00f1o un par de amigos con los cuales hab\u00eda comenzado un proyecto , me robaron Este a\u00f1o un par de amigos con los cuales hab\u00eda comenzado un proyecto , me robaron Se burlaron de la confianza que hab\u00eda depositado en ellos y rompieron cualquier tipo de \u00e9tica de la cual puede disponer el ser humano No pensaba escribir sobre este tema hasta que me puse a reflexionar algunas cosas con motivo del fin del a\u00f1o 2011 , y hay algunas cosas que quiero recordar en mi futuro , las letras y palabras ayudan mucho a mantener la memoria viva cuando los a\u00f1os se van esfumando", "date": "2012-02-11T02:39:13", "feat": {"mantener": 1, "proyecto": 2, "recordar": 1}, "embersId": "22139208f9f9c343dab05a721e22617f9066bfb5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Boyac\u00e1", "city": "Tota", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Colombia"}, "title": "Universo da delicadeza", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/gastronomia/2012/02/25/noticiasgastronomia,2789640/universo-da-delicadeza.shtml", "content": "Universo da delicadeza Ana Maria Braga Petiscos de polvilho ( 0 ) ana maria braga Alm\u00f4ndegas de salsicha ( 0 ) Ana Maria Braga Sandu\u00edche de Mortadela com Escarola ( 0 ) Tudo come\u00e7ou quando Karliano Pereira decidiu que sairia do setor de turismo porque gostava de culin\u00e1ria At\u00e9 ent\u00e3o esse especialista em p\u00e3es delicados e artesanais n\u00e3o havia tomado uma decis\u00e3o exata sobre o que faria na gastronomia O encontro com o s\u00f3cio Paulo Barata , um portugu\u00eas afei\u00e7oado a culin\u00e1ria a aos bons ingredientes utilizados tamb\u00e9m na panifica\u00e7\u00e3o especialidade de sua terra , acabou por definir a trajet\u00f3ria", "date": "2012-02-25T14:00:00", "feat": {"do": 1, "decis\u00e3o": 1}, "embersId": "f1e70e73b984bee74f96728411ceea7fd544f4ad"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cear\u00e1", "city": "Sobral", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Gastronomia como patrim\u00f4nio imaterial", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/gastronomia/2012/02/11/noticiasgastronomia,2780790/gastronomia-como-patrimonio-imaterial.shtml", "content": "Gastronomia como patrim\u00f4nio imaterial Ana Maria Braga Barra de cereal ( 0 ) ana maria braga P\u00e3o laminado ( 0 ) Ana Maria Braga Alm\u00f4ndegas de p\u00e3o ( 0 ) ana maria braga Bolo p\u00e3o com pudim ( 0 ) ana maria braga Rostie de macarr\u00e3o instant\u00e2neo ( 0 ) A cultura de um povo \u00e9 o conjunto de suas manifesta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas , sociais , lingu\u00edsticas e comportamentais Ela se expressa em suas mais diversas atividades e viv\u00eancias : na l\u00edngua escrita e falada ; na m\u00fasica , no teatro e na dan\u00e7a ; na literatura , nos rituais religiosos e h\u00e1bitos alimentares ; em suas lendas e em seus mitos Dentro do conceito de patrim\u00f4nio imaterial , a gastronomia se destaca por trazer atr\u00e1s de si toda a tradi\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica e cultural de um povo", "date": "2012-02-11T17:00:00", "feat": {"do": 1}, "embersId": "e991deeea1f5c98d09ca444323c3a4166b479cf9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Texas", "city": "Joaquin", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Por: thelastsoulja", "url": "http://www.cubadebate.cu/temas/cultura-temas/2012/01/26/un-consenso-de-cosas-religiosas-alrededor-mio/#comment-386416", "content": "Un consenso de cosas religiosas alrededor m\u00edo 26 enero 2012 57 Comentarios Entrevista con el santero Remberto Rosa Mar\u00eda de Lahaye Guerra y Rub\u00e9n Zardoya Loureda : \u00bf C\u00f3mo se produce su entrada en la santer\u00eda Remberto : Mi familia era eminentemente cat\u00f3lica nunca se manifest\u00f3 en ella este tipo de religi\u00f3n", "date": "2012-02-19T15:51:53", "feat": {"cat\u00f3lica": 1}, "embersId": "7d730b730681063e0e09a6a2fdd0399927a3255e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Texas", "city": "Joaquin", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Por: omaida", "url": "http://www.cubadebate.cu/temas/cultura-temas/2012/01/26/un-consenso-de-cosas-religiosas-alrededor-mio/#comment-388660", "content": "Un consenso de cosas religiosas alrededor m\u00edo 26 enero 2012 57 Comentarios Entrevista con el santero Remberto Rosa Mar\u00eda de Lahaye Guerra y Rub\u00e9n Zardoya Loureda : \u00bf C\u00f3mo se produce su entrada en la santer\u00eda Remberto : Mi familia era eminentemente cat\u00f3lica nunca se manifest\u00f3 en ella este tipo de religi\u00f3n", "date": "2012-02-23T19:15:29", "feat": {"cat\u00f3lica": 1}, "embersId": "950043f7aefc6828caa556867e3538abed2e8f4a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Voria Ellada", "city": "D\u00edon", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Greece"}, "title": "Celine Dion steals Jamaica Jazz", "url": "http://www.guardian.co.tt/entertainment/2012-02-02-000000/celine-dion-steals-jamaica-jazz", "content": "Celine Dion steals Jamaica Jazz Celine Dion gestures during her performance at last the Jamaica Jazz and Blues Festival International Grammy award - winning superstar Celine Dion did not disappoint her Caribbean fans with her explosive performance last Friday night at the Jamaica Jazz and Blues Festival 2012 Her opening entrance brought a roar of excited screams and applause , as she started her performance with one of her many number one hits , I Drove All Night", "date": "2012-02-02T23:44:26", "feat": {"explosive": 1}, "embersId": "ba81d34ca4c5180f63f332ffab617d59359e27f3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Nicaragua"}, "title": "Nicaragua Sail and Surf", "url": "http://www.nicaraguatrip.com/nicaragua-sail-and-surf/", "content": "Nicaragua Sail and Surf admin \u2013 February 27 , 2012 Posted in Adventure Nica Sail and Surf offers world class surfing tours in the first catamamran offering sailing tours in all of Nicaragua Sail the Nicaraguan waters in search of the best surfing spots in Nicaragua", "date": "2012-02-27T16:46:12", "feat": {"class": 1}, "embersId": "717cf3d1cde86fa9502f4284875aed07c88bfbc4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cear\u00e1", "city": "Guai\u00faba", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Jornal e Educa\u00e7\u00e3o: uma parceria que deu certo", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/opovonaeducacao/2012/02/28/noticiasopovonaeducacao,2791452/jornal-e-educacao-uma-parceria-que-deu-certo.shtml", "content": "O povo na educa\u00e7\u00e3o 28 / 02 / 2012 - 01h30 Jornal e Educa\u00e7\u00e3o : uma parceria que deu certo \" A orienta\u00e7\u00e3o do uso do jornal na sala de aula faz com que os professores utilizem o jornal impresso como complemento aos estudos dos alunos \" not\u00edcia 0 coment\u00e1rios O povo na educa\u00e7\u00e3o Jornal e Educa\u00e7\u00e3o : uma parceria que deu certo ( 0 ) O povo na Educa\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o em destaque no", "date": "2012-02-28T04:30:00", "feat": {"educa\u00e7\u00e3o": 2, "professores": 1, "do": 2}, "embersId": "10c04c3cae3ea1c6eca080f3c91796835d77df6f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cear\u00e1", "city": "Guai\u00faba", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Mostra O POVO na Educa\u00e7\u00e3o em Guai\u00faba", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/opovonaeducacao/2012/02/04/noticiasopovonaeducacao,2776896/mostra-o-povo-na-educacao-em-guaiuba.shtml", "content": "O povo na educa\u00e7\u00e3o 04 / 02 / 2012 - 01h30 Mostra O POVO na Educa\u00e7\u00e3o em Guai\u00faba Educadora de Guai\u00faba , Antonia Adriana , recebeu certificado do O POVO / A leitura cr\u00edtica e criativa \u00e9 apresentada pelos alunos na mostra Professores formam a grande equipe do O POVO na Educa\u00e7\u00e3o em Guai\u00faba not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Enviar por e - mail Imprimir Compartilhar Aumentar texto Diminuir texto Corrigir CARLOS EDUARDO Educadora de Guai\u00faba , Antonia Adriana , recebeu certificado do O POVO A leitura cr\u00edtica e criativa \u00e9 apresentada pelos alunos na mostra Professores formam a grande equipe do O POVO na Educa\u00e7\u00e3o em Guai\u00faba O povo na educa\u00e7\u00e3o Mostra O POVO na Educa\u00e7\u00e3o em Guai\u00faba ( 0 ) O POVO na educa\u00e7\u00e3o Mostra do POVO na Educa\u00e7\u00e3o em Paracuru ( 0 ) O POVO na educa\u00e7\u00e3o Elementos do jornal impresso ( 0 ) o povo na educa\u00e7\u00e3o Produzindo not\u00edcia na sala de aula ( 0 ) o povo na educa\u00e7\u00e3o Fanzine na sala de aula ( 0 ) O POVO na Educa\u00e7\u00e3o , programa que promove a leitura pedag\u00f3gica de jornal na sala de aula , realizou juntamente com a secretaria de educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Guai\u00faba / CE , uma mostra de trabalhos escolares envolvendo a leitura de jornal impresso", "date": "2012-02-04T01:30:00", "feat": {"educa\u00e7\u00e3o": 7, "do": 7}, "embersId": "53c341022aa0619ca1d930c1de3e0176eab78623"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Outro risco \u00e0 sa\u00fade mental se anuncia", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/opiniao/2012/02/06/interna_opiniao,108202/outro-risco-a-saude-mental-se-anuncia.shtml", "content": "Ruy Palhano Publica\u00e7\u00e3o : 06 / 02 / 2012 14:06 De quanto em vez a popula\u00e7\u00e3o adota o consumo de um medicamento e passa a utiliz\u00e1 - lo , por terem , acidentalmente , descoberto que este medicamentos podem apresentar alguns benef\u00edcios para tratar algumas condi\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas para os quais seu uso n\u00e3o foi indicado E , as vezes seu consumo passa a ser t\u00e3o frequente , que vira moda \u00c9 o que est\u00e1 acontecendo atualmente com um medicamento que tem como base , uma subst\u00e2ncia denominada de metilfenidato", "date": "2012-02-06T17:06:00", "feat": {"condi\u00e7\u00f5es": 1, "popula\u00e7\u00e3o": 1, "benef\u00edcios": 1, "apresentar": 1}, "embersId": "4bb17469d56951ea11c14805d0bcbbc4fc8af45c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Argentina", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Falkland ou Malvinas", "url": "http://www.oimparcial.com.br/app/noticia/opiniao/2012/02/06/interna_opiniao,108203/falkland-ou-malvinas.shtml", "content": "Rubem Azevedo Lima Publica\u00e7\u00e3o : 06 / 02 / 2012 14:07 No conflito entre Argentina e Inglaterra pela posse das ilhas Malvinas , que os ingleses chamam de Falkland Islands , o Brasil , a menos que rompa com Sul , deve manifestar - se , com mais vigor , pela causa de nossos hermanos argentinos A rigor , os empres\u00e1rios brasileiros queixam - se de medidas restritivas da presidente Cristina , em rela\u00e7\u00e3o a produtos que vend\u00edamos \u00e0 Argentina Mas isso s\u00e3o neg\u00f3cios que cont\u00eam direitos , n\u00e3o princ\u00edpios \u00e9ticos e valores hist\u00f3ricos entre os povos das duas na\u00e7\u00f5es", "date": "2012-02-06T17:07:00", "feat": {"presidente": 1, "conflito": 1, "direitos": 1, "empres\u00e1rios": 1}, "embersId": "0385ebcada550dc8eb181fb2987a927e585b68a4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Minnesota", "city": "Rochester", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Caso de \u00e9xito: Las redes sociales como medio de financiaci\u00f3n", "url": "http://www.dogcomunicacion.com/2012/02/21/caso-de-exito-las-redes-sociales-como-medio-de-financiacion/", "content": "Caso de \u00e9xito : Las redes sociales como medio de financiaci\u00f3n Under Comunidades y Contenido | 1 Comentario Quiz\u00e1s no hayas escuchado hablar de Alexander G Gut , o como es conocido por sus seguidores : Alex Goot Se trata de un norteamericano , nacido en Rochester , Minnesota En 2004 , con s\u00f3lo 16 a\u00f1os , comenz\u00f3 a grabar m\u00fasica", "date": "2012-02-21T09:05:08", "feat": {"seguidores": 1}, "embersId": "f50111886c0cb912d91046e378deaef35b34ae7c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Us", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "'Ras Kommanda' has a great feast on Clico", "url": "http://www.guardian.co.tt/carnival/2012-02-13/%E2%80%98ras-kommanda%E2%80%99-has-great-feast-clico", "content": "\u2018 Ras Kommanda \u2019 has a great feast on Clico Ras Kommanda Steve \u201c Ras Kommanda \u201d Pascall has ranked the Clico fiasco as one of the more significant events to have hit this country \u2019s economy in recent times Saying that the fallout from Clico has severely affected the investments and savings of the middle and lower class , Pascall admits that this is what prompted him to compose The Great Feast \u201c I felt people were not really conscious of the implications , we as a people need to be more conscious of what is going on around us and how it affects us", "date": "2012-02-14T02:00:44", "feat": {"need": 1, "affected": 1, "class": 1, "people": 2}, "embersId": "d38f221d7826449c7cfcf1d0be0470f4acb8e26c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Jalisco", "city": "Ajijic", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Where Else?", "url": "http://lifestylerefugee.vidalago.com/?p=1344", "content": "Vidalago.com All About Lake Chapala Living Where Else Feb 7 2012 Where else can you drive the two kilometers back from a meeting about a multi - million dollar project and slow down for something you spot exiting the corral on your street \u2013 a calf having fun running from her true Cowboy owner He chases her into an adjoining field , skillfully working the lariat above his white hat , just like on TV", "date": "2012-02-08T01:31:36", "feat": {"project": 1, "meeting": 1}, "embersId": "4f80bd482a492355f075548751e314656341a2b4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Jalisco", "city": "Guadalajara", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "What does it mean in Lakeside when you see this?", "url": "http://lifestylerefugee.vidalago.com/?p=1264", "content": "2012 It means the most professional realtor has your best interests in mind Whether you are new to Mexico or have already lived here for a while , there \u2019s a lot to know about buying or selling a home in Ajijic and the surrounding area of Lake Chapala With over fifteen years experience as a realtor , Elliott has lived in Lakeside as a full time resident for five years", "date": "2012-02-06T07:33:25", "feat": {"know": 1, "experience": 1, "time": 1}, "embersId": "90789b5c4ba1c308679231c63274bb48e11f3da3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Tested on actresses, never on animals", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/HumorPorHoras/~3/phgaRbYT7mk/tested-on-actresses-never-on-animals.html", "content": "Tested on actresses , never on animals Publicado por Alan | martes , 28 de febrero de 2012 [ En castellano m\u00e1s abajo ] I love this company They create beauty products , and obviously they are very concerned about not intoxicating animals with useless tests Maybe they intoxicate some actresses instead , but , there are no organizations that protests to protect actresses ' rights , so , who cares", "date": "2012-02-28T22:12:00", "feat": {"protect": 1, "rights": 1}, "embersId": "99ffe5155fb3549bc0fa545f2d6da5a0f3fc0b4a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Carabobo", "city": "Tacarigua", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Venezuela"}, "title": "Pooran snaps Hillview's winning streak", "url": "http://www.guardian.co.tt/sport/2012-02-07/pooran-snaps-hillview%E2%80%99s-winning-streak", "content": "Pooran snaps Hillview \u2019s winning streak Wednesday , February 8 , 2012 Naparima \u2019s Nicholas Pooran pulled off a superhuman allround performance as he single - handedly ended Hillview College \u2019s 34 - match unbeaten streak during the fourth round of the Powergen Secondary Schools Premiership Division at Wilson Road Recreation Ground , Penal yesterday The former T & T Under 15 player struck his second consecutive century , a 69 - ball 105 , and later took four for 11 to lead \u201c Naps \u201d to a 55 - run win over the defending champions , who had not lost a Premiership match since 2010 Pooran , who made an even hundred against Shiva Boys last week , hit nine sixes and one four to boost Naparima to 177 all out in 47 overs batting first", "date": "2012-02-08T03:34:39", "feat": {"match": 2}, "embersId": "74767c8d533127eab384dfacf35b5d6b3d04879e"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "California", "city": "San Diego", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Spanish Colonial Revival Architecture Designed By Cliff May", "url": "http://haciendahomestyle.com/spanish-colonial-revival-architecture-designed-by-cliff-may/", "content": "Spanish Colonial Revival Architecture Designed By Cliff May by THAT Painter Lady These two video \u2019s are from a San Diego Home tour I found these video \u2019s online \u2013 I didn\u2019t film these so please don\u2019t criticize me for the poor quality Cliff May and the Modern Ranch House I didn\u2019t go on this home tour \u2013 but wish I had", "date": "2012-02-03T01:31:40", "feat": {"poor": 1}, "embersId": "93d773fce15c520c9fb07472513bda59f247b126"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ilocos", "city": "Hacienda", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Philippines"}, "title": "Hacienda Style Home In Palm Springs", "url": "http://haciendahomestyle.com/hacienda-style-home-in-palm-springs/", "content": "Hacienda Style Home In Palm Springs by THAT Painter Lady This is one of those tours of a home provided by a real estate company \u2013 I love these little tours of homes I can watch from home This home is really a hacienda style home in the desert hills of Palm Springs , California You will love the views from every room in this house", "date": "2012-02-06T04:26:01", "feat": {"watch": 1}, "embersId": "be3eaa6352cfd7f8b0482814446a15ece7c4f0ca"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "NYT Meets Venezuelan Opposition, and Smiles", "url": "http://venezuelanalysis.com/analysis/6820", "content": "Opinion and Analysis Media Watch | Opposition NYT Meets Venezuelan Opposition , and Smiles By Gregory Wilpert - NY Times Examiner , February 21st 2012 Tags Opposition It would seem that the New York Times has run out of substantive issues with which to present Venezuela in a negative light and has now decided to focus instead on a rather silly effort to tarnish Venezuela \u2019s world - renown and highly acclaimed classical music education program known as \u201c El Sistema \u201d ( \u201c Music Meets Ch\u00e1vez Politics , and Critics Frown \u201d NYT , Feb. 18 , 2012 , p. 1 ) In this article , Daniel J. Wakin ( who is a culture reporter for the Times and not the regular Venezuela correspondent ) , presents El Sistema as being under attack in \u201c recent years \u201d by opponents of the Ch\u00e1vez government", "date": "2012-02-21T21:14:20", "feat": {"attack": 1, "education": 1, "effort": 1, "present": 1, "government": 1}, "embersId": "2c996afa1188c87fb17f029579b479a01829e94b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guatemala", "city": "Guatemala", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Guatemala"}, "title": "2012 Antigua Masquearede Ball", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/ijoomla/bossep/Travel/~3/e2_vSh8-Wyg/index.php", "content": "2012 Antigua Masquearede Ball Tuesday , 14 February 2012 07:17 The Guatemala Times Antigua , Guatemala The All New Venetian Masked Ball If you enjoyed or simply heard about the sensational 25th Anniversary Party at Panza Verde , then once again you 'll want to come to the event staged by the same organizer , this time at magical Ruins of San Jose El Viejo", "date": "2012-02-14T12:17:19", "feat": {"time": 1}, "embersId": "ca48ce088bcba813e06036649448d470f0ecb3fe"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santa F\u00e9", "city": "Santa F\u00e9", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Basura acumulada", "url": "http://www.nuevodiarioweb.com.ar/notas/2012/2/23/basura-acumulada-387295.asp", "content": "2 - Leonina | 17 / 09 / 2012 | 15:49 hs Positivo ( 0 ) Negativo ( 0 ) Respuestas ( 0 ) Quiero comentar algo que veo casi todos los d\u00edas , o por la noche , o por la ma\u00f1ana o por la siesta como pas\u00f3 hoy , pasa el cami\u00f3n recolector y no levanta la basura , mira a otro lado en P.L. Gallo entre Moreno y Santa F\u00e9 , pasa despacio y no levanta , y el canasto lleno", "date": "2012-02-23T19:50:00", "feat": {"basura": 1}, "embersId": "3ce154d6092a37760451585a8d72c9bed4f9641c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "Piden mejoras en el servicio de transporte", "url": "http://www.nuevodiarioweb.com.ar/notas/2012/2/2/piden-mejoras-servicio-transporte-384297.asp", "content": "CADETE WEB Piden mejoras en el servicio de transporte Vecinos piden que , ante el aumento del boleto , las empresas que prestan el servicio de transporte p\u00fablico de pasajeros , mejoren las prestaciones jueves , 02 de febrero de 2012 Imprimir Vecinos de diversos barrios y usuarios de las diferentes l\u00edneas de colectivos que transitan por la ciudad , manifestaron que \" ojal\u00e1 que con el reciente aumento en el boleto urbano los empresarios inviertan y mejoren el servicio que brindan a diario \" \" Si tomamos de ejemplo cualquiera de las l\u00edneas de colectivos se puede ver que sus unidades no dan a vasto para tantas personas que viajan usualmente siempre estan con los asientos rotos , los pisos sucios , vidrios rotos o directamente sin vidrios , sin cortinas que nos tapen del sol", "date": "2012-02-02T16:15:00", "feat": {"aumento": 2, "directamente": 1, "urbano": 1, "empresarios": 1}, "embersId": "8d8ca87ab4c50d1fcc86d9a95a2cb6a76c58a06c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bicol", "city": "Del Rosario", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Philippines"}, "title": "#479 Rub\u00e9n del Rosario: lengua, cultura y pol\u00edtica en Puerto Rico", "url": "http://www.vozdelcentro.org/2012/02/26/ruben-del-rosario-lengua-cultura-y-politica-en-puerto-rico-2/", "content": "# 479 Rub\u00e9n del Rosario : lengua , cultura y pol\u00edtica en Puerto Rico Con la participaci\u00f3n de : Dr. Rafael Bernabe 3 comentarios | 26 de febrero de 2012 Comentarios : HeKeIsDa dijo en febrero 29 , 2012 10:25 am si es una palabra indigena o criollismo esto mejora la lengua regional , si es un vulgarismo o una palabra prveniente de otro idioma si es suplantoctonizar la cultura , que es el camin mas corto de extinguirla ejemplo si una persona pierde una pierna y la reemplazan por una tremidad robotica se puede decir que poco a poco es mas robot que persona , es empezar a desaparecer a pedacitos \u00bf no creen ( DIOS NOS LIBRE ) Anibal Rivera dijo en marzo 3 , 2012 8:23 pm Muy agradecido por su programa", "date": "2012-02-26T18:49:21", "feat": {"desaparecer": 1, "participaci\u00f3n": 1, "pol\u00edtica": 1}, "embersId": "54155f00b910126af983a7a8e1c3766a7da63386"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Argentina", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "#478 Puerto Rico en la Segunda Guerra Mundial", "url": "http://www.vozdelcentro.org/2012/02/19/478-puerto-rico-en-la-segunda-guerra-mundial/", "content": "# 478 Puerto Rico en la Segunda Guerra Mundial Con la participaci\u00f3n de : Dr. Jorge Rodr\u00edguez Beruff Erick J. Mercado dijo en marzo 9 , 2012 3:07 pm soy un estudioso de nuestra cultura y siempre me ha Luis Figarella dijo en agosto 22 , 2013 10:31 am Llegue hasta el minuto 11 , cuando alegadamente le preocupa a EEUU en los 30 \u2032 s el gobierno de Peron en Argentina En serio Oberst Peron estaba felizmente en la Kreigschulle en esa epoca , el golpe del GOU estaba en el futuro ( 1943 ) , y en verdad no tomo el poder hasta despues del \u2019 45", "date": "2012-02-19T23:48:03", "feat": {"gobierno": 1, "golpe": 1, "poder": 1, "participaci\u00f3n": 1}, "embersId": "5bbb3c0e5e18bc45a9b6b265c2c6b7641c031886"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Sinaloa", "city": "Costa Rica", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "#476 El PPD y \"la escuela de la CIA\" en Costa Rica", "url": "http://www.vozdelcentro.org/2012/02/05/el-ppd-y-la-escuela-de-la-cia-en-costa-rica-2/", "content": "# 476 El PPD y \u201c la escuela de la CIA \u201d en Costa Rica Con la participaci\u00f3n de : Lic. Luis F. Camacho Escuchar programa 6 comentarios | 5 de febrero de 2012 Dalilih Jimenez dijo en febrero 7 , 2012 5:50 am Saludos : Hay alguna manera para poder imprimir este programa El PPD y la escuela de la CIA en Costa Rica Gracias Dalilih rafa dijo en febrero 10 , 2012 1:43 pm Los programas est\u00e1n disponibles en formato de Audio solamente", "date": "2012-02-05T13:41:56", "feat": {"poder": 1, "participaci\u00f3n": 1}, "embersId": "d87d03a9b6f705dcdb48cc3e58a1c5da328c6174"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New York", "city": "New York", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "#477 Los estilos de arquitectura puertorrique\u00f1a", "url": "http://www.vozdelcentro.org/2012/02/12/los-estilos-de-arquitectura-puertorriquena-2/", "content": "# 477 Los estilos de arquitectura puertorrique\u00f1a Con la participaci\u00f3n de Sra. Arleen Pab\u00f3n Charneco 4 comentarios | 12 de febrero de 2012 Comentarios Javier Nieves dijo en febrero 13 , 2012 11:01 am Mr. Collado Schwarz , Thank you for such an informative program on Puerto Rican Architecture with Professor and Architect Arleen Pabon Charneco", "date": "2012-02-13T00:00:25", "feat": {"participaci\u00f3n": 1}, "embersId": "7ac88cf105edc2bdb3bc05a0bb02c701dc59f463"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Kordest\u0101n", "city": "Sar\u0101", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Iran"}, "title": "Por: Amauris Dom\u00ednguez Meri\u00f1o", "url": "http://www.cubadebate.cu/temas/cultura-temas/2011/12/25/el-jardin-de-la-gorda-este-domingo-el-ultimo-del-ano-video/#comment-383555", "content": "El jard\u00edn de la gorda este domingo , el \u00faltimo del a\u00f1o ( + Video ) 25 diciembre 2011 13 Comentarios A las 5 de la tarde , cada \u00faltimo domingo de mes , se observa un movimiento especial en la calle A de El Vedado Yo conozco el caser\u00f3n antiguo hacia donde la gente camina , despacito cuando falta todav\u00eda tiempo para la hora convenida o apretando el paso cuando el reloj empu\u00f1a el l\u00e1tigo y no queremos quedarnos sin asiento porque somos mayores : los j\u00f3venes y los \u201c medio - tiempo \u201d m\u00e1s avispados , acaparan su pedazo de muro o el la\u00edto que alg\u00fan conocido les cede , en el suelo de lo que fue un patio triste y \u2013 poco a poco \u2013 se ha ido convirtiendo en un delicioso punto de encuentro para tantos El caso es que ha llovido bastante desde aquel d\u00eda en que la gordita Sara lleg\u00f3 , pas\u00f3 su mirada clara por los muros que limitaban el espacio al fondo del caser\u00f3n donde desempe\u00f1an sus labores los amigos del Centro de la d\u00e9cima iberoamericana y , sin encomendarse a otra cosa que no fuera su propia intuici\u00f3n , dijo desde sus adentros : \u201c ya no eres patio \u201d , \u201c vas a ser jard\u00edn \u201d , \u201c mi jard\u00edn \u201d", "date": "2012-02-13T02:59:20", "feat": {"movimiento": 1}, "embersId": "9d2b6e494d7140ac5134349217823a00eb4c8cfc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Berlin", "city": "Berlin", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Germany"}, "title": "La guerra por la centralizaci\u00f3n de la Red y sus consecuencias para el periodismo", "url": "http://elchileno.cl/computin/tendencias/2019-la-guerra-por-la-centralizacion-de-la-red-y-sus-consecuencias-para-el-periodismo.html", "content": "La guerra por la centralizaci\u00f3n de la Red y sus consecuencias para el periodismo Tweet Los nuevos dispositivos de prop\u00f3sito no general - como las tablets - no son neutrales ni permiten a su due\u00f1o utilizar sus capacidades libremente , y por extensi\u00f3n su \u00e9xito podr\u00eda llegar a constituir un peligro para encontrar f\u00f3rmulas sociales y modelos de negocio libres y alternativos a la industria tecnol\u00f3gica y medi\u00e1tica \u201c ( ) el ordenador personal , tal y como lo conocimos , abierto , configurable , cl\u00f3nico , manipulable y hackeable podr\u00eda no estar con nosotros cuando nos haga falta , v\u00edctima de una guerra que est\u00e1 pasando desapercibida para muchos \u201c", "date": "2012-02-05T03:30:59", "feat": {"guerra": 2, "encontrar": 1, "libres": 1, "peligro": 1}, "embersId": "0c18952d480eebd8057a6a28f61ea2b8a6095970"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "England", "city": "Oldham", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United Kingdom"}, "title": "Machel lines up alongside Yorke", "url": "http://www.guardian.co.tt/sport/2012-02-22/machel-lines-alongside-yorke", "content": "Machel lines up alongside Yorke Carlos Edwards in action for Ipswich against Arsenal in the Carling Cup Triple crown Soca star Machel Montano is expected to line up alongside Dwight Yorke today in a post - Carnival football affair at the Dwight Yorke Stadium from 6 pm Former West Indies batting legend Brian Lara is also expected to take the field as Yorke joins with some of his friends to treat Tobago fans to some of the brilliance that saw him rise to prominence on the football pitch", "date": "2012-02-23T01:26:14", "feat": {"rise": 1}, "embersId": "84f5402ca9773bb96065d594218411eba9c94a16"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guanajuato", "city": "Franco", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Spain: Ruling on Baltasar Garz\u00f3n is good news, but crimes remain untackled", "url": "http://www.amnestyusa.org/news/news-item/spain-ruling-on-baltasar-garzon-is-good-news-but-crimes-remain-untackled", "content": "Spain Ruling on Baltasar Garz\u00f3n is good news , but crimes remain untackled News February 27 , 2012 Spain Ruling on Baltasar Garz\u00f3n is good news , but crimes remain untackled The decision by the Supreme Court of Spain to dismiss the charges against Judge Baltasar Garz\u00f3n for investigating human rights violations is good news but much more needs to be done to ensure justice in Spain , said Amnesty International today", "date": "2012-02-27T15:00:07", "feat": {"justice": 1, "decision": 1, "rights": 1}, "embersId": "d68c081651b78754467145110fdd9cc0e154ba20"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Maine", "city": "Poland", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Poland Must Investigate Its Role in U.S. Secret Prisons, says Amnesty International", "url": "http://www.amnestyusa.org/news/news-item/poland-must-investigate-state-role-in-us-secret-prisons", "content": "Poland Must Investigate Its Role in U.S. Secret Prisons , says Amnesty International News Poland Must Investigate Its Role in U.S. Secret Prisons , says Amnesty International Contact Sharon Singh , ssinghl @ aiusa.org , 202 - 675 - 8579 ( Washington , D.C. ) - - Poland must cease hiding behind state secrecy and allow a fully transparent investigation into its role in U.S. - led rendition and secret detention programs , Amnesty International said The call came after the Polish prosecutor general changed the prosecutor in charge of an investigation into the matter for the second time in a year", "date": "2012-02-24T13:00:10", "feat": {"charge": 1, "investigation": 2, "call": 1, "allow": 1, "time": 1, "transparent": 1}, "embersId": "e37bd4e963fe9421cfd3304210c9aea676d6cadc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Haute-Normandie", "city": "Eu", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "EU urged to reject international anti-counterfeiting pact", "url": "http://www.amnestyusa.org/news/news-item/eu-urged-to-reject-international-anti-counterfeiting-pact", "content": "EU urged to reject international anti - counterfeiting pact News February 10 , 2012 EU urged to reject international anti - counterfeiting pact Amnesty International today urged EU governments not to join the Anti - Counterfeiting Trade Agreement ( ACTA ) , branding it a \u201c Pandora \u2019s box \u201d of potential human rights violations Starting this Saturday , 11 February , a range of civil society groups and individual citizens have planned protests in many European cities to voice opposition to ACTA before the European Parliament decides whether to formally ratify the pact later this year ACTA seeks to establish new standards for enforcing a wide range of intellectual property rights , including trademarks , copyrights and patents", "date": "2012-02-10T21:00:08", "feat": {"property": 1, "citizens": 1, "opposition": 1, "rights": 2}, "embersId": "6540d5ae09b056b685270cfb46a0efb40772d7af"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New South Wales", "city": "Sydney", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Australia"}, "title": "Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9", "url": "http://www.opovo.com.br/app/maisnoticias/mundo/oceania/2012/02/02/noticiasoceania,2777528/barco-com-350-a-bordo-afunda-em-papua-nova-guine.shtml", "content": "Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9 not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9 ( 0 ) Samoa e Nova Zel\u00e2ndia marcam in\u00edcio de 2012 ( 0 ) Tremor de 5,8 graus atinge cidade da Nova Zel\u00e2ndia ( 0 ) Austr\u00e1lia revoga veto a exporta\u00e7\u00e3o de ur\u00e2nio \u00e0 \u00cdndia ( 0 ) M\u00e3e / Assange pede que Austr\u00e1lia ajude contra extradi\u00e7\u00e3o ( 0 ) Autoridades mar\u00edtimas de Papua Nova Guin\u00e9 confirmaram que um barco para transporte de passageiros ( ferryboat ) afundou nesta quinta - feira , quando navegava entre as localidades de Kimbe e Lae Elas disseram que as opera\u00e7\u00f5es de resgate estavam em andamento Autoridades australianas informaram que muitas pessoas podem ter morrido nesse naufr\u00e1gio", "date": "2012-02-02T06:34:00", "feat": {"pessoas": 1}, "embersId": "5045e9d5647f00d0fc48153d6373dc4ec00c67f4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New South Wales", "city": "Sydney", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Australia"}, "title": "Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9", "url": "http://www.opovo.com.br/app/maisnoticias/mundo/oceania/2012/02/02/noticiasoceania,2777760/barco-com-350-a-bordo-afunda-em-papua-nova-guine.shtml", "content": "Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9 not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9 ( 0 ) Barco com 350 a bordo afunda em Papua Nova Guin\u00e9 ( 0 ) Samoa e Nova Zel\u00e2ndia marcam in\u00edcio de 2012 ( 0 ) Tremor de 5,8 graus atinge cidade da Nova Zel\u00e2ndia ( 0 ) Austr\u00e1lia revoga veto a exporta\u00e7\u00e3o de ur\u00e2nio \u00e0 \u00cdndia ( 0 ) Autoridades mar\u00edtimas de Papua Nova Guin\u00e9 confirmaram que um barco para transporte de passageiros ( ferryboat ) afundou nesta quinta - feira , quando navegava entre as localidades de Kimbe e Lae Elas disseram que as opera\u00e7\u00f5es de resgate estavam em andamento Autoridades australianas informaram que muitas pessoas podem ter morrido nesse naufr\u00e1gio", "date": "2012-02-02T06:34:00", "feat": {"pessoas": 1}, "embersId": "c082b45a42809af5639f2787cbf1dc21fd456198"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Voria Ellada", "city": "Pan\u00f3rama", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Greece"}, "title": "Stakeholders knock Pan Trinbago for Greens fracas", "url": "http://www.guardian.co.tt/news/2012-02-12/stakeholders-knock-pan-trinbago-greens-fracas", "content": "Stakeholders knock Pan Trinbago for Greens fracas Published Sunday , February 12 , 2012 Key stakeholders involved in the security agenda for Panorama have expressed dissatisfaction over Pan Trinbago \u2019s failure to adhere to proper protocol at last Sunday \u2019s semifinals Prior to the event , Pan Trinbago boasted of a new and improved party on the Greens and stated the event would go off without disturbances", "date": "2012-02-12T00:27:17", "feat": {"security": 1, "adhere": 1}, "embersId": "daa527691cd63388e81b3547a7861140bbc5a3b6"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "New York", "city": "Islandia", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Jap\u00f3n sacrifica \"cient\u00edficamente\" casi mil ballenas al a\u00f1o", "url": "http://www.correodelorinoco.gob.ve/ambiente-ecologia/japon-sacrifica-cientificamente-casi-mil-ballenas-al-ano/", "content": "Pese a la moratoria para la caza a nivel industrial Jap\u00f3n sacrifica \u201c cient\u00edficamente \u201d casi mil ballenas al a\u00f1o 19 febrero 2012 | 1 Comentario La caza de este mam\u00edfero marino s\u00f3lo es pemitida en algunas comunidades abor\u00edgenes , por razones de subsistencia No obstante , en pa\u00edses como Noruega , Islandia y Jap\u00f3n , se niegan abiertamente a respetar la norma Cada 19 de febrero se celebra el D\u00eda Mundial de la Ballena , que tambi\u00e9n es considerado el d\u00eda de la protecci\u00f3n de todos los mam\u00edferos marinos , una fecha respetada por todos , menos por Jap\u00f3n , Noruega e Islandia La jornada se celebra desde 1986 , a\u00f1o en que la Comisi\u00f3n Internacional de la Ballena declar\u00f3 una moratoria para la caza a nivel industrial de estos cet\u00e1ceos", "date": "2012-02-20T04:09:32", "feat": {"jornada": 1, "protecci\u00f3n": 1}, "embersId": "2968b8f6044b0238ec19d295fb7a726bdbc8c409"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Kastilien-Le\u00f3n", "city": "Montejo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Spain"}, "title": "Cactus Amour to 'boogie' in ARC Cup", "url": "http://www.guardian.co.tt/sport/2012-02-24/cactus-amour-%E2%80%98boogie%E2%80%99-arc-cup", "content": "Cactus Amour to \u2018 boogie \u2019 in ARC Cup Saturday , February 25 , 2012 Former champion trainer , Glenn Mendez has been quiet for a long time and today looks to be the day that he gets back into the limelight Mendez is set to strike in the feature \u2013 Grade Two Arima Race Club ( ARC ) Cup with the 2010 Gold Cup hero Cactus Amour Many would remember the epic clashes between Cactus Amour and Bruceontheloose , events which punters and turfites would never forget", "date": "2012-02-25T03:08:45", "feat": {"strike": 1, "clashes": 1, "remember": 1, "time": 1}, "embersId": "d16d43fc46d4e22d8a50a4d0a871e30c89c673ea"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Sergipe", "city": "Pirambu", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Anistia: Ato pol\u00edtico", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Concidadania/~3/e4c73bhQyXM/anistia-ato-politico.shtml", "content": "Concidadania 19 / 02 / 2012 Anistia : Ato pol\u00edtico A posi\u00e7\u00e3o do governo federal s\u00f3 \u00e9 contra a anistia de atos criminosos , n\u00e3o pela simples participa\u00e7\u00e3o na greve not\u00edcia 1 coment\u00e1rios concidadania Aposentadoria papal ( 0 ) CONCIDADANIA Arte da hipocrisia ( 0 ) Concidadania Ratoeiras em profus\u00e3o ( 0 ) A iniciativa do Minist\u00e9rio P\u00fablico estadual de abrir inqu\u00e9rito para investigar poss\u00edveis crimes decorrentes da paralisa\u00e7\u00e3o da PM e dos Bombeiros , em janeiro \u00faltimo , deve ser entendida como decorrente da imposi\u00e7\u00e3o do automatismo constitucional imperativo N\u00e3o haveria como fugir dessa obriga\u00e7\u00e3o No acordo que p\u00f4s fim \u00e0 greve , em cuja comiss\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o estava um representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico - a ex - procuradora Geral de Justi\u00e7a Socorro Fran\u00e7a ( foto ) - ficou acertado que n\u00e3o haveria puni\u00e7\u00e3o para quem apenas cruzou os bra\u00e7os , no movimento paredista", "date": "2012-02-18T18:00:00", "feat": {"do": 4, "imposi\u00e7\u00e3o": 1, "movimento": 1, "constitucional": 1, "participa\u00e7\u00e3o": 1, "iniciativa": 1, "puni\u00e7\u00e3o": 1, "greve": 2, "posi\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "58dbbbd729f8918537c7618e8734eda82678133f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Santiago del Estero", "city": "Argentina", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Argentina"}, "title": "Dilma enquadra golpistas", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Concidadania/~3/XGAZYpPbEy4/dilma-enquadra-golpistas.shtml", "content": "concidadabia 26 / 02 / 2012 Dilma enquadra golpistas \" H\u00e1 muito , os clubes dos militares da reserva se transformaram em ref\u00fagio de saudosistas da ditadura H\u00e1 quem veja % u201Cdel\u00edrio % u201D na manifesta\u00e7\u00e3o dos militares de pijama", "date": "2012-02-25T17:00:00", "feat": {"ditadura": 1, "ref\u00fagio": 1, "manifesta\u00e7\u00e3o": 1}, "embersId": "fb7a49eb0cf86acd366d60fab7f5b499fa5f05a5"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Quintana Roo", "city": "Puerto Morelos", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Puerto Morelos Up Date What's on February 27th, 2012", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/CatInMexico/~3/6TBNvMfIW1w/puerto-morelos-up-date-whats-on.html", "content": "Puerto Morelos Up Date What 's on February 27th , 2012 Talking of food - announcing arrival of guest Chef Jeff Martinez until recently the Chef de Cuisine at Fonda san Miguel , Austin , Texas , www.fondasanmiguel.com , one of my all time favourite restaurants With 21 years of experience in the industry Jeff brings with him his passion for Mexican food and is about to share it with all of us Scheduled to take classes 22 , 23 and 27 March he is designing a menu right now and we have asked him to prepare a special brunch for that Sunday as well", "date": "2012-02-28T03:16:00", "feat": {"food": 2, "industry": 1, "prepare": 1, "experience": 1, "time": 1}, "embersId": "3396a9ec5df3ed3e3fff3d4880aec5da33ee61d4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Rio de Janeiro", "city": "Rio de Janeiro", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Cearenses no Rally dos Sert\u00f5es", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/motoreseacao/2012/02/28/noticiasmotoresemacao,2791477/cearenses-no-rally-dos-sertoes.shtml", "content": "Cearenses no Rally dos Sert\u00f5es not\u00edcia 0 coment\u00e1rios Motores & a\u00e7\u00e3o Cearenses no Rally dos Sert\u00f5es ( 0 ) Motores & A\u00e7\u00e3o Anivers\u00e1rio da Harley Davidson ( 0 ) motores & a\u00e7\u00e3o Copa das Federa\u00e7\u00f5es ( 0 ) motores & a\u00e7\u00e3o As 10 mais vendidas do Cear\u00e1 ( 0 ) Motores & A\u00e7\u00e3o Mr. Dakar garante o 10o t\u00edtulo ( 0 ) 2012 E o esquadr\u00e3o cearense no Rally dos Sert\u00f5es 2012 tem tudo para ser o maior de todos os tempos da competi\u00e7\u00e3o Nos bastidores , competidores de motos , quadriciclos , carros e caminh\u00f5es est\u00e3o se articulando e providenciando parceiros e equipes para garantir presen\u00e7a na maior Odiss\u00e9ia Fora de Estrada do Brasil O atual campe\u00e3o dos quadriciclos , o cearense Tom Rosa , vai em busca do bi e o grande Valmiz\u00e3o Freitas vai em busca de um grande desafio a bordo de um modelo chin\u00eas", "date": "2012-02-28T04:30:00", "feat": {"do": 3, "presen\u00e7a": 1}, "embersId": "2c41bfccad30a0aa3c683bac9a42d21d0ff915f3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "ALBA Advances towards \"Alternative Economic Model\", Pursues Anti-Imperialist Agenda", "url": "http://venezuelanalysis.com/news/6789", "content": "ALBA Advances towards \u201c Alternative Economic Model \u201d , Pursues Anti - Imperialist Agenda By Rachael Boothroyd OAS Caracas , February 6th 2012 ( Venezuelanalysis.com ) \u2013 Member countries of Latin America \u2019s alternative integration bloc , the Bolivarian Alliance for the Peoples of Our America ( ALBA ) , met in the Venezuelan capital this weekend in order to discuss the advancement of the organisation at its 11th official summit Following a meeting on Friday to draft proposals and set an agenda , the presidents discussed a series of themes relating to ALBA \u2019s role within the regional economy and various foreign policy issues The body also approved several declarations relating to global political concerns , including pronouncements on Syria and the current diplomatic altercation between the UK and Argentina with relation to the Falkland Islands", "date": "2012-02-07T00:45:15", "feat": {"official": 1, "integration": 1, "order": 1, "altercation": 1, "meeting": 1, "discuss": 1}, "embersId": "c83a5ba65535744115fec159ecc530792b2be6d8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Lambayeque", "city": "Lambayeque", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Peru"}, "title": "Receta De Cremas De Arvejas", "url": "http://feedproxy.google.com/~r/RecetasDeCocinaDeJulia/~3/bZO_YHbYhcg/receta-de-cremas-de-arvejas.html", "content": "Receta De Cremas De Arvejas Recetas de cocina para el dia a dia , recetas para fechas importantes , recetas navide\u00f1as de postres y tambi\u00e9n platos t\u00edpicos de Chiclayo y Lambayeque y asimismo del Per\u00fa En esta p\u00e1gina Receta De Cremas De Arvejas Ingredientes 1 / 4 de taza de margarina 2 cucharadas de cebolla picad\u00edsima 1 / 2 taza de harina de arvejas 8 tazas de agua , sal y pimienta 2 cucharadas de queso parmesano rallado 1 lata peque\u00f1a de leche evaporada Daditos de pan frito Preparaci\u00f3n En una cacerola derretir la margarina , incorporar , la cebolla y dorar Agregar la harina de arvejas disueltas en un poco de agua ( de las 8 tazas ) , unir el resto de agua , sal , pimienta y dejar hervir a fuego lento por 10 minutos", "date": "2012-02-23T21:50:00", "feat": {"agua": 3, "fuego": 1}, "embersId": "d674243f96b2b269300371a56a0407c4f3a81411"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Pomeroon-Supenaam", "city": "Amazon", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Guyana"}, "title": "By: SoetoroMustGo", "url": "http://leedoren.com/2011/09/03/lee-doren-please-enroll-responsibly/comment-page-1/#comment-15013", "content": "The official website and commentary archives of Lee Doren My Book On Higher Education Is Available Now by Lee Doren on September 3 , 2011 Hey Folks , As many of you know , I was working on an ebook for several months after work", "date": "2012-02-15T00:00:47", "feat": {"official": 1, "know": 1}, "embersId": "b2e3356b26a8b0f4fd116a084080fd09c11b633c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Madrid", "city": "Madrid", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Spain"}, "title": "JPs look to better relations with new Government", "url": "http://www.belizetimes.bz/2012/02/03/jps-look-to-better-relations-with-new-government/", "content": "JPs look to better relations with new Government Friday , February 3 , 2012 , 17:03 This news item was posted in Uncategorized , Voices from the Village category and has 0 Comments so far Belize City , January 31 , 2011 The Association of Justices of the Peace & Commissioners of the Supreme Court held its 11th Annual General Meeting on Sunday , 29th January , 2012 , at B.I.M. Justices of the Peace from all over the country arrived and the meeting started at 9:30 a.m. The guest speaker for the occasion was Ms. Margaret McKenzie , Attorney - at - Law and Sr. J.P. The guest speaker gave all J.P. valuable information about the justice system and a history of the Justice of the Peace She also offered her services to the association in the training of J.P. \u2019s and also joined the association as a member", "date": "2012-02-03T22:03:33", "feat": {"justice": 1, "information": 1, "meeting": 1}, "embersId": "2af80e4f86acc79b9d7dbf9f2cd9ff36034ea18d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "S\u00e3o Paulo", "city": "S\u00e3o Paulo", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Mercado do futebol", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/football/2012/02/28/noticiasfootball,2791877/mercado-do-futebol.shtml", "content": "Mercado do futebol FOTO : DIVULGA\u00c7\u00c3O Cristiano : o mais caro da hist\u00f3ria At\u00e9 quando FOOTBALL Sele\u00e7\u00e3o de prata ( 0 ) FOOTBALL E a It\u00e1lia ressurge como a Juventus ( 0 ) Football Quem falta um centroavante faz", "date": "2012-02-28T04:30:00", "feat": {"do": 1, "caro": 1}, "embersId": "4286884d94d904a2aa5feb2f53e7bcbf04992851"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Centro", "city": "Castelo Branco", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Portugal"}, "title": "O esquema para West Ham x Millwall", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/football/2012/02/07/noticiasfootball,2779636/o-esquema-para-west-ham-x-millwall.shtml", "content": "O esquema para West Ham x Millwall not\u00edcia 0 coment\u00e1rios JO\u00c3O CASTELO BRANCO / ESPN BRASIL Na imagem , torcedores do West Ham esperavam rivais do Millwall passarem ao lado do est\u00e1dio FOOTBALL Sele\u00e7\u00e3o de prata ( 0 ) FOOTBALL E a It\u00e1lia ressurge como a Juventus ( 0 ) Football Quem falta um centroavante faz ( 0 ) Pol\u00edcia londrina trabalhou e conseguiu evitar s\u00e9rios confrontos N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que falo sobre a rivalidade entre West Ham e Millwall , a mais violenta da Inglaterra Mas , agora , temos um exemplo claro para debater", "date": "2012-02-07T04:30:00", "feat": {"do": 3, "evitar": 1}, "embersId": "cda1d082bb440687dc72f945116e442968dbee00"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Ciego de \u00c1vila", "city": "Venezuela", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Cuba"}, "title": "Twitter es el pa\u00eds subtitulado", "url": "http://www.periodismodepaz.org/index.php/2012/02/12/twitter-es-el-pais-subtitulado/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=twitter-es-el-pais-subtitulado", "content": "Twitter es el pa\u00eds subtitulado A Alberto Barrera Tyszka , a raz\u00f3n de \u201c Vivir con subt\u00edtulos \u201c Comprar el diario de los domingos es una actividad que se realiza m\u00e1s por ritual que por necesidad Alg\u00fan apego con la p\u00e1gina porosa y flexible de los peri\u00f3dicos formato s\u00e1bana hace que a\u00fan sea atractivo coleccionar letras en papel Sin embargo la complicidad lectora va un poco m\u00e1s all\u00e1 : en un pa\u00eds cuya incertidumbre se resuelve m\u00e1s con opiniones que informaciones , decidimos leernos en casa las firmas m\u00e1s queridas en voz alta , ret\u00e1ndonos a que las palabras lleguen con el mismo cari\u00f1o de la radio", "date": "2012-02-12T14:40:05", "feat": {"embargo": 1, "necesidad": 1}, "embersId": "9c23b62bf0f621ae2eae58fb532e76da791b0bb3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Brazil"}, "title": "Nossas frutas", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/anamiranda/2012/02/25/noticiasanamiranda,2789958/nossas-frutas.shtml", "content": "Nossas frutas ANA MIRANDA Nossas frutas ( 0 ) Ana Miranda A cultura do marromenos ( 0 ) Ana Miranda O lugar dos livros ( 0 ) ANA MIRANDA Expulsos de casa ( 0 ) ANA MIRANDA \u00c1rvores de redes ( 0 ) L\u00e1 se vai fevereiro , e meus cajueiros continuam dando cajus Est\u00e3o produzindo desde setembro , com alguns breves descansos , digo descanso porque d\u00e1 trabalho frutificar , a fruteira deve ficar s\u00e9ria e concentrada , guardando for\u00e7as para botar seus filhos no mundo Cajus deliciosos , e fazemos doce de caju , suco de caju , salada com caju , peixe com caju , caju simplesmente colhido no p\u00e9 e comido", "date": "2012-02-25T17:00:00", "feat": {"do": 1, "trabalho": 1}, "embersId": "154522f19f0d5856b8b3f723f1099cbedf674069"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guayama", "city": "Coco", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Puerto Rico"}, "title": "A cultura do marromenos", "url": "http://www.opovo.com.br/app/colunas/anamiranda/2012/02/11/noticiasanamiranda,2782321/a-cultura-do-marromenos.shtml", "content": "Ana Miranda 12 / 02 / 2012 A cultura do marromenos \" Passei a ouvi - la como um eco de cada passo Vejo o marromenos todos os dias e por todo lado \" not\u00edcia 5 coment\u00e1rios Ana Miranda Fantasia de Carnaval ( 0 ) ana miranda Ode ao Coc\u00f3 ( 0 ) Ana Miranda Pequena hist\u00f3ria das cidades limpas ( 0 ) Dia destes mandei fazer uma janela , em uma madeireira das redondezas , com desenho , medidas , e a janela veio com alguns problemas de fabrica\u00e7\u00e3o : frestas , tamanhos de vidros diferentes , assimetrias", "date": "2012-02-11T20:00:00", "feat": {"do": 1, "fazer": 1}, "embersId": "61f3513ad9630a4ee979c9ed64beb478ed4fef32"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Guayas", "city": "Guayaquil", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Ecuador"}, "title": "Paralelos del Ecuador", "url": "http://www.periodismodepaz.org/index.php/2012/02/26/paralelos-del-ecuador/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=paralelos-del-ecuador", "content": "Minerva sali\u00f3 de la c\u00e1rcel a cambiar las leyes Paralelos del Ecuador Esper\u00e1bamos encontrar miedo entre los periodistas de Ecuador y no fue as\u00ed Los m\u00e1s recientes conflictos del ciudadano - presidente Rafael Correa contra el peri\u00f3dico El Universo , diario tradicional de la hermosa ciudad de Guayaquil , no ha causado una mella entre los comunicadores del medio ni sus lectores Esta semana pudimos compartir con la redacci\u00f3n digital del diario ecuatoriano y casualmente nos tocaron los d\u00edas m\u00e1s \u00e1lgidos despu\u00e9s de que la justicia del pa\u00eds bolivariano se pronunciara a favor del Presidente de la Rep\u00fablica", "date": "2012-02-26T15:25:18", "feat": {"justicia": 1, "cambiar": 1, "encontrar": 1, "miedo": 1, "tradicional": 1, "c\u00e1rcel": 1, "presidente": 1}, "embersId": "26e95e3bd52ff3ff1b03ddd0eab25978369cbf10"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Veracruz", "city": "Veracruz", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Mexico"}, "title": "Por: DAYANA", "url": "http://hugo.ceronne.com.mx/politica/ley-javier-duarte-recuento/comment-page-1/#comment-55860", "content": "Ley Javier Duarte , recuento ceronne septiembre 21 , 2011 Mexico , Pol\u00edtica Me gust\u00f4 el recuento que hizo Monsieur @ Zolliker sobre la tan famosa y est\u00fbpida Ley propuesta por Javier Duarte \u201c 20 Y entonces la # LeyJavierDuarte termin\u00f3 sirviendo a criminales del gobierno , contra los que la poblaci\u00f3n no pudo defenderse nunca m\u00e1s", "date": "2012-02-09T07:03:29", "feat": {"poblaci\u00f3n": 1, "gobierno": 1, "propuesta": 1}, "embersId": "e5e0dd9c1873c5ac06549deacdc2994ee0b43eaf"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "District of Columbia", "city": "Washington", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Can U.S.-Afghan Partnership Work?", "url": "http://feeds.cfr.org/~r/publication/daily_analysis/~3/_41dqo6lgOU/p27495", "content": "Council on Foreign Relations - - - - Violence against NATO troops by Afghan security forces in reponse to burning of the Quran at the Bagram Air Base has reignited doubts over the U.S. endgame in Afghanistan , which hinges on handing over security to Afghan forces The weekend 's killing of two U.S. soldiers by an Afghan security official comes just one month after four French soldiers were killed ( Guardian ) by an Afghan army trainee , an incident that prompted Paris to speed up withdrawal plans Senior U.S. officials said Washington will stay its course in Afghanistan as planned ( Reuters ) , but lack of trust on both sides complicates the future of the international mission", "date": "2012-02-28T21:50:54", "feat": {"troops": 1, "burning": 1, "army": 1, "official": 1, "killing": 1, "officials": 1, "security": 3}, "embersId": "83c670880dc96d892713de0701f07ab39556ffe0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "District of Columbia", "city": "Washington", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "United States of America"}, "title": "Securing U.S. Cyberspace", "url": "http://feeds.cfr.org/~r/publication/daily_analysis/~3/moGDi3rw_cY/p27430", "content": "Council on Foreign Relations Author Jonathan Masters , Deputy Editor February 22 , 2012 - - - - In January 2012 , FBI Director Robert Mueller ( ABC ) testified that the cyber threat to the United States is expected to eclipse the threat of terrorism in the coming years Though the country has avoided a cyber \" Pearl Harbor \" to date , a steady stream of significant cyber attacks , particularly by foreign sources conducting major acts of espionage , indicate the nation 's ongoing vulnerability , say some analysts", "date": "2012-02-22T21:37:13", "feat": {"threat": 2}, "embersId": "ab73054b9cd2041e2d960e633102d6b26be40707"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Teheran", "city": "Tehr\u0101n", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Iran"}, "title": "The Iran Diplomacy Puzzle", "url": "http://feeds.cfr.org/~r/publication/daily_analysis/~3/execxzU2_nU/p27422", "content": "Council on Foreign Relations - - - - Iran has expressed willingness to resume talks over its nuclear program , but blocked access to a military site suspected of hosting covert nuclear weapon research for visiting inspectors from the UN nuclear agency , the IAEA , this week The two sides also failed to reach any agreement on unresolved issues related to Iran 's nuclear program , the IAEA said These gestures follow developments that have deepened the standoff between Tehran and the West", "date": "2012-02-22T20:25:13", "feat": {"talks": 1, "military": 1, "agreement": 1}, "embersId": "546d661fd9a1f969c9c37e6425aa87c6b7762644"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "\u00cele-de-France", "city": "Paris", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "France"}, "title": "GFI Disappointed in Failure to Address Abusive Anonymous Shell Corporations", "url": "http://www.guatemala-times.com/index.php?option=com_content&task=view&id=2947", "content": "GFI Disappointed in Failure to Address Abusive Anonymous Shell Corporations Wednesday , 22 February 2012 07:43 Global Financial Integrity WASHINGTON , DC \u2013 Global Financial Integrity ( GFI ) praised moves by the international anti - money laundering authority to crackdown on tax evasion and smuggling in new standards announced today , but expressed disappointment in the body \u2019s failure to address anonymous corporate vehicles as a facilitator of financial crime Tackling Tax Evasion The Financial Action Task Force \u2019s ( FATF ) revised standards , announced this morning at a press conference in Paris , add tax evasion and smuggling to the list of crimes that can result in charges for money laundering \u2014 something that GFI has long advocated as a tool to turn the tide against tax dodging The organization notes that the recommendations go so far as to cover both indirect and direct tax crimes and smuggling in relation to customs and excise duties and taxes", "date": "2012-02-22T12:43:04", "feat": {"money": 2, "organization": 1, "taxes": 1, "authority": 1, "crime": 1}, "embersId": "ad4a4a5dd707b2755a162c937903851f75f81ac8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Plze\u0148sk\u00fd", "city": "Se\u010d", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "Czech Republic"}, "title": "Oil Industry Must Stop Supporting Secrecy, Say Financial Transparency and Anti-Poverty Groups", "url": "http://www.guatemala-times.com/index.php?option=com_content&task=view&id=2932", "content": "Oil Industry Must Stop Supporting Secrecy , Say Financial Transparency and Anti - Poverty Groups Tuesday , 14 February 2012 11:01 Global Financial Integrity WASHINGTON DC \u2013 Anti - poverty groups and supporters of financial transparency today urged the oil industry to drop its attacks on a new law that will reduce corruption and reveal the money trail between industry and resource - rich governments To highlight the hush - hush payments that often occur between oil companies and resource - rich governments , advocates of transparency and economic justice are releasing a full page ad in the Wall Street Journal Oxfam America is also sponsoring online ads in the Washington Post , Wall Street Journal , Politico , Huffington Post and The Hill throughout the week", "date": "2012-02-14T16:01:13", "feat": {"justice": 1, "money": 1, "industry": 2, "poverty": 1, "corruption": 1}, "embersId": "8bfd1d556608f6acb4e059157bba6b2021395413"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "-", "geocode_version": "PSL August 2013", "country": "-"}, "title": "A Mighty Sun God", "url": "http://www.cowango.com/accidentaltruths/2012/02/19/a-mighty-sun-god/", "content": "A Mighty Sun God Animals , New Paintings , Wildlife Golden One What do we know about creating gods The ancient Egyptians marveled at the little curiosity of a dung beetle , rolling its portion of what it considered wealth into a perfect sphere to traverse the landscape and be placed in a more opportune local , and were reminded of the sun They fashioned their Sun god Khepera after this lowly beetle , believing that the sun was pushed across the sky in a similar manner", "date": "2012-02-19T19:43:14", "feat": {"do": 1, "know": 1, "wealth": 1}, "embersId": "192aa2e715eac2935b701d6c50fe3c9c3266920a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://209.238.188.110:8083/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "Expresidentes apoyan llamado de OEA a despenalizar consumo de algunas drogas Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "e127c8159f569d994631b29e8c3446ac24d60869"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Huila", "city": "Garz\u00f3n", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Rencor", "url": "http://209.238.188.110:8083/opinion/rencor-57183", "content": "Expresidentes apoyan llamado de OEA a despenalizar consumo de algunas drogas Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "efba16bce59c8c9904fa19f738bdae55957d18aa"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bogot\u00e1", "city": "Bogot\u00e1", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://209.238.188.110:8083/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "Expresidentes apoyan llamado de OEA a despenalizar consumo de algunas drogas \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "06cfe575200a935aa77f950eb41c6038c375e074"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://209.238.188.110:8083/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "Expresidentes apoyan llamado de OEA a despenalizar consumo de algunas drogas Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "1670554af98d3d44bc630fe2884f79dc2bc3c945"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Huila", "city": "Garz\u00f3n", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Rencor", "url": "http://209.238.188.110:8083/opinion/rencor-57183", "content": "Expresidentes apoyan llamado de OEA a despenalizar consumo de algunas drogas Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "a47073550c8ff3ccb25f8c7b6bab865a8d2584d3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bogot\u00e1", "city": "Bogot\u00e1", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://209.238.188.110:8083/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "Expresidentes apoyan llamado de OEA a despenalizar consumo de algunas drogas \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "0c7c5b1d4a7e5517d8b4dc8f14c4e8dab1e65f85"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://209.238.188.110:8083/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "Expresidentes apoyan llamado de OEA a despenalizar consumo de algunas drogas Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "580b4a8fcc2f1ecc6a8a0688e501f9704d5d1aad"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Huila", "city": "Garz\u00f3n", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Rencor", "url": "http://209.238.188.110:8083/opinion/rencor-57183", "content": "Expresidentes apoyan llamado de OEA a despenalizar consumo de algunas drogas Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "0f2ca5043931c48e04395cbbd3d5a408396f1cbd"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bogot\u00e1", "city": "Bogot\u00e1", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://209.238.188.110:8083/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "Expresidentes apoyan llamado de OEA a despenalizar consumo de algunas drogas \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "34e9f414c04ebfd4270da344eeb60fdf2612f4bc"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://209.238.188.110/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "Senado paraguayo pide que la OEA intervenga en Venezuela y apoya a opositores Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "51075caa4589564e9d381b3a3ae932129da1e382"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Huila", "city": "Garz\u00f3n", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Rencor", "url": "http://209.238.188.110/opinion/rencor-57183", "content": "Senado paraguayo pide que la OEA intervenga en Venezuela y apoya a opositores Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "ef87d829765612420cda4a8143915261c5fd6342"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bogot\u00e1", "city": "Bogot\u00e1", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://209.238.188.110/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "Senado paraguayo pide que la OEA intervenga en Venezuela y apoya a opositores \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "73081320d59425c285a6a2face61e46d65ed8569"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://209.238.188.110/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "Senado paraguayo pide que la OEA intervenga en Venezuela y apoya a opositores Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "954f93829b5e453c094b4b74ed43ed0a848c5a4d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Huila", "city": "Garz\u00f3n", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Rencor", "url": "http://209.238.188.110/opinion/rencor-57183", "content": "Senado paraguayo pide que la OEA intervenga en Venezuela y apoya a opositores Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "03bd57fdfe37a4858501000197f51ef05654d23f"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bogot\u00e1", "city": "Bogot\u00e1", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://209.238.188.110/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "Senado paraguayo pide que la OEA intervenga en Venezuela y apoya a opositores \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "baaf48311fc45e6f667666e1e15ff2e4fb97a749"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Atl\u00e1ntico", "city": "Barranquilla", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://209.238.188.110/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "Senado paraguayo pide que la OEA intervenga en Venezuela y apoya a opositores Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "3128a733076670aa8c9b19234e926ae8e96752c3"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Huila", "city": "Garz\u00f3n", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "Rencor", "url": "http://209.238.188.110/opinion/rencor-57183", "content": "Senado paraguayo pide que la OEA intervenga en Venezuela y apoya a opositores Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "c4f5033b6ad2ac8a93d3ed62fd9720667b0d3d82"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bogot\u00e1", "city": "Bogot\u00e1", "psl_geocode_version": "PSL 5-6-13", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://209.238.188.110/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "Senado paraguayo pide que la OEA intervenga en Venezuela y apoya a opositores \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "c28b436816c16c33ffaa5e5919a0d8fb2a1a124a"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Venezuela"}, "title": "Las medidas que detonaron El Caracazo", "url": "http://www.elmundo.com.ve/Noticias/Economia/Politicas-Publicas/Las-medidas-que-detonaron-El-Caracazo.aspx", "content": "Las medidas que detonaron El Caracazo Las medidas econ\u00f3micas aplicadas por Carlos Andr\u00e9s P\u00e9rez detonaron la violencia ( Cr\u00e9ditos : Archivo ) 07:50 p.m. | Jean Carlos Manzano - Las medidas econ\u00f3micas tomadas por Carlos Andr\u00e9s P\u00e9rez ( CAP ) en 1989 fueron el detonante de una revuelta que marca la historia de Venezuela : El Caracazo Estas medias eran parte de un programa de ajuste liderado por Miguel Rodr\u00edguez al frente de Cordiplan , que se aplicaron paulatinamente durante los a\u00f1os del Gobierno de CAP y que algunos analistas consideran una respuesta a los desajustes heredados del Gobierno de Jaime Lusinchi ( 1984 - 1989 )", "date": "2012-02-26", "feat": {"violencia": 1, "revuelta": 1, "ajuste": 1}, "embersId": "4241b91dfaf6241ca6a8c21ff45c78db3f73d04d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://209-238-188-50.cloud.securesites.net/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "Inscripci\u00f3n de c\u00e9dulas Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "01a3c921d53502e3954109b5faa2f1b026ef0456"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Espana", "country": ""}, "title": "Rencor", "url": "http://209-238-188-50.cloud.securesites.net/opinion/rencor-57183", "content": "Inscripci\u00f3n de c\u00e9dulas Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "bbfd105f0b2db4decab0f2d3b2ecde77ab314f91"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bogota", "city": "Bogota", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://209-238-188-50.cloud.securesites.net/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "Inscripci\u00f3n de c\u00e9dulas \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "70de4b18acc1c91532213eca540dc81bd1362525"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://209-238-188-50.cloud.securesites.net/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "Inscripci\u00f3n de c\u00e9dulas Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "3e0440c40faccf757baf11f0a0bfe6a384a19224"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Espana", "country": ""}, "title": "Rencor", "url": "http://209-238-188-50.cloud.securesites.net/opinion/rencor-57183", "content": "Inscripci\u00f3n de c\u00e9dulas Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "384e083bc5575b459b477da1258f3d6e8f767d4d"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bogota", "city": "Bogota", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://209-238-188-50.cloud.securesites.net/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "Inscripci\u00f3n de c\u00e9dulas \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "73fdd45ffa41ce90fb2021defdee83b35ce6a9b8"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "", "country": "Colombia"}, "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://209-238-188-50.cloud.securesites.net/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "Inscripci\u00f3n de c\u00e9dulas Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "1b996e4000d8b7bef63cf6e162ff7f9d4a1fc832"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Espana", "country": ""}, "title": "Rencor", "url": "http://209-238-188-50.cloud.securesites.net/opinion/rencor-57183", "content": "Inscripci\u00f3n de c\u00e9dulas Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "202490146090988bdd2fa1c678594fe0fc93fdb0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Bogota", "city": "Bogota", "country": "Colombia"}, "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://209-238-188-50.cloud.securesites.net/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "Inscripci\u00f3n de c\u00e9dulas \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "caa69dfd4821d915ae33e8a1818f0e02b49130eb"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "New Mexico", "country": ""}, "title": "Comment on January 2012 Albuquerque Real Estate Market Report | Greater Albuquerque Association of REALTORS by realestategol", "url": "http://albuquerquerealestatenews.com/2012/02/22/january-2012-albuquerque-real-estate-market-report-greater-albuquerque-association-of-realtors/#comment-155", "content": "Be the first to like this About Tego Venturi Tego and Tracy Venturi are leading New Mexico REALTORS \u00ae that combine high tech tools with old school personal service and values http", "date": "2012-02-23", "feat": {"high": 1}, "embersId": "d53160e530c9edf0fe29bb191726dcaef552d75c"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Nuevo Leon", "city": "San Juan", "country": "Mexico"}, "title": "Lo nuevo del rapero", "url": "http://107.23.206.5/Nota/visor.aspx?id=66866&tpCont=1", "content": "Entretenimiento | 29 / 02 / 2012 Lo nuevo del rapero Vico C present\u00f3 el video musical de Oye , uno de los temas incorporados en su disco m\u00e1s reciente El audiovisual relata las vivencias de un personaje que se confronta consigo mismo y su precaria situaci\u00f3n existencial Vico C 0 a El rapero puertorrique\u00f1o Vico C present\u00f3 su nuevo v\u00eddeo musical \" Oye \" , que forma parte de su disco m\u00e1s reciente , \" Colaboraciones de ayer y hoy \" , informaron hoy sus representantes en San Juan El v\u00eddeo , dirigido por Santiago Ruiz y Mariano Dawidson para la productora Argentina Nacho Films , relata las vivencias de un personaje que se confronta consigo mismo y su precaria situaci\u00f3n existencial y hasta econ\u00f3mica", "date": "2012-02-29", "feat": {"representantes": 1}, "embersId": "27ba68454bfad662abbb7a440eb50a49448756ac"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Espana", "country": ""}, "title": "Lo criollo en Espa\u00f1a", "url": "http://107.23.206.5/Nota/visor.aspx?id=66859&tpCont=1", "content": "Entretenimiento | 29 / 02 / 2012 Lo criollo en Espa\u00f1a El film venezolano Hora menos se estrena en Espa\u00f1a el pr\u00f3ximo viernes La pel\u00edcula retrata dos realidades personificadas por 2 mujeres totalmete diferentes con una tragedia en com\u00fan , el deslave de Vargas Hora menos 0 a Dos realidades distintas de Venezuela confluyen en dos mujeres antag\u00f3nicas en el filme \" Hora menos \" , una coproducci\u00f3n hispanovenezolana que narra el viaje a Espa\u00f1a en busca de refugio de dos personas que lo han perdido todo en la llamada tragedia de Vargas , ocurrida en 1999 Aquella cat\u00e1strofe natural , cuyos corrimientos de tierras e inundaciones dejaron m\u00e1s de 10.000 muertos en Vargas , es a priori el \u00fanico v\u00ednculo entre Isabel ( Rosana Pastor ) , una enfermera acomodada de origen espa\u00f1ol , y Zudeixy ( Erika Santiago ) , una menor de edad criada en la calle que sobrevive delinquiendo", "date": "2012-02-29", "feat": {"refugio": 1, "tragedia": 2}, "embersId": "2390b69cc2d760a0a26f20a0897e76d13e60dbf0"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Half Men", "country": ""}, "title": "El retorno de Charlie", "url": "http://107.23.206.5/Nota/visor.aspx?id=66856&tpCont=1", "content": "Entretenimiento | 29 / 02 / 2012 El retorno de Charlie El actor Charlie Sheen estrenar\u00e1 en junio nueva serie , \" Anger Management \" , en lo que ser\u00e1 su primer trabajo despu\u00e9s de su despido el a\u00f1o pasado de la comedia Two and a Half Men Charlie Sheen 0 a El regreso del actor Charlie Sheen a la televisi\u00f3n estadounidense , tras su despido en marzo de la serie Two and a Half Men , tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo junio , inform\u00f3 hoy el diario Los Angeles Times Sheen estrenar\u00e1 la comedia \" Anger Management \" en el canal FX el 28 de junio en horario de m\u00e1xima audiencia La cadena pretende emitir los primeros dos cap\u00edtulos , de 30 minutos cada uno , esa misma noche", "date": "2012-02-29", "feat": {"trabajo": 1}, "embersId": "305ec3164d128228fd7de5f1bbf02941b4253d46"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "America Latina", "country": ""}, "title": "Gracias a la princesa", "url": "http://107.23.206.5/Nota/visor.aspx?id=66844&tpCont=1", "content": "Entretenimiento | 29 / 02 / 2012 Gracias a la princesa Fernando Savater result\u00f3 ganador del Premio Primavera gracias a su novela Los invitados de la princesa La obra del fil\u00f3sofo se impuso ante otros 453 t\u00edtulos en espa\u00f1ol Savater 0 a Una cr\u00edtica humor\u00edstica al mundo acad\u00e9mico y universitario le vali\u00f3 al escritor y fil\u00f3sofo espa\u00f1ol , Fernando Savater , el premio Primavera de Novela , anunci\u00f3 este martes el jurado del mismo Los invitados de la princesa es la historia de Xabi Mendia , un periodista cultural de El Mundo Vasco que acude a un congreso internacional en la isla Santa Clara , un pa\u00eds insular de Am\u00e9rica Latina", "date": "2012-02-29", "feat": {"congreso": 1, "invitados": 2}, "embersId": "52adb18f057f4769c724bee4fc2a8b7363e73b13"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Damascus", "country": "-"}, "title": "Comment on Ring them Bells \u2013 Bob Dylan\u2019s Road to Damascus by Anonymous", "url": "http://www.threemonkeysonline.com/ring-them-bells-bob-dylans-road-to-damascus/#comment-1095", "content": "Home \u00bb Ring them Bells \u2013 Bob Dylan \u2019s Road to Damascus Ring them Bells \u2013 Bob Dylan \u2019s Road to Damascus \u201c For in vain from the grasp of Religion I flee The most tenderly loved of my soul Are slaves to its hated control It pursues me , it blasts me Oh where shall I fly What remains but to curse it , to curse it to die \u201d ( 1 ) Every bit the sneering , instinctive , anti - puritanical , vote - splitting impulsive Prometheus , shifting his feet on the limited generic boundaries , Bob Dylan \u2019s outlandish late 1970s conversion from a safe secular vote amongst the hipper than thou , rocked the very \u201c didacticism \u201d of the post punk ethos much in the same light as Shelley \u2019s riposte , nearly 200 years previously , to his horrified erstwhile Whig contemporaries", "date": "2012-02-24", "feat": {"control": 1, "secular": 1}, "embersId": "c1ee60ed-9e54-52d6-8167-5c8d5346212b"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Tucuman\nLas", "country": ""}, "title": "Las fotos de la tragedia de Once", "url": "http://www.lagaceta.com.ar/nota/478188/politica/fotos-tragedia-once.html", "content": "Tucum\u00e1n Las fotos de la tragedia de Once El terror de las v\u00edctimas y la desesperaci\u00f3n de los rescatistas que intervinieron en el accidente Galer\u00eda de im\u00e1genes Hace 2 horas 0 0 REGISTRO DEL HORROR", "date": "2012-02-22", "feat": {"tragedia": 1}, "embersId": "2305b4265d7175ab51208d19dac2f273757e6bb9"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "-", "city": "Uk", "country": "-"}, "title": "The Importance of Travel Insurance", "url": "http://journalperu.com/the-importance-of-travel-insurance/", "content": "Posted in Travel and Tourism Taking a trip abroad on holiday is one of the most enjoyable activities that anyone can undertake , and perhaps the very fact that people associate it so much with pleasure and relaxation is one of the reasons why many people visiting another country fail to secure the insurance they need to protect them Although nobody wants to think about potentially suffering an injury while on holiday abroad \u2013 or having their valuable possessions stolen \u2013 the fact is , this kind of thing can easily happen when in a foreign country , just as it can in this one , and without insurance they will be liable for medical costs or those of replacing lost items This is where travel insurance , of the kind offered by major insurance providers such as Endsleigh , is so important for anyone planning to spend time in a foreign country", "date": "2012-02-22", "feat": {"need": 1, "protect": 1, "time": 1, "people": 2}, "embersId": "3522e922-c2b3-5eb4-aab9-525ffe69baca"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Am", "country": ""}, "title": "Justi\u00e7a Federal ouve envolvidos da Opera\u00e7\u00e3o 'Albatroz'", "url": "http://acritica.uol.com.br/manaus/Justica-Federal-envolvidos-Operacao-Albatroz-Noticias-Jornalismo-Politica-Policia-Polemica-Informcao-A_Critica_na_TV-Manaus-Amazonas_3_646165395.html", "content": "V\u00cdDEO Justi\u00e7a Federal ouve envolvidos da Opera\u00e7\u00e3o ' Albatroz ' A Justi\u00e7a Federal por meio do juiz da 2a Vara da Justi\u00e7a Federal , M\u00e1rcio Andr\u00e9 Lopes Cavalcante , acompanhado pelo procurador do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal no Amazonas ( MPF - AM ) , Edmilson Barreiros , ouve nesta ter\u00e7a - feira ( 14 ) , envolvidos e testemunhas da Opera\u00e7\u00e3o ' Albatroz ' , deflagrada em 2004", "date": "2012-02-15", "feat": {"do": 2, "juiz": 1}, "embersId": "a850455e8ccd60cfb97882e5ce7fa1c50e54cad4"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "", "city": "Eeuu", "country": ""}, "title": "Grupo Elektra comprar\u00e1 Advance Am\u00e9rica en 780 millones de d\u00f3lares", "url": "http://beta.gmcsa.com/economia/Grupo-Elektra-Advance-America-millones_0_1561043975.html", "content": "compra Grupo Elektra comprar\u00e1 Advance Am\u00e9rica en 780 millones de d\u00f3lares El grupo Elektra , empresa de servicios financieros y comercio en Latinoam\u00e9rica adquirir\u00e1 la empresa Advance Am\u00e9rica , compa\u00f1\u00eda dedicada a los pr\u00e9stamos en EEUU , por un valor aproximado de 780 millones de d\u00f3lares La Raz\u00f3n Digital / Rodolfo Aliaga 14:04 / 16 de febrero de 2012 Un comunicado de prensa de Newswire se\u00f1ala que Advance Am\u00e9rica anunci\u00f3 ayer que ingres\u00f3 en un acuerdo definitivo con el grupo Elektra y \u00e9sta controlar\u00e1 todas sus acciones en circulaci\u00f3n por una suma en efectivo de 10.5 d\u00f3lares por acci\u00f3n Esta operaci\u00f3n financiera es la m\u00e1s importante que ha realizado Elektra en el mercado de EEUU", "date": "2012-02-16", "feat": {"efectivo": 1, "comunicado": 1, "valor": 1}, "embersId": "f42c4a41e41e9e28ef6b76a244e7494805cd3c90"}
{"embersGeoCode": {"admin1": "Loreto", "city": "Indiana", "country": "Peru"}, "title": "", "url": "", "content": "Me occupying some popcorn Today is the day The Occupy movement is going to occupy the food supply According to the occupiers and Farm Aid president Willie Nelson large corporations have too much control over our food", "date": "2012-02-27", "feat": {"food": 2, "occupy": 1, "president": 1, "control": 1, "movement": 1}, "embersId": "6a436f6f4e3aee5f3c0b046cb11526f6c3ecb2e5"}
{"embersGeoCode": "", "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://209.238.188.50/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "\u00daltimas noticias 22 mins 36 segs Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "9bc5e9233005807a179dc47df3a688eeb11048af"}
{"embersGeoCode": "", "title": "Rencor", "url": "http://209.238.188.50/opinion/rencor-57183", "content": "\u00daltimas noticias 17 mins 36 segs Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "d8f61465d45ebb0ae2b0e965ae97f40822224b90"}
{"embersGeoCode": "", "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://209.238.188.50/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "\u00daltimas noticias 17 mins 36 segs \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "ad90f303c3b76a2008303c6ebf691c41182820dc"}
{"embersGeoCode": "", "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://209.238.188.50/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "\u00daltimas noticias Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "128035ba38f2b8b5c05cb37c87430fe8ea218bb5"}
{"embersGeoCode": "", "title": "Rencor", "url": "http://209.238.188.50/opinion/rencor-57183", "content": "\u00daltimas noticias Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "94debe33df999303aa8b9f82edca45674fa3fc2b"}
{"embersGeoCode": "", "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://209.238.188.50/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "\u00daltimas noticias \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "efd9e11c3c88f081423ef0adceed0341d7312f39"}
{"embersGeoCode": "", "title": "Tierra y pobreza rural", "url": "http://209.238.188.50/opinion/tierra-y-pobreza-rural-57411", "content": "\u00daltimas noticias Tierra y pobreza rural El problema de acceso a la tierra y el v\u00ednculo que tiene este con la pobreza rural es el tema central del trabajo realizado por Margarita G\u00e1faro , Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez y David Zarruck de la Universidad de los Andes para el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n ( Equidad y eficiencia rural en Colombia : una discusi\u00f3n de pol\u00edticas para el acceso a la tierra y el desarrollo rural ) En este documento se lleva a cabo un an\u00e1lisis serio de las opciones de pol\u00edtica p\u00fablica disponibles para enfrentarlo La pobreza rural en Colombia es mucho m\u00e1s elevada que la urbana y m\u00e1s aguda", "date": "2012-02-19", "feat": {"pobreza": 3, "desarrollo": 1, "central": 1, "problema": 1, "pol\u00edtica": 1, "rural": 5, "trabajo": 1}, "embersId": "dbcac2ae9d1ceeb869a92c3b8e49f992ff4eb6f2"}
{"embersGeoCode": "", "title": "Rencor", "url": "http://209.238.188.50/opinion/rencor-57183", "content": "\u00daltimas noticias Rencor Cuando veo la estatua s\u00edmbolo de la justicia , esa diosa enigm\u00e1tica , de t\u00fanica elegante , con los ojos vendados y la balanza que sostiene con una sola mano , porque con la otra mantiene una espada , pienso en la gran paradoja de que sea la mujer , la m\u00e1s sufridora de las injusticias de la historia de la humanidad , la que simbolice la justicia , y de c\u00f3mo , los hombres , desde el inicio de los tiempos , nos han utilizado de fachada , mientras ellos han gobernado el mundo a sus anchas Esta reflexi\u00f3n me ha venido al albur de la condena en Espa\u00f1a del juez Baltazar Garz\u00f3n por las escuchas en la c\u00e1rcel a los cabecillas de la trama Gurtel El hombre de la calle ha visto una especie de pelea de gallos , dioses engre\u00eddos de poder y de gloria , de prepotencia e insolencia", "date": "2012-02-17", "feat": {"justicia": 2, "cabecillas": 1, "juez": 1, "inicio": 1, "c\u00e1rcel": 1, "poder": 1}, "embersId": "1a89d43b7e93833152d7ebab47331c3d56603d8b"}
{"embersGeoCode": "", "title": "\u00a1A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya!", "url": "http://209.238.188.50/opinion/a-rodear-a-los-padres-de-luis-andres-ya-55978", "content": "\u00daltimas noticias \u00a1 A rodear a los padres de Luis Andr\u00e9s ya La justicia colombiana tienen ante s\u00ed uno de sus grandes retos : esclarecer la muerte del joven estudiante de la Universidad de los Andes Luis Andr\u00e9s Colmenares Es incre\u00edble que si no hubiera sido por la intuici\u00f3n de su madre y el gran apoyo que recibi\u00f3 de su esposo , este terrible episodio habr\u00eda quedado como un suicidio , encubriendo lo que probablemente terminar\u00e1 en un horrendo crimen", "date": "2012-02-07", "feat": {"justicia": 1, "apoyo": 1, "muerte": 1, "crimen": 1, "rodear": 1}, "embersId": "6fdb24a3890bcd16dfcc7e9976c8603c94a19157"}
